{"results":[{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:59 +0000","from_user":"audreyllama","from_user_id":117067168,"id":338700050538577921,"text":"RT @RomainBurrel: Et 11milliards de manifestants selon les organisateurs. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:57 +0000","from_user":"NinaConstanti","from_user_id":946000562,"id":338700042305150977,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:49 +0000","from_user":"vousnetepasseul","from_user_id":702373530,"id":338700006951362563,"text":"RT @DOUILLON: Bonne F\u00eate Mamans : 20 000 colliers de nouilles selon les organisateurs, 10 000 selon la police. #manifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:47 +0000","from_user":"Tempi_it","from_user_id":194086687,"id":338699998986375170,"text":"RT @MMBernabei: Eugenia #Roccella a #Parigi @LaManifPourTous #manifpourtous @Tempi_it http:\/\/t.co\/Ryyb37MXDJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:44 +0000","from_user":"BaCas2","from_user_id":492669622,"id":338699987649183744,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:39 +0000","from_user":"ThibautSolano","from_user_id":123006584,"id":338699967537496064,"text":"Tandis que revoil\u00e0 les passionnants d\u00e9bats twittesques sur le nombre de manifestants, la densit\u00e9, m\u00e8tres carr\u00e9s et nianiania #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:38 +0000","from_user":"LevisJuliette","from_user_id":493132499,"id":338699962936328192,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:31 +0000","from_user":"x_Damahime","from_user_id":1457270510,"id":338699935144882179,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:28 +0000","from_user":"BHOUTANE","from_user_id":740974112,"id":338699919277826048,"text":"RT @Mamzelle_Peace: #ManifPourTous \"150 000 manifestants selon la pr\u00e9fecture de police\"\nMdrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:26 +0000","from_user":"CamilleLapero","from_user_id":619459452,"id":338699912948629505,"text":"RT @htan987: C'est quand la prochaine #manifpourtous, parceque \u00e7a commence \u00e0 \u00eatre int\u00e9ressant cette histoire de 30\/m\u00b2 #ManifJeLesPlottesToutes"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:22 +0000","from_user":"lauramina","from_user_id":100215063,"id":338699893671608322,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:17 +0000","from_user":"LaurentDelisle","from_user_id":55510741,"id":338699875501891584,"text":"@gillesbruno #manifpourtous c'est le mariage de la haine et de la mauvaise foi... qui ont toujours fait bon m\u00e9nage !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:16 +0000","from_user":"laflecheblonde","from_user_id":572806752,"id":338699868300255233,"text":"RT @PierreCoquelin1: Ils se croient au Millionnaire ou bien ? Le million, le million... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:10 +0000","from_user":"nijusaminad","from_user_id":771997015,"id":338699844745052161,"text":"RT @GaspardAlizan: C'est fou, matez moi tous ces racistes, pas 1 seul drapeau Africain dans la #ManifPourTous\nhttps:\/\/t.co\/UWzze13pI8\n&amp;\nhttps:\/\/t.co\/IR5ztobWmv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:08 +0000","from_user":"Kakaphonie","from_user_id":1086127405,"id":338699836247375872,"text":"Lol 1 millions de personnes, suffit de regarder les images.. ils ont compt\u00e9 aussi les brins d'herbe #mariagepourtous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:07 +0000","from_user":"Amuset","from_user_id":148487584,"id":338699832212463616,"text":"RT @MetroParis: 25 membres de l'organisation Civitas interpell\u00e9s place de l'Op\u00e9ra \u00e0 Paris #manifpourtous http:\/\/t.co\/BzLCyTP756"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:00 +0000","from_user":"gros_joseph","from_user_id":498187776,"id":338699802692956161,"text":"RT @Lahirelsb: Le Forum catholique a \u00e9t\u00e9 hack\u00e9 et ses messages sont orient\u00e9s vers des vid\u00e9os pornos. #Manifpourtous #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:54 +0000","from_user":"ClaVillemin","from_user_id":492241773,"id":338699776352722944,"text":"RT @HannahFitoussi: Encore une #manifpourtous ?! Mais personne leur a dit ???"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:52 +0000","from_user":"nicogougain","from_user_id":139873351,"id":338699769809608704,"text":"RT @MetroParis: 25 membres de l'organisation Civitas interpell\u00e9s place de l'Op\u00e9ra \u00e0 Paris #manifpourtous http:\/\/t.co\/BzLCyTP756"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:51 +0000","from_user":"MartiniPistache","from_user_id":449968273,"id":338699763488788480,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:48 +0000","from_user":"vodkabulaire_","from_user_id":105587795,"id":338699751623114752,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:41 +0000","from_user":"najmilszychsny","from_user_id":997925876,"id":338699721835163648,"text":"RT @virgilernml: Hey les #ManifPourTous, on va se marier et on est plus beaux que vous. \u00c0 demain. #ManifPourRien http:\/\/t.co\/DCdFf9Kd01"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:40 +0000","from_user":"MaximePisano","from_user_id":6262072,"id":338699720673349632,"text":"1 million \u00e0 la #manifpourtous. Non, les gars, on avait pourtant dit de pas compter les maris-cousins comme \u00e9tant deux personnes."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:40 +0000","from_user":"nicolas_delaire","from_user_id":91109981,"id":338699717338865665,"text":"Le @PartiLiberal vrai parti multi opinions pour preuve @CBeigbeder #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:38 +0000","from_user":"C0FISH","from_user_id":375201654,"id":338699711022235649,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:38 +0000","from_user":"CamilleLeveille","from_user_id":1037820888,"id":338699709168365568,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:33 +0000","from_user":"AntoineSALVADOR","from_user_id":1324581626,"id":338699690658897920,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:33 +0000","from_user":"JeunePatriot","from_user_id":576201752,"id":338699689903923201,"text":"RT @Rowlfg: Donc #M\u00e9lenchon a fait plus de monde (180000) avec son histoire de doigts coinc\u00e9s dans la porte que la #ManifPourTous du  #26mai (150 000)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:26 +0000","from_user":"ghisngs","from_user_id":1447110222,"id":338699662020182016,"text":"Avec Isaac a la #manifpourtous . Trop deter avec les drapeaux et tout"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:25 +0000","from_user":"jctrempon","from_user_id":370279106,"id":338699654743064576,"text":"#RTL les journalistes viennent de passer 1\/2 h \u00e0 essayer de savoir ce que #Cop\u00e9 pense la non-participation de #Fillon \u00e0 la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:22 +0000","from_user":"heleneja","from_user_id":379950494,"id":338699644085350400,"text":"RT @lauredlr: #manifpourtous 150.000 pers. Le pr\u00e9fet de police, compte-t'il depuis l\u2019\u00c9lys\u00e9e ou depuis Beauvau? Trs le m\u00eame m\u00e9pris affich\u00e9 en tous cas :("},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:22 +0000","from_user":"CyrilFtothefaye","from_user_id":451584347,"id":338699642969657344,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:21 +0000","from_user":"littlepsylo","from_user_id":67741471,"id":338699638037159938,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:19 +0000","from_user":"Canardlaquay","from_user_id":31781492,"id":338699629589827586,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:04 +0000","from_user":"remarjorie","from_user_id":450470171,"id":338699567191179264,"text":"RT @MetroParis: 25 membres de l'organisation Civitas interpell\u00e9s place de l'Op\u00e9ra \u00e0 Paris #manifpourtous http:\/\/t.co\/BzLCyTP756"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:56 +0000","from_user":"Ebene1270","from_user_id":1452361122,"id":338699533078900739,"text":"RT @florenzo84_: 1 milliard de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:53 +0000","from_user":"ColetteMainguy","from_user_id":292308141,"id":338699522219835392,"text":"RT @mortaigne: #manifPourtous. \u00c0 l'heure du bilan, c'est quoi la France? R\u00e9ponse 1 avec l'excellente et sombre Casey  http:\/\/t.co\/slgATbYK6O"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:51 +0000","from_user":"EMAELGY","from_user_id":293018949,"id":338699513583767553,"text":"RT @MetroParis: 25 membres de l'organisation Civitas interpell\u00e9s place de l'Op\u00e9ra \u00e0 Paris #manifpourtous http:\/\/t.co\/BzLCyTP756"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:47 +0000","from_user":"valhennique","from_user_id":1137564792,"id":338699498203262976,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:45 +0000","from_user":"anges263","from_user_id":517549358,"id":338699486673121280,"text":"RT @SSIAP4: #manifpourtous Sachez que l' #UMP a voter #POUR que la lois #GAY passe et ne desire pas l' abroger dans les fait. L' #UMP vous manipule !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:44 +0000","from_user":"margau_","from_user_id":1243962738,"id":338699486291435521,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:44 +0000","from_user":"CervV","from_user_id":607987625,"id":338699483267358720,"text":"#manifpourtous C quoi de journaleux de M... sur @BFMTV? Il reproche \u00e0 #UMP et @laurentwauquiez de manifester avec drapeaux Fr comme le #FN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:42 +0000","from_user":"ArGarreau","from_user_id":447126495,"id":338699476317388801,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:37 +0000","from_user":"andros_oria","from_user_id":273062955,"id":338699456717418496,"text":"#manifpourtous Si les manifs sont contre le mariage pour tous, les homo se marient-ils contre les manifs ? #jevouslaissereflechirladessus"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:29 +0000","from_user":"glm121","from_user_id":217885678,"id":338699419815907328,"text":"arr\u00eatez de parler de la #ManifPourTous !! Y'a la cl\u00f4ture de #Cannes2013 dans 7 minutes !! http:\/\/t.co\/ws5WMK5ZIK"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:28 +0000","from_user":"stubbornthisway","from_user_id":127195305,"id":338699418859622400,"text":"Merci aux parasites qui bloquent la circulation #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:28 +0000","from_user":"AliceCibonnet","from_user_id":1396042375,"id":338699417265778690,"text":"@jgsouellet La #ManifPourTous sur l'Esplanade des Invalides @iVerger @BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:28 +0000","from_user":"_Mariou","from_user_id":122702915,"id":338699416787632128,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:21 +0000","from_user":"momolanageuse","from_user_id":1003647511,"id":338699387934998528,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:21 +0000","from_user":"laurentdidier03","from_user_id":224391851,"id":338699386861256704,"text":"RT @AlexanSomething: #\u00c9chec total de la #ManifPourTous: 45% de - que la derni\u00e8re fois, selon ses propres chiffres (!) , et m\u00eame pas 1\/3 des scores pr\u00e9vus. #Oups!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:20 +0000","from_user":"Amalia_Okia","from_user_id":288903587,"id":338699383266750464,"text":"RT @RomainBurrel: La drogue. RT\u201c@VincentDanie_l: La #manifpourtous annonce plus d'un million de manifestants.\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:18 +0000","from_user":"101olivier","from_user_id":196304103,"id":338699375557611520,"text":"RT @jean_fabrice: Les lecteurs du Figaro envoient un message de calme et de fraternit\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous. Il faut rentrer maintenant. http:\/\/t.co\/tycJ6V0U4U"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:15 +0000","from_user":"laRossa05","from_user_id":78436225,"id":338699364530794498,"text":"RT @Europe1: Des militants d'extr\u00eame-droite au si\u00e8ge du PS #ManifPourTous http:\/\/t.co\/SOxpdVcKFe"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:13 +0000","from_user":"CelineMoustach","from_user_id":210963368,"id":338699354447683584,"text":"RT @Meriadeck: AHAHAHAHAHAH RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:13 +0000","from_user":"theia__","from_user_id":184539146,"id":338699353432666112,"text":"RT @Percolatrice: Un papa + une maman. Connards. #ManifPourTous #ConneriePourTous http:\/\/t.co\/xe8tsXscgq"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:11 +0000","from_user":"Ayohann91","from_user_id":493852290,"id":338699344209379328,"text":"RT @lohrentG: Bravo la #manifpourtous ;) Hollande gagne 4 points et inverse la courbe gr\u00e2ce au #mariagepourtous http:\/\/t.co\/LRDKCg7o7E"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:10 +0000","from_user":"Uffie21","from_user_id":86963527,"id":338699342540054528,"text":"RT @arnaudpln: Il y a encore de nombreux Versaillais bloqu\u00e9 en gare qui attendent pour prendre le train et rejoindre la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:10 +0000","from_user":"Mattis_Meichler","from_user_id":21774119,"id":338699341550215169,"text":"Travesti avec un soutif et une perruque blonde, Mykki Blanco met le feu au cabaret sauvage a #villettesonique  en ce jour de #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:09 +0000","from_user":"Idec59","from_user_id":51069002,"id":338699336533819393,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:07 +0000","from_user":"FornosB","from_user_id":458195078,"id":338699329021812737,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:02 +0000","from_user":"oOTt3r","from_user_id":804391350,"id":338699308033515520,"text":"RT @le_Parisien: EN DIRECT. Manif pour tous : un million de personnes selon les organisateurs http:\/\/t.co\/AIKPldTbYO #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:00 +0000","from_user":"Za_Justza","from_user_id":516710763,"id":338699299212914688,"text":"Et en plus je vais de voir partager ma rame de m\u00e9tro avec les homophobes de la #ManifPourTous en rentrant du taf... #MomentDeSolitude"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:56 +0000","from_user":"jeromeyannick","from_user_id":201667854,"id":338699284801265664,"text":"Alerte info #Manifpourtous : pr\u00e8s de 65 millions de Fran\u00e7ais n'ont pas manifest\u00e9 aujourd'hui ! @afpfr  @Europe1 @f_inter #rtl #TF1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:55 +0000","from_user":"AntiUMPS","from_user_id":378286065,"id":338699278383980545,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:54 +0000","from_user":"LeaPrlt","from_user_id":1451374070,"id":338699273514393600,"text":"RT @JChGeslot: #manifpourtous : 150 000 pour la police, un million pour les organisateurs. Visiblement les seconds refusent aussi de passer \u00e0 l'euro."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:51 +0000","from_user":"Hades78480","from_user_id":158670597,"id":338699261065707521,"text":"RT @Just_In19: Les parents qui vont \u00e0 la #ManifPourTous avec leur enfants c'est aberrant !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:50 +0000","from_user":"KevinMulller","from_user_id":460941454,"id":338699256162570241,"text":"L'Esplanade des Invalides fait 32 800 m\u00b2.  1 000 000 de participant-e-s \u00e0 la #ManifPourTous est \u00e9gal \u00e0  30,5 personnes au m\u00e8tre carr\u00e9. #FAIL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:48 +0000","from_user":"petch64","from_user_id":92394929,"id":338699249283903488,"text":"RT @Johanews: La France tombe bien bas quand m\u00eame ! Coucou @LaManifPourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/sIZfkf6g2J"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:47 +0000","from_user":"un_de_plus","from_user_id":396045153,"id":338699243508342784,"text":"On peut rentrer sans crainte sur Paris ? Les fous sont partis ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:47 +0000","from_user":"JChGeslot","from_user_id":629331377,"id":338699243361533952,"text":"De 150 000 \u00e0 un million, le rapport est de 6,666666. Le diable est dans les d\u00e9tails. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:44 +0000","from_user":"Squee_Mag","from_user_id":400873341,"id":338699233907576832,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:44 +0000","from_user":"lllelou","from_user_id":352941957,"id":338699230858321920,"text":"RT @florenzo84_: C'est trop tard pour que la maman de Frigide Barjot avorte ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:41 +0000","from_user":"Stefany_Lyon","from_user_id":513604711,"id":338699220368388096,"text":"On a le droit d'exploiter des animaux et des m\u00f4me pour leur faire porter des banderoles??!!  http:\/\/t.co\/vbCQLrHwMJ #manifpourtous #civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:40 +0000","from_user":"jb_wlo","from_user_id":132845751,"id":338699215167438851,"text":"RT @_fabricerobert: #manifpourtous. Action des Identitaires devant les \u00e9lus UMP. \"Une seule solution ! Abrogation !\" http:\/\/t.co\/C8jVv0oqj1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:35 +0000","from_user":"MetroParis","from_user_id":296274759,"id":338699196678959104,"text":"25 membres de l'organisation Civitas interpell\u00e9s place de l'Op\u00e9ra \u00e0 Paris #manifpourtous http:\/\/t.co\/BzLCyTP756"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:33 +0000","from_user":"PhilVanLancker","from_user_id":51029653,"id":338699186751041536,"text":"C'est quand m\u00eame fou le nombre de gamins qu'il peut y avoir \u00e0 cette #manifpourtous.... Les gens sont tar\u00e9s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:32 +0000","from_user":"Violettbuterfly","from_user_id":578339081,"id":338699180929323009,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:21 +0000","from_user":"Je_retweet","from_user_id":66728813,"id":338699138235502593,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:20 +0000","from_user":"_cvsv","from_user_id":198978600,"id":338699130262126594,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:17 +0000","from_user":"imnotapc","from_user_id":47961339,"id":338699119747022848,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:52:00 +0000","from_user":"EvaaBiidault","from_user_id":491763173,"id":338699048661942272,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:59 +0000","from_user":"MBelzbuth","from_user_id":862140583,"id":338699045096800256,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:53 +0000","from_user":"Dadou_09","from_user_id":327910600,"id":338699020316852224,"text":"Une honte . Militez pour des choses qui en valent la peine. On a pas besoin de voir \u00e7a ds nos rues. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:52 +0000","from_user":"adrienm","from_user_id":26336161,"id":338699014281248768,"text":"La #ManifPourTous : 150 000 manifestants selon la police, 1 million selon les organisateurs. Qd est-ce qu'on aura un outil de mesure fiable?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:51 +0000","from_user":"marlenevanas","from_user_id":121442430,"id":338699008665071616,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:41 +0000","from_user":"LatiteFreddy","from_user_id":243090196,"id":338698968773050369,"text":"\"@itele: Vincent Autin, futur 1er mari\u00e9 gay de France sur @itele: \"l'essentiel aujourd'hui, c'est de passer \u00e0 autre chose\" #manifpourtous\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:41 +0000","from_user":"Babyloners","from_user_id":215271300,"id":338698968148094976,"text":"Ils font compter les manifestants par la cocoe non ? Parce que l\u00e0... c'est pas tr\u00e8s s\u00e9rieux  #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:39 +0000","from_user":"Nicktale","from_user_id":302601344,"id":338698960753528833,"text":"1 millions ou 150 000 ... je m'en bas les couilles !!#manifpourtous #equipedebouffon"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:38 +0000","from_user":"fredericnoyon","from_user_id":58247637,"id":338698957364531201,"text":"\"Entre 150 000 et 1 million de participants\", la diff\u00e9rence d'estimation lors d'une manifestation me fera toujours sourire. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:37 +0000","from_user":"SerieysThomas","from_user_id":637315222,"id":338698950221643778,"text":"RT @BrtMine: Le titre du #PSG a attir\u00e9 15 000 personnes au Trocad\u00e9ro et la #ManifPourTous d'aujourd'hui plus de 150 000 personnes. #PaysDeMerde"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:36 +0000","from_user":"Onlyshe31","from_user_id":321468799,"id":338698948145459200,"text":"RT @DOUILLON: Bonne F\u00eate Mamans : 20 000 colliers de nouilles selon les organisateurs, 10 000 selon la police. #manifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:33 +0000","from_user":"MMBernabei","from_user_id":574581181,"id":338698932207091712,"text":"Eugenia #Roccella a #Parigi @LaManifPourTous #manifpourtous @Tempi_it http:\/\/t.co\/Ryyb37MXDJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:31 +0000","from_user":"marionbwinnie","from_user_id":549556143,"id":338698928256057344,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:30 +0000","from_user":"Rhum_Coca","from_user_id":250055285,"id":338698922551808002,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:27 +0000","from_user":"Percolatrice","from_user_id":87993542,"id":338698908379275264,"text":"Un papa + une maman. Connards. #ManifPourTous #ConneriePourTous http:\/\/t.co\/xe8tsXscgq"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:25 +0000","from_user":"banbino1133","from_user_id":1029037524,"id":338698901152481281,"text":"RT @AdrienMarchand: Ils ont beau \u00eatre 150 000 \u00e0 la #ManifPourTous \u00e7a rend pas l'\u00e9v\u00e9nement plus int\u00e9ressant, plut\u00f4t inqui\u00e9tant\n#ManifDeLaHonte \n150 mil connards."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:22 +0000","from_user":"JulienJx","from_user_id":59422607,"id":338698889307766784,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:22 +0000","from_user":"foucal","from_user_id":159826514,"id":338698888242413568,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:21 +0000","from_user":"CaroRmadas","from_user_id":969853236,"id":338698885570633728,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:20 +0000","from_user":"tractataire","from_user_id":24436721,"id":338698879421775872,"text":"RT @sachaqs: Vous \u00eates plusieurs sur ma TL \u00e0 n'avoir parl\u00e9 QUE de la #manifpourtous cet apm\u2026 Vous vous rendez compte de la pub que vous leur faites ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:19 +0000","from_user":"Lol_Liife","from_user_id":1283302033,"id":338698875030339585,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:15 +0000","from_user":"ilpdl","from_user_id":147543162,"id":338698860039905280,"text":"RT @MMBernabei: Eugenia #Roccella @LaManifPourTous #manifpourtous http:\/\/t.co\/CK41xwOCFt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:13 +0000","from_user":"Agathe_blleux","from_user_id":599453988,"id":338698851529666560,"text":"j'ai honte de connaitre des gens qui sont a Paris pour la #manifpourtous mon dieu!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:11 +0000","from_user":"CitizenJean","from_user_id":1456845883,"id":338698841299775488,"text":"@jf_cope #Cop\u00e9LGJ donc tous les gens qui ont particip\u00e9 aujourd'hui \u00e0 la #ManifPourTous\u00a0sont pour le mariage homo ? C'est \u00e7a monsieur Cop\u00e9 ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:06 +0000","from_user":"MrC_English","from_user_id":1143022225,"id":338698820009472002,"text":"\"Mai aux defiles de fachos, Juin sous les manteaux\" dit le celebre proverbe #manifpourtous #meteo"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:03 +0000","from_user":"cafeine_","from_user_id":23700255,"id":338698808131207169,"text":"RT @mathieudemy: Plus d'un milliard de manifestants selon les organisateurs !\n#manifPourTous\n#haha"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:59 +0000","from_user":"SabrineLhh","from_user_id":1131724844,"id":338698791182024704,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:58 +0000","from_user":"boichot","from_user_id":9460722,"id":338698786866077696,"text":"Mikky on stage! Prend \u00e7a dans ta face #manifpourtous http:\/\/t.co\/PsJeUFZFsW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:57 +0000","from_user":"dttth","from_user_id":220679930,"id":338698785918164992,"text":"S\u00e9rieux, \u00e7a me faisait moins mal au coeur de voir les supporters #PSG d\u00e9foncer les champs que d'\u00eatre dans le m\u00e9tro avec la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:48 +0000","from_user":"pbernard13","from_user_id":312908746,"id":338698744822366208,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:46 +0000","from_user":"RenBuCa","from_user_id":496804053,"id":338698737931137026,"text":"RT @fleursdespoir: Merci a\u00e0 tous les bistrots le long des parcours de la #manifpourtous qui n'ont pas cru #Valls et qui ont permis de se d\u00e9salt\u00e9rer!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:45 +0000","from_user":"Ninaintherain","from_user_id":332973069,"id":338698732528869376,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:43 +0000","from_user":"LehmannBro","from_user_id":299923261,"id":338698724328996864,"text":"RT @Yvan_Benedetti: Arriv\u00e9e \u00e0 Op\u00e9ra ! JN en force ! #jeunessesnationalistes #26mai #dubalai #manifpourtous http:\/\/t.co\/4yblBOpfby"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:41 +0000","from_user":"_Katouchka_","from_user_id":310167819,"id":338698717135765505,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Nouvelles ONG : Barjots sans fronti\u00e8re.....SOS Frigide battue...Les restes de Boutin du c\u0153ur."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:34 +0000","from_user":"VinsRo","from_user_id":147653976,"id":338698685527515136,"text":"@ThyHee Non non d\u00e9sol\u00e9 il s'agit bien de la Jeunesses-nationalistes... Un groupe qui n'a rien \u00e0 voir avec la #ManifPourTous ... Rat\u00e9 ;)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:33 +0000","from_user":"RR2587","from_user_id":113736890,"id":338698683145138177,"text":"Hommage qu\u00e9b\u00e9cois aux militants de la #manifpourtous #onl\u00e2cherien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:29 +0000","from_user":"garoyalic","from_user_id":123610241,"id":338698665524862977,"text":"RT @valerieboyer13: \u201c@abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:28 +0000","from_user":"Junge_Freiheit","from_user_id":32850100,"id":338698663020883968,"text":"Erneut Massenproteste in Paris http:\/\/t.co\/0GkPWqUndM #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:56 +0000","from_user":"red_frenzygirl","from_user_id":245011900,"id":338698528719257602,"text":"RT @catarapal: Donc la #manifpourtous d\u00e9bourserait 900 000\u20ac non pas pour lutter contre la faim, la mis\u00e8re, le ch\u00f4mage, mais... contre les droits d'autrui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:55 +0000","from_user":"slimkeddy","from_user_id":173646342,"id":338698523178582016,"text":"Des milliers dans les rangs de la Manif' pour tous http:\/\/t.co\/rm9E5lKwya #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:52 +0000","from_user":"quartierlibre75","from_user_id":551184587,"id":338698511673589761,"text":"Bonne nouvelle #Manifpourtous : 25 membres des Jeunesses nationalistes ont \u00e9t\u00e9 encercl\u00e9s par les forces de l'ordre et interpell\u00e9s."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:47 +0000","from_user":"lilyluciole","from_user_id":165532374,"id":338698490970509312,"text":"RT @FabienRemblier: 1 500 000 manifestants \u00e0 la #manifpourtous c'est en Euro ou en ancien franc ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:43 +0000","from_user":"GetchTchern","from_user_id":100496102,"id":338698475548065792,"text":"Cette #manifpourtous facilite bien le travail des RG : photographier et ficher  les fascistes en herbe du  #GUD #FN #UMP #CIVITAS #Naus\u00e9e"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:40 +0000","from_user":"manifpourtous18","from_user_id":1247573755,"id":338698459269967873,"text":"RT @CerdagneFrance: Des drapeaux #ManifPourTous et des drapeaux fran\u00e7ais c'est maintenant ! C'est s\u00fbr que, par rapport \u00e0 La Bastille, \u00e7a fait du changement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:37 +0000","from_user":"MattEchard","from_user_id":267759728,"id":338698449115545600,"text":"RT @jedleroy: Donc la il y aurait 150.000 personnes ? A prendre le peuple pour des cons on provoque la R\u00e9volution #manifpourtous http:\/\/t.co\/blXvR6VJsc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:31 +0000","from_user":"abaouzinho","from_user_id":299751407,"id":338698425367400448,"text":"RT @FaizaZ: Je pense qu'en France on s'ennuie beaucoup, pour manifester contre une loi d\u00e9j\u00e0 promulgu\u00e9e. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:31 +0000","from_user":"GuillaumeHeras","from_user_id":514366087,"id":338698421454127104,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous Barjot disait 1million de personnes sur l'Esplanade il y a 20 minutes. Elle dit 400.000 maintenant. #BFMTV #encoreuneffort"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:25 +0000","from_user":"p_vanessaa","from_user_id":1269048655,"id":338698396699336704,"text":"RT @Juu_Tweet: 150 000 personnes ou 1 000 000 c'est toujours trop de cons dehoers qui s'ennuient !! #LaLoiEstPass\u00e9eHein #manifPourTous (les cons)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:23 +0000","from_user":"youhumour","from_user_id":61227205,"id":338698390072340480,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Nouvelles ONG : Barjots sans fronti\u00e8re.....SOS Frigide battue...Les restes de Boutin du c\u0153ur."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:15 +0000","from_user":"letty_ym","from_user_id":415494784,"id":338698357570670592,"text":"RT @KyleTrager: @Leo_NlE Les enfants \u00e7a sert de boucliers mais aussi de panneaux publicitaires pro #ManifPourTous. La visibilit\u00e9 avant tout. #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:15 +0000","from_user":"NicolasJuhel","from_user_id":119877626,"id":338698354852761600,"text":"En l'absence de guerre, dans 50 ans on traitera les gens qui sont \u00e0 la #manifpourtous de collabos"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:14 +0000","from_user":"BrigitteVIP","from_user_id":17136390,"id":338698353770647552,"text":"@jf_cope \"La mobilisation de la #manifpourtous refl\u00e8te la division   sur un texte qui a profond\u00e9ment divis\u00e9 les consciences\" #LeGrandJury"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:13 +0000","from_user":"popeye7256","from_user_id":1035774901,"id":338698348997521408,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:13 +0000","from_user":"destroy1980goth","from_user_id":50940579,"id":338698346896179201,"text":"RT @Bekouz: Une petite fille qui tient un panneau \"Non \u00e0 l'exploitation des ventres\". Creepy. #manifpourtous #Civitas http:\/\/t.co\/qbr01A6lWR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:49:03 +0000","from_user":"Le_M_Poireau","from_user_id":10330232,"id":338698305091543042,"text":"RT @LoreleiMRT: #Manifpourtous: 25 membres des Jeunesses nationalistes ont \u00e9t\u00e9 encercl\u00e9s par les forces de l'ordre et interpell\u00e9s + Yvan Benedetti (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:58 +0000","from_user":"feli6ty","from_user_id":65001171,"id":338698284996636675,"text":"RT @GaspardAlizan: C'est fou, matez moi tous ces racistes, pas 1 seul drapeau Africain dans la #ManifPourTous\nhttps:\/\/t.co\/UWzze13pI8\n&amp;\nhttps:\/\/t.co\/IR5ztobWmv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:52 +0000","from_user":"KaushikNydegger","from_user_id":1317332702,"id":338698257838514176,"text":"RT @boriscoiffeur: #manifpourtous @laurentwauquiez #retrograde #id\u00e9edunautretemps dans 4ans, tu feras comme tout le monde, tu accepteras cette loi !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:51 +0000","from_user":"K_mylidrauhl","from_user_id":524606122,"id":338698254583742465,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:50 +0000","from_user":"joss92400","from_user_id":324581251,"id":338698250364260353,"text":"RT @itele: #Manifpourtous du #26mai: 150.000 manifestants selon la police, plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:43 +0000","from_user":"PatrickDhainaut","from_user_id":1274622206,"id":338698224028233729,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:41 +0000","from_user":"babethae","from_user_id":546101761,"id":338698214544900096,"text":"RT @arnaudpln: Il y a encore de nombreux Versaillais bloqu\u00e9 en gare qui attendent pour prendre le train et rejoindre la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:37 +0000","from_user":"MathieuNocent","from_user_id":16389585,"id":338698198296174592,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:37 +0000","from_user":"NgabeBrest","from_user_id":600470102,"id":338698195242729472,"text":"RT @radicallibre77: La #Manifpourtous apprend \u00e0 se financer http:\/\/t.co\/pmcHz0EVKb La droite nous refait le coup des tee-shirts pour financer ses actions !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:36 +0000","from_user":"tonymitch06","from_user_id":569413986,"id":338698194085109761,"text":"#Valls en direct sur #France5 pendant la #Manifpourtous pour parler de politique\nLa s\u00e9curit\u00e9 des manifestants ne l'interesse pas apparemment"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:36 +0000","from_user":"StavrosKatsaros","from_user_id":522563666,"id":338698191853719552,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes ont manifest\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui, selon les organisateurs (AFP) #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:31 +0000","from_user":"Oliver_Sharpe","from_user_id":43540250,"id":338698171817529344,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:31 +0000","from_user":"LbdeChloe","from_user_id":1242113106,"id":338698171507159041,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:24 +0000","from_user":"Nosferalis","from_user_id":135906564,"id":338698140641284097,"text":"Mon article sur le vide intellectuel de la #Manifpourtous publi\u00e9 sur @leplus_obs  http:\/\/t.co\/ntFwenCfVd"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:23 +0000","from_user":"Juboulou","from_user_id":493927701,"id":338698136665063424,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous La pierre que tu jettes dans l'eau ne rate jamais le centre de la cible qu'elle dessine. #jevouslaissereflechirladessus"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:21 +0000","from_user":"ilm_cc","from_user_id":1340085078,"id":338698129413120000,"text":"@itele Il y avait plus d'homophobes au #Trocad\u00e9ro qu'il n'y en a aux Invalides avec la #manifpourtous !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:05 +0000","from_user":"BaudouinDLR","from_user_id":1113901772,"id":338698063898091520,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:00 +0000","from_user":"JTOUSS51100","from_user_id":51025137,"id":338698041487929344,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:59 +0000","from_user":"Marie_Palmisano","from_user_id":258361382,"id":338698036349894658,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous Malgr\u00e9 intimidations de #Valls , pr\u00e8s d'un million de personnes \u00e0 Paris . 3\u00e8 grande manif nationale en moins de 4 mois !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:55 +0000","from_user":"LePoing1","from_user_id":569844526,"id":338698022634532864,"text":"#manifpourtous: il y avait 4500 policiers selon la police et 20 000 selon les manifestants."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:52 +0000","from_user":"Airh33","from_user_id":343719766,"id":338698008944316420,"text":"Pour ceux qui n'ont pas compris qu'\u00e0 l'UMP, il n'y a que des clowns. #Manifpourtous #lrt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:52 +0000","from_user":"Ramslunik","from_user_id":1172569626,"id":338698008260657152,"text":"RT @le_Parisien: EN DIRECT. Manif pour tous : un million de personnes selon les organisateurs http:\/\/t.co\/AIKPldTbYO #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:51 +0000","from_user":"CatherineOlier","from_user_id":784811166,"id":338698002879365120,"text":"Mieux valait agiter son drapeau fran\u00e7ais aujourd'hui \u00e0 Roland Garros qu'\u00e0 la #manifpourtous #\u00e9galit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:50 +0000","from_user":"Macha_JD","from_user_id":335273383,"id":338697997732954112,"text":"La rue de Passy est attaqu\u00e9e ! Je r\u00e9p\u00e8te, la rue de Passy est attaqu\u00e9e ! SOS ! #ManifPourTous #Envahisseur"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:49 +0000","from_user":"MarionPlessis","from_user_id":116430125,"id":338697997619691521,"text":"Une #manifpourtous le dimanche = un petit journal tr\u00e8s dr\u00f4le le lundi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:48 +0000","from_user":"yookoolele","from_user_id":278482539,"id":338697992263565312,"text":"RT @PsyOkami: #manifpourtous avec googlemap et une une conversion esplanade 75.500m\u00b2 ( suis sympas je compte pas la place des arbre ) Si 1M = 13,24 man\/m\u00b2"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:45 +0000","from_user":"Drake62610","from_user_id":243307475,"id":338697980049760256,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:44 +0000","from_user":"mahonehappiness","from_user_id":542563821,"id":338697974114820097,"text":"RT @FaizaZ: Je pense qu'en France on s'ennuie beaucoup, pour manifester contre une loi d\u00e9j\u00e0 promulgu\u00e9e. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:39 +0000","from_user":"Super1sofy8So","from_user_id":1292517168,"id":338697952572891136,"text":"\u201c@tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/lUilvNmHtH\u201d elle est belle la france!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:38 +0000","from_user":"havardantoine","from_user_id":1152182052,"id":338697948990947329,"text":"@bastienhugues #manifpourtous valls se console comme il peut face au nombre de manifestants ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:29 +0000","from_user":"TEMPSDEMERDE","from_user_id":614201466,"id":338697913645547522,"text":"RT @TENNISSURCANAPE: #manifpourtous\n\nET quand elle p\u00eate elle troue son string\nhttp:\/\/t.co\/cHCfSR6ZjQ \u2026 \u2026 \u2026 \u2026 via @Dailymotion http:\/\/t.co\/WR6VuHT586"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:19 +0000","from_user":"TeresaCreevey","from_user_id":605388477,"id":338697869181718530,"text":"RT @Johanews: La France tombe bien bas quand m\u00eame ! Coucou @LaManifPourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/sIZfkf6g2J"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:17 +0000","from_user":"FouDeRoy","from_user_id":1027141135,"id":338697862261112832,"text":"RT @valerieboyer13: \u201c@abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:17 +0000","from_user":"ahitada","from_user_id":1003769594,"id":338697859509661696,"text":"150 000 manifestants, avec ou sans les policiers? #manifpourtous #mensongepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:16 +0000","from_user":"_BlackWerewolf_","from_user_id":209696390,"id":338697856183566336,"text":"La #ManifPourTous c'est comme les \u00e9lections, on prend \u00e9galement en compte les morts."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:08 +0000","from_user":"_Sicarus_","from_user_id":63975695,"id":338697823132467200,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:06 +0000","from_user":"maitreroger","from_user_id":91766714,"id":338697814190211072,"text":"RT @vdesc: Partouze pour tous RT @Salome_L \"vous \u00eates beaux vous \u00eates grands je vous aime\" s'enflamme le speaker #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:03 +0000","from_user":"PatachLSoldier","from_user_id":413267810,"id":338697802139959296,"text":"RT @florenzo84_: C'est trop tard pour que la maman de Frigide Barjot avorte ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:02 +0000","from_user":"ADtoutouRIEN","from_user_id":374150805,"id":338697799354941440,"text":"RT @Johanews: La France tombe bien bas quand m\u00eame ! Coucou @LaManifPourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/sIZfkf6g2J"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:02 +0000","from_user":"CerdagneFrance","from_user_id":456702712,"id":338697797987602434,"text":"Des drapeaux #ManifPourTous et des drapeaux fran\u00e7ais c'est maintenant ! C'est s\u00fbr que, par rapport \u00e0 La Bastille, \u00e7a fait du changement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:01 +0000","from_user":"MmeDoubtfire","from_user_id":529530958,"id":338697794338557952,"text":"#bfmtv #manifpourtous #achilli: \"et sur le calme relatif...\"Quel cal.e relatif? Pas de d\u00e9bordements, pas de vitrines cass\u00e9es ...honte a lui!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:47:01 +0000","from_user":"LaurentLurton","from_user_id":585114127,"id":338697793344507904,"text":"#Manifpourtous : 150.000 manifestants selon la police et 4500 policiers mobilis\u00e9s, soit 1 policier pour 33 manifestants. On y croit :-))"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:58 +0000","from_user":"gege19000","from_user_id":609380614,"id":338697783290773504,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 dates \u00e0 #Paris) selon les organisateurs &gt; 13 janv = 800.000 \/ 24 mars = 1.400.000 \/ 26 mai = plus d'1 million"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:56 +0000","from_user":"mathieumonin","from_user_id":314088311,"id":338697774277206018,"text":"RT @Khlement: Merci au 1 millions de personnes pr\u00e9sentent aux #Invalides pour faire de la figuration dans les Visiteurs 3. #ManifPourTous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:55 +0000","from_user":"LaurentBuldrini","from_user_id":97884811,"id":338697770863042560,"text":"RT @valerieboyer13: \u201c@abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:52 +0000","from_user":"fandebleu","from_user_id":574784216,"id":338697757348999168,"text":"#ManifPourTous Les participants s'exprimeront dans les urnes pour ceux qui abrogeront a loi ( #fn) l' #UMP  ne veut pas et ne le fera pas!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:45 +0000","from_user":"aurelien_blairy","from_user_id":405105837,"id":338697726478917632,"text":"RT @JeunePatriot: 150 000 personnes selon la police! Mon dieu, j'en ris encore... #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:44 +0000","from_user":"airuztavo","from_user_id":398000346,"id":338697722792116224,"text":"RT @St0uf95: Arr\u00eatez donc de dire \"la France est dans la rue\" ! Nous ne sommes pas tous des cr\u00e9tins !!! #manifpourtous #mariagepourtous #29mai1erMPT"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:43 +0000","from_user":"Moradthewest","from_user_id":462773731,"id":338697720162304000,"text":"RT @QGinfo: #ManifPourTous \u2022 Les organisateurs annoncent \"plus d'un million de participants aux Invalides. (150.000 selon la pr\u00e9fecture de police)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:43 +0000","from_user":"AdrienCrasQueau","from_user_id":516890373,"id":338697719759659008,"text":"@TroadecClement  si tu peux en \u00e9craser un ou deux... thanks ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:42 +0000","from_user":"cam9264","from_user_id":612845149,"id":338697715007516672,"text":"Bravo bravo bravo ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:40 +0000","from_user":"mistercanette","from_user_id":457473091,"id":338697705226387456,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:06 +0000","from_user":"calimero1012y","from_user_id":504519395,"id":338697561806340096,"text":"RT @ak_bx: Donc si on r\u00e9sume #ManifPourTous: manifester contre les p\u00e9d\u00e9s, en diffusant du Queen et du Abba, en salopette rose. Vous avez dit refoul\u00e9s?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:03 +0000","from_user":"AlexandraHeulin","from_user_id":435089093,"id":338697550443970561,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:58 +0000","from_user":"Magalouno","from_user_id":1396567766,"id":338697529040437248,"text":"RT @LaManifPourTous: Carpentras et le Vaucluse dans la #manifpourtous ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Cv4IroY4VV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:55 +0000","from_user":"emmasuleiman","from_user_id":67964859,"id":338697516117807104,"text":"#manifpourtous il y avait au moins 1 million de manifestants en fait! http:\/\/t.co\/5uIqvgx2pX"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:54 +0000","from_user":"_orglin_","from_user_id":910039412,"id":338697514255532033,"text":"Mdrrr \nLa #manifdefachos \n#ManifPourTous, fait tenir 8 personnes dans 1m2 avec sch\u00e9mas \u00e0 l'appui"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:54 +0000","from_user":"jpdespaquis","from_user_id":305039375,"id":338697511470510080,"text":"J'aimerais bien connaitre qui financent la #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:53 +0000","from_user":"othmannasrou","from_user_id":67776619,"id":338697507209113601,"text":"Il faut n\u00e9anmoins que la #manifpourtous \u00e9vite les r\u00e9cup\u00e9rations de toutes sortes, qu'elles soient politiques ou personnelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:50 +0000","from_user":"Patatra31","from_user_id":21863993,"id":338697498401062912,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/dCBPvFo66E"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:43 +0000","from_user":"vanderstraat","from_user_id":83243846,"id":338697466968944640,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:42 +0000","from_user":"nars_slater","from_user_id":1293954301,"id":338697464540438529,"text":"RT @ADAN_Officiel: De notre envoy\u00e9e sp\u00e9ci\u00e0le \u00e0 la #ManifPourTous. \"@Boutentrindu36: La vue depuis le pont Alexandre III. http:\/\/t.co\/0vHFydMbZw\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:42 +0000","from_user":"eperoumal","from_user_id":48484397,"id":338697461134663681,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:38 +0000","from_user":"Stef_Montefiori","from_user_id":160874733,"id":338697447838728192,"text":"Manifestazione anti-matrimonio gay a Parigi: un milione di persone secondo gli organizzatori, 150 mila per la prefettura #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:38 +0000","from_user":"Deweey_","from_user_id":1191043002,"id":338697447117299714,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:38 +0000","from_user":"naisable","from_user_id":122465952,"id":338697444290330624,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:30 +0000","from_user":"monnin223","from_user_id":299884194,"id":338697413487370240,"text":"RT @Gabriac: Les militants des JN actuellement embarqu\u00e9s par les CRS SANS AUCUN MOTIF ! \n#manifpourtous #26Mai #printempsfrancais http:\/\/t.co\/xx2XLqjdN1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:29 +0000","from_user":"Pauline_Ra","from_user_id":68675517,"id":338697406805839872,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:28 +0000","from_user":"SoFitch","from_user_id":40623729,"id":338697403261665280,"text":"RT @sylvianebulteau: #manifpourtous 150000 manifestants qui n'auront pas f\u00eat\u00e9 leur maman aujourd'hui. C'est triste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:26 +0000","from_user":"GrisRemi","from_user_id":73904372,"id":338697394294235136,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 25 membres des Jeunesses nationalistes ont \u00e9t\u00e9 encercl\u00e9s par les forces de l'ordre et interpell\u00e9s (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:24 +0000","from_user":"vsegnilos","from_user_id":168620701,"id":338697387096801280,"text":"Cette exp\u00e9rience aux abords de la #manifpourtous m'aura procur\u00e9 de l'empathie pour @PAChampeau et tous les physiques droitiers contrari\u00e9s."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:16 +0000","from_user":"VincentDebas","from_user_id":131178177,"id":338697355723411457,"text":"Tous ces slogans, pancartes, \u00e7a fait froid dans le dos, \u00e7a fait peur quand m\u00eame de voir que certains pensent r\u00e9ellement \u00e7a! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:16 +0000","from_user":"n2Ono","from_user_id":111003297,"id":338697354653876224,"text":"RT @le_Parisien: EN DIRECT. Manif pour tous : un million de personnes selon les organisateurs http:\/\/t.co\/AIKPldTbYO #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:14 +0000","from_user":"NinaLpa","from_user_id":346606188,"id":338697346953142273,"text":"#manifpourtous Croiser des drapeaux roses ; lancer un regard qui tue \u00e0 ceux qui les portent."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:13 +0000","from_user":"GurruC","from_user_id":300944291,"id":338697340955262978,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:13 +0000","from_user":"herverat","from_user_id":66928009,"id":338697340711993344,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:13 +0000","from_user":"Amnesiac10","from_user_id":385606641,"id":338697340007358465,"text":"LOOK LE PARDESSUS. CAY UN COUP DU DJANDEUR. Wauquiez r\u00e9pond \u00e0 @TF1 au d\u00e9part de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/G97zeSRdXn\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:12 +0000","from_user":"leau_l","from_user_id":509354307,"id":338697337151041536,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Il roule haut ce printemps, \u00e7a me fout les glandes, sale hivers ...!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:12 +0000","from_user":"Snatch77840","from_user_id":15789969,"id":338697335947276288,"text":"C'est parce que les cons peuvent se marier qu'il y en a autant \u00e0 la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:10 +0000","from_user":"IngridFrugier","from_user_id":540998763,"id":338697328485605376,"text":"RT @pierrecheynet: Merci \u00e0 #Fillon et #Jupp\u00e9 de s'\u00eatre d\u00e9solidaris\u00e9s de la #manifpourtous.Gr\u00e2ce \u00e0 eux,l'UMPne pourra pas r\u00e9cup\u00e9rer cet immense succ\u00e8s populaire"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:08 +0000","from_user":"Claire_Convers","from_user_id":755440452,"id":338697319069401089,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:06 +0000","from_user":"OhmyJooe","from_user_id":290061578,"id":338697312387862529,"text":"RT @VincentDebas: 150.000 et 1 million; \u00e7a va, il n'y a pas beaucoup de diff\u00e9rences lol. #MariagePourTous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:05 +0000","from_user":"n_mattern","from_user_id":1028496104,"id":338697308164210689,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:04 +0000","from_user":"EnginEvrenN","from_user_id":1044530574,"id":338697302233460736,"text":"Libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9, fraternit\u00e9? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:59 +0000","from_user":"fremfrem62","from_user_id":414896188,"id":338697283166154752,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:56 +0000","from_user":"UnNathan","from_user_id":432611381,"id":338697268876148737,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:55 +0000","from_user":"chpichette","from_user_id":255613961,"id":338697265763975168,"text":"RT @A2Politique: Vous devez avoir chaud \u00e0 30 dans 1 m\u00b2 ? #manifpourtous #Manifsdelahonte #ManifDeLaHaine"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:55 +0000","from_user":"Studinano","from_user_id":475835466,"id":338697264556023808,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:53 +0000","from_user":"Tortuaux","from_user_id":186189964,"id":338697257056604160,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:07 +0000","from_user":"soniabgr","from_user_id":83799218,"id":338697066274496512,"text":"RT @ADAN_Officiel: #ManifesteContreUneLoiPromulgu\u00e9e : le droit de vote des femmes. Voil\u00e0 d\u00e9j\u00e0 les affiches, inspir\u00e9es de #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/puiHOlQ1BM"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:07 +0000","from_user":"maliiktn","from_user_id":91411462,"id":338697063351058433,"text":"Direct de l'esplanade des invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/KoasAXPUSX"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:06 +0000","from_user":"Kevyn_Zoot","from_user_id":565660273,"id":338697062185050113,"text":"RT @latruelle: 18h13 les abords des invalides sont vides et je defonce les stickers #manifpourtous #manifdelahaine http:\/\/t.co\/2i4ftn22lZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:44:04 +0000","from_user":"Gladiatorlpeb","from_user_id":1426346209,"id":338697049971228672,"text":"RT @Gabriac: Les militants des JN actuellement embarqu\u00e9s par les CRS SANS AUCUN MOTIF ! \n#manifpourtous #26Mai #printempsfrancais http:\/\/t.co\/xx2XLqjdN1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:55 +0000","from_user":"MARIKORSIKA","from_user_id":285003494,"id":338697014948794368,"text":"RT @afpfr: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes, selon les organisateurs. Toutes les informations avec le Direct #AFP http:\/\/t.co\/YSgYvAvG5s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:55 +0000","from_user":"NoemieMCL","from_user_id":32937875,"id":338697014118330369,"text":"RT @JackyMAJDA: Confidence d'un CRS hier : \"Avec vous, les LGBT, il n'y jms de probl\u00e8me pas comme avec les abrutis de la #manifpourtous\" ! #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:53 +0000","from_user":"SunlightCid","from_user_id":254467663,"id":338697004408520704,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:52 +0000","from_user":"ToinouNecP","from_user_id":872443884,"id":338696999631196161,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:45 +0000","from_user":"AntoineGreaume","from_user_id":294667821,"id":338696971516788736,"text":"Plus d'un million de personnes #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:45 +0000","from_user":"seidy_27","from_user_id":550944573,"id":338696970287841280,"text":"RT @M3MH2O: 850 000 manifestants d'\u00e9cart entre les chiffre de la pr\u00e9fecture et ceux de la #Manifpourtous. L'\u0153uvre de la COCOE s\u00fbrement..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:43 +0000","from_user":"Rue89","from_user_id":19341180,"id":338696964776542208,"text":"RT @pierrehaski: [Edito] L\u2019apr\u00e8s #Manifpourtous\u00a0: la tentation jusqu\u2019au-boutiste  http:\/\/t.co\/uFMsN6bKUn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:43 +0000","from_user":"max_labal","from_user_id":404634173,"id":338696963824435201,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:41 +0000","from_user":"LeYoloDuGame","from_user_id":633681418,"id":338696954118799360,"text":"RT @Linstitwitteur: La loi Taubira ayant \u00e9t\u00e9 valid\u00e9e par le Conseil Constitutionnel, les pro #manifpourtous sont alors anti-r\u00e9publicains. http:\/\/t.co\/jzXDQQA1LY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:33 +0000","from_user":"peferrand","from_user_id":56802406,"id":338696920757317632,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:31 +0000","from_user":"StephaneMorin92","from_user_id":1336044511,"id":338696912142209024,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:27 +0000","from_user":"Lynnlokwa","from_user_id":133339651,"id":338696897181122561,"text":"RT @florenzo84_: C'est trop tard pour que la maman de Frigide Barjot avorte ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:19 +0000","from_user":"Lucakijeur","from_user_id":522219462,"id":338696864553635840,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:16 +0000","from_user":"Lionel_EPL_Ebe","from_user_id":91668290,"id":338696850716639232,"text":"RT @fredaxelebe: J'ai compt\u00e9 536065 manifestants, tout autre nombre est faux ! #Manifpourtous #mariagepourtous !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:15 +0000","from_user":"Juu_Tweet","from_user_id":1229410184,"id":338696846132264960,"text":"150 000 personnes ou 1 000 000 c'est toujours trop de cons dehoers qui s'ennuient !! #LaLoiEstPass\u00e9eHein #manifPourTous (les cons)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:15 +0000","from_user":"MelleJoh","from_user_id":175735848,"id":338696844488089600,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:12 +0000","from_user":"MBeneH","from_user_id":36311704,"id":338696834996383744,"text":"En cette journ\u00e9e de merde avec la connerie de la #Manifpourtous je vois une belle image qui me fais super plaisir http:\/\/t.co\/pbsOtPpRHE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:12 +0000","from_user":"LaLegende77","from_user_id":309387183,"id":338696832538529792,"text":"#lamanifpourtous plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs \n\" #Hollande ta m\u00e8re elle s'appelle pas Robert\"\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:12 +0000","from_user":"kcreachlena","from_user_id":81570670,"id":338696832433659904,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:09 +0000","from_user":"robinature","from_user_id":390300515,"id":338696822270865408,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:08 +0000","from_user":"IsaLPR","from_user_id":431857304,"id":338696817325768704,"text":"RT @bnouvelle: 500 000 manifestants d'apr\u00e8s la police, le chiffre le + \u00e9lev\u00e9 depuis le d\u00e9but ! #AbrogationMaintenant #ManifPourTous selon @LaManifPT972"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:05 +0000","from_user":"Raoul_dAndresy","from_user_id":856122829,"id":338696804629618689,"text":"RT @saintmauxe: @itele Ah oui la chasse aux sorci\u00e8res va commencer #manifpourtous. Autin est un militant \u00e0 combattre."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:03 +0000","from_user":"Leoc__","from_user_id":26481561,"id":338696796849180672,"text":"RT @afpfr: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes, selon les organisateurs. Toutes les informations avec le Direct #AFP http:\/\/t.co\/YSgYvAvG5s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:02 +0000","from_user":"DionJack2","from_user_id":855673520,"id":338696791371440129,"text":"Au nom de quoi et en vertu de quels principes les responsables de la #manifpourtous peuvent-ils demander la d\u00e9mission du Pr\u00e9sident \u00e9lu?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:59 +0000","from_user":"alexbenamor","from_user_id":22290941,"id":338696780596260864,"text":"@itele #manifpourtous Tant d'argent gaspill\u00e9 pour une loi qui est d\u00e9j\u00e0 pass\u00e9e... C'est scandaleux..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:55 +0000","from_user":"gootsy","from_user_id":18191898,"id":338696761239547905,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:54 +0000","from_user":"Dudenightnurse","from_user_id":322149335,"id":338696757259169793,"text":"@Gabriac sympa la b\u00e9taill\u00e8re, y a m\u00eame des si\u00e8ges pour assoir le troupeau de boeufs ! #manifpourtous #lol #antifa #sharp #rash #cnt #crs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:50 +0000","from_user":"dudute02","from_user_id":457826864,"id":338696739659849729,"text":"RT @A2Politique: Je suis chr\u00e9tien je suis heterosexuel et je suis pour le #mariagepourtous! Faut savoir evoluer! #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:42 +0000","from_user":"johnny_LA_F","from_user_id":526320197,"id":338696707179159552,"text":"RT @florenzo84_: 1 milliard de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:41 +0000","from_user":"FX__G","from_user_id":1104505117,"id":338696703509147648,"text":"RT @fxbellamy: Peu importent les apparences, ni le d\u00e9lai : la victoire est certaine.\n\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:40 +0000","from_user":"guschamorro","from_user_id":95666459,"id":338696698404683776,"text":"RT @florencedesruol: 1M de manifestants selon les organisateurs vs 150000 selon la pr\u00e9fecture de police. Moyenne = 500.000 #manifpourtous http:\/\/t.co\/hDQ7SRg740"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:39 +0000","from_user":"magdia92","from_user_id":202773599,"id":338696695724519424,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:39 +0000","from_user":"loiclecomte","from_user_id":138373110,"id":338696693589618688,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:38 +0000","from_user":"BertrandBaudron","from_user_id":1233995150,"id":338696692436185088,"text":"RT @alexjabbour: Parler de l'emergence d'un Tea party a propos de la #Manifpourtous c'est un peu excessif... S'ils manifestent contre le PLF on en reparle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:36 +0000","from_user":"Neboc","from_user_id":60693457,"id":338696680507588610,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:35 +0000","from_user":"gillesbv78","from_user_id":953326794,"id":338696676892098561,"text":"RT @florencedesruol: 1M de manifestants selon les organisateurs vs 150000 selon la pr\u00e9fecture de police. Moyenne = 500.000 #manifpourtous http:\/\/t.co\/hDQ7SRg740"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:32 +0000","from_user":"Syrine69","from_user_id":50086668,"id":338696666230169600,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:26 +0000","from_user":"manzini6","from_user_id":483798817,"id":338696640946909184,"text":"RT @A2Politique: Je suis chr\u00e9tien je suis heterosexuel et je suis pour le #mariagepourtous! Faut savoir evoluer! #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:06 +0000","from_user":"KyleTrager","from_user_id":27926266,"id":338696556909838336,"text":"@Leo_NlE Les enfants \u00e7a sert de boucliers mais aussi de panneaux publicitaires pro #ManifPourTous. La visibilit\u00e9 avant tout. #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:42:05 +0000","from_user":"MaylisTY","from_user_id":39218979,"id":338696550802919424,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:58 +0000","from_user":"Aurorebvr","from_user_id":794725070,"id":338696522973724672,"text":"RT @JudithDuportail: Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/HpI1PwQCCC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:57 +0000","from_user":"settlemystorm","from_user_id":1239680142,"id":338696518418698241,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:56 +0000","from_user":"X_PoinG","from_user_id":1359037741,"id":338696513192603650,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:52 +0000","from_user":"Francois85d","from_user_id":1274647057,"id":338696497950502912,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:51 +0000","from_user":"Forever_alonefr","from_user_id":1052251856,"id":338696492112023552,"text":"RT @loadedrichard: Les gens qu'ont particip\u00e9 aux #ManifPourTous,vous auriez \u00e9t\u00e9 plus utile en rendant visite a des personnes \u00e2g\u00e9es dans des maisons de retraite"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:47 +0000","from_user":"ZitadH","from_user_id":455681034,"id":338696478941917184,"text":"RT @ch_desportes: #manifpourtous = #floppourtous + #droguespourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:45 +0000","from_user":"P_Aymeric","from_user_id":148714658,"id":338696468825268225,"text":"Rentrer de la plage (ouais la plage) et voir cette histoire de 150.000 versus 1.000.000 \u00e0 la #manifpourtous. Plus c'est gros plus \u00e7a passe ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:44 +0000","from_user":"Live_And_Think","from_user_id":370073476,"id":338696463058075648,"text":"RT @UnOeilSurTT: Entre 150.000 et 1 million... Ce qu'il y a de bien, c'est que la fourchette n'est pas trop large... #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:36 +0000","from_user":"clementbichel","from_user_id":9730272,"id":338696431600799744,"text":"RT @bpresles: La #manifpourtous arrive \u00e0 caser 1 millions de gens ds - de 133925m\u00b2 (487x275). Et y'avait encore de l'espace! Bravo! http:\/\/t.co\/skwqY2C4JO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:34 +0000","from_user":"be_lu_7","from_user_id":839377512,"id":338696421274419201,"text":"RT @ElisaRonzier: 1\/3 Voil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 (le parisien). #mariagepourtous #manifpourtous http:\/\/t.co\/TRx1I5K7ss"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:33 +0000","from_user":"kanelle77","from_user_id":466446264,"id":338696420502671360,"text":"RT @A2Politique: Je suis chr\u00e9tien je suis heterosexuel et je suis pour le #mariagepourtous! Faut savoir evoluer! #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:33 +0000","from_user":"Stef_Ferre","from_user_id":117388056,"id":338696416639729666,"text":"RT @ChristianeBrout: @Frigidebarjot bienvenue dans le club des reines d\u00e9chues ma grosse ! #onlacherien #150000 #floppourtous #Manifpourtous #Onlacherien #Onlr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:31 +0000","from_user":"JuliettePirouet","from_user_id":480263256,"id":338696411820457985,"text":"RT @cedubeton: Et \u00e0 la fin de la #manifPourTous y'a Manif partouze?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:30 +0000","from_user":"MathieuLeCossec","from_user_id":451375228,"id":338696406569201664,"text":"RT @ak_bx: Donc si on r\u00e9sume #ManifPourTous: manifester contre les p\u00e9d\u00e9s, en diffusant du Queen et du Abba, en salopette rose. Vous avez dit refoul\u00e9s?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:25 +0000","from_user":"ValmontdeKaerth","from_user_id":74556914,"id":338696386793062401,"text":"Perso en ce jour de #manifpourtous je suis avec mon ch\u00e9ri et sa famille. Chacun son truc. #amourpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:25 +0000","from_user":"alainsu","from_user_id":163487850,"id":338696386604322816,"text":"tant de gens a la #manifpourtous.. tant de gens qui sont pass\u00e9s a cot\u00e9 du gigot-flageolet du dimanche midi..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:24 +0000","from_user":"Jeremy_Legrand","from_user_id":254512792,"id":338696379247497216,"text":"RT @FabienRemblier: 1 500 000 manifestants \u00e0 la #manifpourtous c'est en Euro ou en ancien franc ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:20 +0000","from_user":"ZePerfection","from_user_id":28856299,"id":338696362709352448,"text":"RT @florenzo84_: 1 milliard de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:20 +0000","from_user":"Vinc_R9","from_user_id":581955970,"id":338696362210238464,"text":"RT @anti_UMPFN: Hallucinant Frigide Barjot se retire de la #ManifPourTous devant la radicalisation du mouvement qu'elle a contribu\u00e9 \u00e0 cr\u00e9er !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:12 +0000","from_user":"gravejacques","from_user_id":599271239,"id":338696330857820160,"text":"RT @iVerger: Les groupuscules de la #manifpourtous sont dangereux dit @BFMTV qui confondait hier un barbu criminel en djellaba avec un cur\u00e9 en soutane"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:09 +0000","from_user":"Pauuuuulooooo","from_user_id":1117782512,"id":338696316769157120,"text":"RT @Marie_Prdl: Daaaaaaah je suis en voiture en train de me faire attaquer par des manifestants #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:07 +0000","from_user":"Carolumet","from_user_id":82698868,"id":338696307604594689,"text":"RT @AudeBaron: Et pendant ce temps les footeux virent les #manifpourtous de leur pelouse \u00e0 Invalides http:\/\/t.co\/Ys0QzShR3y"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:05 +0000","from_user":"VinzRibeiro","from_user_id":211386130,"id":338696301736759296,"text":"RT @FaizaZ: Je pense qu'en France on s'ennuie beaucoup, pour manifester contre une loi d\u00e9j\u00e0 promulgu\u00e9e. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:05 +0000","from_user":"LouiseMiguel1","from_user_id":832792483,"id":338696299211788289,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:40:58 +0000","from_user":"GiorgioTosolini","from_user_id":51865041,"id":338696270023622657,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:40:58 +0000","from_user":"Alexandra2i","from_user_id":308169338,"id":338696269918781441,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:40:54 +0000","from_user":"FrazaoPauline","from_user_id":1231173032,"id":338696255804932097,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:40:07 +0000","from_user":"chonchon2000","from_user_id":128473620,"id":338696058911727617,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:40:04 +0000","from_user":"breedingpurpose","from_user_id":1316636408,"id":338696045448019968,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:40:01 +0000","from_user":"BaronYann","from_user_id":474148656,"id":338696033607495681,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:40:00 +0000","from_user":"BoobsLennon","from_user_id":68664280,"id":338696029291548672,"text":"RT @Linstitwitteur: La loi Taubira ayant \u00e9t\u00e9 valid\u00e9e par le Conseil Constitutionnel, les pro #manifpourtous sont alors anti-r\u00e9publicains. http:\/\/t.co\/jzXDQQA1LY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:52 +0000","from_user":"bblobi","from_user_id":75048125,"id":338695992910168066,"text":"RT @CChevreau: peut-on \u00eatre intol\u00e9rants envers l'intol\u00e9rance ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:49 +0000","from_user":"Juliette0367","from_user_id":1442305477,"id":338695980432105473,"text":"RT @florenzo84_: C'est trop tard pour que la maman de Frigide Barjot avorte ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:45 +0000","from_user":"Super_Dridri","from_user_id":210453660,"id":338695963826847744,"text":"RT @Luca__68: C'est vrai qu'elles sont jolies les Mariannes... #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:44 +0000","from_user":"actupol","from_user_id":63845775,"id":338695961469677569,"text":"Je m'en doutais ! #manifpourtous #grandecart #grandnimportequoi #grandfoutagedegueule http:\/\/t.co\/WzJ6PDKoxe"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:44 +0000","from_user":"AnorexicUnicorn","from_user_id":794136410,"id":338695959422832640,"text":"Vous qui emmenez vos gosses aux manifs, c'est affreux. Ok vous avez des opinions (recul\u00e9es), mais les entra\u00eenez pas l\u00e0-dedans #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:43 +0000","from_user":"Mr_TGK","from_user_id":206623024,"id":338695957275361280,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:39 +0000","from_user":"MadameParle","from_user_id":139426844,"id":338695942339444736,"text":"RT @sachaqs: Vous \u00eates plusieurs sur ma TL \u00e0 n'avoir parl\u00e9 QUE de la #manifpourtous cet apm\u2026 Vous vous rendez compte de la pub que vous leur faites ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:34 +0000","from_user":"_thilde","from_user_id":821923208,"id":338695921179168769,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:33 +0000","from_user":"Kay_Vine","from_user_id":390099807,"id":338695913818185728,"text":"@ChMerinville honteux de faire l'amalgame entre mariage et PMA\/GPA qui ne sont pas dans la loi Taubira! #manifdelahont #manifpourtous #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:28 +0000","from_user":"JcJcraymond","from_user_id":571810075,"id":338695893958139905,"text":"@Orfrance52 \n...mais aujourd'hui nous avons eu le meilleur, mon R\u00e9gis ! \n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:25 +0000","from_user":"ArmandCreus","from_user_id":325180819,"id":338695882541240320,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:23 +0000","from_user":"Mathilde_CT","from_user_id":318420625,"id":338695874051973120,"text":"RT @florenzo84_: C'est trop tard pour que la maman de Frigide Barjot avorte ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:22 +0000","from_user":"christofturk","from_user_id":180009801,"id":338695867433369600,"text":"La #manifpourtous me les casse m\u00eame pour rentrer chez moi #squatdelaligne6"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:20 +0000","from_user":"petitfifrelin","from_user_id":447375931,"id":338695861217411072,"text":"150 000 selon la police, 400 000 pour Barjot, 1 000 000 pour les organisateurs. #Manifpourtous #toiaussiinventetonchiffre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:20 +0000","from_user":"Pierre_Ad","from_user_id":241983851,"id":338695860948967424,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:20 +0000","from_user":"antonins","from_user_id":18504021,"id":338695860680540160,"text":"RT @ADAN_Officiel: De notre envoy\u00e9e sp\u00e9ci\u00e0le \u00e0 la #ManifPourTous. \"@Boutentrindu36: La vue depuis le pont Alexandre III. http:\/\/t.co\/0vHFydMbZw\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:18 +0000","from_user":"komodo57","from_user_id":1320186727,"id":338695853269200897,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:17 +0000","from_user":"Chloe_Gc","from_user_id":448411456,"id":338695848986808320,"text":"RT @Yooo_Mama_: Si on obligeait les illumin\u00e9s de la #ManifPourTous \u00e0 d\u00e9filer la nuit, on r\u00e9duirait drastiquement les d\u00e9penses en \u00e9clairage public."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:13 +0000","from_user":"macafroid","from_user_id":267272756,"id":338695830057914369,"text":"Tu connais la diff\u00e9rence entre 1 million et 150 000 ? La #manifpourtous non plus."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:07 +0000","from_user":"CorinneJourde","from_user_id":560010153,"id":338695804921446400,"text":"RT @AudeBaron: Et pendant ce temps les footeux virent les #manifpourtous de leur pelouse \u00e0 Invalides http:\/\/t.co\/Ys0QzShR3y"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:05 +0000","from_user":"JennaLBs","from_user_id":389634191,"id":338695799389163521,"text":"RT @afpfr: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes, selon les organisateurs. Toutes les informations avec le Direct #AFP http:\/\/t.co\/YSgYvAvG5s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:03 +0000","from_user":"Epagathus","from_user_id":249976729,"id":338695787615752195,"text":"Le #mariagepourtous est surtout devenu un grand divorce entre les Fran\u00e7ais. O\u00fa est la France apais\u00e9e promise? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:02 +0000","from_user":"CChevreau","from_user_id":357111135,"id":338695786038702080,"text":"peut-on \u00eatre intol\u00e9rants envers l'intol\u00e9rance ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:58 +0000","from_user":"francoismendy1","from_user_id":361881477,"id":338695767185301505,"text":"Le Reichsministerium f\u00fcr Volksaufkl\u00e4rung und Propaganda a d\u00e9cid\u00e9 qu'il y avait 150000 personnes, dont acte! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:57 +0000","from_user":"lexorciste1","from_user_id":520483209,"id":338695765276889088,"text":"RT @ElyseeMarine: #manifpourtous  le million est largement d\u00e9pass\u00e9.... la pr\u00e9fecture se moque du peuple..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:56 +0000","from_user":"BRAMSTOCKER","from_user_id":20786528,"id":338695758985433088,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 dates \u00e0 #Paris) selon les organisateurs &gt; 13 janv = 800.000 \/ 24 mars = 1.400.000 \/ 26 mai = plus d'1 million"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:56 +0000","from_user":"armagilus","from_user_id":27614205,"id":338695758398226432,"text":"RT @tprincedelamour: #Manifpourtous \"150 000'\": La pr\u00e9fecture de police de Paris pr\u00e9ssentie pour le prix de l'humour politique 2013"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:55 +0000","from_user":"Ikky67","from_user_id":68382794,"id":338695755915218944,"text":"\"@Matgoa: Nous sommes actuellement 900 dans mon appartement de 30m2, selon mes estimations #manifpourtous\" a 1 pr\u00eat ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:48 +0000","from_user":"Florence_75","from_user_id":493241567,"id":338695727708516352,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:48 +0000","from_user":"eagle_roro","from_user_id":1161503528,"id":338695725741395968,"text":"Paris : La pr\u00e9fecture revoit ses estimation \u00e0 la hausse en effet il y aurait  38 manifestants et non 37 #abrogationmaintenant #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:48 +0000","from_user":"jvjean01","from_user_id":536543998,"id":338695724789268480,"text":"RT @respublicaoverb: La police ne protege pas la #manifpourtous elle l'agresse ,ils ne repr\u00e9sente plus l'autorit\u00e9 de l'\u00e9tat mais l'\u00e9tat dictateur ps"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:45 +0000","from_user":"OUSMANKILLS","from_user_id":794515418,"id":338695715893157888,"text":"RT @Linstitwitteur: La loi Taubira ayant \u00e9t\u00e9 valid\u00e9e par le Conseil Constitutionnel, les pro #manifpourtous sont alors anti-r\u00e9publicains. http:\/\/t.co\/jzXDQQA1LY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:10 +0000","from_user":"BenjaminCarlaid","from_user_id":782917464,"id":338695565669961728,"text":"RT @CamilleFieve_: 150 000 ou plus d'un millions de personnes? Faudrait savoir ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:08 +0000","from_user":"kermit571","from_user_id":349609968,"id":338695556178255872,"text":"RT @Gabriac: Yvan Benedetti arr\u00eat\u00e9 sur la place de l'op\u00e9ra !! Police politique ! Lib\u00e9rez nos camarades ! #manifpourtous #opera http:\/\/t.co\/xsZwCmUMOX"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:05 +0000","from_user":"ManonBrnx","from_user_id":522178575,"id":338695547558952961,"text":"RT @HugoTravers: Les gens qui regardent la #manifpourtous sur iTele ou BFMTV alors qu'il y a #RG2013 sur France 2. #LesGens"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:04 +0000","from_user":"tiboon","from_user_id":15224920,"id":338695541825347584,"text":"RT @ADAN_Officiel: De notre envoy\u00e9e sp\u00e9ci\u00e0le \u00e0 la #ManifPourTous. \"@Boutentrindu36: La vue depuis le pont Alexandre III. http:\/\/t.co\/0vHFydMbZw\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:00 +0000","from_user":"deophotos","from_user_id":1351773985,"id":338695526000238592,"text":"RT @MichelJanva: RT \"@vpill: Avde Suffren les boutiques ne sont pas ferm\u00e9es, #Valls tt le monde sait que \u00e7a ne risque rien! #manifpourtous\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:00 +0000","from_user":"Lise_Mn","from_user_id":1384537274,"id":338695524104404992,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:00 +0000","from_user":"MissandBeauty","from_user_id":518913800,"id":338695523907276800,"text":"Moi : Croyante, hetero, m\u00e8re c\u00e9libataire, venez donc me dire que ma famille est anormale. #manifpourtous http:\/\/t.co\/pJVDk0xPRl"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:52 +0000","from_user":"sachaqs","from_user_id":6981912,"id":338695490805825537,"text":"Vous \u00eates plusieurs sur ma TL \u00e0 n'avoir parl\u00e9 QUE de la #manifpourtous cet apm\u2026 Vous vous rendez compte de la pub que vous leur faites ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:50 +0000","from_user":"Remsovitch","from_user_id":569510991,"id":338695484703113218,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:46 +0000","from_user":"Singletau","from_user_id":419742001,"id":338695468164988928,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:45 +0000","from_user":"TothRoxane","from_user_id":897902924,"id":338695463152795648,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:41 +0000","from_user":"cheitan72","from_user_id":996948170,"id":338695445708681217,"text":"RT @htan987: 1millions sur 32 000m\u00b2, je veux pas dire mais \u00e7a fait 30personnes\/m\u00b2 #PartouzePourTous #ManifDeLaHonte #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:39 +0000","from_user":"Swisslive","from_user_id":137060468,"id":338695438620319744,"text":"Il y a d\u00e9sormais la #manifpourtous et a Droite et l\u2019extr\u00eame Droite les #conspourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:37 +0000","from_user":"JColisee","from_user_id":815107436,"id":338695428944035840,"text":"@MsieurLapique: #ManifPourTous - Le foutage de gueule continue ... 150000 personnes selon la Police : http:\/\/t.co\/5sXixlIyrI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:37 +0000","from_user":"dampeltier","from_user_id":244047489,"id":338695426888830976,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:35 +0000","from_user":"Padrouga","from_user_id":475651407,"id":338695419502661632,"text":"RT @St0uf95: Arr\u00eatez donc de dire \"la France est dans la rue\" ! Nous ne sommes pas tous des cr\u00e9tins !!! #manifpourtous #mariagepourtous #29mai1erMPT"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:30 +0000","from_user":"alicemoiro","from_user_id":847751876,"id":338695397348343809,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:27 +0000","from_user":"marie_t_m_0409","from_user_id":299773750,"id":338695388397703169,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:24 +0000","from_user":"maxidob","from_user_id":327434393,"id":338695375705751552,"text":"#manifpourtous &gt;&gt; 1 million pour les organisateurs \/ 150 000 d'apr\u00e8s la police. Ils devraient fr des maths plut\u00f4t que de se ridiculiser ! ;)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:23 +0000","from_user":"f_mabille","from_user_id":596889258,"id":338695370295111680,"text":"Le printemps fran\u00e7ais est merdeux! Et je ne parle pas que de la m\u00e9t\u00e9o.. #PrintempsFran\u00e7ais #ManifPourTous #ManifPourLesBeaufsDu16\u00e8meSi\u00e8cle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:23 +0000","from_user":"nouschkalfy","from_user_id":556943132,"id":338695369946959872,"text":"RT @yanemai: Bonne nouvelle \u201c@Gabriac: Yvan Benedetti arr\u00eat\u00e9!! Police politique ! Lib\u00e9rez nos camarades ! #manifpourtous #opera http:\/\/t.co\/Sk4TyU2hbR\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:20 +0000","from_user":"gwenn77","from_user_id":61020834,"id":338695356885905409,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:15 +0000","from_user":"courbondule","from_user_id":151648531,"id":338695334656098304,"text":"RT @FabienRemblier: 1 500 000 manifestants \u00e0 la #manifpourtous c'est en Euro ou en ancien franc ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:13 +0000","from_user":"Anissa","from_user_id":8264012,"id":338695329220268032,"text":"RT @YaelAbrot: je reprends, 1 000 000 de personnes pour une surface d'environ 33 000 m\u00b2 \u00e7a fait combien de personnes au m\u00b2 ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:11 +0000","from_user":"Adele_Zavaro","from_user_id":621221167,"id":338695319619530752,"text":"#manifpourtous c'est pas bient\u00f4t fini l\u00e0? \u00e7a devient ind\u00e9cent!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:11 +0000","from_user":"lucas_real_90","from_user_id":1073710909,"id":338695318742892547,"text":"RT @baptou70: INFO : Ribery aurait \u00e9t\u00e9 design\u00e9 par la @prefpolice pour compter les participants a la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:09 +0000","from_user":"BenHitchBahl","from_user_id":443949744,"id":338695311067328516,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:04 +0000","from_user":"OliFilou","from_user_id":316731121,"id":338695289122717697,"text":"RT @marine_mlb: Encore 150.000 de trop. \"@itele Mobilisation #manifpourtous selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:00 +0000","from_user":"GBOIZOT","from_user_id":353929951,"id":338695274794979328,"text":"RT @manifpourtous13: Valls pas tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 aujourd'hui. C'est les casseurs qu'il faut poursuivre pas la #manifpourtous ! http:\/\/t.co\/FI0mfohOnY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:59 +0000","from_user":"thibaultcecconi","from_user_id":55190672,"id":338695267845017601,"text":"RT @sylvianebulteau: #manifpourtous 150000 manifestants qui n'auront pas f\u00eat\u00e9 leur maman aujourd'hui. C'est triste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:58 +0000","from_user":"ch_coulon","from_user_id":494854189,"id":338695265236156416,"text":"RT @jc_roux: Un enfant aurait renvers\u00e9 une poubelle pendant la #manifpourtous les 4.500 policiers d\u00e9ploy\u00e9s le recherchent activement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:58 +0000","from_user":"basco421","from_user_id":220068675,"id":338695264460222464,"text":"RT @ClemBourillon: Et ca y est les organisateurs se sont enflamm\u00e9s. 150k selon la police, 1 million selon la #manifpourtous. #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:51 +0000","from_user":"Pericleitos","from_user_id":611901177,"id":338695236794580992,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:44 +0000","from_user":"Chambonludovic","from_user_id":80140917,"id":338695205135974400,"text":"RT @kp82: 150.000 ou 1.000.000 personnes \u00e0 la #ManifPourTous ? Ca d\u00e9pend si on compte en euros ou en francs, \u00e0 leur \u00e2ge z'ont pas encore pass\u00e9 le cap"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:43 +0000","from_user":"treepanda","from_user_id":244722347,"id":338695201583407104,"text":"RT @annecmaria: Montparnasse, rempli de #manifpourtous . S\u00e9rieusement ils ont un attirail sweat\/sifflet\/pancartes avec leurs enfants. Vieille France."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:43 +0000","from_user":"Chatenayinfosfr","from_user_id":778384544,"id":338695201046556672,"text":"Le si\u00e8ge du PS laiss\u00e9 \"ouvert\" pour l'extr\u00e8me droite, on r\u00eave !! #ManifPourTous :"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:42 +0000","from_user":"Aleskih","from_user_id":51460797,"id":338695198211186689,"text":"RT @FabienRemblier: 1 500 000 manifestants \u00e0 la #manifpourtous c'est en Euro ou en ancien franc ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:39 +0000","from_user":"BBiche__","from_user_id":77457020,"id":338695184491634688,"text":"Putain de connards de merde avec leur #ManifPourTous ! Oblig\u00e9e de marcher pour rentrer !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:38 +0000","from_user":"ZefsOlo","from_user_id":72917298,"id":338695181698215937,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:38 +0000","from_user":"CSMBeggen","from_user_id":218775677,"id":338695180611878912,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:37 +0000","from_user":"the_anso","from_user_id":240659361,"id":338695175821991936,"text":"Journ\u00e9e de la jupe pliss\u00e9e. Comment peut on accorder autant d'importance \u00e0 des fautes de go\u00fbts aussi \u00e9videntes ? \n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:36 +0000","from_user":"junta128","from_user_id":557050098,"id":338695170881097728,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:35 +0000","from_user":"MarieCastagne","from_user_id":418884594,"id":338695167257227265,"text":"RT @M3MH2O: 850 000 manifestants d'\u00e9cart entre les chiffre de la pr\u00e9fecture et ceux de la #Manifpourtous. L'\u0153uvre de la COCOE s\u00fbrement..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:34 +0000","from_user":"custinda","from_user_id":72922501,"id":338695165524987904,"text":"\u00c7a y est la #ManifPourTous ne s'emmerde m\u00eame plus \u00e0 faire croire qu'elle compte vraiment. \u00ab Plus d'un million, d\u00e9merdez-vous avec \u00e7a ! \u00bb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:33 +0000","from_user":"_Askel","from_user_id":90478640,"id":338695158289805312,"text":"Manque Morano et on aurait la DreamTeam #Troll ! RT \u200f@enoraollivier  #Cop\u00e9, #Jacob, #Wauquiez, \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/es9f9gP3JO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:32 +0000","from_user":"BenassayaP","from_user_id":588224216,"id":338695156414943232,"text":"RT @BFMTVFake: Alerte info : La police annonce 8 manifestants aujourd\u2019hui \u00e0 Paris pour #LaManifPourTous. #ManifPourTous #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:10 +0000","from_user":"quent1du58","from_user_id":98431536,"id":338695065306275840,"text":"RT @MrSaugrenu: Ce moment o\u00f9 la droite qui manifeste d\u00e9couvre... Les feux rouges. #ManifPourTous http:\/\/t.co\/4znvXxUm8Z"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:08 +0000","from_user":"Eltonio450","from_user_id":207084536,"id":338695055764234240,"text":"RT @M3MH2O: 850 000 manifestants d'\u00e9cart entre les chiffre de la pr\u00e9fecture et ceux de la #Manifpourtous. L'\u0153uvre de la COCOE s\u00fbrement..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:07 +0000","from_user":"Asavattier","from_user_id":289341906,"id":338695051108556800,"text":"RT @jedleroy: Donc la il y aurait 150.000 personnes ? A prendre le peuple pour des cons on provoque la R\u00e9volution #manifpourtous http:\/\/t.co\/blXvR6VJsc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:06 +0000","from_user":"kp82","from_user_id":135502451,"id":338695048591994881,"text":"150.000 ou 1.000.000 personnes \u00e0 la #ManifPourTous ? Ca d\u00e9pend si on compte en euros ou en francs, \u00e0 leur \u00e2ge z'ont pas encore pass\u00e9 le cap"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:05 +0000","from_user":"AbErwan","from_user_id":486406834,"id":338695043864985600,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:05 +0000","from_user":"Elodie_Syam","from_user_id":407134476,"id":338695042678009857,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:04 +0000","from_user":"GuillaumeJuan","from_user_id":956040049,"id":338695038823444482,"text":"RT @WyzmanRajaona: La #ManifPourTous \u00e0 Paris (selon la police) : 13 janvier = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000 L'heure de passer \u00e0 autre chose ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:01 +0000","from_user":"ClmentRien","from_user_id":552083401,"id":338695027347820544,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:01 +0000","from_user":"Scubicarus","from_user_id":811928900,"id":338695026416689153,"text":"Entre 1M et 150K de personnes tr\u00e8s \u00e9troites d'esprit .... #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:59 +0000","from_user":"CCastaner","from_user_id":125727024,"id":338695018783051776,"text":"RT @sylvianebulteau: #manifpourtous 150000 manifestants qui n'auront pas f\u00eat\u00e9 leur maman aujourd'hui. C'est triste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:54 +0000","from_user":"lucieduchemin","from_user_id":458364059,"id":338694997496971264,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:52 +0000","from_user":"AnaiisCL","from_user_id":1159455440,"id":338694987787169793,"text":"Ils font piti\u00e9 #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:51 +0000","from_user":"safiaotokore","from_user_id":36710489,"id":338694985018916864,"text":"La connerie non plus!! RT\"@itele: Guillaume #Peltier : \"le mariage n'est pas un droit\" http:\/\/t.co\/hoWt5D45lq #Manifpourtous\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:46 +0000","from_user":"CaroGio","from_user_id":66284240,"id":338694964437458944,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:43 +0000","from_user":"Inachi46400","from_user_id":198462461,"id":338694952152350720,"text":"RT @san_shiryu: Dr\u00f4le de comparaison entre la #resistance et la #manifpourtous \nLa 1\u00e8re voulait des droits \u00e9gaux entre citoyens, la 2\u00e8me c'est le contraire"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:43 +0000","from_user":"yannforeix","from_user_id":351216793,"id":338694950927609856,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:43 +0000","from_user":"ElisaBbyan","from_user_id":1278195757,"id":338694950466228225,"text":"RT @moicstflo: Y'en a mare de ces #manifpourtous !! IL me casse les couilles ! #PaysDeMerde #Mentalit\u00e9DeMerde #Homophobe . !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:42 +0000","from_user":"Olivierblandin","from_user_id":613811493,"id":338694947333083137,"text":"RT @FekarAbosse: Et si Frigide Barjot est lesbienne ? ^^ #Manifpourtous = #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:40 +0000","from_user":"ClementinC","from_user_id":787746624,"id":338694939602993152,"text":"RT @MsieurZ: #ManifPourTous 150 000 \u00e0 1 000 000 de personnes dans la rue pour r\u00e9clamer une baisse imm\u00e9diate des d\u00e9penses publiques... ou pas. #Priorit\u00e9s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:33 +0000","from_user":"WeepingDalek","from_user_id":292263546,"id":338694908359618560,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:32 +0000","from_user":"Manenti_m","from_user_id":1225610178,"id":338694905742368768,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:32 +0000","from_user":"YaelAbrot","from_user_id":11018902,"id":338694904861585408,"text":"je reprends, 1 000 000 de personnes pour une surface d'environ 33 000 m\u00b2 \u00e7a fait combien de personnes au m\u00b2 ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:30 +0000","from_user":"Naliou","from_user_id":263199793,"id":338694895432773634,"text":"RT @FaizaZ: Je pense qu'en France on s'ennuie beaucoup, pour manifester contre une loi d\u00e9j\u00e0 promulgu\u00e9e. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:29 +0000","from_user":"Alexleserveur","from_user_id":33198720,"id":338694891011964929,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:27 +0000","from_user":"AlexamdrePierre","from_user_id":428385580,"id":338694883760041984,"text":"\u00c9galit\u00e9-Libert\u00e9-Fraternit\u00e9. La devise nationale fran\u00e7aise fi\u00e8rement mise \u00e0 mal par 150 000 personnes dans la capitale... #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:23 +0000","from_user":"Val69100","from_user_id":49291805,"id":338694868622770176,"text":"RT @virgilernml: Hey les #ManifPourTous, on va se marier et on est plus beaux que vous. \u00c0 demain. #ManifPourRien http:\/\/t.co\/DCdFf9Kd01"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:19 +0000","from_user":"TripleA_box","from_user_id":1124891060,"id":338694850687942658,"text":"RT @LiseBouvet: \u00ab La b\u00eatise insiste toujours. \u00bb Camus #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:12 +0000","from_user":"53basset","from_user_id":315093915,"id":338694821562679297,"text":"La #manifpourtous formidable mouvement initiatique pour une jeunesse qui a d\u00e9couvert les vertus de l'engagement politique. Merci #FH"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:09 +0000","from_user":"LizySwann","from_user_id":284067757,"id":338694808661004288,"text":"Si Le pass\u00e9 obtient la palme d'or, on pourra enfin ranger la #Manifpourtous. au placard!? #JeDemande #Cannes2013"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:09 +0000","from_user":"titisky20","from_user_id":399542027,"id":338694806110863360,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:04 +0000","from_user":"Madcatz5000","from_user_id":29158255,"id":338694787098083329,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:01 +0000","from_user":"katcooler","from_user_id":569529627,"id":338694772552245249,"text":"RT @latruelle: 18h13 les abords des invalides sont vides et je defonce les stickers #manifpourtous #manifdelahaine http:\/\/t.co\/2i4ftn22lZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:00 +0000","from_user":"sachamalia","from_user_id":40703710,"id":338694771751137280,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:00 +0000","from_user":"damienB86","from_user_id":119873808,"id":338694768223744000,"text":"#manifpourtous Nan mais 1million de personnes faut arr\u00eate, \u00e7a veut dire que les manifestants serait 40 au m\u00e8tre carr\u00e9!!!!!!!!!!!!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:55 +0000","from_user":"mariandben","from_user_id":1423829046,"id":338694750360182786,"text":"RT @Anti_Cons_: En l'honneur de la famille et de la f\u00eate des m\u00e8res les manifestants de la #manifpourtous ont d\u00e9cid\u00e9s d'utiliser leurs enfants comme bouclier"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:54 +0000","from_user":"Julien_Ballaire","from_user_id":569432235,"id":338694743728992257,"text":"31 personnes au m\u00b2, la #ManifPourTous vient de r\u00e9gler le probl\u00e8me du #logement en France. poke @CecileDuflot ;)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:54 +0000","from_user":"_AntoineB","from_user_id":449735542,"id":338694743200514049,"text":"RT @M3MH2O: 850 000 manifestants d'\u00e9cart entre les chiffre de la pr\u00e9fecture et ceux de la #Manifpourtous. L'\u0153uvre de la COCOE s\u00fbrement..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:53 +0000","from_user":"RicolaRoms","from_user_id":585100558,"id":338694739803111424,"text":"RT @benoitlebreau: N'oublions pas aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/wI2KSVfwA5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:52 +0000","from_user":"he_milien","from_user_id":622260999,"id":338694735336185856,"text":"RT @virgilernml: Hey les #ManifPourTous, on va se marier et on est plus beaux que vous. \u00c0 demain. #ManifPourRien http:\/\/t.co\/DCdFf9Kd01"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:50 +0000","from_user":"sylvianebulteau","from_user_id":69303932,"id":338694729569009664,"text":"#manifpourtous 150000 manifestants qui n'auront pas f\u00eat\u00e9 leur maman aujourd'hui. C'est triste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:50 +0000","from_user":"MOIVIVANTE","from_user_id":341951776,"id":338694726716895232,"text":"RT @NonMariageHomo: Plus d\u20191 million de Fran\u00e7ais aux Invalides\u00a0: Un grand choc d\u2019esp\u00e9rance pour la... http:\/\/t.co\/7J4AfYhCaB #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:48 +0000","from_user":"Baptcav","from_user_id":29751508,"id":338694721515962368,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:46 +0000","from_user":"Sophiee_O","from_user_id":586669356,"id":338694713039257600,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:46 +0000","from_user":"MagazineWag","from_user_id":1379947116,"id":338694709889347586,"text":"RT @htan987: 1millions sur 32 000m\u00b2, je veux pas dire mais \u00e7a fait 30personnes\/m\u00b2 #PartouzePourTous #ManifDeLaHonte #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:45 +0000","from_user":"Leo_Moreau","from_user_id":403622489,"id":338694709033705472,"text":"Fid\u00e8le jusqu'au bout \u00e0 l'esprit de Medieval d'Oise,le d\u00e9put\u00e9 @PHouillon participe \u00e0 la #manifpourtous contre une loi promulgu\u00e9e... #Pontoise"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:41 +0000","from_user":"FDEFRHS","from_user_id":1426879328,"id":338694688682946561,"text":"RT @PoliticFRANCE: Le peuple de France a repris Paris aux racailles et aux dealers ! vive la France #26mai #manifpourtous #ONLR #tousaparis #veilleurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:36 +0000","from_user":"ElPuebloUnidOO","from_user_id":1145927418,"id":338694670425145344,"text":"on nous a fait de 300 000 \u00e0 1 400 000 manifestants, retrouvez en exclusivit\u00e9 le 150 000 \u00e0 + de 1 million ! #ManifPourTous #FdG #R\u00e9seauFdG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:36 +0000","from_user":"Costals","from_user_id":28531990,"id":338694669317832704,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:09 +0000","from_user":"Sigaud3","from_user_id":593656811,"id":338694555069194242,"text":"RT @BouletJrmie: Sur 215 D\u00e9put\u00e9s #ump combien sont \u00e0 la #manifpourtous ? 10 ? Au #FN @GilbertCollard  et @Marion_M_Le_Pen sont pr\u00e9sents. La messe est dite"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:05 +0000","from_user":"himahodark","from_user_id":141269188,"id":338694537381814272,"text":"RT @benoitlebreau: N'oublions pas aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/wI2KSVfwA5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:01 +0000","from_user":"riou_simon","from_user_id":45396382,"id":338694523670634497,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:00 +0000","from_user":"GaillardAndrea","from_user_id":950259908,"id":338694519014965248,"text":"RT @CerdagneFrance: Devant l'ampleur de la #ManifPourTous les bobo\u00efstes pouss\u00e9s dans leurs derniers retranchements, ils parlent de \"dernier baroud\".#Incantation"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:59 +0000","from_user":"FrankfurtFinanz","from_user_id":387779506,"id":338694516112490497,"text":"RT @FrDesouche: Photo \u00ab HOLLANDE D\u00c9MISSION \u00bb \u00e0 la une du Parisien. http:\/\/t.co\/E01xhZIn3N Bravo les enfants ! #ps #solferino #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:53 +0000","from_user":"MaxDaaz","from_user_id":191182721,"id":338694487570255872,"text":"\u00c9coutez les gars on va pas s'emmerder on a qu'\u00e0 dire 1 milliard et on en parle plus. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:50 +0000","from_user":"AMtweetos","from_user_id":493450965,"id":338694476530872321,"text":"Les chiffres de la #manifpourtous :\n.150 000 selon la police \n.1million selon les organisateurs \n.84747490 amalgames polygamie\/homosexualit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:46 +0000","from_user":"FaizaZ","from_user_id":76521922,"id":338694461599145984,"text":"Je pense qu'en France on s'ennuie beaucoup, pour manifester contre une loi d\u00e9j\u00e0 promulgu\u00e9e. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:42 +0000","from_user":"mackaypaul","from_user_id":249814028,"id":338694440967368704,"text":"Une petite partie de la foule  aux Invalides pour la #Manifpourtous... http:\/\/t.co\/s6neGAub3n"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:39 +0000","from_user":"MasterRenard","from_user_id":457760361,"id":338694431882493952,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:36 +0000","from_user":"Alburostre","from_user_id":501888084,"id":338694415902191616,"text":"RT @gmafiarosa: Les lois de la R\u00e9publique face \u00e0 l'homophobie, la connerie, la #droitadure #homovox #26mai #hommen #manifpourtous http:\/\/t.co\/oeTw98gI2x"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:33 +0000","from_user":"njsfonseca","from_user_id":238731618,"id":338694404153954304,"text":"#laCroix - #Fran\u00e7a: A batalha sobre o casamento deve produzir um despertar da democracia #manifpourtous http:\/\/t.co\/bRyjg6ULCp"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:29 +0000","from_user":"RacheeelL93","from_user_id":592766792,"id":338694386693050368,"text":"Bande de connards, je vous souhaite de finir homos vous comprendrez peut \u00eatre enfin qu'on ne choisit pas qui on aime #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:23 +0000","from_user":"Hubrys","from_user_id":69963133,"id":338694361812451329,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:22 +0000","from_user":"Leblogtvnews","from_user_id":44345420,"id":338694357546844160,"text":"dis la #manifpourtous, tu ne veux pas t'occuper \u00e0 ta fa\u00e7on des stats, concernant notre nbre de visiteurs ? Pour flatter notre \u00e9go :) #fois6"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:21 +0000","from_user":"No_Surrender88","from_user_id":897421370,"id":338694353394470914,"text":"RT @HospesHostis: #manifpourtous Le Parisien annonce plus d'un million de personnes. 150k selon la pr\u00e9fecture de police. \u00c7a picole encore sec au commissariat."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:19 +0000","from_user":"nicolassierra92","from_user_id":236181063,"id":338694346792648704,"text":"Pdt cette marche haineuse qu'est #Manifpourtous, je repense au concert de Mika mardi \"Everybody's gonna love today !\" http:\/\/t.co\/gftYlpgbOx"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:15 +0000","from_user":"Grabk0","from_user_id":532677831,"id":338694328190906368,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:14 +0000","from_user":"MyriamRose_K","from_user_id":370899947,"id":338694325846298625,"text":"Je sens que cette ann\u00e9e la gay pride va \u00eatre mouvementer par les gens qui ont participer a la #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:11 +0000","from_user":"IrreductibleG","from_user_id":982598773,"id":338694312030240768,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:11 +0000","from_user":"harrynlove","from_user_id":1454550607,"id":338694312026075136,"text":"Vive le mariage gay #MariagePourTous et \u00e0 bah la France empechant le d\u00e9veloppement des droits de l'homme #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:09 +0000","from_user":"Twittelsbach","from_user_id":1389979706,"id":338694304572768257,"text":"Pot de d\u00e9part tr\u00e8s \u00e9mouvant de la #manifpourtous, esp\u00e9rons que l'after sera tout aussi calme ce soir. \ud83c\udf89\ud83d\udc90\ud83c\udf81"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:09 +0000","from_user":"LouMademoiselle","from_user_id":296830282,"id":338694303733907456,"text":"RT @mauzemontole: Une belle brochette de r\u00e9publicains... ou pas RT @Le_Loser Brochette de cons #manifpourtous #f\u00eatedescons http:\/\/t.co\/8EYROoSoyE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:07 +0000","from_user":"peredamien","from_user_id":125012694,"id":338694297668943872,"text":"Une pancarte assez g\u00e9niale : trop de ch\u00f4meurs ? Une solution : faites-les compter par la police #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:06 +0000","from_user":"Alex_Messaoudi","from_user_id":200922616,"id":338694292744835072,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:06 +0000","from_user":"MarionLaporte","from_user_id":298461465,"id":338694290618331137,"text":"#26mai: La #ManifPourTous revendique plus d'un million de participants. D\u00e9cid\u00e9mnt entre leur intol\u00e9rance &amp; leur ridicule, rien ne les tue ;)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:03 +0000","from_user":"anassaadallah","from_user_id":79483518,"id":338694277905412098,"text":"RT @itele: \"#Manifpourtous du #26mai: 150.000 manifestants selon la police, plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:33:00 +0000","from_user":"domi3163","from_user_id":81178098,"id":338694267142799360,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:57 +0000","from_user":"QuentinGallard","from_user_id":558056104,"id":338694255059025920,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:56 +0000","from_user":"SimmonsJojo","from_user_id":336186728,"id":338694248616566784,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:55 +0000","from_user":"LaPeste","from_user_id":14360455,"id":338694244988493824,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:50 +0000","from_user":"jo_vendetta","from_user_id":288696983,"id":338694224675495936,"text":"1 millions de manifestant pour la #manifpourtous contre 150000 selon la police ! Y'a comme un petit probl\u00e8me niveau comptage !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:49 +0000","from_user":"genrenard","from_user_id":109317819,"id":338694220388904960,"text":"\u00c0 nous faire honte \u00e0 tous... RT @RomieuxDavid: Juste une question : elle sert a quoi la #manifpourtous a part faire chier le monde ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:47 +0000","from_user":"celiaaa","from_user_id":22132265,"id":338694212180639745,"text":"Et en vrai ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/ASAHnh3tTb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:46 +0000","from_user":"KatyC22","from_user_id":88331667,"id":338694209139777536,"text":"RT @itele: Frigide Barjot s\/ @itele \"c'est S\u00e9gol\u00e8ne Royal qui a parl\u00e9 d'\"union civile\" hier d'ailleurs\" #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:42 +0000","from_user":"mirkonaute","from_user_id":928611398,"id":338694192974925824,"text":"Il n'y a rien d' #homophobe a \u00eatre oppos\u00e9 au #mariagepourtous seulement tous les arguments utilis\u00e9s par les #manifpourtous le sont."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:11 +0000","from_user":"VeilleursLille","from_user_id":1372182247,"id":338694062632738816,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes ont manifest\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui, selon les organisateurs (AFP) #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:11 +0000","from_user":"Briac_","from_user_id":443673710,"id":338694059172446209,"text":"RT @A_de_St_Germain: Un dangereux extr\u00e9miste s'appr\u00eate a provoquer un d\u00e9bordement et des violences... #manifpourtous http:\/\/t.co\/u5tuhVp1Kc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:10 +0000","from_user":"Vxlodia","from_user_id":257746586,"id":338694058400681984,"text":"RT @A_de_St_Germain: Un dangereux extr\u00e9miste s'appr\u00eate a provoquer un d\u00e9bordement et des violences... #manifpourtous http:\/\/t.co\/u5tuhVp1Kc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:09 +0000","from_user":"Clementsignoles","from_user_id":1167072074,"id":338694053807923200,"text":"RT @florenzo84_: 1 milliard de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:07 +0000","from_user":"FekarAbosse","from_user_id":503441928,"id":338694042739150849,"text":"Et si Frigide Barjot est lesbienne ? ^^ #Manifpourtous = #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:05 +0000","from_user":"dise2s","from_user_id":1260452750,"id":338694035885666305,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:04 +0000","from_user":"2PetitsVerres","from_user_id":148046320,"id":338694032073043969,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:02 +0000","from_user":"vikidu62","from_user_id":553798564,"id":338694025433464836,"text":"RT @AdrienMarchand: Ils ont beau \u00eatre 150 000 \u00e0 la #ManifPourTous \u00e7a rend pas l'\u00e9v\u00e9nement plus int\u00e9ressant, plut\u00f4t inqui\u00e9tant\n#ManifDeLaHonte \n150 mil connards."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:02 +0000","from_user":"2redge2","from_user_id":41366197,"id":338694022749102080,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:02 +0000","from_user":"AhmedHouia","from_user_id":823884295,"id":338694022161899520,"text":"RT @chadhudhu: \"Quoi ?? Ma m\u00e8re s'appelle Robert ??\" LOL #ManifPourTous #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/lNbnCmzza5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:58 +0000","from_user":"LapinouMasque","from_user_id":212905704,"id":338694005577625600,"text":"RT @BenDordain: #manifpourtous 150 000 selon la pr\u00e9fecture et 1millions selon les organisateurs ... Apprenons \u00e0 compter ensemble : 1, 2, 3 ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:57 +0000","from_user":"francky_geek","from_user_id":516442004,"id":338694003673419776,"text":"\u201cLa #manifpourtous s'ach\u00e8ve,sans incident.Les familles repartent, paisiblement.Celles que M.Valls ne voulaient pas voir \u201d @jeanmarcayrault"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:57 +0000","from_user":"PierreYvesBoffi","from_user_id":297488795,"id":338694000515096576,"text":"\"La police n'a pas eu besoin d'intervenir durant la #manifpourtous ...\"\nhttp:\/\/t.co\/ByUHLPBYyy\nBien sur , bien sur ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:56 +0000","from_user":"Une_Dinde","from_user_id":1444396850,"id":338693999957258241,"text":"Le jour de la f\u00eate des m\u00e8res il y en a qui ont rien d'autre \u00e0 faire que de manifester pour une cause perdue d'avance..--' .#Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:54 +0000","from_user":"humournoir","from_user_id":211659794,"id":338693990520082432,"text":"Mon sexe fait 46,5 cm selon les organisateurs #6mai #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:54 +0000","from_user":"chloerault","from_user_id":98094577,"id":338693990327132161,"text":"RT @florenzo84_: 1 milliard de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:51 +0000","from_user":"Matgoa","from_user_id":20499668,"id":338693978994126848,"text":"Viens ch\u00e9rie on se rentre, Hollande ne serait toujours pas parti \u00e0 Baden-Baden et les enfants ont \u00e9cole demain #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:50 +0000","from_user":"RineMah","from_user_id":398471099,"id":338693971607953408,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:49 +0000","from_user":"MelanieLeG8","from_user_id":1008503894,"id":338693970383216640,"text":"RT @DavidChoel: Encore un profond sentiment de malaise avec cette #manifpourtous. Slogans, pancartes.. Autant d'appels \u00e0 la haine qui font froid dans le dos"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:46 +0000","from_user":"tibo2P","from_user_id":295827177,"id":338693955946418176,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:45 +0000","from_user":"LouMgns","from_user_id":829317818,"id":338693954138685442,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:43 +0000","from_user":"lagomm","from_user_id":291154289,"id":338693945888481280,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:43 +0000","from_user":"yann312","from_user_id":301410220,"id":338693945812983810,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:40 +0000","from_user":"Slolelo","from_user_id":217560713,"id":338693932630282242,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:39 +0000","from_user":"LaurentKilian","from_user_id":381423900,"id":338693929081896961,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:39 +0000","from_user":"gangan84","from_user_id":608034337,"id":338693927458701312,"text":"RT @SSIAP4: #manifpourtous #26mai Souvenez vous que la lois du #MARIAGE est promulg\u00e9 grace au #SOUTIEN de l' #UMP !! Ils ont vot\u00e9 #POUR ! l'ump ment !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:37 +0000","from_user":"thierrylajoie","from_user_id":17871475,"id":338693916687732737,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:36 +0000","from_user":"Solly_Gratia","from_user_id":1069057680,"id":338693915945336833,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes ont manifest\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui, selon les organisateurs (AFP) #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:36 +0000","from_user":"TDelencre","from_user_id":807164904,"id":338693915689488384,"text":"Les militants de \"Coeur de J\u00e9sus\" qui passent devant le tapis rouge du Gaumont Op\u00e9ra #Priceless #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:32 +0000","from_user":"louiSFrechede","from_user_id":826908428,"id":338693898186670080,"text":"RT @AdrienMarchand: Ils ont beau \u00eatre 150 000 \u00e0 la #ManifPourTous \u00e7a rend pas l'\u00e9v\u00e9nement plus int\u00e9ressant, plut\u00f4t inqui\u00e9tant\n#ManifDeLaHonte \n150 mil connards."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:25 +0000","from_user":"Hernest_GmPanda","from_user_id":432019118,"id":338693867593408515,"text":"RT @Yeonaa: Mais ils en ont pas marre de \"manifester\" pour rien \u00e0 chaque fois ?? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:23 +0000","from_user":"misteryJo","from_user_id":71398384,"id":338693859414523905,"text":"RT @ZeNikko: Eh en au moins ceux qui rentrent sur Neuilly n'ont pas le sourire au groin. C'est d\u00e9j\u00e0 \u00e7a. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:18 +0000","from_user":"O2pourLaVie","from_user_id":1242294932,"id":338693837553807360,"text":"RT @LaManifPourTous: Un million de Fran\u00e7ais pour prouver que la #ManifPourTous s'inscrit dans la dur\u00e9e pour le retrait de la #LoiTaubira  #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:18 +0000","from_user":"clautiauxpier","from_user_id":419722641,"id":338693837067259904,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:15 +0000","from_user":"Leuzed","from_user_id":458689767,"id":338693827109994496,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:13 +0000","from_user":"niniedeparis","from_user_id":399488416,"id":338693818771709953,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:11 +0000","from_user":"Vanbrouche","from_user_id":6397402,"id":338693808810237952,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:10 +0000","from_user":"Tootoonet","from_user_id":616049040,"id":338693804896944129,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:10 +0000","from_user":"MiroFada","from_user_id":559510975,"id":338693804309745664,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:09 +0000","from_user":"SarahCorde","from_user_id":368203627,"id":338693801143042048,"text":"RT @CandiceButtler: Croiser  un mec de la #manifpourtous av \u00e0 la main un drapeau basque.Avoir des envies de violence qu \u00e0 c\u00f4t\u00e9 only god forgives c est gentillet"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:07 +0000","from_user":"HelioVungi","from_user_id":29262247,"id":338693791714254848,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:05 +0000","from_user":"thiasmaa","from_user_id":1775661,"id":338693782583259137,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:03 +0000","from_user":"PlaysK","from_user_id":1531481,"id":338693776715440128,"text":"1 million de personnes \u00e0 leur #manifpourtous ? Si on se met \u00e0 compter les \u00e9lecteurs et emplois fictifs alors l\u00e0 \u2026"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:01 +0000","from_user":"SachaGzn","from_user_id":537244729,"id":338693769337659392,"text":"C'est la sardine qui a bouch\u00e9 le port de Marseille \u201c@itele: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes, selon les organisateurs (AFP)\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:59 +0000","from_user":"Thi_Bosss","from_user_id":1308418494,"id":338693759929815041,"text":"RT @ADAN_Officiel: 150 000 manifestants pour la police, plus d'1 000 000 pour la #ManifPourTous. On est quasiment \u00e0 un \u00e9cart de 1 \u00e0 10. #COCOEpourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:58 +0000","from_user":"MecGma","from_user_id":1362854162,"id":338693755509014528,"text":"RT @nicolassierra92: Les gens qui tweetent #PrintempsFrancais ou #Manifpourtous, la loi est pass\u00e9e donc mtn \"RELAX ! TAKE IT EASY !\" http:\/\/t.co\/Dd9ZcpyNfe"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:57 +0000","from_user":"ImBeLawrence","from_user_id":605748419,"id":338693752522682369,"text":"L'intol\u00e9rance est intol\u00e9rable... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:54 +0000","from_user":"NiNiLM10","from_user_id":235539641,"id":338693739675541504,"text":"Ils vont \u00eatre combien, aujourd'hui ? 2 millions ? Des familles de cathos aux c\u00f4t\u00e9s des skinheads. Je vais vomir, je reviens. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:52 +0000","from_user":"IsabelleAudin","from_user_id":435301697,"id":338693730301276160,"text":"\u201c@France3Paris: La guerre de comptage : 1 millions pour la #Manifpourtous et 150.000 pour la PP. A vos calculettes !\nhttp:\/\/t.co\/SiZq5qIwNW\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:13 +0000","from_user":"Martgaux","from_user_id":490528829,"id":338693566282989568,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:13 +0000","from_user":"Herissident","from_user_id":1416539461,"id":338693566119415809,"text":"RT @LaManifPourTous: Un million de Fran\u00e7ais pour prouver que la #ManifPourTous s'inscrit dans la dur\u00e9e pour le retrait de la #LoiTaubira  #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:13 +0000","from_user":"krakramille","from_user_id":310821922,"id":338693565624483842,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:12 +0000","from_user":"CandyHoney_A","from_user_id":892833067,"id":338693561245638657,"text":"RT @BTW_MK1: 150 000 manifestants pour la police. 1 million pour les organisateurs. Bah tiens. Jamais les m\u00eames chiffres. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:12 +0000","from_user":"Progres2017","from_user_id":329824971,"id":338693560335474688,"text":"Michel Rocard : \"J'en veux aux communaut\u00e9s homosexuelles\" http:\/\/t.co\/HybKTwMIuO #PS #SRoyal #MariagePourTous #PMA #GPA #PACS #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:07 +0000","from_user":"lance_pierre","from_user_id":559702603,"id":338693541855367168,"text":"#manifpourtous 1 million de personnes selon les organisateurs, 150.000 selon la pr\u00e9fecture de police ! #FouToiBienDeMaGueule"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:06 +0000","from_user":"jpdeniau","from_user_id":54983193,"id":338693535823962114,"text":"M\u00eame les hommes ? \"@Salome_L: \"vous \u00eates beaux vous \u00eates grands je vous aime\" s'enflamme le speaker #manifpourtous\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:06 +0000","from_user":"atoumix","from_user_id":261670145,"id":338693535635218432,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:05 +0000","from_user":"SophieDorand","from_user_id":399373827,"id":338693531151507456,"text":"RT @QGinfo: #ManifPourTous \u2022 Les organisateurs annoncent \"plus d'un million de participants aux Invalides. (150.000 selon la pr\u00e9fecture de police)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:04 +0000","from_user":"Ital_Fr","from_user_id":584679099,"id":338693530660773889,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:02 +0000","from_user":"florenzo84_","from_user_id":122429634,"id":338693520397328385,"text":"1 milliard de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:30:00 +0000","from_user":"dismoimehdi","from_user_id":417178385,"id":338693511580880897,"text":"@Aurelien_Devred Elle est o\u00f9 l'obligation de d\u00e9ontologie des policiers quand ils d\u00e9nombrent 150.000 personnes seulement?! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:57 +0000","from_user":"MottaIT","from_user_id":133346149,"id":338693498473676800,"text":"Ils ne semblent pas trop inquiets... #manifpourtous http:\/\/t.co\/KxsTnD4iBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:55 +0000","from_user":"mlcvn","from_user_id":213034186,"id":338693488835178496,"text":"se taper 8 stations \u00e0 pieds \u00e0 cause des perturbations dans le m\u00e9tro #manifpourtous #manifdelahonte #manifdenfoir\u00e9s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:55 +0000","from_user":"Steve__Zissou","from_user_id":285280306,"id":338693488780640256,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:49 +0000","from_user":"EugnieLe","from_user_id":626213638,"id":338693465728745472,"text":"RT @BZH_piccolegram: Tous les fachos ont fait leur sortis du dimanche  #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:46 +0000","from_user":"sitelle83","from_user_id":382590864,"id":338693451996598274,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:42 +0000","from_user":"SYNOPE31","from_user_id":560973611,"id":338693436418953216,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:41 +0000","from_user":"LittleNanouchka","from_user_id":1056123834,"id":338693432656670722,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:40 +0000","from_user":"melissadipuorto","from_user_id":579330273,"id":338693429338972161,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:37 +0000","from_user":"jojodijojo","from_user_id":294539015,"id":338693416022069248,"text":"Toujours plus ! Moi j'ai compt\u00e9 4 millions de manifestants ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/VY3Jq6P1NZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:31 +0000","from_user":"Bhouny","from_user_id":402174531,"id":338693387635011584,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:31 +0000","from_user":"RemyYou","from_user_id":456554364,"id":338693387404324865,"text":"Vous \u00eates une foule IMMENSE ! Plus d'un million de personnes r\u00e9unies \u00e0 Paris ! #ManifPourTous #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/xVCikfLzex"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:30 +0000","from_user":"mariebernardeau","from_user_id":202128515,"id":338693385223303168,"text":"HAHAHA RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 manifestants selon la police, plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:29 +0000","from_user":"Jygab1","from_user_id":117111754,"id":338693383637827584,"text":"RT @martin76130: La @prefpolice donne ce matin les chiffres de la #manifpourtous de cet apr\u00e8s-midi : 300000 Elle donne ds 1h les r\u00e9sultats du prochain loto !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:27 +0000","from_user":"SophiaHannou","from_user_id":378682546,"id":338693374641057792,"text":"RT @sonofspeke: There's something profoundly bizarre about calling a protest march  #manifpourtous. #Paris. Would eg Pres Hollande be welcome on it?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:26 +0000","from_user":"Mlle_Winchester","from_user_id":103385496,"id":338693370052489217,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:26 +0000","from_user":"JPguedas","from_user_id":43132411,"id":338693368773218304,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:23 +0000","from_user":"luciepedrola","from_user_id":116281242,"id":338693356127391744,"text":"Jprends le drapeau rose de qui pour lui fourrer dans le nez? Ils st 20 ds mon wagon, col relev\u00e9, m\u00e8che liss\u00e9e. Contents. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:22 +0000","from_user":"Benguih","from_user_id":318732125,"id":338693352901971969,"text":"RT @Soc0z: Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:22 +0000","from_user":"SkunkyLand","from_user_id":857751103,"id":338693351765315584,"text":"RT @ElyseeMarine: #manifpourtous  le million est largement d\u00e9pass\u00e9.... la pr\u00e9fecture se moque du peuple..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:19 +0000","from_user":"TessaBassi","from_user_id":609081789,"id":338693341359243264,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:19 +0000","from_user":"sarahloumds","from_user_id":256551371,"id":338693340436512769,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:18 +0000","from_user":"sandlry","from_user_id":581360061,"id":338693335264919552,"text":"RT @CerdagneFrance: #ManifPourTous Plus d'1 000 000 selon les organisateurs. 150 000 d'apr\u00e8s la #VallStasi. Probl\u00e8me en maths ? Effet du coll\u00e8ge unique socialo."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:17 +0000","from_user":"Julouit","from_user_id":1371687907,"id":338693330009460736,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:16 +0000","from_user":"RenaissanceAfr1","from_user_id":1151698908,"id":338693326897299456,"text":"RT @le_Parisien: EN DIRECT. Manif pour tous : 150 000 personnes selon la Police  http:\/\/t.co\/AIKPldTbYO #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:15 +0000","from_user":"ibalkany","from_user_id":736811689,"id":338693323030151168,"text":"RT @pierrecheynet: Merci \u00e0 #Fillon et #Jupp\u00e9 de s'\u00eatre d\u00e9solidaris\u00e9s de la #manifpourtous.Gr\u00e2ce \u00e0 eux,l'UMPne pourra pas r\u00e9cup\u00e9rer cet immense succ\u00e8s populaire"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:15 +0000","from_user":"geroparis","from_user_id":1334062393,"id":338693321935425537,"text":"@Frigidebarjot a cr\u00e9e la #manifpourtous et aujourd'hui sur @BFMtv elle dit que #lamanifpourtous est fini et ne sert plus a rien!!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:15 +0000","from_user":"KBoussion","from_user_id":456922064,"id":338693321440497664,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:15 +0000","from_user":"Barbachar","from_user_id":212589442,"id":338693321184649216,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:13 +0000","from_user":"Bastien_BabOo","from_user_id":380784975,"id":338693312691175424,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:14 +0000","from_user":"veilleurs84","from_user_id":1375141321,"id":338693066611367936,"text":"RT @LaManifPourTous: Carpentras et le Vaucluse dans la #manifpourtous ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Cv4IroY4VV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:11 +0000","from_user":"UnOeilSurTT","from_user_id":901519080,"id":338693055647473664,"text":"Entre 150.000 et 1 million... Ce qu'il y a de bien, c'est que la fourchette n'est pas trop large... #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:10 +0000","from_user":"JeromeGauthier","from_user_id":242330786,"id":338693051218276352,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:10 +0000","from_user":"bearpaname","from_user_id":92833611,"id":338693051134386177,"text":"#manifpourtous Heureusement que le ridicule ne tue pas: il y aurait au moins .... disons... 1 million de morts....."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:10 +0000","from_user":"SCMoulinier","from_user_id":381162602,"id":338693049834156032,"text":"RT @LaManifPourTous: Un million de Fran\u00e7ais pour prouver que la #ManifPourTous s'inscrit dans la dur\u00e9e pour le retrait de la #LoiTaubira  #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:09 +0000","from_user":"annecmaria","from_user_id":794535464,"id":338693045576945664,"text":"Montparnasse, rempli de #manifpourtous . S\u00e9rieusement ils ont un attirail sweat\/sifflet\/pancartes avec leurs enfants. Vieille France."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:08 +0000","from_user":"taamara75","from_user_id":1391924306,"id":338693041047089153,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:06 +0000","from_user":"Max_Dvs","from_user_id":436001243,"id":338693032964665345,"text":"RT @jedleroy: Donc la il y aurait 150.000 personnes ? A prendre le peuple pour des cons on provoque la R\u00e9volution #manifpourtous http:\/\/t.co\/blXvR6VJsc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:04 +0000","from_user":"DerreFlorian","from_user_id":1104954788,"id":338693025729490944,"text":"@laurentwauquiez Vous dites qu'il ne faut pas faire d'amalgames, mais vous ne cessez d'en faire ! #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:04 +0000","from_user":"adzimawhite","from_user_id":82897520,"id":338693024286662658,"text":"#Manifpourtous, je trouve que Fran\u00e7ais et Togolais ont plut\u00f4t des points communs. Exemple ? Les Fran\u00e7ais disent... http:\/\/t.co\/yyC5V6wITX"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:02 +0000","from_user":"Cyalenwe","from_user_id":276569885,"id":338693017160527875,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:02 +0000","from_user":"Nicodeme_DP","from_user_id":15144639,"id":338693015138861057,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:57 +0000","from_user":"BOIVINpaul","from_user_id":464593652,"id":338692996998516737,"text":"Attention @laurentwauquiez, l'utilisation abusive d'\u00e9l\u00e9ments de langage nuit \u00e0 la sinc\u00e9rit\u00e9 du discours politique... #BFMTV #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:55 +0000","from_user":"ornithoserge","from_user_id":1447155752,"id":338692986105892866,"text":"RT @Utopic92: Prends moi pour un jambon!! #manifpourtous  1million ou 150.000? H\u0113\u0113! Y'a ka envoyer un drone! N'importe nawak ! On est jamais trop aid\u0113 lol"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:53 +0000","from_user":"KarineProlo","from_user_id":1308352975,"id":338692979344670721,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:52 +0000","from_user":"Miak_Twitt","from_user_id":850896614,"id":338692976438018049,"text":"Vivre dans le 15e arrondissement, les jours de manifs contre le mariage homo, c'est vraiment puant... #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:48 +0000","from_user":"alice_loffredo","from_user_id":246300800,"id":338692958528348160,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:46 +0000","from_user":"EmissFaceTV","from_user_id":198096875,"id":338692947904167936,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 dates \u00e0 #Paris) selon les organisateurs &gt; 13 janv = 800.000 \/ 24 mars = 1.400.000 \/ 26 mai = plus d'1 million"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:44 +0000","from_user":"_PK29_","from_user_id":789765018,"id":338692940438310912,"text":"On est d'accord qu'avec les chiffres du nombre de participants \u00e0 la #ManifPourTous, plus personne ne sait compter en France !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:40 +0000","from_user":"ClBenjamin_","from_user_id":44860794,"id":338692925091352576,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 dates \u00e0 #Paris) selon les organisateurs &gt; 13 janv = 800.000 \/ 24 mars = 1.400.000 \/ 26 mai = plus d'1 million"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:39 +0000","from_user":"vince75001","from_user_id":49934227,"id":338692921261948931,"text":"Si tu veux savoir le nombre exact de manifestants; il suffit de tourner la roue en criant \"le million, le million...\" #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:38 +0000","from_user":"mleveneur","from_user_id":275035317,"id":338692917134782466,"text":"Un million de manifestants\u2026 il y en a qui ne manquent pas d'air. \"C'est \u00e0 \u00e7a qu'on les reconna\u00eet.\" #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:33 +0000","from_user":"loremipsum314","from_user_id":1357054063,"id":338692895798329344,"text":"RT @LoNil1: selon La #manifpourtous il y a 2,5 places des invalides a Paris !!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:33 +0000","from_user":"TBerettoni","from_user_id":492970348,"id":338692894917525504,"text":"@itele @askolovitchC 16% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot joue un r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien) #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:32 +0000","from_user":"benecestmoi","from_user_id":386598972,"id":338692891927007233,"text":"150 000 selon la police plus d'un million selon les manifestants... En fait ils parlent en anciens francs #manifpourtous #onestdansletheme"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:31 +0000","from_user":"HobAncalimon","from_user_id":279461372,"id":338692885073510400,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:30 +0000","from_user":"titefraise84100","from_user_id":1400719584,"id":338692882942799872,"text":"#Manifpourtous: 1 million de personnes, selon les organisateurs (AFP) mais biensur!! et \u00e0 la manif #mariagepourtous on \u00e9tait 56 millions"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:30 +0000","from_user":"MlleAdeleG","from_user_id":1046362116,"id":338692882812768257,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:27 +0000","from_user":"dialimpa","from_user_id":225143897,"id":338692870749966336,"text":"RT @itele: #Manifpourtous du #26mai: 150.000 manifestants selon la police, plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:22 +0000","from_user":"fpouzeratte","from_user_id":81816356,"id":338692847895187456,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes ont manifest\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui, selon les organisateurs (AFP) #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:19 +0000","from_user":"fabrandanne","from_user_id":37685125,"id":338692836289556480,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:17 +0000","from_user":"tierikas","from_user_id":53179676,"id":338692829494784000,"text":"#Manifpourtous du #26mai: 150.000 manifestants selon la police, plus d'1 million selon les organisateurs. Pas simple la comptabilit\u00e9 !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:17 +0000","from_user":"maxslayer44","from_user_id":149948367,"id":338692826378420224,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:16 +0000","from_user":"touitte","from_user_id":85336973,"id":338692823996051457,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:16 +0000","from_user":"manuelalbertdc","from_user_id":532518212,"id":338692823018778624,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes ont manifest\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui, selon les organisateurs (AFP) #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:15 +0000","from_user":"MdelaHelguera","from_user_id":818689039,"id":338692818438586368,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:26:11 +0000","from_user":"potierleo","from_user_id":462393621,"id":338692551261429761,"text":"\"On est l\u00e0 contre la loi mais aussi pour que Hollande se barre\", un couple de Bourges \u00e0 la #manifpourtous heureusement qu'il y un grand B..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:26:11 +0000","from_user":"Deelphiiiiine","from_user_id":1142765186,"id":338692549558550529,"text":"Same love, Same Rights. \n#manifpourtous #allezvouspendre #samelove"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:26:09 +0000","from_user":"schwild","from_user_id":344831740,"id":338692543241928704,"text":"RT @BaronMDL: les #CSR s'ennuient, pas drole de taper sur les non-violent #onlr #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:26:08 +0000","from_user":"QGinfo","from_user_id":270847347,"id":338692539236352000,"text":"#ManifPourTous \u2022 Les organisateurs annoncent \"plus d'un million de participants aux Invalides. (150.000 selon la pr\u00e9fecture de police)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:26:00 +0000","from_user":"underscore59","from_user_id":98811895,"id":338692505291857920,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:59 +0000","from_user":"DavidChoel","from_user_id":26033900,"id":338692502582358016,"text":"Encore un profond sentiment de malaise avec cette #manifpourtous. Slogans, pancartes.. Autant d'appels \u00e0 la haine qui font froid dans le dos"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:58 +0000","from_user":"BTW_MK1","from_user_id":552765716,"id":338692495485566976,"text":"150 000 manifestants pour la police. 1 million pour les organisateurs. Bah tiens. Jamais les m\u00eames chiffres. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:56 +0000","from_user":"ZmK","from_user_id":18980081,"id":338692490041368579,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:54 +0000","from_user":"Croque99","from_user_id":256064593,"id":338692481224933376,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:54 +0000","from_user":"PascalJnk","from_user_id":1375422360,"id":338692478683205632,"text":"150000 pers. pour la #manifpourtous #manifdelahonte . PLOUF! Vs auriez mieux fait de rester chez vous pour la f\u00eate des m\u00e8res!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:52 +0000","from_user":"VINCENTIMETRES_","from_user_id":322269368,"id":338692472421105666,"text":"RT @KevinMulller: 1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous ... Pourquoi pas 150 millions aussi ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:52 +0000","from_user":"JulieGwadada","from_user_id":168725928,"id":338692472060395520,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:52 +0000","from_user":"SiSolLa","from_user_id":462056470,"id":338692470143582208,"text":"Y'avait Bcp de connards ms bon qd MM. \ud83d\ude31\ud83d\udd2b\ud83d\udcaa\u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:50 +0000","from_user":"julielavault","from_user_id":619137900,"id":338692462249918464,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:49 +0000","from_user":"HippoAnso","from_user_id":407282264,"id":338692459582328832,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:49 +0000","from_user":"grib63","from_user_id":1058493590,"id":338692457946562561,"text":"RT @MsieurLapique: #ManifPourTous - Le foutage de gueule continue ... 150000 personnes selon la Police : http:\/\/t.co\/6tQwyegZLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:40 +0000","from_user":"ReneBiname","from_user_id":432793748,"id":338692421774876673,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:39 +0000","from_user":"Mvthou","from_user_id":175842410,"id":338692416959819777,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:39 +0000","from_user":"olidev","from_user_id":15383922,"id":338692414401286145,"text":"RT @rbaonville: Sinon les fran\u00e7ais, vous avez pas envie d'arr\u00eater avec votre #manifpourtous ?! \u00c7a commence \u00e0 devenir barbant l\u00e0."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:37 +0000","from_user":"Le_ViRuSsss","from_user_id":564438485,"id":338692409716273152,"text":"Arretez av la #manifpourtous c trop tard sa a ete vot\u00e9 et etre adopter c finito !!!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:37 +0000","from_user":"AnaTlb","from_user_id":784373275,"id":338692409389088768,"text":"RT @tony_st_laurent: quand je regarde la meteo je me dis qu on est en en novembre,quand je regarde la #manifpourtous je me dis que leur vision date du 16e siecle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:34 +0000","from_user":"PaulChruff","from_user_id":504213368,"id":338692392725139456,"text":"Une grande r\u00e9ussite cette manif #invalides #manifpourtous @lamanifpartout @LaManifPourTous http:\/\/t.co\/gmZM0jaDXd"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:33 +0000","from_user":"blondiewoolfie","from_user_id":83223258,"id":338692391898857473,"text":"RT @bastienhugues: Manuel Valls : \"Il y a eu plusieurs dizaines d'interpellations depuis ce matin\" #manifpourtous #CPolitique"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:33 +0000","from_user":"gillesguerraz","from_user_id":60036062,"id":338692391110332417,"text":"Entre #RG13 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, la c\u00e9r\u00e9monie de #cannes2013  et faire un tour au zoo de la #manifpourtous , l'apr\u00e8s midi est bien charg\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:31 +0000","from_user":"dirtyharry71","from_user_id":493263141,"id":338692385024380929,"text":"RT @LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:29 +0000","from_user":"ClaireCrz","from_user_id":408644589,"id":338692375826276352,"text":"RT @LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:28 +0000","from_user":"TarzanFromParis","from_user_id":1149141876,"id":338692371195772928,"text":"RT @Lennyclerck: \u201c@abbeamar: Ces gens qui t'insultent via Twitter et qui voient pas sur place que la #manifpourtous c'est 0 haine et 0 insultes #lesgens\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:27 +0000","from_user":"aPaulineR","from_user_id":98237300,"id":338692368100364289,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:27 +0000","from_user":"Eyren_n","from_user_id":918748128,"id":338692365663473664,"text":"RT @PutainDe_Souris: Mauvaise f\u00eate aux m\u00e8res indignes de la #ManifPourTous et bonne f\u00eate \u00e0 toutes les autres m\u00e8res de France. :)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:25 +0000","from_user":"Simon_Dec","from_user_id":104875965,"id":338692360017936384,"text":"RT @KevinMulller: 1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous ... Pourquoi pas 150 millions aussi ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:24 +0000","from_user":"Rom1Rosenfeld","from_user_id":215423033,"id":338692353428697088,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:18 +0000","from_user":"FKowalkowski","from_user_id":349754696,"id":338692329240133632,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:13 +0000","from_user":"MartinCuvillier","from_user_id":569939578,"id":338692310151864320,"text":"RT @itele: #Manifpourtous du #26mai: 150.000 manifestants selon la police, plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:15 +0000","from_user":"oneLeJT","from_user_id":309906614,"id":338692065204523008,"text":"MANIF POUR TOUS I 1 Million selon les organisateurs\/150.00 selon la pr\u00e9fecture #Chiffres #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:15 +0000","from_user":"MHCRoubaix","from_user_id":1271980212,"id":338692064747331584,"text":"RT @flambyland: Signalons le le symbole. #manifpourtous devant le tombeau de Napol\u00e9on ler, celui qui a promulgu\u00e9 et particip\u00e9 \u00e0 la r\u00e9daction du code civil"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:12 +0000","from_user":"BLANOTHarold","from_user_id":840098610,"id":338692050931294208,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:11 +0000","from_user":"ptilutin41","from_user_id":1329522541,"id":338692047491960832,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:04 +0000","from_user":"benjgros","from_user_id":66477600,"id":338692020019294209,"text":"#manifpourtous : 1 million de personnes cet apr\u00e8s midi aux Invalides ! #onlr #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:03 +0000","from_user":"Monde_de_Droite","from_user_id":237468063,"id":338692015690747904,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:03 +0000","from_user":"NerosTie","from_user_id":304047209,"id":338692015342624769,"text":"La pr\u00e9fecture de police annonce 150 000 manifestants. Les organisateurs : plus d'un million.\n#LOL #ManifPourTous\ndont 2 800 chez Civitas =|"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:03 +0000","from_user":"Korben","from_user_id":5973812,"id":338692015116148736,"text":"Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:02 +0000","from_user":"Gaga_the_QUEEN","from_user_id":284419635,"id":338692009210544129,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:59 +0000","from_user":"riverphoenix2","from_user_id":312905403,"id":338691998208892929,"text":"RT @ChenvaTieu: Suis pas \u00e0 la #manifpourtous du #26mai par choix politique et non \u00e0 cause de mes prob perso. #primaire75 #paris2014\nhttp:\/\/t.co\/1ccWcb0dWp"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:59 +0000","from_user":"LGentilh","from_user_id":286685228,"id":338691995797159936,"text":"Finalement je suis bine contente qu'il pleuve. Surtout en ce moment \u00e0 Paris. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:57 +0000","from_user":"lifanlion","from_user_id":713972287,"id":338691989568626688,"text":"RT @MsieurLapique: #ManifPourTous - Le foutage de gueule continue ... 150000 personnes selon la Police : http:\/\/t.co\/6tQwyegZLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:56 +0000","from_user":"LalaKahina","from_user_id":124152664,"id":338691984128614400,"text":"1 million par ci. 150.000 par la. Pourquoi les chiffres ne sont jamais les m\u00eames ?! #manifpourtous #MARIAGE_POUR_TOUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:49 +0000","from_user":"ElYanislav","from_user_id":344158136,"id":338691955884179456,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:44 +0000","from_user":"titibreton","from_user_id":387666338,"id":338691935634063361,"text":"RT @BZH_piccolegram: Tous les fachos ont fait leur sortis du dimanche  #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:44 +0000","from_user":"East_Of_Hell","from_user_id":82930441,"id":338691933759225859,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:43 +0000","from_user":"renaudpila","from_user_id":60927960,"id":338691928877064194,"text":"Les divisions \u00e0 l'UMP : \"chercher \u00e0 embrigader c'est de la vieille politique\" dit Wauquiez \u00e0 Cop\u00e9 #bfm #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:41 +0000","from_user":"johnpalissy","from_user_id":467401899,"id":338691924108124160,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:40 +0000","from_user":"Margulda","from_user_id":561939856,"id":338691919834132480,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:40 +0000","from_user":"defjux69","from_user_id":242888142,"id":338691917476937728,"text":"Les organisateurs annoncent plus d'un million de personnes \u00e0 la Manif pour tous .  #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:39 +0000","from_user":"matblaize","from_user_id":92987310,"id":338691914779987969,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:37 +0000","from_user":"AntoineSB","from_user_id":1254373807,"id":338691905489625088,"text":"exclusif la 1\u00e8re photo HD de l'h\u00e9lico de la pr\u00e9fecture de police #manifpourtous #PS #honte http:\/\/t.co\/CYRJlFSxuO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:35 +0000","from_user":"H4v3l0ck","from_user_id":53988029,"id":338691898673868800,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:35 +0000","from_user":"Headstrike85","from_user_id":153367507,"id":338691897839214592,"text":"27 personnes selon moi \u00e0 la #manifpourtous.  25 CRS  et 2 manifestants d'extr\u00eame droite (homophobes faut le pr\u00e9ciser)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:34 +0000","from_user":"UnRomanArabe","from_user_id":88781753,"id":338691894752182274,"text":"Jean Marc Morandini est au journalisme ce que la #manifpourtous est \u00e0 l'homosexualit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:32 +0000","from_user":"MoogleEmpress","from_user_id":626613131,"id":338691883335286784,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:30 +0000","from_user":"RafouTheStrange","from_user_id":238952764,"id":338691873994579969,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:29 +0000","from_user":"ClemBlog","from_user_id":123553598,"id":338691871683514368,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:29 +0000","from_user":"PaulVuaille","from_user_id":594003404,"id":338691871519940609,"text":"RT @fxbellamy: Peu importent les apparences, ni le d\u00e9lai : la victoire est certaine.\n\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:28 +0000","from_user":"mathieudemy","from_user_id":139204938,"id":338691865882812416,"text":"Plus d'un milliard de manifestants selon les organisateurs !\n#manifPourTous\n#haha"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:26 +0000","from_user":"cecileontheroad","from_user_id":198239209,"id":338691859176099841,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:26 +0000","from_user":"ElyseeMarine","from_user_id":1101476665,"id":338691858643431426,"text":"#manifpourtous  le million est largement d\u00e9pass\u00e9.... la pr\u00e9fecture se moque du peuple..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:25 +0000","from_user":"Nanamotte","from_user_id":281434300,"id":338691854101004288,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:25 +0000","from_user":"Poney__","from_user_id":270962055,"id":338691853228580865,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:24 +0000","from_user":"QuentinPerroud","from_user_id":469697678,"id":338691851303395329,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:24 +0000","from_user":"OscarHamilcar","from_user_id":101039366,"id":338691849252380673,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:19 +0000","from_user":"BZH_piccolegram","from_user_id":113985588,"id":338691828037595136,"text":"Tous les fachos ont fait leur sortis du dimanche  #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:19 +0000","from_user":"Titebrunette","from_user_id":30625154,"id":338691827978874882,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:22:16 +0000","from_user":"OtapieSummer","from_user_id":979159406,"id":338691565759373312,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:22:12 +0000","from_user":"AlainDewinter","from_user_id":563159575,"id":338691549691002880,"text":"RT @iVerger: 150.000 pers. \u00e0 la #manifpourtous du 26 mai? Notre ministre de l'Int\u00e9rieur et la @prefpolice ont besoin de lunettes http:\/\/t.co\/Z0aQtk2YzV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:22:11 +0000","from_user":"coolise","from_user_id":127260644,"id":338691543122710528,"text":"RT @lpoujol: @coolise le d\u00e9ni de r\u00e9alit\u00e9 aussi avec les sondages de popularit\u00e9 de #hollande   #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:22:10 +0000","from_user":"KarinaTepsaeva","from_user_id":440327993,"id":338691541856026624,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:22:07 +0000","from_user":"Marine_Dy","from_user_id":1381692271,"id":338691527159197697,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:22:06 +0000","from_user":"jonathan_guerin","from_user_id":300723757,"id":338691525254983682,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:22:02 +0000","from_user":"Gregs_OZ","from_user_id":1021672446,"id":338691506456100864,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:22:01 +0000","from_user":"jimsaywhat","from_user_id":51160875,"id":338691500806373376,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:58 +0000","from_user":"minet_mignon","from_user_id":844714970,"id":338691489678897153,"text":"RT @Colinezoube: 150 000 emmerdeurs dans les rues de Paris selon les chiffres de la police #manifpourtous = #manifquiflop"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:58 +0000","from_user":"Tho57","from_user_id":120639419,"id":338691489049755650,"text":"RT @Anti_Nanti: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par les fasciste de la #manifdelahonte  http:\/\/t.co\/9YP0fO1gaN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:56 +0000","from_user":"lpoujol","from_user_id":519577627,"id":338691479834882048,"text":"@coolise le d\u00e9ni de r\u00e9alit\u00e9 aussi avec les sondages de popularit\u00e9 de #hollande   #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:54 +0000","from_user":"DoubleGadobax","from_user_id":473373882,"id":338691472058621952,"text":"@jeredejere encul\u00e9s d'homophobes #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:50 +0000","from_user":"Rob1Dbois","from_user_id":443612189,"id":338691458322284544,"text":"La pr\u00e9fecture parle de 140.000 personnes pr\u00e9sentes devant les Invalides, les organisateurs 400.000 #manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:50 +0000","from_user":"RLesur","from_user_id":16004228,"id":338691454627094528,"text":"RT @EasyAlexis: #lol \"Si t'es fier d'\u00eatre homophobe Pape dans tes mains\"\n#ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:47 +0000","from_user":"Axel_BdR","from_user_id":1119371005,"id":338691445026328577,"text":"RT @MsieurLapique: #ManifPourTous - Le foutage de gueule continue ... 150000 personnes selon la Police : http:\/\/t.co\/6tQwyegZLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:47 +0000","from_user":"appleminis","from_user_id":32332342,"id":338691443793211392,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:46 +0000","from_user":"JeremZab","from_user_id":109410185,"id":338691440995598336,"text":"@boutdelarue effectivement je suis en chaussette! ... et juste au cas ou.. la loi est vot\u00e9e -&gt; #manifpourtous 0 - 1 #D\u00e9mocratie"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:44 +0000","from_user":"lades51","from_user_id":45115450,"id":338691430493065216,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:43 +0000","from_user":"ultrajeej","from_user_id":222807681,"id":338691426911145984,"text":"1.000.000 ou 150.000 \u00e7a fait beaucoup de cons r\u00e9unis d'un coup.. #ManifPourTous #TousLesCons"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:40 +0000","from_user":"fleurdeyeux","from_user_id":312064949,"id":338691413690691585,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:39 +0000","from_user":"DHL64","from_user_id":514090558,"id":338691411337678848,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes ont manifest\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui, selon les organisateurs (AFP) #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:36 +0000","from_user":"Esther_Ldr","from_user_id":887513964,"id":338691398234685441,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:36 +0000","from_user":"VChareyre","from_user_id":144441091,"id":338691397471334400,"text":"150 000 participants selon la pr\u00e9fecture #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:36 +0000","from_user":"GeremyMorin","from_user_id":534698051,"id":338691395801976834,"text":"RT @RomainBurrel: La drogue. RT\u201c@VincentDanie_l: La #manifpourtous annonce plus d'un million de manifestants.\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:35 +0000","from_user":"CaamPoynter","from_user_id":336125950,"id":338691394350755840,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:35 +0000","from_user":"Clemence_B","from_user_id":67621396,"id":338691393868414978,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:35 +0000","from_user":"ComtesseFlo","from_user_id":304627844,"id":338691392673038336,"text":"RT @respublicaoverb: La police ne protege pas la #manifpourtous elle l'agresse ,ils ne repr\u00e9sente plus l'autorit\u00e9 de l'\u00e9tat mais l'\u00e9tat dictateur ps"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:34 +0000","from_user":"gryzzli86","from_user_id":510841252,"id":338691387874742272,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:31 +0000","from_user":"JMMarchaut","from_user_id":140022957,"id":338691375648346112,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:30 +0000","from_user":"TetsuyaTo","from_user_id":135940363,"id":338691374297788416,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:29 +0000","from_user":"karlsunide","from_user_id":401956955,"id":338691369981849600,"text":"RT @BaptisteHerlin: Honte \u00e0 tous ceux qui inculquent le rejet \u00e0 leurs enfants en ce jour de #fetedesmeres #manifdelahonte #manifpourtous #pasmafranceamoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:29 +0000","from_user":"MadelaineSamuel","from_user_id":549957588,"id":338691367968583680,"text":"RT @antoinedabbundo: #manifpourtous si le gouvernement compte les ch\u00f4meurs comme les manifestants, alors oui le ch\u00f4mage va baisser en 2013."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:28 +0000","from_user":"cleorel","from_user_id":375791381,"id":338691363493265408,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:28 +0000","from_user":"WonderfulJames","from_user_id":17137262,"id":338691362696343552,"text":"Donc un nourrisson, \u00e7a compte pour 10 manifestants ? RT @VincentDanie_l La #manifpourtous annonce plus d'un million de manifestants."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:26 +0000","from_user":"alexrenault1","from_user_id":900575460,"id":338691354173509633,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:24 +0000","from_user":"AureLejeune","from_user_id":217484857,"id":338691347416481792,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:22 +0000","from_user":"PS37StAvertin","from_user_id":932868516,"id":338691339619287040,"text":"RT @yanngalut: Bon m\u00eame si la #Manifpourtous est un \u00e9chec avec 150 000 personnes c'est encore trop de gens pour refuser un Droit \u00e0 d'autre qu'eux..#egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:22 +0000","from_user":"Colinezoube","from_user_id":383346036,"id":338691338977570816,"text":"150 000 emmerdeurs dans les rues de Paris selon les chiffres de la police #manifpourtous = #manifquiflop"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:18 +0000","from_user":"JNouredd","from_user_id":962878794,"id":338691324314263554,"text":"RT @lohrentG: Bravo la #manifpourtous ;) Hollande gagne 4 points et inverse la courbe gr\u00e2ce au #mariagepourtous http:\/\/t.co\/LRDKCg7o7E"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:18 +0000","from_user":"Minuitbel","from_user_id":780951948,"id":338691323890634753,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:18 +0000","from_user":"sonialrt","from_user_id":248773149,"id":338691322321965056,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:18 +0000","from_user":"BDphage","from_user_id":395478744,"id":338691320753295360,"text":"RT @catarapal: Donc la #manifpourtous d\u00e9bourserait 900 000\u20ac non pas pour lutter contre la faim, la mis\u00e8re, le ch\u00f4mage, mais... contre les droits d'autrui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:17 +0000","from_user":"anthonymambre","from_user_id":277981994,"id":338691318236717056,"text":"RT @RomainBurrel: La drogue. RT\u201c@VincentDanie_l: La #manifpourtous annonce plus d'un million de manifestants.\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:14 +0000","from_user":"MsieurLapique","from_user_id":615038179,"id":338691302814281728,"text":"#ManifPourTous - Le foutage de gueule continue ... 150000 personnes selon la Police : http:\/\/t.co\/6tQwyegZLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:12 +0000","from_user":"moicstflo","from_user_id":556838295,"id":338691296208252928,"text":"Y'en a mare de ces #manifpourtous !! IL me casse les couilles ! #PaysDeMerde #Mentalit\u00e9DeMerde #Homophobe . !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:11 +0000","from_user":"TomLyHy","from_user_id":1160673138,"id":338691292223647745,"text":"Avec leurs conneries de #ManifPourTous, on est pas pr\u00eat de revoir La Cage Aux Folles ! Trop dommage, un chef-d'\u0153uvre du cin\u00e9ma fran\u00e7ais. Tss"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:11 +0000","from_user":"rbaonville","from_user_id":401644894,"id":338691291959394306,"text":"Sinon les fran\u00e7ais, vous avez pas envie d'arr\u00eater avec votre #manifpourtous ?! \u00c7a commence \u00e0 devenir barbant l\u00e0."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:10 +0000","from_user":"Melaninoune","from_user_id":272613844,"id":338691289233104896,"text":"150 000 manifestants selon la police 1 million selon les organisateurs et pourquoi pas un milliard ? #ManifPourTous #Manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:08 +0000","from_user":"Antinoos_","from_user_id":53720434,"id":338691279133220864,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:20:17 +0000","from_user":"denis75013","from_user_id":99507266,"id":338691066012250113,"text":"RT @itele: Pour Brice Hortefeux sur @itele, la #manifpourtous est un \"vrai succ\u00e8s\", compte tenu de la loi vot\u00e9e r\u00e9cemment"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:20:15 +0000","from_user":"JulienEnry","from_user_id":757794043,"id":338691059670450176,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:20:14 +0000","from_user":"VulesJerne","from_user_id":148876727,"id":338691053626474496,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Nouvelles ONG : Barjots sans fronti\u00e8re.....SOS Frigide battue...Les restes de Boutin du c\u0153ur."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:20:07 +0000","from_user":"GodeyChloe","from_user_id":781089606,"id":338691023897247747,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:20:06 +0000","from_user":"GuichiCookie","from_user_id":105454590,"id":338691021787512832,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:52 +0000","from_user":"urvoaminna","from_user_id":405684524,"id":338690959741161472,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:48 +0000","from_user":"didierjean050","from_user_id":485164901,"id":338690946730426368,"text":"#manifpourtous c'est fini votre petite manif c'est perdu que 150000 promeneurs droite extreme droite homophobe 'racistes il faut rentrer lol"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:46 +0000","from_user":"DrissiHugo","from_user_id":430201393,"id":338690935628115968,"text":"RT @Merle_teigneux: Alerte #facho \u00e0 Montparnasse !!!\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:45 +0000","from_user":"The_fredoo","from_user_id":126360299,"id":338690931089866753,"text":"#manifpourtous #abrogationmaintenant http:\/\/t.co\/we6Augfe9I"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:45 +0000","from_user":"Lotarellana","from_user_id":608031853,"id":338690930901135360,"text":"RT @itele: Pour Harlem D\u00e9sir, la #manifpourtous a rassembl\u00e9 \"moiti\u00e9 moins que le 24 mars\", les Fran\u00e7ais consid\u00e9rant que le d\u00e9bat a \"suffisamment dur\u00e9\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:42 +0000","from_user":"simele_eck","from_user_id":259374335,"id":338690920000131075,"text":"RT @rockfanch56: Pour le match de cet aprem' \u00e0 Paris je suis pour les CRS. #MANIFPOURTOUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:40 +0000","from_user":"jessica_redon","from_user_id":394268380,"id":338690913419268097,"text":"RT @maxime_redon: Des manifestants de retour de la #manifpourtous dans ma rame de m\u00e9tro: l'impression d'assister \u00e0 un d\u00e9fil\u00e9 Vicomte Arthur."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:40 +0000","from_user":"Celebriante","from_user_id":147125096,"id":338690910013505537,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:40 +0000","from_user":"nreitzaum","from_user_id":17409857,"id":338690908591644672,"text":"Ultime planter de baton pour la #manifpourtous http:\/\/t.co\/SsCKbTlGXY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:36 +0000","from_user":"GregorySansoz","from_user_id":134436166,"id":338690893408243713,"text":".@laurentwauquiez pour l'abrogation de la loi Taubira. Via un r\u00e9f\u00e9rendum?  #manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:32 +0000","from_user":"Tonyof68","from_user_id":353262807,"id":338690878610735104,"text":"RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nVLwjtvODh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:32 +0000","from_user":"soyonzenzen","from_user_id":550164649,"id":338690876547145728,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:28 +0000","from_user":"el_franchute","from_user_id":113693000,"id":338690860122247168,"text":"RT @RomainBurrel: La drogue. RT\u201c@VincentDanie_l: La #manifpourtous annonce plus d'un million de manifestants.\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:28 +0000","from_user":"LeydetS","from_user_id":506442189,"id":338690859455361026,"text":"RT @lauredlr: #manifpourtous 150.000 pers. Le pr\u00e9fet de police, compte-t'il depuis l\u2019\u00c9lys\u00e9e ou depuis Beauvau? Trs le m\u00eame m\u00e9pris affich\u00e9 en tous cas :("},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:26 +0000","from_user":"MrDemitrix","from_user_id":234089859,"id":338690851221934081,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:26 +0000","from_user":"Modorange","from_user_id":48063579,"id":338690850978664448,"text":"Chiffre officiel : 127 quadrillions de manifestants par femtom\u00e8tre carr\u00e9 selon #manifpourtous . #Succ\u00e8sTotal"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:23 +0000","from_user":"ektaur","from_user_id":548979046,"id":338690840316739584,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:19 +0000","from_user":"QuentinBV","from_user_id":83181704,"id":338690824936235008,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:17 +0000","from_user":"11templier","from_user_id":1174679906,"id":338690813523537921,"text":"RT @SissiPatriote: '@harlemdesir vous rendez vous compte des conneries que vous sortez?! #Risible #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:16 +0000","from_user":"ToineSayan","from_user_id":53009621,"id":338690809316638721,"text":"Big LOL RT @VincentDanie_l: La #manifpourtous annonce plus d'un million de manifestants."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:10 +0000","from_user":"yohannp","from_user_id":17977722,"id":338690787418177536,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:59 +0000","from_user":"matthieuwiggan","from_user_id":76489136,"id":338690740748165120,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:58 +0000","from_user":"Albahtaar","from_user_id":305270225,"id":338690734217633792,"text":"RT @benoitlebreau: N'oublions pas aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/wI2KSVfwA5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:58 +0000","from_user":"B_SiCl","from_user_id":233456083,"id":338690733999529984,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:55 +0000","from_user":"JoRhapsody","from_user_id":787788457,"id":338690721697632256,"text":"RT @aourell29: I T\u00e9l\u00e9 attend les d\u00e9rapages, \u00e7a les \u00e9nerve tous ces manifestants pacifistes!! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:54 +0000","from_user":"tuntekorpp","from_user_id":332773746,"id":338690719051030529,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:50 +0000","from_user":"GonzolezaRice","from_user_id":855456973,"id":338690701992816640,"text":"Facho RT @rousp: Facho RT @Oscarodbf: Q'1 seul pro mariagegay me traite de facho  je lui fais bouffer une baguette par le cul #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:49 +0000","from_user":"DenisMillet","from_user_id":299728552,"id":338690696317898752,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:47 +0000","from_user":"Pierre_Vallet","from_user_id":16433437,"id":338690689015635969,"text":"#manifpourtous : merci Twitter pour ton compte rendu fid\u00e8le. Pour une analyse intelligente des faits, vive le journalisme citoyen ! (3\/3)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:17 +0000","from_user":"20CentSammy","from_user_id":430057263,"id":338690561974366209,"text":"Cons et moches, ils ont tout pour plaire en fait. En m\u00eame temps ils ne peuvent pas evoluer, ils se reproduisent qu'entre eux. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:17 +0000","from_user":"SauceIron","from_user_id":560326517,"id":338690561307451392,"text":"RT @Soc0z: Arr\u00eatez avec les #manifpourtous, on ne peut rien contre les matchs de l'OM."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:13 +0000","from_user":"agnx","from_user_id":18744112,"id":338690547508195328,"text":"RT @lauredlr: #manifpourtous 150.000 pers. Le pr\u00e9fet de police, compte-t'il depuis l\u2019\u00c9lys\u00e9e ou depuis Beauvau? Trs le m\u00eame m\u00e9pris affich\u00e9 en tous cas :("},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:10 +0000","from_user":"stefaon","from_user_id":104558916,"id":338690533360795650,"text":"RT @Pridemap: http:\/\/t.co\/RkB1AFrZE0\n-Comparaison viande hach\u00e9e\/Famille\n-\u00c0 0:50 le mec dit : \"on veut pas de pd en France\"\n#Manifpourtous @SOShomophobie"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:10 +0000","from_user":"Jo_aN_","from_user_id":41607470,"id":338690532274495489,"text":"On met les pd sur un bucher mais d\u00e8s qu'on veut faire la m\u00eame chose avec les homophobes on menace. #2nddegr\u00e9 #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:07 +0000","from_user":"RomainSevrin","from_user_id":607685456,"id":338690521033744384,"text":"RT @iVerger: 150.000 pers. \u00e0 la #manifpourtous du 26 mai? Notre ministre de l'Int\u00e9rieur et la @prefpolice ont besoin de lunettes http:\/\/t.co\/Z0aQtk2YzV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:05 +0000","from_user":"077707","from_user_id":229870631,"id":338690514192838656,"text":"[PANCARTE] \"Taubira, jamais \u00e7a !\" #manifpourtous #onlacherien #VersLe26mai  http:\/\/t.co\/y8CeznnSsp"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:03 +0000","from_user":"Penxiom","from_user_id":1072193035,"id":338690505720336384,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:02 +0000","from_user":"winy_","from_user_id":45546583,"id":338690499663773697,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:18:00 +0000","from_user":"Hitokage_M","from_user_id":339317532,"id":338690492726394880,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:58 +0000","from_user":"FlavienHamon","from_user_id":109265698,"id":338690482672660480,"text":"Ah bah, qui se dirige sur les Champs alors qu'ils n'ont pas le droit ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:58 +0000","from_user":"DemolonThierry","from_user_id":622110072,"id":338690481959600128,"text":"\"il ne faut pas de r\u00e9cup\u00e9ration politique\" @laurentwauquiez #manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:52 +0000","from_user":"plx_zui","from_user_id":562317534,"id":338690457452290048,"text":"RT @IWHBTL: Combien cette fois? 3 millions? 4 millions? 20 milliards? #ManifPourTous #OnLecheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:51 +0000","from_user":"LaeticiaBgl","from_user_id":730376678,"id":338690455703265280,"text":"#Wauquiez affiche son d\u00e9saccord face a #Cop\u00e9 au sujet de la \"r\u00e9cup\u00e9ration politique\" de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:51 +0000","from_user":"annawvansen","from_user_id":592211346,"id":338690452989562880,"text":"\"@itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:49 +0000","from_user":"erckma","from_user_id":1006151028,"id":338690444034719745,"text":"RT @iVerger: 150.000 pers. \u00e0 la #manifpourtous du 26 mai? Notre ministre de l'Int\u00e9rieur et la @prefpolice ont besoin de lunettes http:\/\/t.co\/Z0aQtk2YzV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:48 +0000","from_user":"Teebaur","from_user_id":197491841,"id":338690442109530112,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:48 +0000","from_user":"Vekoros","from_user_id":282687322,"id":338690439802667008,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:47 +0000","from_user":"HugoCrtl","from_user_id":493308629,"id":338690435482533888,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:44 +0000","from_user":"Au1566","from_user_id":1268381166,"id":338690425797885952,"text":"RT @itele: Pour Harlem D\u00e9sir, la #manifpourtous a rassembl\u00e9 \"moiti\u00e9 moins que le 24 mars\", les Fran\u00e7ais consid\u00e9rant que le d\u00e9bat a \"suffisamment dur\u00e9\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:43 +0000","from_user":"Agathe_de_Power","from_user_id":1403376234,"id":338690420571766785,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:41 +0000","from_user":"aktiur","from_user_id":22506351,"id":338690412581617664,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:40 +0000","from_user":"jdl288","from_user_id":154070486,"id":338690407858831360,"text":"RT @CandiceButtler: Croiser  un mec de la #manifpourtous av \u00e0 la main un drapeau basque.Avoir des envies de violence qu \u00e0 c\u00f4t\u00e9 only god forgives c est gentillet"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:33 +0000","from_user":"Nicoo62","from_user_id":36339213,"id":338690377169108994,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:29 +0000","from_user":"PierreBougnol","from_user_id":107507013,"id":338690360106708993,"text":"Je viens d'aller voir sur le site de la #manifpourtous et franchement je regrette am\u00e8rement. J'ai plus confiance en l'humanit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:28 +0000","from_user":"OcciLeTo","from_user_id":1188892790,"id":338690358257008643,"text":"Je constate qu'il n'y a pas beaucoup de drapeaux #Alg\u00e9riens ni de drapeaux rouges dans la #manifpourtous #Simpleconstat"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:27 +0000","from_user":"Angele_c","from_user_id":141547521,"id":338690354675056640,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:27 +0000","from_user":"shaakaa4","from_user_id":119815262,"id":338690354071089153,"text":"RT @PutainDe_Souris: Mauvaise f\u00eate aux m\u00e8res indignes de la #ManifPourTous et bonne f\u00eate \u00e0 toutes les autres m\u00e8res de France. :)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:26 +0000","from_user":"DanielleJuban","from_user_id":430106570,"id":338690348152918017,"text":"RT @xchinaud: #manifpourtous \u00e9couter ceux qui tiennent le micro est inqui\u00e9tant de la violence du ton et des mots #derapage"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:26 +0000","from_user":"stradefi","from_user_id":14750909,"id":338690347171471362,"text":"#mariagepourtous la voix des enfants dans la #manifpourtous http:\/\/t.co\/Fsva0toFV7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:23 +0000","from_user":"jcb1353","from_user_id":254225961,"id":338690337662971905,"text":"RT @florencedesruol: \u201c@Dan_Dhombres: [note aux r\u00e9dactions et aux trolls] : place des invalides 134000 m2 x 4 au m2 = 536000 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:22 +0000","from_user":"Protux","from_user_id":66186649,"id":338690333716123650,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:17 +0000","from_user":"letigre27","from_user_id":522422944,"id":338690310295146496,"text":"Photo officielle de la #manifpourtous par la PP. Effectivement beaucoup moins de monde que pr\u00e9vu. http:\/\/t.co\/hJSpmJXhqF"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:03 +0000","from_user":"AlbinCretinon","from_user_id":487329413,"id":338690254217289728,"text":"RT @hypnoz2010: Un enfant aurait renvers\u00e9 une poubelle pendant la #manifpourtous les 4.500 policiers d\u00e9ploy\u00e9s le recherchent activement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:01 +0000","from_user":"marechalboulon","from_user_id":154089313,"id":338690243345653761,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:59 +0000","from_user":"samuelsamusam","from_user_id":18400651,"id":338690235129008129,"text":"RT @juniorleblanc: Vu du #Qu\u00e9bec, la #France est triste \u00e0 voir .. Sommes nous en 2013 ? #ManifPourTous .. C'est mon \"j'en reviens pas\" du jour .."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:58 +0000","from_user":"ActionXav","from_user_id":333952865,"id":338690231924563968,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:57 +0000","from_user":"GayAngell","from_user_id":1213604580,"id":338690228984356864,"text":"@MlleLilithX special dedicace #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:52 +0000","from_user":"thomas_guenole","from_user_id":613419982,"id":338690206641295360,"text":"#manifpourtous : \"#Cop\u00e9 fait une erreur politique.\" http:\/\/t.co\/RsdYBa1dcx #ump #JTCop\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:50 +0000","from_user":"hugoch","from_user_id":8460102,"id":338690195878711296,"text":"RT @benoitlebreau: N'oublions pas aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/wI2KSVfwA5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:13 +0000","from_user":"CaptChoucroutte","from_user_id":519753350,"id":338690042815975424,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:10 +0000","from_user":"viroasofficiel","from_user_id":341667451,"id":338690030484717569,"text":"RT @SissiPatriote: f\u00e9licitations au groupe pacifique de g\u00e9n\u00e9ration identitaire! ils sont excellents ces jeunes!! #Manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:08 +0000","from_user":"GarciaVictor_","from_user_id":244137374,"id":338690021085294593,"text":"Cf tweet pr\u00e9c\u00e9dent RT @VincentDanie_l  Vue d'un peu plus haut #manifpourtous http:\/\/t.co\/dLg1QsaIwE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:06 +0000","from_user":"valentinsocha","from_user_id":623740578,"id":338690014902898688,"text":"Frigide Barjot a enfant\u00e9 un mouvement qu'elle ne ma\u00eetrisait plus mais elle s'en est rendu compte bien tard. Triste spectacle\u2026 #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:00 +0000","from_user":"DiegoM17","from_user_id":387838773,"id":338689988633960450,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:59 +0000","from_user":"aujusdefraise","from_user_id":49016746,"id":338689984234131456,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:57 +0000","from_user":"DidyMarty","from_user_id":1387859766,"id":338689974876639233,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:53 +0000","from_user":"polpresident","from_user_id":1457919907,"id":338689959470964737,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:51 +0000","from_user":"FabLohDela","from_user_id":136400998,"id":338689952403578880,"text":"RT @macinside: #manifpourtous avec tout ces cur\u00e9s en robe on dirait presque une gaypride, avec l'intelligence en moins"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:47 +0000","from_user":"a_seguy","from_user_id":421218436,"id":338689934430982144,"text":"La pr\u00e9fecture de police de Paris et l'arithm\u00e9tique c'est toute une histoire. #manifpourtous #abrogationmaintenant #onlr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:40 +0000","from_user":"yohanissart","from_user_id":550803394,"id":338689905779675136,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/kFSFYhMsT9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:30 +0000","from_user":"san_shiryu","from_user_id":439445099,"id":338689862205054977,"text":"Dr\u00f4le de comparaison entre la #resistance et la #manifpourtous \nLa 1\u00e8re voulait des droits \u00e9gaux entre citoyens, la 2\u00e8me c'est le contraire"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:27 +0000","from_user":"Clemencegss","from_user_id":480724684,"id":338689850804944897,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:26 +0000","from_user":"bonbledph","from_user_id":410841709,"id":338689845121646592,"text":"RT @itele: De JF. #Cop\u00e9 \u00e0 G. #Collard, la droite et l'extr\u00eame-droite dans les cort\u00e8ges http:\/\/t.co\/VqnjCuhw9A #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:25 +0000","from_user":"modemessonne","from_user_id":201003319,"id":338689841074143233,"text":"@bayrou  les jeux politiciens existent mais ils ne sont pas le plus important dans la #manifpourtous cc Cop\u00e9 #touspol @f_inter"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:24 +0000","from_user":"tsar_oO","from_user_id":187087382,"id":338689837618036736,"text":"RT @SissiPatriote: f\u00e9licitations au groupe pacifique de g\u00e9n\u00e9ration identitaire! ils sont excellents ces jeunes!! #Manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:20 +0000","from_user":"kelebana","from_user_id":163207485,"id":338689818777239552,"text":"RT @trollator: En exclusivit\u00e9, une de mes photos de la #ManifPourTous http:\/\/t.co\/vvXrW8qv5d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:18 +0000","from_user":"cgenin","from_user_id":33688811,"id":338689812921987076,"text":"RT @SalmonCs: #manifpourtous: je ne croyais pas si bien dire: Droite Tea Party. vs Gauche Bartleby http:\/\/t.co\/KaOJiz3loq"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:14 +0000","from_user":"MeehdiSaah","from_user_id":353291502,"id":338689797554057216,"text":"#cpolitique Valls parle des mosqu\u00e9es antir\u00e9publicaines. On vient d'annoncer 150000 personnes \u00e0 la #manifpourtous et cela ? Antir\u00e9publicains?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:13 +0000","from_user":"nonodevil","from_user_id":32202559,"id":338689792470552576,"text":"Par souci d'objectivit\u00e9, les m\u00e9dias passeront ils ce soir les images a\u00e9riennes de la #manifpourtous ? #jeposelaquestion"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:12 +0000","from_user":"forgetpaul","from_user_id":89955528,"id":338689789232570370,"text":"@nicogougain 1 million ? Comme quoi la bonne foi \u00e7a s'apprend :-), encore un petit effort et vous serez parmi nous. #manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:11 +0000","from_user":"DegeorgeDiane","from_user_id":50889390,"id":338689781661831168,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:15:10 +0000","from_user":"ClaireMgn","from_user_id":257472831,"id":338689776834191360,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:54 +0000","from_user":"HariboCash","from_user_id":558452744,"id":338689711465963520,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:48 +0000","from_user":"valie57","from_user_id":559866305,"id":338689685691973633,"text":"RT @marcrobin77: @valie57 @massenet75  #ManifPourTous Il n'y a pas que la CGT qui a droit de donner son avis. Surtout qu'ils  manquent un peu d'ouverture"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:47 +0000","from_user":"julgoetz","from_user_id":55503332,"id":338689683267653632,"text":"RT @kirua2002: Sans doute montage, mais bien vu : #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/k1gI48UCqA\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:47 +0000","from_user":"BaBy_AloN","from_user_id":1001913734,"id":338689683200569344,"text":"\u201c@itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:44 +0000","from_user":"poldu25","from_user_id":608471440,"id":338689669950750720,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:44 +0000","from_user":"VagueBleue2014","from_user_id":705528764,"id":338689668667277312,"text":"RT @flavienneuvy: Ah ah ah D\u00e9sir donne 1 itw devant un autocollant de la #manifpourtous #26_MAI_MEGA_MANIF #MauvaisEnCom http:\/\/t.co\/06oNIm52cv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:42 +0000","from_user":"martin89054689","from_user_id":1288336568,"id":338689661734096898,"text":"RT @Millmot: Ce qui est bien c'est qu'apr\u00e8s on entendra plus parler de Frigide Barjot et Boutin. Ouf. #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:42 +0000","from_user":"patricklelong","from_user_id":399516193,"id":338689660240920576,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:41 +0000","from_user":"rfay_78","from_user_id":247003442,"id":338689658978435073,"text":"#manifpourtous l'homophobie d\u00e9 com-plex\u00e9e \ud83d\udc4d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:35 +0000","from_user":"SibJacksP","from_user_id":379964154,"id":338689630880796673,"text":"RT @RomainBurrel: La f\u00eate des merdes. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:32 +0000","from_user":"zzarine","from_user_id":124429649,"id":338689618876710912,"text":"RT @VinsRo: Il y a donc 25.000 personnes pour #RolandGarros et seulement 150.000 pour la #ManifPourTous ... Euh OKAY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:25 +0000","from_user":"Pathosfirst","from_user_id":529782717,"id":338689590212825088,"text":"RT @Luisetti: ENFIN ! Bandeau @BFMTV sur les 56 #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte plac\u00e9s en GAV ss avocat depuis hier soir ! #ManifPourTous #26mai par @FrancaisRevolte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:24 +0000","from_user":"ribeirostephane","from_user_id":145738565,"id":338689585632649216,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:18 +0000","from_user":"iamLexou","from_user_id":188405661,"id":338689558931718144,"text":"RT @DPEF: La meuf, d\u00e9j\u00e0, elle s'appelle Ludovine. Et elle a eu un papa et une maman. Enfance difficile :-( #ONLR #manifpourtous #FlopPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:14 +0000","from_user":"mattiola96","from_user_id":1290823255,"id":338689543328894976,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:12 +0000","from_user":"_Aenoa","from_user_id":81837915,"id":338689537041641472,"text":"RT @codlab: #manifpourtous tain mais vous manifestez pour \u00e7a. Et \u00e7a des semaines que le gouvernement vote des taxes de merde. Changez le discours... &gt;_&gt;"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:12 +0000","from_user":"lauredlr","from_user_id":52764210,"id":338689534487310337,"text":"#manifpourtous 150.000 pers. Le pr\u00e9fet de police, compte-t'il depuis l\u2019\u00c9lys\u00e9e ou depuis Beauvau? Trs le m\u00eame m\u00e9pris affich\u00e9 en tous cas :("},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:06 +0000","from_user":"Lawyer_mo","from_user_id":282244815,"id":338689510713995267,"text":"150 000 c'est d\u00e9j\u00e0 150 000 cons de trop sur cette terre. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:05 +0000","from_user":"MathieuDVlieger","from_user_id":539284519,"id":338689504888102912,"text":"RT @geoffrooy: La #manifpourtous organise un after \u00e0 cette adresse, 500 \u00e0 1000 personnes attendues http:\/\/t.co\/cxQ1sO2DQE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:04 +0000","from_user":"julienMjl","from_user_id":307228397,"id":338689501721395200,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:03 +0000","from_user":"Laborde1789","from_user_id":1299469232,"id":338689495966826496,"text":"RT @pascal44p: Existe t-il des agents provocateurs dans les #manifpourtous ? Reponse en photo... ;-) http:\/\/t.co\/nFMcmSDuX2"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:58 +0000","from_user":"DucNina","from_user_id":855046632,"id":338689478623375363,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:57 +0000","from_user":"vofleury","from_user_id":115452005,"id":338689471576948738,"text":"#Bayrou: \"La r\u00e9cup\u00e9ration politique de la #manifpourtous et du #mariagepourtous est \u00e9vidente, dans tous les camps.\" @f_inter #TousPol"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:56 +0000","from_user":"COCAGNEB","from_user_id":446455662,"id":338689467441360897,"text":"RT @MryEmery: OULA... : @GerardCollomb, Maire PS de Lyon, participe \u00e0 la #manifpourtous. http:\/\/t.co\/4IAiGvEiFJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:55 +0000","from_user":"Batmanalive","from_user_id":63495874,"id":338689463930728449,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:51 +0000","from_user":"AureleLG","from_user_id":461477669,"id":338689445941346304,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:50 +0000","from_user":"lipmusictoulous","from_user_id":386987639,"id":338689443684827136,"text":"Je suis sur qu ils avaient les chiffres il y 2 semaines #manifpourtous #mensonge"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:49 +0000","from_user":"Domiphaop","from_user_id":362651355,"id":338689437812801536,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:45 +0000","from_user":"GinivirG","from_user_id":1387159088,"id":338689421530509312,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:43 +0000","from_user":"simoni66","from_user_id":418641322,"id":338689412433055745,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:41 +0000","from_user":"StephanieTexier","from_user_id":459188450,"id":338689407450230787,"text":"RT @cestoilenom: On peut reprocher des tas de choses \u00e0 la #manifpourtous mais elle est logique : elle c\u00e9l\u00e8bre une f\u00eate p\u00e9tainiste avec un d\u00e9fil\u00e9 p\u00e9tainiste."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:40 +0000","from_user":"Nicola_Oliveira","from_user_id":36017429,"id":338689403247550466,"text":"Ce qui est d\u00e9solant c'est de voir des images d'enfants \u00e0 la #ManifPourTous trimbal\u00e9s par des parents d\u00e9biles;les gamins n'ayant rien demand\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:38 +0000","from_user":"David_C_Paris","from_user_id":359645395,"id":338689392220721152,"text":"Le figaro se f\u00e9licite du soutien des habitants pour la #Manifpourtous, en m\u00eame temps, ils sont dans le 7\u00e8me #Manifspourriches..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:38 +0000","from_user":"Ankaroline13","from_user_id":396664160,"id":338689391084044288,"text":"RT @Pipolette92: Qu'elle demande \u00e0 son cousin RT \u201c@JudithDuportail: Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/7Np41F4WHG\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:37 +0000","from_user":"Andolini330","from_user_id":1152404551,"id":338689387913166849,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:33 +0000","from_user":"CharlotteBB2013","from_user_id":1438964100,"id":338689372973056000,"text":"RT @greguti: 150 000 manifestants #manifpourtous ? J'ai surtout vu d familles avec enfants en nombre. Combien d'adultes consentants ? 75 000 ? 50 000 ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:33 +0000","from_user":"soniabouzas","from_user_id":210876091,"id":338689370557120512,"text":"@PajasMentales v\u00eda @le_Parisien: EN DIRECT. Manif pour tous : 150 000 personnes selon la Police  http:\/\/t.co\/otmgrioakD #manifpourtous\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:29 +0000","from_user":"FlorentReyne","from_user_id":503153919,"id":338689357248593920,"text":"RT @bastienhugues: Manuel Valls : \"Il y a eu plusieurs dizaines d'interpellations depuis ce matin\" #manifpourtous #CPolitique"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:20 +0000","from_user":"PatriceGeorge12","from_user_id":1013021047,"id":338689319374036992,"text":"RT @yanngalut: Bon m\u00eame si la #Manifpourtous est un \u00e9chec avec 150 000 personnes c'est encore trop de gens pour refuser un Droit \u00e0 d'autre qu'eux..#egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:18 +0000","from_user":"clr9","from_user_id":571635084,"id":338689307344769025,"text":"RT @FrancoisLOLANDE: J'ai d\u00e9cid\u00e9 de renommer la Place des Invalides en \"Place des D\u00e9ficients Mentaux\". #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:13 +0000","from_user":"Dreuz_1fo","from_user_id":15972264,"id":338689289976156161,"text":"Une dangereuse manifestation d'extr\u00e9mistes d'une violence rare - et tr\u00e8s peu suivie http:\/\/t.co\/rnih96yPwT #26mai #ManifPourTous #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:13 +0000","from_user":"marst76","from_user_id":474314816,"id":338689288562671616,"text":"RT @tprincedelamour: #Manifpourtous \u00e0 moins de 500 000 estimation de la police, la pr\u00e9fecture se ridiculiserait \u00e0 jamais. Il y a pr\u00e8s de 2 millions de personnes!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:13 +0000","from_user":"WeelowOnline","from_user_id":529610471,"id":338689287069511680,"text":"#ManifPourTous BONNE F\u00caTE MAMAN http:\/\/t.co\/LhdXiRfHlj"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:07 +0000","from_user":"metronomephil","from_user_id":414466459,"id":338689263426224128,"text":"Ouin ben, \u00e7a a l'air que l'extr\u00eame-droite fait son chemin en France aussi. #BonDimanche #manifpourtous #manifdelahonte #stophomophobie"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:06 +0000","from_user":"mlleginette","from_user_id":312261322,"id":338689259466788865,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:03 +0000","from_user":"AlexisTelliez","from_user_id":1364469068,"id":338689245768187905,"text":"RT @coppolator: Ils sont vraiment ridicules ces gens \u00e0 la #ManifPourTous. La loi est VOT\u00c9E, vous ne faites rien \u00e0 part blesser un peu plus des gens."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:01 +0000","from_user":"MOkDIA","from_user_id":119886086,"id":338689236368756736,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:59 +0000","from_user":"AnneEecke","from_user_id":425960321,"id":338689230110875648,"text":"Avec les lettres de #manifpourtous, on peut faire \"importunas\" et il reste \"fou\" moi \u00e7a me va"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:59 +0000","from_user":"GCrna","from_user_id":613506038,"id":338689228030476289,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:55 +0000","from_user":"Krapot","from_user_id":1244481283,"id":338689213379788800,"text":"RT @florencedesruol: \u201c@Dan_Dhombres: [note aux r\u00e9dactions et aux trolls] : place des invalides 134000 m2 x 4 au m2 = 536000 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:54 +0000","from_user":"fabien769","from_user_id":120549876,"id":338689208803799040,"text":"\"Je suis un \u00e2ne, j'ai vot\u00e9 Hollande\" #CIVITAS #manifpourtous #comique http:\/\/t.co\/ygQbJUcBnJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:54 +0000","from_user":"ChaisePlastique","from_user_id":386530654,"id":338689208652791808,"text":"RT @CandiceButtler: Croiser  un mec de la #manifpourtous av \u00e0 la main un drapeau basque.Avoir des envies de violence qu \u00e0 c\u00f4t\u00e9 only god forgives c est gentillet"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:54 +0000","from_user":"marcuhry","from_user_id":55640443,"id":338689208283697153,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:54 +0000","from_user":"AymericFch","from_user_id":516719564,"id":338689207335784448,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:53 +0000","from_user":"chabada06","from_user_id":435864240,"id":338689206295605249,"text":"RT @KTOTV: A revoir sur #KTO, le deuxi\u00e8me flash en direct de la #ManifPourTous : Une forte mobilisation. http:\/\/t.co\/IKJsQLtbU4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:52 +0000","from_user":"simeonbrault","from_user_id":327030885,"id":338689199874129921,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:20 +0000","from_user":"malonebg","from_user_id":194580745,"id":338689065530556417,"text":"RT @NawakNawak: Sous le rose, la haine. N'oublions pas ceux qui tirent les ficelles de la #manifpourtous \"pacifique\" et \"familiale\". http:\/\/t.co\/Axy4JnjrQr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:13 +0000","from_user":"MahaultF","from_user_id":883997360,"id":338689035092500481,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:06 +0000","from_user":"Daph64","from_user_id":1100525574,"id":338689008869703684,"text":"RT @netchys: Harlem #D\u00e9sir pr\u00e9f\u00e8re quand les #Femen souillent #NotreDame de @Paris. #ManifPourTous #26mai  #Identitaires"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:00 +0000","from_user":"ginfis","from_user_id":58733805,"id":338688983783579648,"text":"aller puisqu'on est ds le n'importe quoi : \"J'entends ceux qui manifestent, mais j'entends aussi ceux qui ne manifestent pas\" #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:56 +0000","from_user":"viephemere","from_user_id":79689976,"id":338688965387370497,"text":"RT @catarapal: Donc la #manifpourtous d\u00e9bourserait 900 000\u20ac non pas pour lutter contre la faim, la mis\u00e8re, le ch\u00f4mage, mais... contre les droits d'autrui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:54 +0000","from_user":"ArmanceBrsdx","from_user_id":1103536015,"id":338688955446865920,"text":"j'aurais du aller a  #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:53 +0000","from_user":"CapucineGrt","from_user_id":902261432,"id":338688953051906051,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:51 +0000","from_user":"bruno_npx","from_user_id":302276769,"id":338688945716072448,"text":"RT @netchys: Humili\u00e9 par le bon d\u00e9roulement de la #ManifPourTous, #Valls se ridiculise en annon\u00e7ant 150.000 personnes. #26mai @BFMTV #CPolitique"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:50 +0000","from_user":"_SlyTheSly_","from_user_id":1134541699,"id":338688942108987394,"text":"Selon les gens de #manifpourtous, environ 6 fran\u00e7ais sur 5 \u00e9taient pr\u00e9sents \u00e0 Paris aujourd'hui. #Comptecommelamanifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:46 +0000","from_user":"KaelLaCerche","from_user_id":467387453,"id":338688925214314496,"text":"RT @ImNotClara: J'ai pris 2 mains au fesses en croisant les manifestants de la #manifpourtous... Merci, gr\u00e2ce \u00e0 vous je suis d\u00e9finitivement pro-gay &lt;3"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:46 +0000","from_user":"Cycyyyy","from_user_id":125110550,"id":338688923297529856,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:46 +0000","from_user":"PrissyJoyful","from_user_id":182754852,"id":338688922790010881,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:45 +0000","from_user":"sweedk","from_user_id":183397587,"id":338688916909592579,"text":"RT @10h10_: Plutot #ManifPourTous ou #ManifPartouze ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:44 +0000","from_user":"Arcalyce","from_user_id":850610376,"id":338688913705144320,"text":"RT @Gabriac: Les militants des JN actuellement encercl\u00e9s par les CRS SANS AUCUN MOTIF ! \n#manifpourtous #26Mai #printempsfrancais http:\/\/t.co\/qscxVJs33Y"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:42 +0000","from_user":"radiofennec","from_user_id":21674540,"id":338688907472404480,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:40 +0000","from_user":"InsDunam","from_user_id":1169937895,"id":338688895925485568,"text":"RT @yoimkayla: #manifpourtous \nNiquez vous homophobes coincer du cul sans avenir ni une goutte de tol\u00e9rance \n. \ud83d\udc70"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:39 +0000","from_user":"TyphaineSchitt","from_user_id":590285017,"id":338688893824155649,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:32 +0000","from_user":"MargauxBergey","from_user_id":71809131,"id":338688864715681793,"text":"RT @MMaestracci: RT @Dan_Dhombres: [note aux r\u00e9dactions et aux trolls : place des invalides 134000 m2 x 4 au m2 = 536000 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:29 +0000","from_user":"JocePasquier","from_user_id":533990293,"id":338688853235863552,"text":"RT @yanngalut: Bon m\u00eame si la #Manifpourtous est un \u00e9chec avec 150 000 personnes c'est encore trop de gens pour refuser un Droit \u00e0 d'autre qu'eux..#egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:25 +0000","from_user":"_emeline2","from_user_id":239787851,"id":338688835242299394,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:23 +0000","from_user":"maxime_redon","from_user_id":1296630631,"id":338688825893220353,"text":"Quand @lemondefr ne cite que les chiffres de la pr\u00e9fecture dans sa d\u00e9p\u00eache, ceux de la #manifpourtous n'ont-ils plus aucun cr\u00e9dit ??"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:20 +0000","from_user":"Zierekomenagain","from_user_id":100704718,"id":338688814140760064,"text":"RT @Louizeline: Le #LOL du jour &gt;&gt;&gt; #ManifPourTous Vu sur une pancarte : non au d\u00e9mant\u00e8lement de notre arm\u00e9e ... Tant qu'\u00e0 faire... #ManifPourNimporteQuoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:19 +0000","from_user":"axelou18","from_user_id":227655989,"id":338688808155496448,"text":"En direct de l'avenue Suffren avec la #manifpourtous !! http:\/\/t.co\/47qANoMpEB"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:10 +0000","from_user":"BertilleLgrc","from_user_id":204030210,"id":338688773686689792,"text":"RT @CarolineDelavau: Vous perdez votre temps #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:10 +0000","from_user":"knay68","from_user_id":1351653818,"id":338688771119792129,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:02 +0000","from_user":"oliverbuq","from_user_id":46846182,"id":338688740501368833,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:02 +0000","from_user":"Camille_Grgr","from_user_id":505536759,"id":338688740413284353,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:01 +0000","from_user":"Diego_Fvr","from_user_id":317070165,"id":338688733647863808,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:57 +0000","from_user":"polo2503","from_user_id":178764086,"id":338688717478842371,"text":"M\u00eame si la place des invalides (32800 m\u00b2) \u00e9tait pleine \u00e0 craquer (4 p\/m\u00b2) \u00e7a ferait 131 200 personnes !! #manifpourtous #onRedescendSurTerre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:57 +0000","from_user":"DueGennaio","from_user_id":356838917,"id":338688717424300032,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:51 +0000","from_user":"NIK_UPP","from_user_id":474332984,"id":338688693596454913,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:19 +0000","from_user":"pierrauteyfo","from_user_id":492962256,"id":338688560376979457,"text":"J'aimerai voir les journalistes infiltrer les emeutes de racailles avec autant de plaisir qu'ils hantent la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:18 +0000","from_user":"cdarb","from_user_id":439463514,"id":338688552688812032,"text":"#manifpourtous 150000 enfants ingrats qui sont all\u00e9s d\u00e9filer contre leur prochain au lieu d'aller souhaiter bonne f\u00eate \u00e0 leur maman!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:10 +0000","from_user":"gwenneto","from_user_id":1280723347,"id":338688521428668419,"text":"#manifpourtous pourquoi \u00e7a s'appelle pour tous ? C'est plut\u00f4t anti non ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:10 +0000","from_user":"eleduchateau","from_user_id":838555586,"id":338688519704817664,"text":"RT @JulietteIviglia: ceux qui font la #manifpourtous, \u00e7a sert \u00e0 quoi concr\u00e8tement vu que la loi est pass\u00e9e? je comprend pas trop"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:07 +0000","from_user":"StaceyMerkinGF","from_user_id":237355747,"id":338688506895400960,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:04 +0000","from_user":"ludohanivel","from_user_id":277094121,"id":338688494190858240,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous Barjot disait 1million de personnes sur l'Esplanade il y a 20 minutes. Elle dit 400.000 maintenant. #BFMTV #encoreuneffort"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:02 +0000","from_user":"GillesKLEIN","from_user_id":5698002,"id":338688488587288576,"text":"RT @MattBeigbeder: #manifpourtous CRS applaudis par les passants http:\/\/t.co\/Y3TiUPXEeG \/\/Non ils ont Gendarmerie \u00e9crit sur le dos"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:10:02 +0000","from_user":"MMONTANIER","from_user_id":436615992,"id":338688486783725568,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:59 +0000","from_user":"Lizcaar","from_user_id":573610320,"id":338688475438120960,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:56 +0000","from_user":"Anais_Morin_","from_user_id":1330048291,"id":338688463085912065,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:53 +0000","from_user":"FrDubreuil","from_user_id":409825343,"id":338688449328582657,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:53 +0000","from_user":"lioun06","from_user_id":41822362,"id":338688447969640448,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:52 +0000","from_user":"E_Darche","from_user_id":1289159750,"id":338688444421267456,"text":"#AbrogationMaintenant ambiance bon enfant #manifpourtous : #VallsD\u00e9mission aurait mieux fait de se taire"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:48 +0000","from_user":"Quintusluluff","from_user_id":398841392,"id":338688428591943681,"text":"Il faut respecter les gens de la #manifpourtous m\u00eame si \"un cerveau pour tous\" ne serait pas de trop non plus ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:47 +0000","from_user":"DanielChicos","from_user_id":231773706,"id":338688423244201984,"text":"RT @Meriadeck: AHAHAHAHAHAH RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:46 +0000","from_user":"dylanbezoteaux","from_user_id":213021000,"id":338688421511962625,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:43 +0000","from_user":"mo_boucher","from_user_id":53043454,"id":338688408119545858,"text":"150 000 personnes #ManifPourTous selon la @prefpolice. La pr\u00e9fecture a encore suivi les consignes de l'@Elysee.. Stop aux manif et mensonges"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:43 +0000","from_user":"AlicedeCam","from_user_id":302911691,"id":338688407544926209,"text":"RT @Femen_France: Quand la #belgianpride parodie la #manifpourtous ! http:\/\/t.co\/zer1vbpju9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:42 +0000","from_user":"LeboDid","from_user_id":778191654,"id":338688403497431042,"text":"RT @linkevin21: 150 000 \u00e0 la #manifpourtous. Estimation basse mais je parie qu'ils vont quand m\u00eame nous sortir plus de 1 millions ... --\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:40 +0000","from_user":"basog","from_user_id":572054372,"id":338688395469529088,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:38 +0000","from_user":"AgatheDpls","from_user_id":172753094,"id":338688386149781504,"text":"Nous sommes le peuple ! #AbrogationMaintenant #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:36 +0000","from_user":"ficxGaum","from_user_id":493515922,"id":338688376859398147,"text":"#manifpourtous #bfmtv en 2008 pour le pape la police annon\u00e7ait 170 000 et aujourd'hui ? !!! 150 000 scandale !!! http:\/\/t.co\/PaaQKWf1XP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:34 +0000","from_user":"SamyMoraux","from_user_id":1171586142,"id":338688370073022464,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:32 +0000","from_user":"sevguilbaud","from_user_id":392631790,"id":338688359461441537,"text":"#26mai une foule immense au invalides bleu blanc rose pour dire a Hollande de retirer sa loi!!! #manifpourtous http:\/\/t.co\/Wj9hsktN0O"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:30 +0000","from_user":"octopus_sy","from_user_id":173197454,"id":338688353622958080,"text":"\u0447\u0443\u0432\u0430\u043a \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u0438\u0442 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044e \u0437\u0430 \u0433\u043e\u0440\u044f\u0447\u0443\u044e \u0433\u043e\u043c\u043e\u0444\u043e\u0431\u0441\u043a\u0443\u044e \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0443. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:26 +0000","from_user":"CorentinLscrt","from_user_id":1043360467,"id":338688336556331008,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:24 +0000","from_user":"cecilebtnd","from_user_id":604901376,"id":338688329514106880,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:22 +0000","from_user":"Syl_R_34","from_user_id":48733506,"id":338688319334526977,"text":"RT @SissiPatriote: '@harlemdesir vous rendez vous compte des conneries que vous sortez?! #Risible #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:22 +0000","from_user":"CholletValrie","from_user_id":572806078,"id":338688317732294657,"text":"RT @CerdagneFrance: #Itele La manif \"Civitas\" plus facile \u00e0 filmer. Et on laisse \u00e0 l'\u00e9cran le logo #ManifPourTous au cas o\u00f9 certains confondraient."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:17 +0000","from_user":"SimonLabouyrie","from_user_id":389682131,"id":338688297935187968,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous Barjot disait 1million de personnes sur l'Esplanade il y a 20 minutes. Elle dit 400.000 maintenant. #BFMTV #encoreuneffort"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:14 +0000","from_user":"daphbreytenbach","from_user_id":242781200,"id":338688286514110466,"text":"@SandrineANDREI vu sur Itele avec ton micro Europe 1 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:14 +0000","from_user":"LiseNanteuil","from_user_id":475638545,"id":338688286514089984,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:12 +0000","from_user":"supsupsiel","from_user_id":498374717,"id":338688277819301890,"text":"RT @catarapal: Donc la #manifpourtous d\u00e9bourserait 900 000\u20ac non pas pour lutter contre la faim, la mis\u00e8re, le ch\u00f4mage, mais... contre les droits d'autrui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:09 +0000","from_user":"ElConnardo","from_user_id":370295995,"id":338688265911676928,"text":"RT @SoleneBizet: 150.000 @prefpolice ? \n\u00c7a devient fatiguant votre d\u00e9ni. \n\n#ManifPourTous\n#AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/kV3wVgS1oL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:07 +0000","from_user":"SUPERHMER","from_user_id":288105463,"id":338688256147349504,"text":"\"#Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir\" cc @Frigidebarjot"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:06 +0000","from_user":"FiertNationale","from_user_id":600145734,"id":338688252955467777,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/kFSFYhMsT9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:06 +0000","from_user":"mr_moustache18","from_user_id":275757060,"id":338688250640203776,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:06 +0000","from_user":"och_bzh","from_user_id":465692917,"id":338688250317266946,"text":"La pr\u00e9fecture annonce le chiffre de 300.000 neurones \u00e0 la #manifpourtous. En nette r\u00e9gression."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:05 +0000","from_user":"balicoucou","from_user_id":494209448,"id":338688248744386560,"text":"@iVerger un gouvernement qui contr\u00f4le 80% des meRdias, qui est ds la manipulation permanente, n'est plus une d\u00e9mocratie ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:05 +0000","from_user":"libellabelle","from_user_id":460415393,"id":338688246269747202,"text":"RT @florencedesruol: \u201c@Dan_Dhombres: [note aux r\u00e9dactions et aux trolls] : place des invalides 134000 m2 x 4 au m2 = 536000 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:03 +0000","from_user":"delaLomb","from_user_id":402709621,"id":338688238845837313,"text":"RT @SniperDeDroite: 4500 #CRS d\u00e9ploy\u00e9s face \u00e0 des familles pacifiques \u00e0 la #manifpourtous\n500 #CRS pour les casseurs du #Trocad\u00e9ro\n#VallsLaTrouille"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:19 +0000","from_user":"ziggy_acw","from_user_id":511008510,"id":338688056955641856,"text":"RT @stefandevries: Selon la Pr\u00e9fecture de Police de Paris, 65.131.000 Fran\u00e7ais n'ont pas particip\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous aujourd'hui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:16 +0000","from_user":"vrai_bonhomme","from_user_id":518597528,"id":338688043722625025,"text":"#manifpourtous Les d\u00e9bordements actuels prouvent une fois de plus l'incapacit\u00e9 du gouvernement \u00e0 g\u00e9rer l'ordre public. #hollandedemission"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:16 +0000","from_user":"Enguerrand_","from_user_id":285099578,"id":338688043571617793,"text":"RT @jb_fink: On leur a dit \u00e0 la pr\u00e9fecture qu'il y a trois cort\u00e8ges ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:14 +0000","from_user":"g2rbl","from_user_id":624474995,"id":338688035036209152,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:14 +0000","from_user":"plazaonate","from_user_id":120832585,"id":338688033165557760,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:13 +0000","from_user":"marmottedodo","from_user_id":557875808,"id":338688031492014080,"text":"RT @ADAN_Officiel: Nous \u00e9tions donc 65 350 000 personnes \u00e0 la contre-#ManifPourTous. Bravo \u00e0 vous ! Et surtout, contre les LGBT-phobies, #OnNel\u00e2cheRien !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:12 +0000","from_user":"NoelGermer","from_user_id":571552352,"id":338688025338982400,"text":"Je viens de voir le superbe film de Delmer Daves, The Last Wagon (1956). Son th\u00e8me: comprendre c'est aimer. On est loin de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:10 +0000","from_user":"fayence2008","from_user_id":1274398735,"id":338688016950374401,"text":"RT @netchys: La bonne organisation de la #ManifPourTous,sans incidents, est une gifle magistrale \u00e0 #Valls et son patron #Ayrault. #26mai @Elysee"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:09 +0000","from_user":"otta_daniel","from_user_id":1257051098,"id":338688014417010688,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris rassembl\u00e9es contre le mariage homo, #Civitas a rassembl\u00e9 2.800 personnes (police \/ AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:08 +0000","from_user":"Oussamaouadfel","from_user_id":357752426,"id":338688010042351617,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:07 +0000","from_user":"Beaupissenlit","from_user_id":571569017,"id":338688006762405888,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:07 +0000","from_user":"Nowheria","from_user_id":566383494,"id":338688003687981056,"text":"BBC News - Gay marriage law protesters march in Paris http:\/\/t.co\/9fuiixo3hw #France #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:06 +0000","from_user":"indask8","from_user_id":176766465,"id":338687999229435904,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:02 +0000","from_user":"Flo_Ln12","from_user_id":714356030,"id":338687982083112960,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:01 +0000","from_user":"jacquelinebross","from_user_id":143372583,"id":338687980397006849,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous Barjot disait 1million de personnes sur l'Esplanade il y a 20 minutes. Elle dit 400.000 maintenant. #BFMTV #encoreuneffort"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:01 +0000","from_user":"Betammeche","from_user_id":902118547,"id":338687978417303555,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:51 +0000","from_user":"Violainegodet","from_user_id":178672667,"id":338687937149542401,"text":"RT @yanngalut: Bon m\u00eame si la #Manifpourtous est un \u00e9chec avec 150 000 personnes c'est encore trop de gens pour refuser un Droit \u00e0 d'autre qu'eux..#egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:49 +0000","from_user":"hill_sir","from_user_id":1350418550,"id":338687928198901760,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:47 +0000","from_user":"SoleneBizet","from_user_id":50308021,"id":338687917906087937,"text":"150.000 @prefpolice ? \n\u00c7a devient fatiguant votre d\u00e9ni. \n\n#ManifPourTous\n#AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/kV3wVgS1oL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:46 +0000","from_user":"thrdc","from_user_id":46931193,"id":338687914001186816,"text":"RT @JphSchaller: Liberez nos camarades: les vieux slogans gauchistes remis a la mode identitaire devant le siege du ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/CcRAEGXte4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:45 +0000","from_user":"Akabbazs","from_user_id":137599597,"id":338687912021475330,"text":"Nothing about Paris is gorgeous today. Just disgusting. #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:42 +0000","from_user":"republiqueazert","from_user_id":1097106804,"id":338687899258204160,"text":"RT @Luca__68: Je rappelle que la #ManifPourTous d'aujourd'hui \u00e9tait programm\u00e9e de longue date et que c'est Hollande qui a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 le calendrier !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:41 +0000","from_user":"PNationaIe","from_user_id":1006020644,"id":338687896468996096,"text":"Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:41 +0000","from_user":"Nico_Over","from_user_id":276707602,"id":338687896045371392,"text":"RT @MonsieurLagarce: Vous ne trouveriez pas plus sain d'annuler #ManifPourTous et #GayPride et de simplement d\u00e9filer tous ensemble sous le drapeau fran\u00e7ais ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:37 +0000","from_user":"jambojambo34","from_user_id":282519848,"id":338687878592856065,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:36 +0000","from_user":"GrenierGaga","from_user_id":375229317,"id":338687875723956225,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:31 +0000","from_user":"OheimatBerger","from_user_id":532448183,"id":338687852298764288,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous Une journaliste (sic) de LCI demande: \"La pr\u00e9fecture annonce 150.000 manifestants; \u00e7a vous parait cr\u00e9dible ?\". #cr\u00e9dibilit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:30 +0000","from_user":"davel_x","from_user_id":19402624,"id":338687850495229952,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:29 +0000","from_user":"TwixChoko","from_user_id":924308256,"id":338687844556087296,"text":"Je suis gay et je vais prendre ma douche, \u00e7a peut \u00eatre un bon sujet pour #BFMTV, non ? #JeDemande #ManifPourTous !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:27 +0000","from_user":"Carnet_de_sante","from_user_id":819505650,"id":338687837065064450,"text":"RT @stefandevries: Selon la Pr\u00e9fecture de Police de Paris, 65.131.000 Fran\u00e7ais n'ont pas particip\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous aujourd'hui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:27 +0000","from_user":"zdricpx","from_user_id":1330964521,"id":338687836662415362,"text":"RT @yanngalut: Bon m\u00eame si la #Manifpourtous est un \u00e9chec avec 150 000 personnes c'est encore trop de gens pour refuser un Droit \u00e0 d'autre qu'eux..#egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:26 +0000","from_user":"BursteinVK","from_user_id":107535730,"id":338687831163666432,"text":"RT @jeremo12: Plus d'un million de manifestants selon les radios de la police. #manifpourtous #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:25 +0000","from_user":"joseemunuera","from_user_id":238364044,"id":338687830526132224,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:22 +0000","from_user":"CercleVoltaire","from_user_id":394961572,"id":338687816403918850,"text":"RT @iVerger: Manouel el Quimic estime la #manifpourtous du 26 mai \u00e0 150.000 personnes. Ca sent l'heure de la retraite \u00e0 ce stade http:\/\/t.co\/AuUtEcp7e6"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:21 +0000","from_user":"ccilooooou","from_user_id":26805442,"id":338687809806274560,"text":"RT @Pridemap: #Manifpourtous : 150.000 participants (police) http:\/\/t.co\/sx9sNgmRN1. Pas mal d'homophobes quand m\u00eame, mais ils sont loin du million :D"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:19 +0000","from_user":"xRiukiu","from_user_id":324942238,"id":338687802449473538,"text":"RT @BFMTVFake: Alerte info : Christine Boutin aurait fait un collier de nouilles pour sa tante. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:15 +0000","from_user":"mariebarto","from_user_id":291000294,"id":338687787446452224,"text":"RT @McPacquot: Pour avoir chiffres exacts de la #Manifpourtous : prendre ceux de la Pref, multiplier par 6, retrancher 50% puis diviser par 3. Ajouter 8."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:12 +0000","from_user":"DaRudeRooster","from_user_id":266628858,"id":338687773928198145,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:12 +0000","from_user":"Biguedehors","from_user_id":989064020,"id":338687773584265217,"text":"150 000 selon la pr\u00e9fecture... mais ils se moquent de qui ? ils ont du oublier de compter les parisiens... #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:11 +0000","from_user":"jbunan","from_user_id":578462700,"id":338687769247350786,"text":"#manifpourtous... Les autorit\u00e9s vous diront: il y avait tr\u00e8s peu de monde...  Et bien moi j'ai vu une mar\u00e9e humaine"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:09 +0000","from_user":"antoinerdp","from_user_id":1042835166,"id":338687761018126336,"text":"RT @vvidilles: Vu la t\u00eate des gens dans le RER, y'avait des soldes priv\u00e9es chez Cyrillus \u00e0 Paris aujourd'hui ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:08 +0000","from_user":"GValbray","from_user_id":459169709,"id":338687757159366656,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:06 +0000","from_user":"hervegg","from_user_id":1307248442,"id":338687750071017472,"text":"P. delvolve : les escargots sont mieux prot\u00e9g\u00e9s que les valeurs soci\u00e9tales car prot\u00e9g\u00e9 ds la charte de l'environnement #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:06:16 +0000","from_user":"Matt_ricule","from_user_id":431045012,"id":338687538162171904,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:06:14 +0000","from_user":"Hrtlverror","from_user_id":410274312,"id":338687528733392898,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:06:12 +0000","from_user":"Heisenbide","from_user_id":1109585166,"id":338687524421632003,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:06:09 +0000","from_user":"Atapioute","from_user_id":637325424,"id":338687508588150784,"text":"150 000 Manifestant sur 65millions de Fran\u00e7ais ...\n ENOOOORME FLOP DE LA #manifpourtous !!!! \n\nVive la France ! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:06:07 +0000","from_user":"lamascotteteam","from_user_id":298133628,"id":338687501877276673,"text":"@Frigidebarjot vous pensiez \u00eatre 1 million ? lol ! Il n'y a que zizou pour faire d\u00e9placer autant de monde \ud83d\ude09 #manifpourtous #bfmtv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:06:07 +0000","from_user":"Gathouchon","from_user_id":86733610,"id":338687501004845056,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:06:07 +0000","from_user":"p_anaski","from_user_id":1178853302,"id":338687499792691200,"text":"Vous savez quand on l\u00e2chera ? JAMAIS #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:59 +0000","from_user":"MacMayons","from_user_id":494319400,"id":338687469555945473,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:59 +0000","from_user":"sophiesagefemme","from_user_id":495328834,"id":338687469358821376,"text":"RT @drjulienc: Rarement \u00e9t\u00e9 aussi content d'\u00eatre \u00e0 9000 km de la France... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:58 +0000","from_user":"Arber2012","from_user_id":574127454,"id":338687463163826176,"text":"RT @tprincedelamour: #Manifpourtous Guaino: \"Cette loi est un coup de force parlementaire\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:56 +0000","from_user":"KidoGay","from_user_id":320117248,"id":338687453638578177,"text":"@FrancaisRevolte #FlopPourTous pour votre pauvre #manifpourtous 150 000 manifestants c'est a mourir de rire !!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:50 +0000","from_user":"teisetsu","from_user_id":98965420,"id":338687430301458433,"text":"RT @Hirschfeld_J: Exclusif 1er image du d\u00e9fil\u00e9 de la #manifpourtous!\n\n#veilleurs\n\n#mariagepourtous mariage gay homosexuel http:\/\/t.co\/BbcpljBuoE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:50 +0000","from_user":"superetoiledu91","from_user_id":207217932,"id":338687429861048320,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:47 +0000","from_user":"M__Millet","from_user_id":581754562,"id":338687416875495424,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:43 +0000","from_user":"AntoineUMP","from_user_id":1068907328,"id":338687399129399297,"text":"Cette loi prend l'enfant comme un objet, et les parents aussi ! (Parent1 parent2) #AbrogationMaintenant #26mai #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:41 +0000","from_user":"catarapal","from_user_id":267830993,"id":338687390879199232,"text":"Donc la #manifpourtous d\u00e9bourserait 900 000\u20ac non pas pour lutter contre la faim, la mis\u00e8re, le ch\u00f4mage, mais... contre les droits d'autrui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:38 +0000","from_user":"nicolashitsen","from_user_id":266781423,"id":338687381198741507,"text":"Echec de la #Manifpourtous, normal c'\u00e9tait la F\u00eate des M\u00e8res instaur\u00e9e par P\u00e9tain, certain \"fachos\" ont d\u00fb rester \u00e0 la maison"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:34 +0000","from_user":"DGarrigues","from_user_id":242793977,"id":338687364350226434,"text":"RT @MsieurLapique: #ManifPourTous - Une tit'mamie vient de poser sa canne sur mon orteil ... Pitaingggg d'extr\u00e9mistes !!! ;-)))"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:33 +0000","from_user":"GabrielleLeroy","from_user_id":406512392,"id":338687359220580352,"text":"RT @Soc0z: Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:28 +0000","from_user":"HBelleau","from_user_id":152254834,"id":338687339163435008,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:28 +0000","from_user":"afrodesign","from_user_id":339274566,"id":338687337536040961,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:27 +0000","from_user":"ademorel","from_user_id":319670635,"id":338687334969139200,"text":"#Cop\u00e9: \"Le prochain RV sera dans les urnes\" #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:27 +0000","from_user":"zebulc","from_user_id":34587965,"id":338687331840188417,"text":"Dans le m\u00e9tro, entre des gens en rose et bleu... Mais d'o\u00f9 sortent-ils? #manifpourtous #loose"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:25 +0000","from_user":"Biosidor","from_user_id":1444445929,"id":338687326010089472,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:23 +0000","from_user":"PurpleSun_","from_user_id":163841393,"id":338687316589686785,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:22 +0000","from_user":"zolive59","from_user_id":52733253,"id":338687311149678594,"text":"RT @GrandjeanMartin: Un montage, sans doute, mais tr\u00e8s pertinent ! :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/a11irMPP4H"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:20 +0000","from_user":"JimHemaer","from_user_id":83614322,"id":338687304271007746,"text":"Alors , Attention la #ManifpourTous marchez sur les pelouses c'est tr\u00e8s grave ..  Par contre les vitrines et le mat\u00e9riel publique moins !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:18 +0000","from_user":"JulesFashion","from_user_id":54874052,"id":338687296528326656,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:14 +0000","from_user":"Garnier08","from_user_id":56055878,"id":338687278010482689,"text":"#manifpourtous \u00c0 mon avis, je pense qu'il y a beaucoup plus que 150000 personne @Frigidebarjot #barjot #ump #fn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:13 +0000","from_user":"conscience1719","from_user_id":448799690,"id":338687274118164482,"text":"RT @VincentDanie_l: Vue a\u00e9rienne des Invalides depuis le live vid\u00e9o de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/OQejIJCdeI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:13 +0000","from_user":"chojin69","from_user_id":54534844,"id":338687274051055619,"text":"expo #Dynamo au grand palais plut\u00f4t sympa. Le retour en m\u00e9tro beaucoup moins:pleins de gosse embrigad\u00e9s avec des drapeaux de #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:12 +0000","from_user":"pierre_olmeta","from_user_id":586587732,"id":338687268732669952,"text":"RT @McPacquot: Pour avoir chiffres exacts de la #Manifpourtous : prendre ceux de la Pref, multiplier par 6, retrancher 50% puis diviser par 3. Ajouter 8."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:09 +0000","from_user":"goodasyoufr","from_user_id":1270923212,"id":338687259740098561,"text":"Quel \u00e9tait le nombre de manifestants de la #manifpourtous au #barjotm\u00e8tre ce Dimanche 26 Mai? http:\/\/t.co\/u7IBqMhfzf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:05:03 +0000","from_user":"LucasDevard","from_user_id":428530223,"id":338687234075140096,"text":"RT @KevinRazy: \u201c@tony_st_laurent: frigide barjot ...FRIGIDE ce n'est pas son pr\u00e9nom, ce sont ces id\u00e9es #manifpourtous\u201d #DEMAGO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:23 +0000","from_user":"QuentinCabat","from_user_id":375612172,"id":338687063031427072,"text":"#manifpourtous #FrigideBarjot #homophobie #radicalisation #malademental #fanduChrist ... http:\/\/t.co\/gTOBNbRyBK"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:20 +0000","from_user":"LocCHABRIER","from_user_id":479911513,"id":338687053300629504,"text":"RT @GabrielAttal: 150 000 personnes \u00e0 la #Manifpourtous  qui est vraiment un gros #FlopPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:20 +0000","from_user":"MarieSophieT","from_user_id":632787713,"id":338687050687598592,"text":"Cherchez le drapeau dauphinois ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/ppGidTjMnH"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:16 +0000","from_user":"achilleNem","from_user_id":461436224,"id":338687037920133120,"text":"What a great spirit of French at #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:14 +0000","from_user":"GerardMilesi","from_user_id":97720023,"id":338687026629066752,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:13 +0000","from_user":"Calig0ne","from_user_id":205759134,"id":338687025039417344,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:12 +0000","from_user":"LambdaP","from_user_id":66688711,"id":338687020786393088,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:12 +0000","from_user":"brtmegane","from_user_id":1262377626,"id":338687018525659136,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:09 +0000","from_user":"VCoquaz","from_user_id":507214276,"id":338687006592864256,"text":"o\/ RT @itele Mobilisation #manifpourtous selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:09 +0000","from_user":"virgissy","from_user_id":324804466,"id":338687005779165186,"text":"150000 personnes \u00e0 l'enterrement de la #manifpourtous dans les rues de Paris=ceux qui n ont pas pu \u00e9changer leurs billets prems #lol"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:00 +0000","from_user":"Siana__","from_user_id":429470506,"id":338686969485856769,"text":"RT @StaceyMerkinGF: Aujourd'hui, la France a mal. #manifpourtous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:00 +0000","from_user":"Liloune_","from_user_id":157281392,"id":338686966503710720,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:56 +0000","from_user":"benjaltf4_","from_user_id":310954051,"id":338686951458738176,"text":"RT @BFMTVFake: Alerte info : La police annonce 8 manifestants aujourd\u2019hui \u00e0 Paris pour #LaManifPourTous. #ManifPourTous #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:55 +0000","from_user":"BaptisteChapuis","from_user_id":10381732,"id":338686948799545344,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:55 +0000","from_user":"petitnounours00","from_user_id":573668405,"id":338686948334002176,"text":"Vouloir tranquillement aller au museum et tomber sur les skin et les catho tradi de la #manifpourtous #badday"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:47 +0000","from_user":"unoandco","from_user_id":471293104,"id":338686916016873472,"text":"Quand est ce que ces illumin\u00e9s de la #Manifpourtous arr\u00eateront leur haine parce que deux personnes s 'aiment et souhaite se marier"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:42 +0000","from_user":"cshreek","from_user_id":229626324,"id":338686893128552449,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:38 +0000","from_user":"Williamdarko","from_user_id":235522165,"id":338686877618024448,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:38 +0000","from_user":"nonocherpi","from_user_id":1176430328,"id":338686875541843970,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:35 +0000","from_user":"parisienne2020","from_user_id":622255268,"id":338686864657625089,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:33 +0000","from_user":"GodMonsters","from_user_id":242343222,"id":338686853886668800,"text":"Vivement que je me casse de ce pays d'attard\u00e9 #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:30 +0000","from_user":"UnPortugais","from_user_id":126633700,"id":338686842914340867,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:29 +0000","from_user":"MzellePow","from_user_id":114216494,"id":338686838149627904,"text":"RT @nanotousch: 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000. On pr\u00e9voit donc la fin de la #manifpourtous vers Novembre 2013."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:25 +0000","from_user":"alexisthiebaut","from_user_id":32854001,"id":338686821498224640,"text":"RT @ADAN_Officiel: Nous \u00e9tions donc 65 350 000 personnes \u00e0 la contre-#ManifPourTous. Bravo \u00e0 vous ! Et surtout, contre les LGBT-phobies, #OnNel\u00e2cheRien !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:24 +0000","from_user":"Calyxt","from_user_id":76528511,"id":338686816699953155,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:21 +0000","from_user":"NapoleonB__","from_user_id":185179364,"id":338686807078211584,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:20 +0000","from_user":"AdeleChipot","from_user_id":302223022,"id":338686802326077440,"text":"Et sans oublier, nous serons l\u00e0 \u00e0 la prochaine ! Bravo \u00e0 tout ceux qui ont fait le d\u00e9placement de toute la France ! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:19 +0000","from_user":"geertenwaling","from_user_id":51413625,"id":338686798723166209,"text":"Lol. RT @stefandevries: Selon la Pr\u00e9fecture de Police de Paris, 65.131.000 Fran\u00e7ais n'ont pas particip\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous aujourd'hui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:19 +0000","from_user":"pepetch","from_user_id":43307152,"id":338686797385179138,"text":"RT @stefandevries: Selon la Pr\u00e9fecture de Police de Paris, 65.131.000 Fran\u00e7ais n'ont pas particip\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous aujourd'hui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:18 +0000","from_user":"loulen3d","from_user_id":512388623,"id":338686793631277056,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:16 +0000","from_user":"brouillon4","from_user_id":558970556,"id":338686782830936065,"text":"RT @tprincedelamour: #Manifpourtous \u00e0 moins de 500 000 estimation de la police, la pr\u00e9fecture se ridiculiserait \u00e0 jamais. Il y a pr\u00e8s de 2 millions de personnes!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:15 +0000","from_user":"ElenaBi","from_user_id":58293088,"id":338686778426925056,"text":"Francia #manifpourtous 150mila a Parigi contro #hollande. #tsunamitour 800mila a Roma. Per una volta Sono proprio fiera del mio paese"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:12 +0000","from_user":"Andrea_Varsori","from_user_id":403774584,"id":338686765445562368,"text":"Slogan contro \"la dissolution de la famille\",\"on ne l\u00e2chera rien\";qualche Coeur de Vend\u00e9e e qualche bimba vestita da Marianne #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:23 +0000","from_user":"KstL_BajaC","from_user_id":229782138,"id":338686562537717760,"text":"RT @fxbellamy: Peu importent les apparences, ni le d\u00e9lai : la victoire est certaine.\n\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:18 +0000","from_user":"Ribet_M","from_user_id":951675571,"id":338686540836380672,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:16 +0000","from_user":"g_doyen","from_user_id":486639317,"id":338686532326146048,"text":"Frigide Barjot (sur BFMTV) : \u00abL'esplanade des Invalides enti\u00e8rement remplie, on sait que c'est 400 000 personnes.\u00bb #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:14 +0000","from_user":"juniorleblanc","from_user_id":1099820268,"id":338686524226936832,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:09 +0000","from_user":"RPegeot","from_user_id":256880350,"id":338686505004445696,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Celle qui se marre est humaine devant cette mari\u00e9e humaine. Marin d'aube rousse, de mer inconnue, de paire de jumelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:07 +0000","from_user":"mickabernard","from_user_id":374620478,"id":338686495756001281,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:02 +0000","from_user":"oliver_laurent","from_user_id":299781895,"id":338686475396853760,"text":"RT @florencedesruol: \u201c@Dan_Dhombres: [note aux r\u00e9dactions et aux trolls] : place des invalides 134000 m2 x 4 au m2 = 536000 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:02 +0000","from_user":"Demazerolles","from_user_id":578228413,"id":338686475329736704,"text":"RT @tprincedelamour: En Chine, Tien an Men n'a jamais exist\u00e9. En France, la #ManifPourTous n'a pas rassembl\u00e9 plus de 150 000 personnes en ce 26 Mai 2013!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:00 +0000","from_user":"weedcoder","from_user_id":300434070,"id":338686466295209985,"text":"@AlexandreCalvez #manifpourtous ou #referendum2005 ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:00 +0000","from_user":"NGTProfiler","from_user_id":390071691,"id":338686465506689024,"text":"HA HA ! &gt;@itele Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:59 +0000","from_user":"lbossuat","from_user_id":359314124,"id":338686460909727745,"text":"RT @Luca__68: Je rappelle que la #ManifPourTous d'aujourd'hui \u00e9tait programm\u00e9e de longue date et que c'est Hollande qui a acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 le calendrier !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:58 +0000","from_user":"NewFersche","from_user_id":493938653,"id":338686457122271232,"text":"RT @GuillaumeS06: Les 1ers #chiffres de la #manifpourtous sont accablants: 0 passant agress\u00e9,0 voiture br\u00fbl\u00e9e,0 bus pill\u00e9,0 militaire \u00e9gorg\u00e9. #Humour"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:56 +0000","from_user":"AudelineBdt","from_user_id":932609258,"id":338686448792375297,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:54 +0000","from_user":"Le_Lomb","from_user_id":844032476,"id":338686439967559681,"text":"Ils en ont trop pris : \"@itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)\" la drogue n'est pas ton ami"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:53 +0000","from_user":"MorganeVittore","from_user_id":534300998,"id":338686435542589440,"text":"#manifpourtous 150.000 personnes selon la pr\u00e9fecture!!!! MENTEURS!!!!!!! #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:53 +0000","from_user":"hgo_mon","from_user_id":344165427,"id":338686434657570816,"text":"RT @tprincedelamour: #Manifpourtous \u00e0 moins de 500 000 estimation de la police, la pr\u00e9fecture se ridiculiserait \u00e0 jamais. Il y a pr\u00e8s de 2 millions de personnes!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:47 +0000","from_user":"Vn_Fouquier","from_user_id":291835272,"id":338686409797939200,"text":"RT @itele Mobilisation #manifpourtous selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000 manifestants"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:43 +0000","from_user":"CBeigbeder","from_user_id":194114947,"id":338686393515638786,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:43 +0000","from_user":"marlest","from_user_id":554993305,"id":338686393008128000,"text":"RT @JackyMAJDA: Le grand #floppourtous : seulement 150000 personnes \u00e0 la #manifpourtous ! #mariagepourtous #printempsfrancais #gud #civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:36 +0000","from_user":"djipipi","from_user_id":245172192,"id":338686364809834496,"text":"RT @PoliticFRANCE: Le peuple de France a repris Paris aux racailles et aux dealers ! vive la France #26mai #manifpourtous #ONLR #tousaparis #veilleurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:33 +0000","from_user":"anonymo84","from_user_id":121373184,"id":338686353342611456,"text":"RT @GillesduLot: @hdstanton1 @PierLeFranc @G_IDENTITAIRE #solferino #direct #manifpourtous bravo pour votre courage, tenez bons et soyez fiers"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:29 +0000","from_user":"gwadinfo","from_user_id":1305729936,"id":338686335093194753,"text":"RT @iVerger: 300.000 personnes selon @prefpolice en mars \u00e0 la #manifpourtous = 1,4 million de manifestants en vrai. Donc 500.000 le #26mai = 2 millions"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:27 +0000","from_user":"arl1707","from_user_id":1168888393,"id":338686326431952896,"text":"RT @MelB92: F\u00e9licitations. Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. http:\/\/t.co\/u2XpTdv5r5\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:27 +0000","from_user":"RobinLambotte","from_user_id":1285279411,"id":338686324963950593,"text":"Parfois honte d'\u00eatre fran\u00e7ais #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:26 +0000","from_user":"denisfabre","from_user_id":6604232,"id":338686323193937921,"text":"RT @florencedesruol: \u201c@Dan_Dhombres: [note aux r\u00e9dactions et aux trolls] : place des invalides 134000 m2 x 4 au m2 = 536000 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:19 +0000","from_user":"Cyanude","from_user_id":30015475,"id":338686295289245697,"text":"RT @EasyAlexis: Le niveau progresse de #manifpourtous en #manifpourtous...#Tocards http:\/\/t.co\/a3OjoDrgvd"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:19 +0000","from_user":"palbinet","from_user_id":19315343,"id":338686293104005121,"text":"RT @MANUE_G: #fachopride = #manifpourtous toujours bcp de respect http:\/\/t.co\/b8dd3o6feD"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:18 +0000","from_user":"Deol231","from_user_id":1375373413,"id":338686289618558976,"text":"#manifpourtous 150 000 personnes... Bonjour la d\u00e9sinformation."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:12 +0000","from_user":"QGabet","from_user_id":599319387,"id":338686262980509696,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:11 +0000","from_user":"JeanneGbr","from_user_id":463811972,"id":338686257125273600,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:10 +0000","from_user":"mglpo","from_user_id":71748882,"id":338686256110256130,"text":"RT @yanngalut: Bon m\u00eame si la #Manifpourtous est un \u00e9chec avec 150 000 personnes c'est encore trop de gens pour refuser un Droit \u00e0 d'autre qu'eux..#egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:10 +0000","from_user":"Trist_an","from_user_id":211961626,"id":338686255594348544,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:08 +0000","from_user":"strictlyobiter","from_user_id":22246447,"id":338686249378381824,"text":"Vu les difficult\u00e9s juridiques, l'abrogation de la loi Taubira par la droite serait agr\u00e9ablement complexe voire impossible. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:08 +0000","from_user":"tleguennic","from_user_id":310406397,"id":338686246199111680,"text":"Un troupeau de bovins brouttent actuellement la pelouse invalides... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:20 +0000","from_user":"FSaporta","from_user_id":453302246,"id":338686045107396608,"text":"Je suis trop triste de pas etre rester a Paris! :( #manifpourtous @AgatheDrouas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:19 +0000","from_user":"QuentinSilvaA","from_user_id":461123444,"id":338686039780622337,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:15 +0000","from_user":"khalilr","from_user_id":28762327,"id":338686026367250433,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:13 +0000","from_user":"LamecheToad","from_user_id":435312773,"id":338686017097834496,"text":"Tous ces gens de la #ManifPourTous dans le m\u00e9tro... J'ai honte d'\u00eatre fran\u00e7ais..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:12 +0000","from_user":"AnneLaure_Quint","from_user_id":1341591698,"id":338686013394264064,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:08 +0000","from_user":"MrMillenium280","from_user_id":934905498,"id":338685997388808192,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:03 +0000","from_user":"ArianeCop","from_user_id":821165232,"id":338685976274673665,"text":"RT @silicon_velay: La #manifpourtous c'est quand m\u00eame l'occasion unique d'entendre des trous du cul te parler sodomie."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:03 +0000","from_user":"a_tailleur","from_user_id":594848614,"id":338685975389687808,"text":"Putain fermer vos gueules #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:02 +0000","from_user":"Cpolitique_chbo","from_user_id":280101178,"id":338685972478844929,"text":"@manuelvalls #cpolitique - La droite en sort \"divis\u00e9e, morcel\u00e9e, courant derri\u00e8re le FN\" #Manifpourtous - D\u00e9bat mariage pour tous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:02 +0000","from_user":"AurelieHerman","from_user_id":28402502,"id":338685968938852352,"text":"3000 membres de #Civitas \u00e0 la #Manifpourtous. Presque de quoi remplir le Court n\u00b01 de @rolandgarros . #faitpeur #rg2013"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:00 +0000","from_user":"cdrccldfbnvnst","from_user_id":25988254,"id":338685961238085632,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 grandes dates parisiennes) selon la police &gt; 13 janv. = 340.000 \/ 24 mars = 300.000 \/ 26 mai = 150.000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:57 +0000","from_user":"zab_m","from_user_id":407044992,"id":338685951100456960,"text":"RT @VoiciVoilou: Gros d\u00e9bordement de manifestant: j'en ai vu un jeter son chewing-gum par terre.\n#Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:56 +0000","from_user":"KimchiPhone","from_user_id":856891034,"id":338685945081638912,"text":"#frigidebarjot tu as bien trop peur d'aller dans la rue crier ta merde une nouvelle fois? \n#manifpourtous \n#mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:55 +0000","from_user":"galland_benoit","from_user_id":230493350,"id":338685943034810368,"text":"La seule fa\u00e7on de faire baisser le ch\u00f4mage c'est de faire compter\n le nombre de ch\u00f4meurs par le pr\u00e9fet de police de #Paris! #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:54 +0000","from_user":"TonJusticier","from_user_id":613540087,"id":338685938408501248,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:53 +0000","from_user":"DANYNOU","from_user_id":95607986,"id":338685934625243136,"text":"RT @NonMariageHomo: Les Invalides d\u00e9bordent\u00a0! http:\/\/t.co\/BVYa9IMrW7 #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:53 +0000","from_user":"be_roby","from_user_id":624158535,"id":338685934621057024,"text":"Frigide Barjot \u00e0 fait sa p\u00e9dale #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:52 +0000","from_user":"FrancoisRabanel","from_user_id":39741380,"id":338685926765105152,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:50 +0000","from_user":"JulesOursel","from_user_id":1242289290,"id":338685918221312000,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:46 +0000","from_user":"missmadamelau","from_user_id":1081219045,"id":338685903042134017,"text":"RT @Kevin_Hdh: la #manifpourtous : d\u00e9monstration de faschistes qui menacent la d\u00e9mocratie ! N'oubliez pas vos lettres de d\u00e9lation ! #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:44 +0000","from_user":"LeaVazz","from_user_id":188824267,"id":338685894003400706,"text":"RT @AntPiedf: Gros #LOL \u00e0 la #manifpourtous qui diffuse du @macklemore qui chante POUR le mariage gay dans Same Love ! #cr\u00e9tins #26mai #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:42 +0000","from_user":"xelectrastarx","from_user_id":124878487,"id":338685884918530048,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:41 +0000","from_user":"opadic","from_user_id":137062771,"id":338685883429580800,"text":"@itele\n#Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0... http:\/\/t.co\/OZaoIEjtxP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:39 +0000","from_user":"Lyddiaaaaa","from_user_id":455989556,"id":338685875917553664,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris rassembl\u00e9es contre le mariage homo, #Civitas a rassembl\u00e9 2.800 personnes (police \/ AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:34 +0000","from_user":"frankcotty","from_user_id":220147621,"id":338685851741601792,"text":"Que d'\u00e9nergie d\u00e9pens\u00e9e pour attiser la haine... #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:31 +0000","from_user":"LibreFeu","from_user_id":968165604,"id":338685839896879106,"text":"RT @abbegrosjean: Foule immense, paisible et d\u00e9termin\u00e9e aux Invalides pour d\u00e9fendre les droits des enfants #manifpourtous http:\/\/t.co\/NKCKZY7cRk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:29 +0000","from_user":"SarahLume","from_user_id":371664757,"id":338685833185984514,"text":"RT @EasyAlexis: Le niveau progresse de #manifpourtous en #manifpourtous...#Tocards http:\/\/t.co\/a3OjoDrgvd"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:28 +0000","from_user":"DPEF","from_user_id":44878542,"id":338685828710690816,"text":"Comme dirait Brenda Montgomery, votre #manifpourtous, \"C'est un flop!\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:26 +0000","from_user":"MathKuentz","from_user_id":604631578,"id":338685819885862912,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:59:24 +0000","from_user":"CrettenandS","from_user_id":1417678160,"id":338685810100547584,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:25 +0000","from_user":"liorzoue","from_user_id":37629279,"id":338685563852963841,"text":"RT @fxbellamy: Peu importent les apparences, ni le d\u00e9lai : la victoire est certaine.\n\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:25 +0000","from_user":"florencedesruol","from_user_id":30034424,"id":338685563664224258,"text":"\u201c@Dan_Dhombres: [note aux r\u00e9dactions et aux trolls] : place des invalides 134000 m2 x 4 au m2 = 536000 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:25 +0000","from_user":"DominiqueReynie","from_user_id":90891428,"id":338685562875674624,"text":"RT @bastienhugues: #manifpourtous : 150.000 personnes selon la pr\u00e9fecture de police"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:24 +0000","from_user":"Vncnt7","from_user_id":1245802662,"id":338685561181179904,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:20 +0000","from_user":"jb_fink","from_user_id":568523799,"id":338685541312757761,"text":"On leur a dit \u00e0 la pr\u00e9fecture qu'il y a trois cort\u00e8ges ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:19 +0000","from_user":"Eudoxiahh","from_user_id":1370149723,"id":338685539807002625,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:18 +0000","from_user":"livetphil","from_user_id":1269000685,"id":338685535960838146,"text":"RT @yanngalut: Bon m\u00eame si la #Manifpourtous est un \u00e9chec avec 150 000 personnes c'est encore trop de gens pour refuser un Droit \u00e0 d'autre qu'eux..#egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:18 +0000","from_user":"VincentBedon","from_user_id":413242149,"id":338685535675625473,"text":"RT @jeanpierredenis: Pour l'instant, sur l'esplanade des Invalides, \u00e7a manque de fachos. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:18 +0000","from_user":"mireillemido","from_user_id":99300778,"id":338685533200973825,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:18 +0000","from_user":"Sarah_2_0","from_user_id":324477646,"id":338685532370509824,"text":"La #manifpourtous n'est pas qu'une insulte envers les homos, \u00e7a l'est aussi envers les nations qui ont adopt\u00e9s le mariage homo."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:17 +0000","from_user":"silvedepik","from_user_id":1448686220,"id":338685530151723008,"text":"RT @droitenationale: #BFMTV #manifpourtous Ruth Elkrief jubile : \"Frigide Barjot a dit La Manif c'est fini ! C'est fini !\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:17 +0000","from_user":"Kichouninette","from_user_id":500034500,"id":338685529270910976,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:16 +0000","from_user":"jonathan_g__","from_user_id":526366992,"id":338685526859198466,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:16 +0000","from_user":"noebuamilkar","from_user_id":113348953,"id":338685524376186880,"text":"Le vrai changement de civilisation n'est-il pas de s'adresser \u00e0 quelqu'une en l'appelant Frigide Barjot ?\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:16 +0000","from_user":"LouiseBrgt","from_user_id":170713074,"id":338685523847684097,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:13 +0000","from_user":"ThomasCVS","from_user_id":340206228,"id":338685513642938369,"text":"150 000 personnes \u00e0 Paris selon la Prefecture #les_estimations_c'est_maintenant\n#26mai #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:12 +0000","from_user":"chaboobie","from_user_id":939572401,"id":338685509436051456,"text":"RT @AntPiedf: Gros #LOL \u00e0 la #manifpourtous qui diffuse du @macklemore qui chante POUR le mariage gay dans Same Love ! #cr\u00e9tins #26mai #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:11 +0000","from_user":"BerthetMartine","from_user_id":491604195,"id":338685506701377536,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:11 +0000","from_user":"arnaudrichy","from_user_id":1267694436,"id":338685505648607232,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris rassembl\u00e9es contre le mariage homo, #Civitas a rassembl\u00e9 2.800 personnes (police \/ AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:09 +0000","from_user":"LAURENTMaxime","from_user_id":300203029,"id":338685497729744896,"text":"RT @chdelporte: 150000 manifestants selon la Pr\u00e9fecture. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:07 +0000","from_user":"2afrancky69","from_user_id":596430695,"id":338685489861234688,"text":"\u201c@aourell29: I T\u00e9l\u00e9 attend les d\u00e9rapages, \u00e7a les \u00e9nerve tous ces manifestants pacifistes!! #ManifPourTous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:07 +0000","from_user":"Neey_na","from_user_id":505082323,"id":338685487919284226,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:06 +0000","from_user":"vilseiparis","from_user_id":475094373,"id":338685484568039424,"text":"blir s\u00e5 ledsen av att se och h\u00f6ra m\u00e4nniskor protestera mot allas lika r\u00e4ttigheter och till\u00e5telsen att f\u00e5 \u00e4lska vem en vill. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:06 +0000","from_user":"MapDark","from_user_id":20790145,"id":338685483817238528,"text":"RT @LudoRoadiz: Pour une fois,une belle photo de Christine Boutin et Frigide Barjot #mariagepourtous #manifpourtous http:\/\/t.co\/gB4ivJsACP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:04 +0000","from_user":"WildlyJosh","from_user_id":524646871,"id":338685473813852161,"text":"A 6ans on pense comme ses parents on a pas dopinion, d'objectivit\u00e9 alors arretez de penser que vos enfants pensent comme vous #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:03 +0000","from_user":"CorrodaDynamite","from_user_id":163192569,"id":338685472316461056,"text":"RT @stefandevries: Selon la Pr\u00e9fecture de Police de Paris, 65.131.000 Fran\u00e7ais n'ont pas particip\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous aujourd'hui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:02 +0000","from_user":"LaTheresienne","from_user_id":462341665,"id":338685466645757952,"text":"RT @lmpt_Varsovie: A #Varsovie, les dizaines de milliers de Polonais de la Marche pour la Famille se sont associ\u00e9s \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/2pzHf4p3bh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:01 +0000","from_user":"Zubul","from_user_id":271167006,"id":338685464179519488,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:01 +0000","from_user":"KASPAROV_PLZ","from_user_id":359669131,"id":338685462745063424,"text":"RT @RomainBurrel: Et 11milliards de manifestants selon les organisateurs. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:01 +0000","from_user":"TetheredFinchel","from_user_id":204778287,"id":338685462451470339,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:58 +0000","from_user":"Surviepm","from_user_id":1379736895,"id":338685448853524480,"text":"#MariagePourTous : On est peu \u00e0 la #ManifPourTous ? Dans ce cas, CE NE SONT PAS LES CHIFFRES QUI COMPTENT !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:58 +0000","from_user":"amelietresfels","from_user_id":431598245,"id":338685448761249793,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:56 +0000","from_user":"le_neo_con","from_user_id":1110213314,"id":338685443564527616,"text":"@MmeLenvie 150000 personnes \u00e0 la #manifpourtous selon@prefpolice: si c'est vrai, les manifestants aux Invalides souffrent tous de surob\u00e8sit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:56 +0000","from_user":"FabienhsHoud","from_user_id":1344929959,"id":338685442251694080,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:55 +0000","from_user":"Biancalibs","from_user_id":735253531,"id":338685436107030528,"text":"RT @Jerem_MD: \u201c@itele: #Manifpourtous: selon la Pr\u00e9fecture de police, 150.000 manifestants ont d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 #Parisi\u201d\n\nLa guerre des chiffres va commencer..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:54 +0000","from_user":"tendancemarlene","from_user_id":127817267,"id":338685431887560705,"text":"RT @tony_st_laurent: quand je regarde la meteo je me dis qu on est en en novembre,quand je regarde la #manifpourtous je me dis que leur vision date du 16e siecle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:53 +0000","from_user":"sebastienfagnen","from_user_id":92999034,"id":338685430713180160,"text":"150.000 manifestants \u00e0 Paris. Le dimanche 26 mai sera le chant du cygne de la #ManifPourTous et de la droite r\u00e9publicaine."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:51 +0000","from_user":"__Pierrot","from_user_id":111656844,"id":338685418948145153,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris rassembl\u00e9es contre le mariage homo, #Civitas a rassembl\u00e9 2.800 personnes (police \/ AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:49 +0000","from_user":"aliceaubureau","from_user_id":71754070,"id":338685411872342016,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:47 +0000","from_user":"Hellephant_fr","from_user_id":322127307,"id":338685406109384704,"text":"Encore des gens dans la rue ? Ils galerent un peu eux. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:42 +0000","from_user":"Guilllaumeee","from_user_id":162659781,"id":338685383556599808,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaitent que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (sondage BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:42 +0000","from_user":"verosaint","from_user_id":248196170,"id":338685381258117122,"text":"RT @tprincedelamour: #ManifPourTous 150 000..On attendait une bonne blague, elle est excellente!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:38 +0000","from_user":"Cokeaunuts","from_user_id":28138008,"id":338685367349813248,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:37 +0000","from_user":"JustineNannini","from_user_id":209746400,"id":338685364086644737,"text":"150 000 personnes selon la pr\u00e9fecture ? Hahahaha mais ils nous prennent pour des cons ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:57:35 +0000","from_user":"Meriadeck","from_user_id":34926769,"id":338685355949686785,"text":"AHAHAHAHAHAH RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:26 +0000","from_user":"martinborderon","from_user_id":327293988,"id":338685062793007104,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:25 +0000","from_user":"Kaelity","from_user_id":84569754,"id":338685061912215552,"text":"150 000 manifestants \u00e0 la #ManifPourTous. Comme quoi, il y a quand m\u00eame un sacr\u00e9 paquet de cons en France."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:21 +0000","from_user":"domouysset","from_user_id":488524752,"id":338685044396785666,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:17 +0000","from_user":"quebec_rt","from_user_id":1250157301,"id":338685027560849408,"text":"RT @juniorleblanc: Vu du #Qu\u00e9bec, la #France est triste \u00e0 voir .. Sommes nous en 2013 ? #ManifPourTous .. C'est mon \"j'en reviens pas\" du jour .."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:17 +0000","from_user":"ChouLaurine","from_user_id":273014400,"id":338685027321778176,"text":"Tout \u00e0 l'heure dans le m\u00e9tro, les gens pour la #manifpourtous ils gueulaient, j'avais envie de meurtre."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:13 +0000","from_user":"maudargaibi","from_user_id":119869643,"id":338685010074796035,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:11 +0000","from_user":"cblavier","from_user_id":27623826,"id":338685002273402880,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2. F Barjot y voit 1 millions de personnes, soit 7,4 pers.\/m2 #manifpartouze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:10 +0000","from_user":"MissWeasley_FT","from_user_id":236054244,"id":338684995944185858,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:09 +0000","from_user":"habernard","from_user_id":60835440,"id":338684994623000577,"text":"bon ba voil\u00e0 150 000 manifestants ! #ManifPourTous =&gt; #FlopPourTous !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:07 +0000","from_user":"KeCauchie","from_user_id":206387220,"id":338684983801683968,"text":"#Manifpourtous Chiffre scandaleux de la pr\u00e9fecture de police de Paris #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:05 +0000","from_user":"louis_house","from_user_id":1366263163,"id":338684974410629121,"text":"RT @Lahirelsb: Avis de recherche : la Pr\u00e9fecture de police a perdu un 0 . Elle annonce 150 000 participants \u00e0 la #Manifpourtous du 26 mai #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:04 +0000","from_user":"It0uchman","from_user_id":377017416,"id":338684973387243520,"text":"#manifpourtous 150 000 personnes, lol... En gros, la police estime \u00e0 300 000 le nombre de personnes avant la manif, et hop on divise"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:01 +0000","from_user":"VirgilTupinier","from_user_id":1264023336,"id":338684959936086018,"text":"RT @FrancoisLOLANDE: J'ai d\u00e9cid\u00e9 de renommer la Place des Invalides en \"Place des D\u00e9ficients Mentaux\". #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:53 +0000","from_user":"LnLeg","from_user_id":577006409,"id":338684926440378369,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:49 +0000","from_user":"Zacharias29","from_user_id":815915341,"id":338684909965156352,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:48 +0000","from_user":"BLarebiere","from_user_id":300685495,"id":338684905196249089,"text":"150 000 personnes selon la police. #Manifpourtous #ONLR #Valls #26Mai #Invalides #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:48 +0000","from_user":"RBrutinaud","from_user_id":396060811,"id":338684903069712384,"text":"L' #Avenirpourtous de Barjot c'est comme les twilight et H.Potter, l'\u00e9pisode 2 est forc\u00e9ment plus mauvais. #mariagepourtous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:45 +0000","from_user":"jessicamimi7","from_user_id":31779856,"id":338684893972271105,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:44 +0000","from_user":"PBourdeleau","from_user_id":1153791056,"id":338684889945747458,"text":"RT @AlexRassaert: Hey les extr\u00eamistes de l'inter-LGBT, si je vous comprends bien Lancia est une marque homophobe? #ManifPourTous http:\/\/t.co\/6N15HigFOG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:44 +0000","from_user":"bronquistador","from_user_id":78762972,"id":338684887173312512,"text":"Mauvaise blague ? Haha. \u201c@BFMTV: #ManifPourTous : 150.000 personnes selon la Pr\u00e9fecture de police http:\/\/t.co\/GLJprz0EkU\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:41 +0000","from_user":"KevinGdeK","from_user_id":217261178,"id":338684877018902529,"text":"RT@itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:40 +0000","from_user":"Piloups","from_user_id":28095083,"id":338684873508274176,"text":"RT @framboisier24: A l'instar des salles de shoots, il devrait y avoir des salles de #ManifPourTous, qu'ils arr\u00eatent de faire \u00e7a dans la rue c'est d\u00e9gueulasse."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:39 +0000","from_user":"chtobal","from_user_id":372404562,"id":338684867434930176,"text":"L' #UMP recrute \u00e0 la #manifpourtous !\nJe pensais que c'\u00e9tait apolitique !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:38 +0000","from_user":"monchouch","from_user_id":125016098,"id":338684863269961728,"text":"RT @afpfr: Des jeunes de G\u00e9n\u00e9ration identitaire escaladent la terrasse du si\u00e8ge du PS http:\/\/t.co\/fGuSvMUEpN #manifpourtous #AFP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:38 +0000","from_user":"francedemain","from_user_id":17574415,"id":338684862213005312,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:35 +0000","from_user":"Amymara77","from_user_id":393315132,"id":338684850674466816,"text":"RT @bloglautremonde: On dirait que le #PS est plus ennuy\u00e9 par la #manifpourtous que par la pr\u00e9sence de #DSK sur le tapis rouge \u00e0 Cannes..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:33 +0000","from_user":"pebayf","from_user_id":48572725,"id":338684843795824641,"text":"RT @juniorleblanc: Vu du #Qu\u00e9bec, la #France est triste \u00e0 voir .. Sommes nous en 2013 ? #ManifPourTous .. C'est mon \"j'en reviens pas\" du jour .."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:30 +0000","from_user":"MartinEmilie2","from_user_id":495115303,"id":338684829430333440,"text":"@kanelle77 15 millions selon la #manifpourtous ... ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:27 +0000","from_user":"gersandelf","from_user_id":198897956,"id":338684817694654465,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:24 +0000","from_user":"iCarl500","from_user_id":1400711210,"id":338684804293865472,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:24 +0000","from_user":"clandewill","from_user_id":258994374,"id":338684804197388289,"text":"RT @iVerger: Les groupuscules de la #manifpourtous sont dangereux dit @BFMTV qui confondait hier un barbu criminel en djellaba avec un cur\u00e9 en soutane"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:23 +0000","from_user":"_imthedarkness","from_user_id":323869719,"id":338684798400856065,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:17 +0000","from_user":"Gastonnimal","from_user_id":354036009,"id":338684776041033729,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:13 +0000","from_user":"imagenytrabajo","from_user_id":426811120,"id":338684758135537664,"text":"\u201c@lilili69lilili: D\u00e9ferlante sur le boulevard St. Germain ! #manifpourtous #26mai http:\/\/t.co\/pccOJTcYup\u201d\/ Par\u00eds por matrimonio hombre mujer"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:24 +0000","from_user":"_fabricerobert","from_user_id":491776264,"id":338684553604497408,"text":"RT @afpfr: Des jeunes de G\u00e9n\u00e9ration identitaire escaladent la terrasse du si\u00e8ge du PS http:\/\/t.co\/fGuSvMUEpN #manifpourtous #AFP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:24 +0000","from_user":"mofockien","from_user_id":253718688,"id":338684551394103297,"text":"RT @StephaneKohler: #DaftPunk \u00e0 la #manifpourtous #streetmarketing #hashtagmania http:\/\/t.co\/t1a9N9A5dP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:22 +0000","from_user":"Tyn0w","from_user_id":193579986,"id":338684544913899520,"text":"RT @BFMTVFake: Alerte info : La police annonce 8 manifestants aujourd\u2019hui \u00e0 Paris pour #LaManifPourTous. #ManifPourTous #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:16 +0000","from_user":"JeanLand76","from_user_id":337620719,"id":338684520830205952,"text":"RT @JolleDelu: #bfmtv Ben voyons! 150000 participants a la #manifpourtous. Bref, comme d'hab. Sous estimation des chiffres. #mepris"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:15 +0000","from_user":"Liipoxx","from_user_id":33872139,"id":338684514924642304,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:15 +0000","from_user":"PascaleLC","from_user_id":36912656,"id":338684514484236289,"text":"150.000 personnes selon la police, 1,5 million selon les organisateurs #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:13 +0000","from_user":"EchecHollande","from_user_id":1400041717,"id":338684508079546368,"text":"Selon la @prefpolice 150 000 manifestants \u00e0 la #ManifPourTous !!! On nous prend vraiment pour des cons !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:09 +0000","from_user":"bbuisine","from_user_id":128944908,"id":338684490362789888,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:06 +0000","from_user":"FabienBelot","from_user_id":326432475,"id":338684477918285828,"text":"RT @PoliticFRANCE: Si j'\u00e9coute bien #D\u00e9sir, seuls les gauchistes et les femens ont le droit de s'exprimer dans ce pays #26mai #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:06 +0000","from_user":"Athymhormia","from_user_id":387721382,"id":338684475787587584,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous Barjot disait 1million de personnes sur l'Esplanade il y a 20 minutes. Elle dit 400.000 maintenant. #BFMTV #encoreuneffort"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:05 +0000","from_user":"demauvaispoil","from_user_id":1047927716,"id":338684471509393408,"text":"@BFMTV @mirkonaute erreur la #manifpourtous n'a jamais \u00e9t\u00e9 de ce temps"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:05 +0000","from_user":"BastienGloBui","from_user_id":309717204,"id":338684471446487040,"text":"RT @BFMTVFake: Alerte info : Christine Boutin aurait fait un collier de nouilles pour sa tante. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:54:00 +0000","from_user":"lafrontiere_","from_user_id":1349448552,"id":338684453255774208,"text":"RT @GuillaumeS06: Les 1ers #chiffres de la #manifpourtous sont accablants: 0 passant agress\u00e9,0 voiture br\u00fbl\u00e9e,0 bus pill\u00e9,0 militaire \u00e9gorg\u00e9. #Humour"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:58 +0000","from_user":"ManonMonnet","from_user_id":103576421,"id":338684442233143296,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:56 +0000","from_user":"raph_bernard","from_user_id":801333002,"id":338684436440821760,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:51 +0000","from_user":"EliasClean","from_user_id":700651062,"id":338684413120479232,"text":"BIEN de bloquer tout Paris pour pr\u00eacher la joie des familles parfaites avec des petits drapeaux. CA FAIT PAS CHIER DU TOUT #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:45 +0000","from_user":"FredericChatele","from_user_id":1412784300,"id":338684387367460865,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:41 +0000","from_user":"AlbouyJp","from_user_id":635279577,"id":338684370468605953,"text":"RT @tprincedelamour: #Manifpourtous Guaino: \"Cette loi est un coup de force parlementaire\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:39 +0000","from_user":"Pat28000","from_user_id":69960300,"id":338684362998550529,"text":"#ManifPourTous : 150000 manifestants selon la police.\nLe comptage se fait par rang\u00e9e, mais les manifestants marchaient en file indienne."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:38 +0000","from_user":"Alexsulzer","from_user_id":21242697,"id":338684359949303808,"text":"RT @alexjabbour: Parler de l'emergence d'un Tea party a propos de la #Manifpourtous c'est un peu excessif... S'ils manifestent contre le PLF on en reparle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:37 +0000","from_user":"giorgiogaias92","from_user_id":468410833,"id":338684355679502337,"text":"RT @LaManifPourTous: Carpentras et le Vaucluse dans la #manifpourtous ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Cv4IroY4VV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:36 +0000","from_user":"JPappleFan","from_user_id":386217129,"id":338684352626049024,"text":"RT @RomainCheylan: Les militants de la #ManifPourTous sont pr\u00eats \u00e0 d\u00e9filer : http:\/\/t.co\/9XOSKHk2ui"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:36 +0000","from_user":"emanach","from_user_id":169905775,"id":338684351317422080,"text":"#Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP) via @itele"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:30 +0000","from_user":"askolovitchC","from_user_id":22276825,"id":338684328164864001,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:30 +0000","from_user":"newgen42","from_user_id":1238864414,"id":338684327997087744,"text":"\"@francais_debout: @amauryguibert de l'\u00e9tudiant, du jeune actif. De vrais casseurs\n#PrintempsFran\u00e7ais #ManifPourTous http:\/\/t.co\/sQBydMfN0C\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:30 +0000","from_user":"Francois1704","from_user_id":166494684,"id":338684324746498049,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:25 +0000","from_user":"lluckylluc","from_user_id":1077549810,"id":338684305897299968,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:25 +0000","from_user":"Philippiny","from_user_id":592985650,"id":338684305473667072,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:24 +0000","from_user":"sandraspano","from_user_id":302436494,"id":338684298951528448,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: selon la Pr\u00e9fecture de police, 150.000 manifestants ont d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui - #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:20 +0000","from_user":"JBMANDRON","from_user_id":344683252,"id":338684283323559938,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:19 +0000","from_user":"tony33vip","from_user_id":1162471897,"id":338684279963910144,"text":"RT @PureeMuslim: Foule incroyable pour la #ManifPourTous !!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:19 +0000","from_user":"Parano_Poulpe","from_user_id":435189590,"id":338684279372517378,"text":"#ManifPourTous http:\/\/t.co\/zhVtMqyaql"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:19 +0000","from_user":"NicolasDragon","from_user_id":36350521,"id":338684278558834688,"text":"150 000 manifestants \u00e0 la #manifpourtous selon la pr\u00e9fecture de police soit une goutte d'eau insignifiante sur 65 millions de fran\u00e7ais !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:18 +0000","from_user":"SGillard1","from_user_id":272519678,"id":338684275253706754,"text":"RT @JustPims: All\u00e9 Darcis, tes supporters sont l\u00e0! #tennisrtbf  #RG13 et les fran\u00e7ouses sifflent, ils sont pas \u00e0 la #manifpourtous ces crabes l\u00e0? ^^"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:18 +0000","from_user":"Bob_de_Nollac","from_user_id":1062868350,"id":338684274934947841,"text":"@Dechiffrages @_orglin_ Oui, oui, y avait personne dans la rue, on sait. \nEt surtout y a pas de malaise en Fr sur le sujet. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:53:17 +0000","from_user":"DenisRault","from_user_id":632895103,"id":338684273672462337,"text":"En r\u00e9ponse \u00e0 la #ManifPourTous, la #TeamHommeModerne vous propose de suivre Razzano - Feuerstein. http:\/\/t.co\/VvN6Hy4O5v"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:27 +0000","from_user":"ScaleBoy","from_user_id":182398013,"id":338684062648643584,"text":"RT @TheAvidaDollars: FLASH ACTU : 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants Porte Maillot. #ManifPourTous &lt;&lt;&lt; #ManifDeLaHaine &gt;&gt;&gt;"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:24 +0000","from_user":"NicolasPerchoc","from_user_id":445356460,"id":338684051546337280,"text":"150 000 personnes \u00e0 la #ManifPourTous selon la Pr\u00e9fecture de Police de Paris : #D\u00e9sinformation #OnNousPrendPourQui ? #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:24 +0000","from_user":"michelhenrion","from_user_id":39592795,"id":338684049528856576,"text":"RT @deglinginho: 150 000 manifestants selon la pr\u00e9fecture de police de Paris (AFP) #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:24 +0000","from_user":"eloche31","from_user_id":463727853,"id":338684048027316225,"text":"150 000 personnes \u00e0 la #manifpourtous .Le #mensongepourtous continue. Merci @prefpolice #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:24 +0000","from_user":"severeetjuste","from_user_id":224259747,"id":338684047691759616,"text":"RT @aourell29: I T\u00e9l\u00e9 attend les d\u00e9rapages, \u00e7a les \u00e9nerve tous ces manifestants pacifistes!! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:23 +0000","from_user":"isatourne","from_user_id":231797232,"id":338684044130783233,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:19 +0000","from_user":"Subliminable_","from_user_id":536346152,"id":338684028993536001,"text":"RT @BFMTVFake: Alerte info : La police annonce 8 manifestants aujourd\u2019hui \u00e0 Paris pour #LaManifPourTous. #ManifPourTous #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:18 +0000","from_user":"mad0green","from_user_id":300712066,"id":338684024484667395,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:15 +0000","from_user":"MadjidFalastine","from_user_id":39083212,"id":338684011033534464,"text":"350 participants selon la police 2 300 000 selon les organisateurs de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:10 +0000","from_user":"MalikHebbache","from_user_id":1155350605,"id":338683989223165952,"text":"#ManifPourTous : 150 000 personnes selon la police. J'esp\u00e8re qu'ils ne sont pas s\u00e9rieux \u00e0 se moquer de nous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:08 +0000","from_user":"JustPims","from_user_id":1215673404,"id":338683981216243712,"text":"All\u00e9 Darcis, tes supporters sont l\u00e0! #tennisrtbf  #RG13 et les fran\u00e7ouses sifflent, ils sont pas \u00e0 la #manifpourtous ces crabes l\u00e0? ^^"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:05 +0000","from_user":"olvschmitt","from_user_id":277583159,"id":338683970730471425,"text":"#Manifpourtous pourquoi des drapeaux fran\u00e7ais? On sait qui manifeste."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:52:00 +0000","from_user":"mamatortel","from_user_id":878110350,"id":338683950572634112,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:58 +0000","from_user":"deglinginho","from_user_id":120230568,"id":338683938686001152,"text":"150 000 manifestants selon la pr\u00e9fecture de police de Paris (AFP) #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:54 +0000","from_user":"keupouin","from_user_id":302146695,"id":338683924853174272,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:53 +0000","from_user":"lolorichard","from_user_id":358774423,"id":338683918993731584,"text":"@le_Parisien attention a la pelouse :) dans tous les sens du terme ;) #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:53 +0000","from_user":"Konwhald","from_user_id":1337608717,"id":338683918574288897,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:51 +0000","from_user":"metronews","from_user_id":60615239,"id":338683910001152001,"text":"Mais qui est B\u00e9atrice Bourges, la nouvelle \u00e9g\u00e9rie des \"antis\" ? http:\/\/t.co\/AWC9tPvPhM #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:46 +0000","from_user":"M_poupi","from_user_id":289825337,"id":338683889423888384,"text":"\"#Manifpourtous: selon la Police, 150.000 manifestants ont d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui \" Donc 65, 650 000 ne l'ont pas fait."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:39 +0000","from_user":"m_c_scappa","from_user_id":142301780,"id":338683858688032768,"text":"Pas s\u00fbre que d\u00e9guiser les enfants en rose r\u00e9pondent de l'int\u00e9r\u00eat sup\u00e9rieur de l'enfant hein. #manifpourtous #ligne10"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:35 +0000","from_user":"n0y4n","from_user_id":183655555,"id":338683846021218304,"text":"\"C'est la fin du temps des manifestations et je pense que la #Manifpourtous a fait son temps.\" (F.Barjot) L'avez dans l'cul les opposants!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:35 +0000","from_user":"Sephyd","from_user_id":260290509,"id":338683842875490304,"text":"RT @kadaum68: @Sephyd #manifpourtous #hollande , c'est d'ailleurs LA solution pour respecter sa promesse: inverser la courbe du ch\u00f4mage ! \ud83d\ude09"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:35 +0000","from_user":"WastedOf_Shit","from_user_id":574777872,"id":338683842703523840,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:35 +0000","from_user":"Junkamille","from_user_id":500866339,"id":338683842263126016,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:30 +0000","from_user":"MmeCath","from_user_id":265645847,"id":338683821404856320,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: selon la Pr\u00e9fecture de police, 150.000 manifestants ont d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui - #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:29 +0000","from_user":"OnEstMal_","from_user_id":92482921,"id":338683818267512833,"text":"Honte aux Fran\u00e7ais qui sont aux Invalides aujourd'hui... Il y a des choses tellement plus graves.. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:27 +0000","from_user":"Elpocho_man","from_user_id":563140777,"id":338683810726162433,"text":"150 000 personnes sur les invalides bon bah la c'est un gros flop et heureusement d\u2019ailleurs #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:26 +0000","from_user":"JolleDelu","from_user_id":935298636,"id":338683805500051456,"text":"#bfmtv Ben voyons! 150000 participants a la #manifpourtous. Bref, comme d'hab. Sous estimation des chiffres. #mepris"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:22 +0000","from_user":"elmsirdi","from_user_id":362670783,"id":338683790144704513,"text":"RT @iiaamZ: Oulalala ils vont r\u00e9veiller #Bouteflika ... #Invalides #ManifPourTous #HorsSujet"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:22 +0000","from_user":"PhilippeAUBERT2","from_user_id":482263573,"id":338683788827709441,"text":"@nadine__morano  des drapeaux etrangers a 1 manif #honteux \"@ADAN_Officiel: Drapeaux \u00e9trangers \u00e0 la #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/8pBuIQfBWZ\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:21 +0000","from_user":"tyrenard","from_user_id":11642262,"id":338683786919284736,"text":"Barjot et debileS sont dans un bateau. le bateau coule  ... qui restent sur sur le pont comme des cons ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:13 +0000","from_user":"GabrielAttal","from_user_id":379718466,"id":338683750814736384,"text":"150 000 personnes \u00e0 la #Manifpourtous  qui est vraiment un gros #FlopPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:11 +0000","from_user":"MattLcq","from_user_id":838148779,"id":338683744347107328,"text":"150 000 manifestants selon la pr\u00e9fecture de police... #ManifPourTous Encore trop de t\u00eate d'haineux..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:29 +0000","from_user":"__s_i_m__","from_user_id":214242505,"id":338683565254524928,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:26 +0000","from_user":"Nico_Roy","from_user_id":32161997,"id":338683555041390592,"text":"150.000 manifestants \u00e0 la Manif Pour Tous selon la pr\u00e9fecture de Police. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:24 +0000","from_user":"RomaneR_M","from_user_id":223130395,"id":338683547961401344,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:24 +0000","from_user":"SylvainBouhour","from_user_id":1433407196,"id":338683547571331074,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:18 +0000","from_user":"BornToBeOutcast","from_user_id":624243915,"id":338683522443264001,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:17 +0000","from_user":"frachaba","from_user_id":256349812,"id":338683517011628032,"text":"RT @droitenationale: Images BFMTV de la #manifpourtous aux #Invalides http:\/\/t.co\/qCbrl4X6nQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:12 +0000","from_user":"Matthieu_Mayer","from_user_id":1402930268,"id":338683497172578304,"text":"#Retourverslefutur Des p\u00e9tainistes dans Paris (oeuvre fran\u00e7aise). J esp\u00e8re que Delorean fabrique aussi des cars ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:12 +0000","from_user":"flavien2312","from_user_id":45321696,"id":338683496086249473,"text":"RT @vio_Official: Bient\u00f4t l'heure de dispersion.\n\u00c7a veut dire aussi que le bordel va commencer.\n#manifpourtous #26Mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:11 +0000","from_user":"N_Andreem","from_user_id":971993239,"id":338683491803869184,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:04 +0000","from_user":"Cooosme","from_user_id":196443172,"id":338683464222113793,"text":"Le peuple de France, rassembl\u00e9 \u00e0 Paris, s'exprime d'une seule voix, au del\u00e0 des clivages pour sauver la France! #ONLR #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:01 +0000","from_user":"yesto_storm","from_user_id":23349348,"id":338683451605651457,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:01 +0000","from_user":"maligorne","from_user_id":182328472,"id":338683449550450688,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:00 +0000","from_user":"adams783","from_user_id":243615877,"id":338683446811574273,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:59 +0000","from_user":"Alex_Boudet","from_user_id":440166219,"id":338683441488986112,"text":"Seulement 150 000 personnes dans la rue, selon @prefpolice soit deux fois moins que la derni\u00e8re #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:59 +0000","from_user":"ysoboy","from_user_id":505055778,"id":338683439328919552,"text":"RT @ElPiett: How are you enjoying the 18th century, France? #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:50 +0000","from_user":"papawhatelse","from_user_id":323883137,"id":338683403006255105,"text":"RT @emanu124: Je vois passer des trucs tellement cr\u00e9tins DANS LES DEUX CAMPS sur la #manifpourtous que mes derni\u00e8res illusions sur le genre humain tombent"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:48 +0000","from_user":"Julienkiwi","from_user_id":39610809,"id":338683394982559744,"text":"Vivement le comptage de la #ManifPourTous , enfin une bonne estimation du nombre de connards en France."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:46 +0000","from_user":"melanierdp","from_user_id":53022706,"id":338683385591504896,"text":"RT @Nain_Portekoi: Il parait que des gens ont r\u00e9ussi \u00e0 \u00e9couter l'hymne de la #ManifPourTous jusqu'au bout. Il parait.. http:\/\/t.co\/lwWThskVSK"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:45 +0000","from_user":"AfterEight13","from_user_id":493097369,"id":338683384308043776,"text":"RT @netchys: #Barjot et #Gougain sont mauvais tous les 2. Le d\u00e9bat flirte avec le ridicule. @BFMTV #ManifPourTous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:42 +0000","from_user":"Tooinou","from_user_id":160215407,"id":338683369401487361,"text":"RT @VincentDanie_l: 150 000 personnes ont d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous selon la pr\u00e9fecture de police"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:41 +0000","from_user":"shaydasayx","from_user_id":341070399,"id":338683367816052736,"text":"RT @cyrilleemery: Y a des enfants dans les #manifpourtous ? Et dans les manif #LGBT y en a jamais ? C'est s\u00fbr \u00e7a ? :\n\n- http:\/\/t.co\/WDesfrlJar"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:40 +0000","from_user":"LeahStepler","from_user_id":537967656,"id":338683361692377088,"text":"Super ! La #manifpourtous \u00e0 #Breteuil"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:38 +0000","from_user":"Roukin","from_user_id":5761372,"id":338683353375059968,"text":"RT @edjosse: Frigide #Barjot admet qu'elle a \u00e9t\u00e9 \u00e9cart\u00e9e de la #manifpourtous du fait de son soutien \u00e0 l'union civile. #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:38 +0000","from_user":"_PY_M","from_user_id":97886240,"id":338683352993366019,"text":"Tu vois, mon enfant, tous ceux qui d\u00e9filent \u00e0 la #ManifPourTous, sont le meilleur argument pour l'avortement post-naissance."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:37 +0000","from_user":"pendakhadya","from_user_id":363875007,"id":338683351047213057,"text":"RT @itele: Guillaume #Peltier : \"le mariage n'est pas un droit\" http:\/\/t.co\/cBs7sQMt4N #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:33 +0000","from_user":"regale59","from_user_id":943201556,"id":338683330310574080,"text":"RT @netchys: #Barjot et #Gougain sont mauvais tous les 2. Le d\u00e9bat flirte avec le ridicule. @BFMTV #ManifPourTous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:28 +0000","from_user":"loulou_0810","from_user_id":1162658256,"id":338683313059397632,"text":"J'en peux plus, la manif' est en bas de chez moi ... #manifpourTous #JeBosseMoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:27 +0000","from_user":"MelanRenou","from_user_id":1207553450,"id":338683306335944705,"text":"RT @PutainDe_Souris: Mauvaise f\u00eate aux m\u00e8res indignes de la #ManifPourTous et bonne f\u00eate \u00e0 toutes les autres m\u00e8res de France. :)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:23 +0000","from_user":"fxbellamy","from_user_id":261860968,"id":338683292360515585,"text":"Peu importent les apparences, ni le d\u00e9lai : la victoire est certaine.\n\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:23 +0000","from_user":"OlivyeahBarthez","from_user_id":1427518248,"id":338683291735584768,"text":"#manifpourtous LA HONTE DE LA FRANCE!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:18 +0000","from_user":"Hrv1er","from_user_id":46221687,"id":338683270982139906,"text":"RT @gustaveparking: Le gai part loin du gai pied, quand l'affreux long fait de son dard l'opinion sur rut. #manifpourtous #homophobie"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:18 +0000","from_user":"info_mercato","from_user_id":618875314,"id":338683267345694720,"text":"RT @Soc0z: Arr\u00eatez avec les #manifpourtous, on ne peut rien contre les matchs de l'OM."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:17 +0000","from_user":"meliavps","from_user_id":461555163,"id":338683265206595584,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:29 +0000","from_user":"ssohi1","from_user_id":984639139,"id":338683062231646210,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:23 +0000","from_user":"LeBriacin","from_user_id":1459904592,"id":338683038907109377,"text":"9 stations de metro autour des Invalides ont \u00e9t\u00e9\nferm\u00e9es par mesure de pr\u00e9caution #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:23 +0000","from_user":"45Aquarius","from_user_id":486709579,"id":338683038860984321,"text":"RT @netchys: Harlem #D\u00e9sir pr\u00e9f\u00e8re quand les #Femen souillent #NotreDame de @Paris. #ManifPourTous #26mai  #Identitaires"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:18 +0000","from_user":"brunodelille59","from_user_id":448440386,"id":338683017855913985,"text":"plus la patience d'ecouter #barjot et regarder les images de la #FranceDeLaHonte vraiment path\u00e9tique Trop de monde \u00e0 mon gout #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:18 +0000","from_user":"NiceChangerdEre","from_user_id":344104508,"id":338683016174002176,"text":"RT La #manifpourtous fait tomber les masques de la racaille de souche : homophobe, raciste, violente et vulgaire. D elus ump nicois presents"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:17 +0000","from_user":"Ghis74","from_user_id":478834177,"id":338683012558487552,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:15 +0000","from_user":"PFontannaud","from_user_id":995622318,"id":338683005243629568,"text":"RT @PSVilliers: Occupation du si\u00e8ge du #PS rue de Solf\u00e9rino par les Identitaires #manifpourtous Et pendant ce temps ou est JF Cop\u00e9 ?  #honte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:13 +0000","from_user":"CamK_","from_user_id":35291074,"id":338682997773574144,"text":"Me retrouver dans le m\u00e9tro avec tous les partisans de la #manifpourtous \ud83d\ude2b #help !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:12 +0000","from_user":"trashybstory","from_user_id":53425745,"id":338682993017237504,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:11 +0000","from_user":"frelonvert42","from_user_id":567395886,"id":338682987417849856,"text":"#manifpourtous On sent que les m\u00e9dias aimeraient qu'il y ai des incidents. #gauchismejournalistique"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:07 +0000","from_user":"TheoMichelon","from_user_id":371800240,"id":338682969843699712,"text":"RT @A_de_St_Germain: Un dangereux extr\u00e9miste s'appr\u00eate a provoquer un d\u00e9bordement et des violences... #manifpourtous http:\/\/t.co\/u5tuhVp1Kc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:03 +0000","from_user":"LouLiMi","from_user_id":167274464,"id":338682955700518914,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:59 +0000","from_user":"sabbra__cadabra","from_user_id":459330436,"id":338682938193477632,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:55 +0000","from_user":"kadaum68","from_user_id":1443757285,"id":338682923068837890,"text":"@Sephyd #manifpourtous #hollande , c'est d'ailleurs LA solution pour respecter sa promesse: inverser la courbe du ch\u00f4mage ! \ud83d\ude09"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:52 +0000","from_user":"Ikiroh","from_user_id":218889029,"id":338682909487677443,"text":"Toujours pas de sang \u00e0 la #manifpourtous ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:51 +0000","from_user":"Geeo__","from_user_id":446591076,"id":338682902403489792,"text":"RT @A_de_St_Germain: Un dangereux extr\u00e9miste s'appr\u00eate a provoquer un d\u00e9bordement et des violences... #manifpourtous http:\/\/t.co\/u5tuhVp1Kc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:50 +0000","from_user":"sin_chainik","from_user_id":164312572,"id":338682898209189888,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:47 +0000","from_user":"anti2703","from_user_id":114189960,"id":338682886976847873,"text":"RT @A_de_St_Germain: Un dangereux extr\u00e9miste s'appr\u00eate a provoquer un d\u00e9bordement et des violences... #manifpourtous http:\/\/t.co\/u5tuhVp1Kc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:46 +0000","from_user":"bikou42","from_user_id":298728792,"id":338682881608126464,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:44 +0000","from_user":"zag_rider","from_user_id":80077908,"id":338682874809184256,"text":"#EnDirect: #Manifpourtous, des jeunes d'extreme droite envahissent le siege du #PS.  - http:\/\/t.co\/pLaFab2kWe"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:41 +0000","from_user":"MargauxBaralon","from_user_id":376406339,"id":338682864348565504,"text":"En fait, c'est peut-\u00eatre mieux quand Frigide Barjot manifeste. On l'entend beaucoup moins sur BFM TV. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:39 +0000","from_user":"OcAlbertoc","from_user_id":565696061,"id":338682855070765057,"text":"Manuel Valls est l'invit\u00e9 de #CPolitique\nhttp:\/\/t.co\/01bkUo1Q3u\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:36 +0000","from_user":"thierry_lamour","from_user_id":102178120,"id":338682843221864448,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot : \"Je ne suis plus la #manifpourtous (...) on va ressortir de l'institution et on va recommencer\" #HALLU"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:32 +0000","from_user":"STraitot","from_user_id":727806764,"id":338682823437328384,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:32 +0000","from_user":"laroserouge_","from_user_id":1147624872,"id":338682822799806466,"text":"La pr\u00e9-histoire RT @le_Parisien: EN DIRECT. Manif pour tous : les cort\u00e8ges sont arriv\u00e9s aux Invalides http:\/\/t.co\/o5k5Wyw7JO #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:30 +0000","from_user":"Ynotna1978","from_user_id":340848791,"id":338682817397538816,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:30 +0000","from_user":"ClaireLeandri","from_user_id":1352331397,"id":338682814377635841,"text":"RT @CarolineDelavau: Vous perdez votre temps #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:29 +0000","from_user":"christocarey","from_user_id":493023580,"id":338682813383585792,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2. F Barjot y voit 1 millions de personnes, soit 7,4 pers.\/m2 #manifpartouze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:27 +0000","from_user":"poyBTK","from_user_id":207968532,"id":338682804344860672,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:23 +0000","from_user":"GrumpySeb","from_user_id":214065871,"id":338682787227910144,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:23 +0000","from_user":"willyammewtwo","from_user_id":281724098,"id":338682786128986112,"text":"RT @Reflexionpolit: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:22 +0000","from_user":"clemontheair","from_user_id":276080389,"id":338682782404448258,"text":"RT @A_de_St_Germain: Un dangereux extr\u00e9miste s'appr\u00eate a provoquer un d\u00e9bordement et des violences... #manifpourtous http:\/\/t.co\/u5tuhVp1Kc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:21 +0000","from_user":"JustineBibine","from_user_id":26468760,"id":338682779950780417,"text":"RT @ch_desportes: Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises de l'homophobie, Frigide Barjot se retire de la #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:12 +0000","from_user":"Lauriefice","from_user_id":368453089,"id":338682738762711040,"text":"RT @A_de_St_Germain: Un dangereux extr\u00e9miste s'appr\u00eate a provoquer un d\u00e9bordement et des violences... #manifpourtous http:\/\/t.co\/u5tuhVp1Kc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:11 +0000","from_user":"AinsSimon","from_user_id":180759561,"id":338682735143034882,"text":"\"La #ManifPourTous, c'est fini\" Frigide Barjot sur BFMTV\nVraiment fini, ce mouvement ? R\u00e9ponse demain \u00e0 7h, dans la matinale de @Radio_Prun"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:27 +0000","from_user":"ater49","from_user_id":532685415,"id":338682553714229248,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:23 +0000","from_user":"MartinsLaura60","from_user_id":605348587,"id":338682533581570048,"text":"Aujourd'hui c'est pas #manifpourtous c'est la #manifdelahonte !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:20 +0000","from_user":"Ag_de_Fort","from_user_id":293617442,"id":338682519866208256,"text":"SPOTTED l'autocollant de la #ManifPourTous derri\u00e8re Simplet...\n\n@BFMTV #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/1ef9aw6Lu5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:19 +0000","from_user":"lepasseur","from_user_id":23293671,"id":338682519337701376,"text":"@gangan84 @Yvan_Benedetti Le \"printemps fran\u00e7ais\" ce sont les 66% de fran\u00e7ais contre la  #manifpourtous et qui sont chez eux. Pas l'inverse."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:18 +0000","from_user":"grumpythegrump","from_user_id":15581186,"id":338682514321326081,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:17 +0000","from_user":"Meltox91","from_user_id":975966204,"id":338682509636288513,"text":"#frigidebarjot dit qu'elle a beaucoup d'amis gay et qu'elle les adores.WTF \u00eatre contre le mariage alors? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:14 +0000","from_user":"Meg_R_B","from_user_id":1081167162,"id":338682495505674240,"text":"Aujourd'hui plus qu'un autre jour, Twitter est une jungle gerbante, qui ruisselle de haine et d'intol\u00e9rance. #manifpourtous #unmondesansgays"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:13 +0000","from_user":"TouFouX_News","from_user_id":866234138,"id":338682491739189248,"text":"RT @Dechiffrages: L'esplanade mesure 487 m x 275m, soit 133.925 m2. Mais pas s\u00fbr que #manifpourtous remplisse l'espace arbor\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:11 +0000","from_user":"PaulBoiron","from_user_id":477586949,"id":338682486085275649,"text":"#manifpourtous ou le rassemblement de tous les gens qui ne comprennent rien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:11 +0000","from_user":"biscalou","from_user_id":300143000,"id":338682483069558785,"text":"RT @francoismendy1: Brim\u00e9e dans les m\u00e9dias classiques, la libert\u00e9 revient par la fen\u00eatre des m\u00e9dias num\u00e9riques. #Manifpourtous #Elkrieff #it\u00e9l\u00e9 #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:07 +0000","from_user":"pigoreau","from_user_id":999418526,"id":338682466309111808,"text":"RT @stef78ouest: #manifpourtous \/ Frigide Barjot vous l\u00e2che ! C'est en direct sur #bfmtv !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:58 +0000","from_user":"pierre_coulon","from_user_id":581626192,"id":338682430183579648,"text":"RT @twitttbretonn: Taubi t'es foutue, les bretons sont ds la rue! #bzheverywhere #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:58 +0000","from_user":"EGO_centrik","from_user_id":86022885,"id":338682429466361856,"text":"RT @esmeeDc: \u201c@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/QkVx3mtozZ\u201d MDRRR trop fort"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:57 +0000","from_user":"Vinieval","from_user_id":297486423,"id":338682424231858176,"text":"RT @NawakNawak: Sous le rose, la haine. N'oublions pas ceux qui tirent les ficelles de la #manifpourtous \"pacifique\" et \"familiale\". http:\/\/t.co\/Axy4JnjrQr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:52 +0000","from_user":"ElisaRonzier","from_user_id":199072270,"id":338682404996792321,"text":"Merci @ruthelkrief de souligner que c'est #manifpourtous qui a permis aux extr\u00eames homophobes de revenir sur le devant de la sc\u00e8ne."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:52 +0000","from_user":"bertrand11370","from_user_id":301699713,"id":338682403230990337,"text":"RT @martin76130: #Manifpourtous: pour Jean-Fran\u00e7ois #Cop\u00e9, le \"prochain rendez-vous\" doit se faire \"dans les urnes, aux prochaines \u00e9lections municipales\"\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:49 +0000","from_user":"Celimeneforever","from_user_id":626013089,"id":338682394141929473,"text":"RT @JudithDuportail: Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/HpI1PwQCCC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:49 +0000","from_user":"ttks87","from_user_id":574548789,"id":338682389918257154,"text":"Harakiri &gt;&gt;&gt;&gt; #manifpourtous http:\/\/t.co\/VsYIfEIyZc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:48 +0000","from_user":"Fdepicardie","from_user_id":434818744,"id":338682388886478848,"text":"Les t\u00eates pensantes du PS ont la parole...Apr\u00e8s Jean Philppe D\u00e9sir..on attend le coup de gr\u00e2ce de Cambadellis.. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:45 +0000","from_user":"Claude_GARRET","from_user_id":80335609,"id":338682376035115008,"text":"RT @JudithDuportail: \"Hollande, ta m\u00e8re, ne s'appelle pas Robert\", scandent les manifestants #manifpourtous http:\/\/t.co\/aKQfJe19Rl"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:44 +0000","from_user":"GRANDGIRARDSTEP","from_user_id":370594675,"id":338682371677241345,"text":"#ManifPourTous : Frigide Barjot pense que... qu'il est inutile de penser quand on a une bible dans la poche..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:40 +0000","from_user":"C_Smague","from_user_id":884981664,"id":338682356724551680,"text":"@ruthelkrief est une militante politique #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:35 +0000","from_user":"SensiEtiamEadem","from_user_id":93458217,"id":338682335924977664,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:32 +0000","from_user":"christopheleble","from_user_id":20147475,"id":338682322150899714,"text":"RT @Soc0z: Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:28 +0000","from_user":"GrgoryDeblun","from_user_id":483133436,"id":338682305881202688,"text":"Message aux \u00e9lus de la #Manifdelahonte #Manifpourtous vous n'\u00eates pas cens\u00e9s repr\u00e9senter TOUS les fran\u00e7ais ? Homo y compris ? #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:27 +0000","from_user":"RaphaelleBianzi","from_user_id":465436328,"id":338682302139858946,"text":"@frigidebarjot Game Over! So dig a hole and jump into it OK?! #manifpourtous #ManifDeLaHonte #FrigideBarjot"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:25 +0000","from_user":"eNwG","from_user_id":1428838826,"id":338682292207751168,"text":"RT @Mou_Gui: #ManifPourTous #26mai Dans quelques ann\u00e9es, vous pourrez dire \u00e0 vos enfants, avec une pointe de fiert\u00e9: \"Je n'y \u00e9tais pas\"."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:25 +0000","from_user":"AlexQvE","from_user_id":491460815,"id":338682291134017536,"text":"RT @GeorgesCowey: Concentration r\u00e9elle de manifestants \u00e0 la #ManifPourTous... http:\/\/t.co\/VZXIt7haxk"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:25 +0000","from_user":"opheliejones","from_user_id":407232223,"id":338682290752331776,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:24 +0000","from_user":"andre_alain","from_user_id":462901069,"id":338682286369284097,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:18 +0000","from_user":"hubhan","from_user_id":143519066,"id":338682262134595586,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:12 +0000","from_user":"telLeSoussi","from_user_id":1459872625,"id":338682236104740864,"text":"RT @MarinePalpa: #manifpourtous d\u00e9sol\u00e9 mais la loi est d\u00e9j\u00e0 pass\u00e9e pas la peine de mettre le bordel en bas de chez moi, merci."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:08 +0000","from_user":"maelle128","from_user_id":506493498,"id":338682219658883072,"text":"RT @MANUE_G: #fachopride = #manifpourtous http:\/\/t.co\/1Pf31Bsj8x"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:07 +0000","from_user":"trolland4","from_user_id":957760039,"id":338682215582019586,"text":"RT @PoliticFRANCE: .Ces policiers et crs auraient \u00e9t\u00e9 plus utiles contre les racailles du Trocad\u00e9ro #RBM #26mai #manifpourtous #ONLR #tousaparis #veilleurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:07 +0000","from_user":"esmeeDc","from_user_id":557826548,"id":338682215431016449,"text":"\u201c@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/QkVx3mtozZ\u201d MDRRR trop fort"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:05 +0000","from_user":"25Alexis11","from_user_id":993631784,"id":338682208673988610,"text":"RT @droitenationale: Images BFMTV de la #manifpourtous aux #Invalides http:\/\/t.co\/qCbrl4X6nQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:03 +0000","from_user":"Nirvan_aa","from_user_id":1263904657,"id":338682199266181123,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:00 +0000","from_user":"ThomasAlexandre","from_user_id":118715587,"id":338682185370447872,"text":"RT @framboisier24: A l'instar des salles de shoots, il devrait y avoir des salles de #ManifPourTous, qu'ils arr\u00eatent de faire \u00e7a dans la rue c'est d\u00e9gueulasse."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:56 +0000","from_user":"pittacos","from_user_id":121835664,"id":338682171344691200,"text":"RT @RetNlagazette: Thouvenel (CFTC) compare la @LaManifPourTous \u00e0 Solidarnosc #26mai #ManifPourTous #ONLR http:\/\/t.co\/ZTJjsJPnw5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:22 +0000","from_user":"APCdelaVega","from_user_id":456089461,"id":338682026066587648,"text":"RT @FrancoisLOLANDE: J'ai d\u00e9cid\u00e9 de renommer la Place des Invalides en \"Place des D\u00e9ficients Mentaux\". #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:14 +0000","from_user":"UVeronique","from_user_id":560340914,"id":338681992960946176,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:13 +0000","from_user":"AlSol_twitt","from_user_id":376123595,"id":338681990566010880,"text":"Normalement on se mobilise POUR les droits des citoyens,mais en France #manifpourtous se mobilise CONTRE... Parfois #JcomprendsPas.. #Triste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:11 +0000","from_user":"CrashAway","from_user_id":392603957,"id":338681981963468802,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:09 +0000","from_user":"paulandytony","from_user_id":1361147754,"id":338681971641298944,"text":"#ManifPourTous Quoique disent Hollande &amp; ses pignoufs \u00e9tions encore + nbreux que pr\u00e9c\u00e9demment. Tictactictac l'heure de payer approche."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:02 +0000","from_user":"sabrina_talia","from_user_id":572652327,"id":338681943371677697,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:01 +0000","from_user":"LtEmi","from_user_id":42507408,"id":338681939655528450,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2. F Barjot y voit 1 millions de personnes, soit 7,4 pers.\/m2 #manifpartouze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:44:00 +0000","from_user":"admi__net","from_user_id":393866210,"id":338681934085500929,"text":"RT @manifpourtous14: #26mai @FranckMargain candidat a Paris present a la #manifpourtous  pour s'opposer a la loi Taubira ! http:\/\/t.co\/Q0ye4UJYJQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:59 +0000","from_user":"caccane","from_user_id":1001664510,"id":338681932298723328,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:59 +0000","from_user":"jcchamparnaud","from_user_id":93033969,"id":338681930604220416,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:58 +0000","from_user":"Marques_Helder","from_user_id":303353100,"id":338681926766444544,"text":"#Fachos ... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/c1lCxT8kid"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:56 +0000","from_user":"chagasam","from_user_id":557064886,"id":338681920533708800,"text":"RT @netchys: Harlem D\u00e9lire:une attaque sur le @partisocialiste. Et les #Femen \u00e0 #NotreDame de @Paris c'\u00e9tait une kermesse? #ManifPourTous #26mai @BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:55 +0000","from_user":"Robinmodo","from_user_id":1027240626,"id":338681914334523392,"text":"RT @gustaveparking: Pendant la #manifpourtous je tiens sa taille de gu\u00eape en faisant l'amour. C'est ma gu\u00eape-ride."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:52 +0000","from_user":"OyaTama","from_user_id":39834570,"id":338681903236382720,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot : \"Je ne suis plus la #manifpourtous (...) on va ressortir de l'institution et on va recommencer\" #HALLU"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:46 +0000","from_user":"JC_Bidon","from_user_id":1249833512,"id":338681877512732672,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:45 +0000","from_user":"antennerelais","from_user_id":339909386,"id":338681870525022208,"text":"RT @jeredejere: Regardez bien tous ces cr\u00e9tins de #manifpourtous car le diable va bient\u00f4t retourner dans sa bo\u00eete pr\u00eat \u00e0 ressurgir"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:41 +0000","from_user":"Cornich_on","from_user_id":1269204655,"id":338681853806514177,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:39 +0000","from_user":"eTaillot","from_user_id":604403884,"id":338681847905136640,"text":"RT @Soc0z: Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:37 +0000","from_user":"godblessglee","from_user_id":1213428870,"id":338681840636407808,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:36 +0000","from_user":"lessalins","from_user_id":250209480,"id":338681836949618688,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:32 +0000","from_user":"Poune251","from_user_id":573950314,"id":338681817056022530,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:31 +0000","from_user":"ptitmorveux","from_user_id":1325473579,"id":338681813235036160,"text":"#manifpourtous connards, d\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9s, fachos, intol\u00e9rants, fdp, consanguins, extr\u00e9mistes, abrutis, int\u00e9gristes, orni\u00e8res ! ah \u00e7a fait du bien."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:30 +0000","from_user":"colferswaist","from_user_id":293103296,"id":338681811087536129,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:26 +0000","from_user":"gaspardlp","from_user_id":1021753260,"id":338681794620706817,"text":"Bon bah #manifpourtous : 1, #concertpourtous: 0 - Encore des centaines de milliers de personnes!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:24 +0000","from_user":"loubatieres1","from_user_id":435147065,"id":338681783803592704,"text":"RT @_orglin_: Moins de 100 000 manifestant \nFiasco\n#manifpourtous \n#manifdefachos \n#ManidDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:21 +0000","from_user":"Paul_da_Silva","from_user_id":20071242,"id":338681772231520257,"text":"Montparnasse, int\u00e9ressant de voir le nb de gens qui courent pour avoir le train pour Versailles un drapeau de la #manifpourtous sous le bras"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:17 +0000","from_user":"paris12france","from_user_id":406455546,"id":338681756091809793,"text":"RT @MereBordel: RT @barkette: Ahhh \u201c@BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/TGy37vqwOu\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:16 +0000","from_user":"Nico_Perrier","from_user_id":602279599,"id":338681752333713408,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:16 +0000","from_user":"orleanspy","from_user_id":373255074,"id":338681749032820737,"text":"Des drapeaux mais pas de pi\u00e8ces pour les SDF. G\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. #manifpourtous http:\/\/t.co\/lbOnIpZ3uC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:14 +0000","from_user":"SossoPSG75974","from_user_id":998149842,"id":338681742330302464,"text":"RT @Soc0z: Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:14 +0000","from_user":"Kenan_L","from_user_id":607103545,"id":338681741961224193,"text":"#manifpourtous manif pour toutous \u00e0 sa m\u00e9m\u00e8re"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:13 +0000","from_user":"Mac_Steph","from_user_id":28017561,"id":338681736596688898,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:12 +0000","from_user":"LyliBee","from_user_id":30299564,"id":338681734084300801,"text":"RT @Mrs_Cupcakes: Ahahahah \ud83d\ude02 CHEH RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:10 +0000","from_user":"barbajojo","from_user_id":879994363,"id":338681724319956993,"text":"RT @christreporter: Merci aux protagonistes de la #ManifPourTous de nous rappeler que la f\u00eate des m\u00e8res est une institution p\u00e9tainiste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:08 +0000","from_user":"angelep72","from_user_id":1248473702,"id":338681718041092097,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:08 +0000","from_user":"Nanomi_","from_user_id":1018316965,"id":338681715797147650,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:42:31 +0000","from_user":"JustMathilde88","from_user_id":931810093,"id":338681563959148545,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:42:31 +0000","from_user":"MarineFoglietti","from_user_id":443068768,"id":338681563808141314,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:42:27 +0000","from_user":"SatchelDjian","from_user_id":537638541,"id":338681545269329920,"text":"RT @Soc0z: Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:42:12 +0000","from_user":"salomepetremand","from_user_id":118417897,"id":338681483365584897,"text":"RT @AxelJoly: Grand, grand Mr Guaino ! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:42:09 +0000","from_user":"CBranchereau","from_user_id":870297547,"id":338681468278677504,"text":"Alors Manuel tu vas nous mettre en garde \u00e0 vue pour avoir manifester ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:42:06 +0000","from_user":"Ramikaze","from_user_id":361731113,"id":338681458497552385,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:42:01 +0000","from_user":"IAM_OTHER","from_user_id":491542359,"id":338681434480984065,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:57 +0000","from_user":"vincentdidier1","from_user_id":15842424,"id":338681419394068480,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:57 +0000","from_user":"LesToilesL","from_user_id":705655736,"id":338681418953658369,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:55 +0000","from_user":"SarahVbm","from_user_id":800257669,"id":338681412351836160,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:51 +0000","from_user":"LeymarieS","from_user_id":375240213,"id":338681393817210880,"text":"#Barjot se lance en politique avec son #avenirpourtous. Reste juste \u00e0 se faire une place \u00e0 la droite de la droite #manifpourtous #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:48 +0000","from_user":"DuriezClara","from_user_id":18691118,"id":338681381469159427,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:48 +0000","from_user":"iiaamZ","from_user_id":390897965,"id":338681381100060672,"text":"Oulalala ils vont r\u00e9veiller #Bouteflika ... #Invalides #ManifPourTous #HorsSujet"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:47 +0000","from_user":"jcsalavy","from_user_id":553477392,"id":338681379019702272,"text":"#Guaino d\u00e9file contre une loi adopt\u00e9e, valid\u00e9e et promulgu\u00e9e, en faveur de laquelle il a vot\u00e9... #guignol #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:44 +0000","from_user":"benenuts56","from_user_id":569386633,"id":338681364775833600,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:42 +0000","from_user":"flavienneuvy","from_user_id":27199015,"id":338681357528092672,"text":"Ah ah ah D\u00e9sir donne 1 itw devant un autocollant de la #manifpourtous #26_MAI_MEGA_MANIF #MauvaisEnCom http:\/\/t.co\/06oNIm52cv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:39 +0000","from_user":"Segattoxlintox","from_user_id":482318724,"id":338681345532379136,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:39 +0000","from_user":"nicolasdevigne","from_user_id":536686845,"id":338681344366358529,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:36 +0000","from_user":"manifpourtous14","from_user_id":1097696418,"id":338681331850555393,"text":"#26mai @FranckMargain candidat a Paris present a la #manifpourtous  pour s'opposer a la loi Taubira ! http:\/\/t.co\/Q0ye4UJYJQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:36 +0000","from_user":"JB_BARTHOD","from_user_id":353069749,"id":338681329531121665,"text":"#manifpourtous : ce n'est plus une manif pour le mariage mais contre Fran\u00e7ois Hollande ! Les m\u00e9dias le cachent #bfmtv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:35 +0000","from_user":"canalplus","from_user_id":326698989,"id":338681328734191616,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:33 +0000","from_user":"WankyAnna","from_user_id":279713603,"id":338681319154393088,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:32 +0000","from_user":"Call_MeGod","from_user_id":769961508,"id":338681316306460672,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:32 +0000","from_user":"FrogerThierry","from_user_id":107676061,"id":338681316025438209,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:30 +0000","from_user":"arnaudrioult","from_user_id":460630071,"id":338681307762655232,"text":"RT @StefanCavers: Malgr\u00e9 la propagande merdiatique lib\u00e9rale et libertaire, formidable succ\u00e8s de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/So41j0FXw8"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:30 +0000","from_user":"Domingues_6","from_user_id":164818392,"id":338681306642792448,"text":"RT @Soc0z: Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:24 +0000","from_user":"Roww_Paul","from_user_id":123665722,"id":338681282743644160,"text":"\"9 stations de metro autour des Invalides ont \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9es par mesure de pr\u00e9caution\" J'ai envie de dire: que le jeu commence #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:18 +0000","from_user":"Meslines","from_user_id":325201977,"id":338681254851510273,"text":"RT @JphSchaller: 1er gros loup\u00e9 policier: les identitaires ont r\u00e9ussi \u00e0 investir la terrasse du si\u00e8ge du PS #manifpourtous http:\/\/t.co\/f9BhjYrcLV\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:13 +0000","from_user":"Cgarreau","from_user_id":277389175,"id":338681233456365568,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:12 +0000","from_user":"nico_cktail","from_user_id":465839742,"id":338681230813954049,"text":"RT @loadedrichard: Les gens qu'ont particip\u00e9 aux #ManifPourTous,vous auriez \u00e9t\u00e9 plus utile en rendant visite a des personnes \u00e2g\u00e9es dans des maisons de retraite"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:12 +0000","from_user":"GaaumaarLmt","from_user_id":1438073173,"id":338681229803130881,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:03 +0000","from_user":"ClaireeCousin","from_user_id":967986336,"id":338681194206072832,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:02 +0000","from_user":"ZeThibr","from_user_id":12231502,"id":338681186685685760,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:58 +0000","from_user":"maggiedu13","from_user_id":561104269,"id":338681170990612480,"text":"#manifpourtous hollande dehors"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:53 +0000","from_user":"retrait2p","from_user_id":451491538,"id":338681151025725440,"text":"RT @EasyAlexis: Le niveau progresse de #manifpourtous en #manifpourtous...#Tocards http:\/\/t.co\/a3OjoDrgvd"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:53 +0000","from_user":"ACharlou","from_user_id":1341448921,"id":338681150220410880,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:52 +0000","from_user":"GiorgiaLuzio","from_user_id":1285867470,"id":338681147691237378,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:51 +0000","from_user":"tboujut","from_user_id":54582432,"id":338681140959383552,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:33 +0000","from_user":"pbaucheron","from_user_id":493640854,"id":338681065944268800,"text":"RT @arnaudpln: Il y a encore de nombreux Versaillais bloqu\u00e9 en gare qui attendent pour prendre le train et rejoindre la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:23 +0000","from_user":"EnfantPapaMaman","from_user_id":416870487,"id":338681024743612416,"text":"RT @jeanpierredenis: Pour l'instant, sur l'esplanade des Invalides, \u00e7a manque de fachos. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:22 +0000","from_user":"VLHarry","from_user_id":483829888,"id":338681022608703490,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:20 +0000","from_user":"ConstBlanchard","from_user_id":232854621,"id":338681013939093504,"text":"Guaino trouve l'ambiance de la #manifpourtous \"fraternelle\" ! Il ne doute de rien, c'est extraordinaire un aplomb pareil."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:20 +0000","from_user":"T_Houdbine","from_user_id":789899760,"id":338681012848562177,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:18 +0000","from_user":"J0HNKAVE","from_user_id":1010136721,"id":338681006481608706,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:14 +0000","from_user":"SirOlv","from_user_id":248270599,"id":338680988743909376,"text":"\u201c@itele: Guillaume #Peltier : \"le mariage n'est pas un droit\" http:\/\/t.co\/HPYFGWxLue #Manifpourtous\u201d\nUn devoir alors peut \u00eatre? Une corv\u00e9e?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:14 +0000","from_user":"IsAnEndlessLove","from_user_id":461187630,"id":338680985820463104,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:10 +0000","from_user":"Agath3","from_user_id":40879327,"id":338680970280591361,"text":"Yes, on va bien rire ! RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:08 +0000","from_user":"Mteenagedream","from_user_id":1215820675,"id":338680961430589440,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:08 +0000","from_user":"SofiaAql","from_user_id":427619228,"id":338680960822415360,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:07 +0000","from_user":"TheChildOfYou","from_user_id":1059163712,"id":338680960038084609,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:06 +0000","from_user":"tweety_matou","from_user_id":447490823,"id":338680952278614016,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:02 +0000","from_user":"Tweetmanif","from_user_id":202812816,"id":338680939246927875,"text":"RT @GDarmanin: \u00c9norme mobilisation pour la #manifpourtous. Je crois que les responsables du #PS auraient mieux fait de se taire..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:01 +0000","from_user":"Herrmagoden","from_user_id":1126400474,"id":338680932544413696,"text":"RT @EasyAlexis: Crevarde qui vient pecho chez les fachos...#manifpourtous http:\/\/t.co\/vjcIRStkTu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:59 +0000","from_user":"charlottecollo1","from_user_id":495053482,"id":338680923782524928,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:58 +0000","from_user":"eucalyptus6","from_user_id":452181889,"id":338680922335485952,"text":"\u00ab Une chose n'est pas juste parce qu'elle est la loi; elle doit \u00eatre loi parce qu'elle est juste \u00bb - Montesquieu #Manifpourtous #Invalides"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:55 +0000","from_user":"07_geoff","from_user_id":1013466583,"id":338680906220974080,"text":"RT @PoliticFRANCE: Si j'\u00e9coute bien #D\u00e9sir, seuls les gauchistes et les femens ont le droit de s'exprimer dans ce pays #26mai #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:52 +0000","from_user":"Flo_Yvon","from_user_id":634687125,"id":338680895236083712,"text":"RT @Aubin_FR: Qu'est ce qu'ilfait l\u00e0 Guaino, il a vot\u00e9 pour ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:50 +0000","from_user":"thevenetrimb","from_user_id":297616756,"id":338680887845732352,"text":"#manifpourtous \u00e0 #Paris avec @gonzagmalherbe #onlr #printempsfrancais http:\/\/t.co\/VHqWckCcg7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:50 +0000","from_user":"CallMeRomane","from_user_id":561282202,"id":338680887229165569,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:50 +0000","from_user":"bronkkr","from_user_id":988561082,"id":338680884930674689,"text":"RT @lmpt_Varsovie: A #Varsovie, les dizaines de milliers de Polonais de la Marche pour la Famille se sont associ\u00e9s \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/2pzHf4p3bh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:49 +0000","from_user":"kohlanter","from_user_id":582680228,"id":338680884574162944,"text":"RT @AxelJoly: Grand, grand Mr Guaino ! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:49 +0000","from_user":"AleexiaV","from_user_id":62506201,"id":338680880782516224,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:48 +0000","from_user":"LolivDubois","from_user_id":313212811,"id":338680878853132288,"text":"RT @MarcdeBoni: #Manifpourtous \"Journalistes laquais de la r\u00e9publique\" dit une pancarte\". Et les l\u00e9gions de l'intol\u00e9rance sont les laquais de qui ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:47 +0000","from_user":"zirgoto","from_user_id":821912731,"id":338680875589967874,"text":"RT @CerdagneFrance: #ManifPourTous Je repense \u00e0 l'in\u00e9narrable et path\u00e9tique Valls : \"Surtout, ne venez pas en famille, c'est dangereux.\" En \u00eatre r\u00e9duit \u00e0 \u00e7a !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:47 +0000","from_user":"Soc0z","from_user_id":394814873,"id":338680872507154432,"text":"Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:46 +0000","from_user":"kmoutaib","from_user_id":414710036,"id":338680869109772290,"text":"EN DIRECT. Manif pour tous : les cort\u00e8ges sont arriv\u00e9s aux Invalides http:\/\/t.co\/qEryCtKnVI via @le_Parisien #manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:41 +0000","from_user":"Gardez_vous","from_user_id":427509093,"id":338680849740480512,"text":"RT @tprincedelamour: #Manifpourtous Face aux images magnifiques d'une esplanade des Invalides noire de monde,BFM \u00e9voque prudemment quelques milliers de personnes"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:37 +0000","from_user":"Nicolas_Penna","from_user_id":590219992,"id":338680831612694529,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:37 +0000","from_user":"B_Anaiis","from_user_id":421260990,"id":338680831142920192,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:36 +0000","from_user":"totolito_","from_user_id":234734724,"id":338680829888831488,"text":"RT @PoliticsFR: C'est mignon ces instantan\u00e9s de #manifpourtous tweet\u00e9s par nos intr\u00e9pides journalistes qui se prennent pour des reporters de guerre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:36 +0000","from_user":"Stommy_cop","from_user_id":219959310,"id":338680829737852928,"text":"mdr RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/uxlUStCz1Q"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:31 +0000","from_user":"levolatile","from_user_id":54579337,"id":338680808648876032,"text":"RT @Munsterma: J\u2019ai retrouv\u00e9 une vieille affiche pour la #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oFrwS7L8b5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:29 +0000","from_user":"AbedJonathan","from_user_id":221834864,"id":338680799689842690,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:26 +0000","from_user":"f_bertier","from_user_id":572431942,"id":338680785076895747,"text":"RT @Kofretou: Can't wait ... RT  \u200f@LPJofficiel Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain : http:\/\/t.co\/HwbSIwX3vS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:26 +0000","from_user":"stefanou45","from_user_id":624831029,"id":338680785022377984,"text":"@Tof_Beaugrand para\u00eet il c'est Walls qui lui a demand\u00e9 car trop dangereux #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:24 +0000","from_user":"LeRamoneurTed","from_user_id":309017195,"id":338680779355848704,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:23 +0000","from_user":"fdweb75","from_user_id":427611671,"id":338680775622946817,"text":"RT @itele : #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:17 +0000","from_user":"Levercors","from_user_id":313707070,"id":338680747512709120,"text":"RT @pierrecheynet: M\u00e9dias,gouvernement et Frigide #Barjot croisent les doigts pour que la #manifpourtous d\u00e9g\u00e9n\u00e8re.Peine perdue, c'est 1 grand succ\u00e8s populaire."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:29 +0000","from_user":"OlivierSylla","from_user_id":44847249,"id":338680548602019840,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:29 +0000","from_user":"potirone","from_user_id":250724884,"id":338680547943530496,"text":"Quand on voit les pancartes que tiennent les enfants on ne peut qu'esp\u00e9rer qu'ils ne savent pas lire! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:28 +0000","from_user":"Danymellow","from_user_id":242500033,"id":338680544143482881,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot sur la #manifpourtous : \"ce mouvement a fait son temps\", et explique qu'elle ne se reconna\u00eet pas le \"tournant\" pris par le mvt #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:22 +0000","from_user":"evrargi","from_user_id":140133732,"id":338680518591787008,"text":"@marcelsel fait plus r\u00e9sumer mister Sel, il faut \u00e9crire l'UMP d\u00e9file avec le soutien de l'extr\u00eame droite. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:17 +0000","from_user":"thomascholet","from_user_id":38399339,"id":338680494852034560,"text":"Gros dilemme aujourd'hui pour quelques polo Lacoste... #rg2013 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:14 +0000","from_user":"JeVisDHauts","from_user_id":301595746,"id":338680485318373376,"text":"RT @itele: De JF. #Cop\u00e9 \u00e0 G. #Collard, la droite et l'extr\u00eame-droite dans les cort\u00e8ges http:\/\/t.co\/VqnjCuhw9A #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:05 +0000","from_user":"Skywii67","from_user_id":585649918,"id":338680445967405056,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:04 +0000","from_user":"AdrienGodefroy","from_user_id":1004513275,"id":338680444457463809,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:04 +0000","from_user":"totom374","from_user_id":1327017523,"id":338680441932480513,"text":"RT @chadhudhu: La #ManifpourTous avec le Taj Mahal en toile de fond... joli ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Xk33koDB0c"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:01 +0000","from_user":"beebike","from_user_id":149270695,"id":338680431501262848,"text":"RT @Pridemap: http:\/\/t.co\/RkB1AFrZE0\n-Comparaison viande hach\u00e9e\/Famille\n-\u00c0 0:50 le mec dit : \"on veut pas de pd en France\"\n#Manifpourtous @SOShomophobie"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:59 +0000","from_user":"Martinvisible_","from_user_id":241974435,"id":338680421036474368,"text":"C'est sympas de savoir que ta des dizaines de milliers de personnes en train de manifester contre nous, non ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:57 +0000","from_user":"desantiagoa","from_user_id":229226248,"id":338680413100838912,"text":"RT @framboisier24: A l'instar des salles de shoots, il devrait y avoir des salles de #ManifPourTous, qu'ils arr\u00eatent de faire \u00e7a dans la rue c'est d\u00e9gueulasse."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:56 +0000","from_user":"NBouteiller","from_user_id":594630107,"id":338680407568547841,"text":"RT @CarolineDelavau: Vous perdez votre temps #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:56 +0000","from_user":"Lvs_Clemence","from_user_id":580064502,"id":338680407472099328,"text":"#manifpourtous : vous nous faites chier."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:53 +0000","from_user":"grossegamelle","from_user_id":1218455676,"id":338680395556065280,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:49 +0000","from_user":"MyNameIzHalissa","from_user_id":180011272,"id":338680381383512065,"text":"RT @EasyAlexis: Crevarde qui vient pecho chez les fachos...#manifpourtous http:\/\/t.co\/vjcIRStkTu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:43 +0000","from_user":"SPICYMAT","from_user_id":70742472,"id":338680354816802817,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:41 +0000","from_user":"emmananique","from_user_id":403683411,"id":338680345354436609,"text":"RT @GgRrEegOorYy: Depuis qu'on a annonc\u00e9 une grande queue pour la #ManifPourTous Zahia et Nabilla seraient en bout du cort\u00e8ge."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:38 +0000","from_user":"imsuperapple","from_user_id":369471687,"id":338680332725387264,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:31 +0000","from_user":"mattgrauf","from_user_id":591146116,"id":338680302421557249,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:23 +0000","from_user":"MaudeeBoudee","from_user_id":610154181,"id":338680272272887808,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:21 +0000","from_user":"6lvain","from_user_id":41857814,"id":338680263934611457,"text":"plusieurs avocats en robe dans les coulisses de #manifpourtous, heureusement il ya twitter pour lire @Maitre_Eolas en attendant..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:20 +0000","from_user":"nicolas_only","from_user_id":978931645,"id":338680258591080448,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:17 +0000","from_user":"Chatdidi","from_user_id":1272551708,"id":338680247224508417,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:17 +0000","from_user":"Joshua_Adel","from_user_id":568244106,"id":338680243676147713,"text":"@jfmartins @guybirenbaum C'\u00e9tait en germe avec \"l'extr\u00eame droite de gouvernement\" de #Sarkozy. La #Manifpourtous ent\u00e9rine l'#UMPFN."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:15 +0000","from_user":"DClivaz","from_user_id":1137364472,"id":338680237128822784,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:08 +0000","from_user":"Lex_aux_Milles","from_user_id":555186782,"id":338680209496760320,"text":"Allez, faites un effort! M\u00eame pas un fumi d'allum\u00e9! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:36:32 +0000","from_user":"FredShyo","from_user_id":51669681,"id":338680056626937856,"text":"RT @SSIAP4: #manifpourtous @Frigidebarjot Sur BFM !! sale #traitre !! On est CONTRE le mariage , tu ne repr\u00e9sente PLUS LE MOUVEMENT !! #DEGAGE !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:36:19 +0000","from_user":"AlexHervaud","from_user_id":14321981,"id":338680003506081792,"text":"RT @mathieuge: Frigide Barjot l\u00e2che la #manifpourtous on sent qu'elle n'en parlera plus. Positionnement pour sa future carri\u00e8re de chroniqueuse ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:36:10 +0000","from_user":"odalage","from_user_id":17863264,"id":338679964520026112,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:36:09 +0000","from_user":"Aqua_Poney","from_user_id":817350673,"id":338679961353334785,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:36:08 +0000","from_user":"vrellui","from_user_id":86255029,"id":338679955657461761,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:36:02 +0000","from_user":"Chachabidaud","from_user_id":1015806210,"id":338679928977494017,"text":"RT @nana_101288: Entre #RolandGarros et #manifpourtous j'ai failli louper le TGV... Retour au bercail quand meme"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:36:01 +0000","from_user":"ninelevem","from_user_id":1133336060,"id":338679927538847744,"text":"RT @tprincedelamour: #Manifpourtous Face aux images magnifiques d'une esplanade des Invalides noire de monde,BFM \u00e9voque prudemment quelques milliers de personnes"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:59 +0000","from_user":"La_Loulie","from_user_id":842288168,"id":338679918617571328,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:59 +0000","from_user":"BSancey","from_user_id":493497492,"id":338679917300576256,"text":"En retard #FFBack @MatthioFishal qui a un week-end charg\u00e9 entre #ONPC et #manifpourtous !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:57 +0000","from_user":"hypnoz2010","from_user_id":333017175,"id":338679911751512064,"text":"Un enfant aurait renvers\u00e9 une poubelle pendant la #manifpourtous les 4.500 policiers d\u00e9ploy\u00e9s le recherchent activement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:57 +0000","from_user":"SalutInsaf","from_user_id":335354571,"id":338679908228268032,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:56 +0000","from_user":"Fouine_du_net","from_user_id":923134921,"id":338679907477487616,"text":"La #ManifPourTous est la preuve que le #FN et la droite forte de l' #UMP ont de beaux jours devant eux. #France malade qui renie l'\u00e9galit\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:56 +0000","from_user":"ADeffrennes","from_user_id":1191753080,"id":338679906651222016,"text":"RT @AlixEgreteau: Ce qui m'inqui\u00e8te le plus c'est de voir des jeunes participer \u00e0 la manif #manifpourtous #manifdelahonte #o\u00f9valemonde"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:52 +0000","from_user":"NonPossumus","from_user_id":335181026,"id":338679890540888065,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:49 +0000","from_user":"V__Garnier","from_user_id":793882405,"id":338679876234125314,"text":"RT @M3MH2O: Avec ce vent frais, plus qu'\u00e0 esp\u00e9rer que la grippe joue son r\u00f4le... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:48 +0000","from_user":"ColoKevin","from_user_id":890755999,"id":338679871473594368,"text":"L'Or\u00e9al a Beyonc\u00e9, Lea Michele et Laetitia Casta, la #ManifPourTous a Frigide Barjot, Ch. Boutin et S\u00e9gol\u00e8ne Royal #ParceQuEllesLeValentBien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:46 +0000","from_user":"MrSims63","from_user_id":397968915,"id":338679865077284864,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:46 +0000","from_user":"Coralimeaongle_","from_user_id":740529354,"id":338679863022059520,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:43 +0000","from_user":"ottpatricia1","from_user_id":569449174,"id":338679851282219010,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:41 +0000","from_user":"ZaraA","from_user_id":7031872,"id":338679842792931328,"text":"Tiens, ils jouent au tennis les #manifpourtous ?! #ouiohcavahein #auteuil"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:38 +0000","from_user":"jpspm","from_user_id":758123534,"id":338679830134538240,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:38 +0000","from_user":"lecondottiere","from_user_id":1057417794,"id":338679829874479104,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:37 +0000","from_user":"LDWilliam","from_user_id":46912285,"id":338679824463826944,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:34 +0000","from_user":"Lucas1ad","from_user_id":260219067,"id":338679812317130752,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:32 +0000","from_user":"Lulunettes","from_user_id":13920052,"id":338679806562545666,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:29 +0000","from_user":"Pablo_Aluche","from_user_id":614622222,"id":338679791869890560,"text":"RT @adriengrosjean: Le @FN_officiel participe \u00e0 la #manifpourtous Cc @Marion_M_Le_Pen @GilbertCollard @brunogollnisch @JLRochedy #ONLR http:\/\/t.co\/klE1eDrCtn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:29 +0000","from_user":"BrianPinow","from_user_id":767658872,"id":338679791437877248,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:27 +0000","from_user":"SoleneRedondo","from_user_id":882438859,"id":338679782374010880,"text":"ALERTE! Un film d'horreur se tourne actuellement a Paris place des invalides. #manifpourtous #honteavous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:25 +0000","from_user":"Cyzzler","from_user_id":489195388,"id":338679775340150784,"text":"RT @Leo_NlE: \"On ne peut pas laisser FABRIQUER des enfants\"\nElle est pire que Barjot... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:24 +0000","from_user":"chloeronca","from_user_id":443567876,"id":338679768813805569,"text":"Vous aussi habillez vos petits en #manifpourtous : c'est tr\u00e8s tendance en ce moment ! #manifdelahonte http:\/\/t.co\/bnDn5DyQ3U"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:23 +0000","from_user":"aterraki","from_user_id":240112257,"id":338679767920422912,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2. F Barjot y voit 1 millions de personnes, soit 7,4 pers.\/m2 #manifpartouze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:23 +0000","from_user":"FabienBravi","from_user_id":337665874,"id":338679767794597889,"text":"RT @benjamincallet: Elkrief qui accuse la #manifpourtous d'avoir ressuscit\u00e9 les mouvements d'extr\u00eame-droite. Qui est responsable de l'unit\u00e9 nationale d\u00e9j\u00e0 ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:23 +0000","from_user":"guryotat","from_user_id":442200735,"id":338679767148658688,"text":"RT @langoureau: Si on avait eu la moiti\u00e9 de la pub dont b\u00e9n\u00e9ficie les reacs pour leur #manifpourtous , le 5mai on aurait \u00e9t\u00e9 1 millions."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:22 +0000","from_user":"thenzolucas44","from_user_id":1416328849,"id":338679761318580224,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:21 +0000","from_user":"CarolineDelavau","from_user_id":772149511,"id":338679759288549377,"text":"Vous perdez votre temps #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:18 +0000","from_user":"mathieuge","from_user_id":75127174,"id":338679744713326592,"text":"Frigide Barjot l\u00e2che la #manifpourtous on sent qu'elle n'en parlera plus. Positionnement pour sa future carri\u00e8re de chroniqueuse ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:34 +0000","from_user":"estellearnal","from_user_id":68965245,"id":338679559857782784,"text":"RT @adriengrosjean: Le @FN_officiel participe \u00e0 la #manifpourtous Cc @Marion_M_Le_Pen @GilbertCollard @brunogollnisch @JLRochedy #ONLR http:\/\/t.co\/klE1eDrCtn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:34 +0000","from_user":"ndeloof","from_user_id":15834644,"id":338679559664832514,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:33 +0000","from_user":"Tof_Beaugrand","from_user_id":26547012,"id":338679556309405696,"text":"Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:32 +0000","from_user":"tenten1806","from_user_id":150726506,"id":338679551896981505,"text":"RT @Bassounov: Le #mariagePourTous est un projet d'#amour. La #manifPourTous est un \u00e9talage de #haine et de #connerie."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:30 +0000","from_user":"SissiPatriote","from_user_id":718487389,"id":338679544720535552,"text":"Hallucinant cette foule \u00e0 Paris! m\u00eame \u00e0 la TV c'est impressionnant! #manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:27 +0000","from_user":"RPetex","from_user_id":402346095,"id":338679533362356224,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:27 +0000","from_user":"GillesSauliere","from_user_id":6409532,"id":338679533085536256,"text":"RT @Salome_L: Une journ\u00e9e de #manifpourtous en trois cort\u00e8ges = 3 cours de club med gym .."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:27 +0000","from_user":"franciscoschaer","from_user_id":153992850,"id":338679532619956226,"text":"RT @SalmonCs: #manifpourtous: je ne croyais pas si bien dire: Droite Tea Party. vs Gauche Bartleby http:\/\/t.co\/KaOJiz3loq"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:23 +0000","from_user":"cegauth","from_user_id":54533397,"id":338679514131468288,"text":"RT @abdulshaz: Un manifestant me met au d\u00e9fi de \"trouver une seule personne capable de violence aux Invalides\". #manifpourtous r\u00e9ponse dans quelques heures"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:22 +0000","from_user":"Mathilde_Cawin","from_user_id":852596078,"id":338679512097230849,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:19 +0000","from_user":"Anechao","from_user_id":380867228,"id":338679498222477312,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:18 +0000","from_user":"PrincesseCqui","from_user_id":1227877826,"id":338679495294853120,"text":"RT @__Roger_Smith__: #Manifpourtous et #PrintempsFran\u00e7ais : Ils sont revenus les malades ! http:\/\/t.co\/ydRctVadma via @youtube"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:14 +0000","from_user":"AlainSaliou","from_user_id":425126028,"id":338679479415214083,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:14 +0000","from_user":"Drch_Helene","from_user_id":191136666,"id":338679476055601153,"text":"A vu de nez.. Je pense qu'il y a eu 8millions de manifestants ajd ! #toiaussiestimelenombredemanifestantsaumillionpres #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:12 +0000","from_user":"Thobamas","from_user_id":191465421,"id":338679470699466754,"text":"#frigidebarjot annonce sa retraite de #manifpourtous .\nElle est bonne cette nouvelle , qu'elle arr\u00eate d'emmerder le monde ."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:10 +0000","from_user":"RomainSASSET","from_user_id":48664441,"id":338679462612844548,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:09 +0000","from_user":"Alexmagicfans","from_user_id":561457452,"id":338679455310553088,"text":"Un p\u00e8re, une m\u00e8re, c'est compl\u00e9mentaire \nDeux p\u00e8res, deux m\u00e8res, enfants sans rep\u00e8res. #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #Manifpourtous #flambyd\u00e9mission"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:06 +0000","from_user":"jc_roux","from_user_id":48371030,"id":338679445823049729,"text":"Un enfant aurait renvers\u00e9 une poubelle pendant la #manifpourtous les 4.500 policiers d\u00e9ploy\u00e9s le recherchent activement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:06 +0000","from_user":"MoullecMLC","from_user_id":405049925,"id":338679442736033792,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:06 +0000","from_user":"Briac_B","from_user_id":547203085,"id":338679442673119233,"text":"M\u00eame pour #FrigideBarjot son ancienne porte-voix, la #ManifPourTous n'a plus lieu d'\u00eatre.\n#ManifDeLaHonte\n#StopHomophobie"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:05 +0000","from_user":"cali04130","from_user_id":188359293,"id":338679440534028289,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:01 +0000","from_user":"Dorian_Colas","from_user_id":31529967,"id":338679423484170240,"text":"Dimanche 4 octobre 2015 : les militants contre la mariage gay d\u00e9filent encore et toujours dans la #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:59 +0000","from_user":"HDortz","from_user_id":1326919526,"id":338679414227345408,"text":"RT @ydekerdrel: #manifpourtous M. Binet (ps) s'insurge que des enfants manifestent. On ne l'a pas entendu quand les lyc\u00e9ens d\u00e9filaient pour les retraites."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:59 +0000","from_user":"utopiesurbaines","from_user_id":100478498,"id":338679414080552960,"text":"RT @GrandjeanMartin: Un montage, sans doute, mais tr\u00e8s pertinent ! :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/a11irMPP4H"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:55 +0000","from_user":"leadrn","from_user_id":1329605754,"id":338679397454315521,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:43 +0000","from_user":"TDROUHET","from_user_id":525447636,"id":338679348901068803,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:40 +0000","from_user":"brunellesch_i","from_user_id":921387462,"id":338679336838238208,"text":"RT @SkyZeLimit: Today, we are canceling the apocalypse!\n#ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:38 +0000","from_user":"LIntrus_info","from_user_id":1095367434,"id":338679325572354048,"text":"@Jackeraser2 @Wks_69 Ruth avait annonc\u00e9 \"sans doute moins de monde\" \u00e0 la #ManifPourTous , prise 1 x de + en flagrant d\u00e9lit de d\u00e9sinformation"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:37 +0000","from_user":"clemdeso","from_user_id":36480336,"id":338679322405638145,"text":"#manifPourTous c'est triste mais vous avez perdu ravalez vos dent et on n'en parle plus"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:34 +0000","from_user":"Elilalo_","from_user_id":59263516,"id":338679307830444032,"text":"RT @ThibPez: Le festival de Cannes qui sacrerait \"La vie d'Ad\u00e8le\" et \"Ma vie avec Liberace\", \u00e7a en jetterait, le jour de la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:32 +0000","from_user":"Valouchouchat","from_user_id":63276407,"id":338679300356190208,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:30 +0000","from_user":"CollonguesC","from_user_id":1229704442,"id":338679291833360384,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:22 +0000","from_user":"Zxrr2Jp","from_user_id":473617285,"id":338679259956649984,"text":"RT @Soc0z: Arr\u00eatez avec les #manifpourtous, on ne peut rien contre les matchs de l'OM."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:18 +0000","from_user":"fab13007","from_user_id":768214926,"id":338679242768384001,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:18 +0000","from_user":"gaellelacour","from_user_id":171226273,"id":338679241510105088,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:16 +0000","from_user":"Madmalora","from_user_id":219398509,"id":338679234237181952,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:15 +0000","from_user":"MelonManDLP","from_user_id":576576590,"id":338679228168019968,"text":"RT @concevable: Mobilisation plus que r\u00e9ussi #AbrogationMaintenant #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:13 +0000","from_user":"FabriceTorro","from_user_id":134549678,"id":338679220383391745,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:34 +0000","from_user":"morgan_next","from_user_id":71655990,"id":338679059418583043,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:34 +0000","from_user":"TintinFournier","from_user_id":71827668,"id":338679059162730496,"text":"RT @ADAN_Officiel: Drapeaux \u00e9trangers \u00e0 la #ManifPourTous. Guillaume Peltier condamne cette atteinte au patriotisme. http:\/\/t.co\/mAxA1TvaAy"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:34 +0000","from_user":"mvtthieu","from_user_id":1044780690,"id":338679057480814593,"text":"Enfin arriv\u00e9 aux #invalides.Quel magnifique mouvement que la #manifpourtous! Merci @TDerville Merci @Frigidebarjot &amp; merci \u00e0 tous les autres"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:34 +0000","from_user":"Menezdu08","from_user_id":603764554,"id":338679057224970241,"text":"RT @Soc0z: Arr\u00eatez avec les #manifpourtous, on ne peut rien contre les matchs de l'OM."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:32 +0000","from_user":"CemoiJerome","from_user_id":521095166,"id":338679048349835264,"text":"J'ai eu raison de ne pas acheter mon duplex avec vue sur l'esplanade des Invalides #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:25 +0000","from_user":"RebeccaGraziani","from_user_id":1260618835,"id":338679021401436160,"text":"#RT : \"@GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/GzEMiODF1K\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:24 +0000","from_user":"Altia7","from_user_id":576159515,"id":338679015978180609,"text":"RT @A_de_St_Germain: Un dangereux extr\u00e9miste s'appr\u00eate a provoquer un d\u00e9bordement et des violences... #manifpourtous http:\/\/t.co\/u5tuhVp1Kc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:23 +0000","from_user":"GayLib","from_user_id":187862362,"id":338679010974367745,"text":"RT @ThomasWieder: Un des slogans \u00e0 la #manifpourtous de cet apr\u00e8m : \"derni\u00e8re f\u00eate des m\u00e8res avant liquidation\". Non mais on marche totalement sur la t\u00eate !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:21 +0000","from_user":"ColineMachet","from_user_id":261008457,"id":338679003487543296,"text":"RT @GrandjeanMartin: Un montage, sans doute, mais tr\u00e8s pertinent ! :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/a11irMPP4H"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:17 +0000","from_user":"DidiPass","from_user_id":893023387,"id":338678987607900161,"text":"RT @DroiteDecomplex: Des cars bloqu\u00e9s dans plusieurs villes par la police des douanes. #Scandaleux ! #ManifPourTous #26Mai #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:16 +0000","from_user":"qmoineville","from_user_id":516626578,"id":338678982415351809,"text":"RT @arnaudpln: Il y a encore de nombreux Versaillais bloqu\u00e9 en gare qui attendent pour prendre le train et rejoindre la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:12 +0000","from_user":"LaureSybille","from_user_id":267293173,"id":338678967382970368,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:05 +0000","from_user":"Yousra_Mnr","from_user_id":825971719,"id":338678935418179584,"text":"monde noir a panam #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:05 +0000","from_user":"billiedona","from_user_id":23232938,"id":338678933346193408,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:02 +0000","from_user":"annecy_photos","from_user_id":83339992,"id":338678925939052546,"text":"RT @gustaveparking: Pendant la #manifpourtous je tiens sa taille de gu\u00eape en faisant l'amour. C'est ma gu\u00eape-ride."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:32:01 +0000","from_user":"adriengrosjean","from_user_id":113591830,"id":338678919471435776,"text":"Le @FN_officiel participe \u00e0 la #manifpourtous Cc @Marion_M_Le_Pen @GilbertCollard @brunogollnisch @JLRochedy #ONLR http:\/\/t.co\/klE1eDrCtn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:59 +0000","from_user":"oToulouse1","from_user_id":535351358,"id":338678912798310401,"text":"Attention la journaliste sur place #BFMTV, tu va te faire licencier, tu es trop optimiste en disant que la place est pleine #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:58 +0000","from_user":"Katurha","from_user_id":237463008,"id":338678906280349697,"text":"@AntivirusSarcas xD \u201c@BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/ycXYgtHVGa\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:57 +0000","from_user":"Kara_dream","from_user_id":707212950,"id":338678904527138816,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:55 +0000","from_user":"phansighar","from_user_id":438486732,"id":338678895794601984,"text":"RT @anti_UMPFN: Comment se fait-il que BFMTV utilise les images fournies par la #ManifPourTous, ils sont pas capables de filmer eux m\u00eames ? #Manipulation"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:55 +0000","from_user":"jeff97926504","from_user_id":572896419,"id":338678894607601665,"text":"RT @Waspj: \"La #ManifPourTous c'est fini\". C'est #Barjot qui le dit"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:48 +0000","from_user":"F_reD_","from_user_id":563230850,"id":338678867021676545,"text":"RT @gustaveparking: Pendant la #manifpourtous je tiens sa taille de gu\u00eape en faisant l'amour. C'est ma gu\u00eape-ride."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:47 +0000","from_user":"DiazCeline","from_user_id":572115268,"id":338678859513856000,"text":"RT @Rihan_Cypel: \u00c0 18h30, je serai l'invit\u00e9 de @itele #PS #mariagepourtous vs #manifpourtous @partisocialiste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:44 +0000","from_user":"CrepinJules","from_user_id":458391919,"id":338678847086137346,"text":"RT @ThomasMiachon: Arrangement des chiffres selon le #PS pour la #ManifPourTous :\n- 300000 manifestants au max MAIS\n- des millions d' \"homophobes\"\n#LogiqueQuoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:43 +0000","from_user":"Apeiro8","from_user_id":619071264,"id":338678845160960001,"text":"RT @Karim_Boukercha: J'esp\u00e8re que cette ultime #ManifPourTous s'achevera avec un immense flashmob sur du George Michael ou Myl\u00e8ne Farmer en signe d'apaisement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:37 +0000","from_user":"alexbour1","from_user_id":49402700,"id":338678820905295873,"text":"Frigide Barjot annonce 1 million de manifestants \u00e0 la #manifpourtous, forc\u00e9ment elle \u00e9tait pas sur le terrain, donc elle a tout vu."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:35 +0000","from_user":"RockstasticDiva","from_user_id":34719838,"id":338678810293702656,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:33 +0000","from_user":"Ismail_Mansouri","from_user_id":46983871,"id":338678802043527168,"text":"Barjot \"La #manifpourtous a fait son temps\". TON COLLAG\u00c8NE AUSSI IL A FAIT SON TEMPS!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:24 +0000","from_user":"07keiler","from_user_id":335488311,"id":338678765615992833,"text":"@Jagd444 @DamienRieu @DelavegasMatrus  la DCRI est charg\u00e9e d'enqu\u00eater sur les officiers de l'arm\u00e9e en collusion avec la #MANIFPOURTOUS."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:20 +0000","from_user":"cecilegladel","from_user_id":7005852,"id":338678745768538113,"text":"RT @christophemarso: Je ne sais plus \u00e0 l'occasion de quelle manif on gueulait : \"P\u00e9tain, reviens, t'as oubli\u00e9 tes chiens\"... #ManifPourTous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:19 +0000","from_user":"Kayloide","from_user_id":481898725,"id":338678741880410113,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:17 +0000","from_user":"marizemari","from_user_id":725564515,"id":338678736276832256,"text":"RT @FabioScarinzi: A Parigi sfila LA FRANCIA #manifpourtous @LaManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:17 +0000","from_user":"joelbruneau","from_user_id":272373179,"id":338678735081451522,"text":"#manifpourtous. Esplanade des Invalides pleine, cort\u00e8ge ininterrompu jusque Trocadero : la mobilisation ne faiblit pas !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:17 +0000","from_user":"lolo_sudouest","from_user_id":1015358132,"id":338678734737518592,"text":"RT @ThibPez: Le festival de Cannes qui sacrerait \"La vie d'Ad\u00e8le\" et \"Ma vie avec Liberace\", \u00e7a en jetterait, le jour de la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:17 +0000","from_user":"romanodanes","from_user_id":263572461,"id":338678733298868225,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:16 +0000","from_user":"a_fleuret","from_user_id":278615970,"id":338678731885379586,"text":"RT @framboisier24: A l'instar des salles de shoots, il devrait y avoir des salles de #ManifPourTous, qu'ils arr\u00eatent de faire \u00e7a dans la rue c'est d\u00e9gueulasse."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:09 +0000","from_user":"JChooux","from_user_id":286389562,"id":338678696632266752,"text":"Il \u00e9tait temps que cette peau de vache arr\u00eate sa connerie ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/OWakX1rdhW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:01 +0000","from_user":"MartinMedias","from_user_id":18350026,"id":338678669109248002,"text":"Visiblement ils passent des chansons de la Sexion D'Assaut \u00e0 la #ManifPourTous. C'est...curieux."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:59 +0000","from_user":"alejandrocheca","from_user_id":35723289,"id":338678658862559232,"text":"RT @YLYKAS: POINT #GODWIN ! RT @Colinoise: #ManifPourTous avenue de Suffren. Superbe ! #ONLR http:\/\/t.co\/6qaueL17nP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:34 +0000","from_user":"Boricuamundo","from_user_id":478028392,"id":338678554130784256,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:32 +0000","from_user":"littlestar_Sm","from_user_id":373328505,"id":338678548107755521,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:32 +0000","from_user":"lauanne2501","from_user_id":612526861,"id":338678545859612672,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:29 +0000","from_user":"SBourhis","from_user_id":301351765,"id":338678533050216448,"text":"RT @UneBelleBiche: Vue de la #manifpourtous depuis le podium http:\/\/t.co\/g3HtMzC4UA"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:17 +0000","from_user":"nation59fn","from_user_id":516532860,"id":338678483540656128,"text":"RT @anlor77: @aucarr @LaGaucheFALCON @mediatrainingfr : la dictature c'est maintenant #manuelvalls #manifpourtous #trocadero http:\/\/t.co\/dR1ruSFbGs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:17 +0000","from_user":"CharlesBinick","from_user_id":471438885,"id":338678483502895105,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:16 +0000","from_user":"I_am_STEL","from_user_id":305160513,"id":338678480982114305,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:14 +0000","from_user":"superhros1","from_user_id":1440794460,"id":338678470525726721,"text":"RT @InterLGBT: Prudence en cette journ\u00e9e de mobilisations contre la Loi #mariagepourtous promulguee le 17 mai. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:13 +0000","from_user":"maxneng","from_user_id":70787901,"id":338678468726358017,"text":"RT @DebordValerie: #manifpourtous manifester pour exprimer son opinion est un droit n'en d\u00e9plaise aux terroristes intellectuels du politiquement correct"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:13 +0000","from_user":"MarineMenzano","from_user_id":982636314,"id":338678466394324995,"text":"RT @Soc0z: Arr\u00eatez avec les #manifpourtous, on ne peut rien contre les matchs de l'OM."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:12 +0000","from_user":"LorenzoManfrin","from_user_id":422810124,"id":338678463881945088,"text":"RT @tomvampouille: Des pro mariage jettent de l'eau sur les anti depuis un balcon. Hu\u00e9es et \"merci\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/X8uOAOatdO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:11 +0000","from_user":"c_bdl","from_user_id":1219105406,"id":338678458160930817,"text":"@morandiniblog C'est plut\u00f4t la #ManifPourTous qui devrait \u00eatre finie oui.."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:11 +0000","from_user":"veggiegwenny","from_user_id":610239185,"id":338678456952958976,"text":"RT @ElPiett: How are you enjoying the 18th century, France? #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:10 +0000","from_user":"PrinceDesPoetes","from_user_id":358930515,"id":338678452251136000,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:09 +0000","from_user":"reiviloD1","from_user_id":609384139,"id":338678450711830528,"text":"RT @SSIAP4: #manifpourtous @Frigidebarjot Sur BFM !! sale #traitre !! On est CONTRE le mariage , tu ne repr\u00e9sente PLUS LE MOUVEMENT !! #DEGAGE !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:07 +0000","from_user":"EmilieRrr","from_user_id":366063123,"id":338678440838434817,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:07 +0000","from_user":"RolandThevenet","from_user_id":132487160,"id":338678440632938497,"text":"Les Invalides ne suffisent pas \u00e0 remplir les Invalides. excellent !\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:06 +0000","from_user":"MichelPoulain","from_user_id":29411757,"id":338678436505731073,"text":"RT @Karim_Boukercha: J'esp\u00e8re que cette ultime #ManifPourTous s'achevera avec un immense flashmob sur du George Michael ou Myl\u00e8ne Farmer en signe d'apaisement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:02 +0000","from_user":"mlle_silva","from_user_id":32836184,"id":338678421532049408,"text":"RT @Soc0z: Arr\u00eatez avec les #manifpourtous, on ne peut rien contre les matchs de l'OM."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:57 +0000","from_user":"nouvhermes","from_user_id":148751628,"id":338678400719912962,"text":"RT @RolandThevenet: Harlem D\u00e9sir qui se met \u00e0 avoir peur d'une banderole sue le toit du PS. Excellent !\n#ps #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:56 +0000","from_user":"clemsscolin","from_user_id":570728335,"id":338678396756316160,"text":"J'en peux plus d'eux #manifpourtous #frigidebarjot #bfmTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:56 +0000","from_user":"AlixEgreteau","from_user_id":1384179685,"id":338678396563357696,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot sur la #manifpourtous : \"ce mouvement a fait son temps\", et explique qu'elle ne se reconna\u00eet pas le \"tournant\" pris par le mvt #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:52 +0000","from_user":"DalilaLamliji","from_user_id":1408583791,"id":338678379924561920,"text":"RT @ManifDeLaHonte: Aujourd\u2019hui, Paris sera la ville la plus concentr\u00e9e de fachos en France, dans le monde. #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:48 +0000","from_user":"Ovni_Maracasse","from_user_id":928029902,"id":338678363109597185,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:42 +0000","from_user":"ThomasMiachon","from_user_id":1166779580,"id":338678337792790528,"text":"Arrangement des chiffres selon le #PS pour la #ManifPourTous :\n- 300000 manifestants au max MAIS\n- des millions d' \"homophobes\"\n#LogiqueQuoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:37 +0000","from_user":"PortatFlavien91","from_user_id":897390126,"id":338678316317933568,"text":"RT @Soc0z: Arr\u00eatez avec les #manifpourtous, on ne peut rien contre les matchs de l'OM."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:35 +0000","from_user":"coppolacorneh","from_user_id":14508399,"id":338678306226446337,"text":"RT @marcelsel: \"Oui \u00e0 la France, non \u00e0 Taubira\" (Banderole.) O\u00f9 l'UMP d\u00e9file avec des homophobes ET racistes. #civitas #troca #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:32 +0000","from_user":"cogitologue","from_user_id":560133253,"id":338678293198934018,"text":"#ManifPourtous elle a fum\u00e9 quoi la Barjot ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:31 +0000","from_user":"sknob","from_user_id":16038333,"id":338678289575063552,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:27 +0000","from_user":"HHID","from_user_id":543508194,"id":338678274790133760,"text":"RT @eddy_fleck: Je cherche \u00e0 rejoindre la #ManifPourTous, je suis au milieu d'un groupe d'encul\u00e9s. Suis-je perdu ou est-ce bien cela ? Merci de m'aider."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:22 +0000","from_user":"sovereine","from_user_id":508428334,"id":338678252262531072,"text":"Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:18 +0000","from_user":"56percobas67","from_user_id":922671354,"id":338678237808951299,"text":"RT @itele: Gilbert Collard (#FN) sur @itele \"si on arrive au pouvoir, elle sera abrog\u00e9e, dans le respect des droits acquis\" #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:09 +0000","from_user":"RaissaKlt","from_user_id":815771934,"id":338678199384940544,"text":"RT @PutainDe_Souris: Mauvaise f\u00eate aux m\u00e8res indignes de la #ManifPourTous et bonne f\u00eate \u00e0 toutes les autres m\u00e8res de France. :)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:08 +0000","from_user":"VVertenoeil","from_user_id":581996739,"id":338678194431475712,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:07 +0000","from_user":"m3lampous","from_user_id":124171472,"id":338678188458795008,"text":"Si un de vos proches souffrent aussi d'addiction \u00e0 la coca\u00efne comme les #ManifPourTous : agissez ! http:\/\/t.co\/Ya25qbtXuu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:05 +0000","from_user":"romainvincens","from_user_id":132655005,"id":338678182700007425,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2. F Barjot y voit 1 millions de personnes, soit 7,4 pers.\/m2 #manifpartouze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:05 +0000","from_user":"gregboss1","from_user_id":583766884,"id":338678180510593024,"text":"Yes! suis pour #Manifpourtous!!! Je Fuck Hollande avec son Mariagepourtous!!! @itele @MYTF1News @Senat_Info \u2639\u2611"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:02 +0000","from_user":"EKL_Ck","from_user_id":885363570,"id":338678167747305473,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:01 +0000","from_user":"Axetweet","from_user_id":1142668850,"id":338678165637582849,"text":"Cette France qui enferme les gens dans des cases roses et bleues me fait honte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:59 +0000","from_user":"HugoHanry","from_user_id":299021335,"id":338678155361546241,"text":"Y'a du message politique \u00e0 la #manifpourtous ! #stophomophobie #onvousre\u00e7oitpas http:\/\/t.co\/Qbb2E4i0KQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:58 +0000","from_user":"shugyosha66","from_user_id":67294605,"id":338678150986858497,"text":"RT @europaien: La ripouxblique dite \"fran\u00e7aise\" bloque les cars \u00e0 l'entr\u00e9e de Paris. Qui dit mieux ? #WhatElse #ManifPourTous #PrintempsFran\u00e7ais"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:52 +0000","from_user":"VieillePierre","from_user_id":528775293,"id":338678127033212928,"text":"Je pensais \u00eatre plus tol\u00e9rante..mais qu'est-ce que \u00e7a m'\u00e9nerve de voir des gens,des jeunes surtout,portant des tshirts de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:34 +0000","from_user":"parisinfos","from_user_id":46334255,"id":338678049753165824,"text":"vu \u00e0 la #manifpourtous : mecs avec t-shirt Action Fran\u00e7aise, bcp de coupes militaires, pr\u00eatres en soutane,  bcp d'enfants instrumentalis\u00e9s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:33 +0000","from_user":"thevenot14","from_user_id":623295588,"id":338678047119126529,"text":"RT @M3MH2O: Avec ce vent frais, plus qu'\u00e0 esp\u00e9rer que la grippe joue son r\u00f4le... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:29 +0000","from_user":"Maxymeed","from_user_id":782719230,"id":338678032078344192,"text":"Frigide Barjot se retire de la #ManifPourTous. Elle a compris, au bout de 6 mois, que son \"combat\" \u00e9tait pu\u00e9ril et path\u00e9tique. Bravo."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:28 +0000","from_user":"dxweiss","from_user_id":306761756,"id":338678028139896832,"text":"@patron_pme non je ne suis pas \u00e0 la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:23 +0000","from_user":"Monty9246","from_user_id":120120299,"id":338678003808743425,"text":"RT @Diam_0nds: Ca parle que de #manifpourtous  Faudrait passer \u00e0 autre chose un jour non?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:22 +0000","from_user":"AliceMngr","from_user_id":1103548284,"id":338678002613366785,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:18 +0000","from_user":"gabeezila","from_user_id":156639792,"id":338677983516708864,"text":"A quand une #manifpourtous, contre la #mis\u00e8re, le #ch\u00f4mage, l'#aust\u00e9rit\u00e9 et le foutage de gueule...!!?? #sachezLe #LePeuple @BFMTV @itele"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:14 +0000","from_user":"BarbadoForte","from_user_id":50067101,"id":338677966227779586,"text":"RT @Paris_Gay: \"Nazis durant les guerres\nEt catholiques entre elles\nVous oscillez sans cesse\nDu fusil au missel\"\nJacques Brel\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:12 +0000","from_user":"LASSUSSTEF","from_user_id":573968284,"id":338677959848247298,"text":"RT @Waspj: Ils ne sont pas homophobes, ils ne sont pas racistes non plus. #ManifPourTous http:\/\/t.co\/wgkGvMYvKz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:12 +0000","from_user":"VavaVavasseur","from_user_id":932581417,"id":338677958099210241,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/kFSFYhMsT9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:11 +0000","from_user":"ChatDu74","from_user_id":960925537,"id":338677953531613185,"text":"RT @FrancoisLOLANDE: J'ai d\u00e9cid\u00e9 de renommer la Place des Invalides en \"Place des D\u00e9ficients Mentaux\". #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:05 +0000","from_user":"maxriv99","from_user_id":318587118,"id":338677929099796480,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:02 +0000","from_user":"Oogie_Tsuggie","from_user_id":23335303,"id":338677917854859264,"text":"Laissez les crier, au moins demain ils n'auront plus de voix #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:58 +0000","from_user":"Diam_0nds","from_user_id":1386771848,"id":338677900477874176,"text":"Ca parle que de #manifpourtous  Faudrait passer \u00e0 autre chose un jour non?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:54 +0000","from_user":"louloubec","from_user_id":275694459,"id":338677885038645249,"text":"Apres les propose de #Barjot il est \u00e9vident que la #manifpourtous ce radicalise ... #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:52 +0000","from_user":"BlochLadurie","from_user_id":542404858,"id":338677876360634368,"text":"Des \u00e9lus PS appellent \u00e0 la d\u00e9m. de Hollande en se faisant passer pour des membres du bloc identitaire #manifpourtous http:\/\/t.co\/PbgGBiuIjI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:46 +0000","from_user":"frapyy","from_user_id":134745582,"id":338677849940705281,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:41 +0000","from_user":"Etienneeeeee","from_user_id":208178770,"id":338677827878666241,"text":"Pas de fachos qui rentrent de la #manifpourtous dans mon train ! #ouf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:40 +0000","from_user":"leflechois","from_user_id":376842991,"id":338677825659863040,"text":"RT @__Roger_Smith__: #Manifpourtous et #PrintempsFran\u00e7ais : Ils sont revenus les malades ! http:\/\/t.co\/ydRctVadma via @youtube"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:39 +0000","from_user":"MarcdeBoni","from_user_id":19201050,"id":338677820618334209,"text":"#Manifpourtous \"Journalistes laquais de la r\u00e9publique\" dit une pancarte\". Et les l\u00e9gions de l'intol\u00e9rance sont les laquais de qui ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:38 +0000","from_user":"nomdunslip","from_user_id":586979899,"id":338677815060865025,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:36 +0000","from_user":"jilo74700","from_user_id":457647931,"id":338677807674691585,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:35 +0000","from_user":"Samy5962","from_user_id":446486047,"id":338677803413303296,"text":"#Manifpourtous: Frigide Barjot vient de dire sur Bfm :'c'est fini' donc vous pouvez rentrer chez vous!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:35 +0000","from_user":"rfenniri","from_user_id":1347599581,"id":338677802956095488,"text":"RT @PhilippeVerdeil: LOL RT @JudithDuportail Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/lSX0ZgNGsc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:28 +0000","from_user":"ChloeDePerigny","from_user_id":307400418,"id":338677775831543808,"text":"Ils sont dr\u00f4les ces gens qui manifestent pour une loi d\u00e9j\u00e0 promulgu\u00e9e #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:28 +0000","from_user":"ValentinChenard","from_user_id":885023785,"id":338677775571488769,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:27 +0000","from_user":"ManifPourTousLH","from_user_id":997134278,"id":338677771725320192,"text":"RT @ManifPourTous76: Les Normands sont fiers de d\u00e9fendre l'enfant et la famille. #manifpourtous #AbrogationMaintenant ! http:\/\/t.co\/Hcki7oZAQz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:23 +0000","from_user":"EveO_lution","from_user_id":586646643,"id":338677754767753218,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:21 +0000","from_user":"joe_le_zef","from_user_id":201387191,"id":338677745322172417,"text":"Vir\u00e9e par Printemps Fran\u00e7ais et Cop\u00e9,Barjot mange son chapeau et dit la #manifpourtous c'est fini.Tout en promettant d'autres actions"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:19 +0000","from_user":"Zellid","from_user_id":292985432,"id":338677737071980545,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:18 +0000","from_user":"Mitternacht","from_user_id":15428188,"id":338677731233501184,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:14 +0000","from_user":"mr_matth","from_user_id":215619507,"id":338677715383238657,"text":"Ces gamins embrigad\u00e9s, en train d'agiter des drapeaux sous les encouragements de leurs parents, j'ai honte pour la France. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:14 +0000","from_user":"Weeexer","from_user_id":829414350,"id":338677714980573184,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:27:13 +0000","from_user":"MaximeDewavrin","from_user_id":941657046,"id":338677711851622401,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:59 +0000","from_user":"Pat12f","from_user_id":493498184,"id":338677654909751296,"text":"RT @PoliticFRANCE: .Ces policiers et crs auraient \u00e9t\u00e9 plus utiles contre les racailles du Trocad\u00e9ro #RBM #26mai #manifpourtous #ONLR #tousaparis #veilleurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:56 +0000","from_user":"MalOoou","from_user_id":37383791,"id":338677641265684480,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:49 +0000","from_user":"BoonsController","from_user_id":344196483,"id":338677609292496897,"text":"RT @framboisier24: A l'instar des salles de shoots, il devrait y avoir des salles de #ManifPourTous, qu'ils arr\u00eatent de faire \u00e7a dans la rue c'est d\u00e9gueulasse."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:48 +0000","from_user":"Evah_Fernandez","from_user_id":902121318,"id":338677607442808832,"text":"RT @loadedrichard: Les gens qu'ont particip\u00e9 aux #ManifPourTous,vous auriez \u00e9t\u00e9 plus utile en rendant visite a des personnes \u00e2g\u00e9es dans des maisons de retraite"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:36 +0000","from_user":"Massmediaxe","from_user_id":556300938,"id":338677557266362368,"text":"RT @netchys: Harlem D\u00e9lire:une attaque sur le @partisocialiste. Et les #Femen \u00e0 #NotreDame de @Paris c'\u00e9tait une kermesse? #ManifPourTous #26mai @BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:36 +0000","from_user":"LaSaleGarce","from_user_id":574709516,"id":338677556398145537,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:36 +0000","from_user":"paladine35","from_user_id":80690076,"id":338677554988843008,"text":"RT @Joshua_Adel: D\u00e9bord\u00e9e par une extr\u00eame droite qu'elle a r\u00e9veill\u00e9, la #Barjot essaie de sortir de la #Manifpourtous par la gauche. Pauvre t\u00e2che... @BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:34 +0000","from_user":"patrick_pique","from_user_id":450199069,"id":338677546981924865,"text":"RT @jonastree: Nous aurons de la m\u00e9moire lorsqu'il faudra renouveler vos mandats #abrogationmaintenant  #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:33 +0000","from_user":"LouiseRamadas","from_user_id":968712020,"id":338677544859607042,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:32 +0000","from_user":"Brune_Bouclette","from_user_id":380956563,"id":338677538241003520,"text":"RT @PoliticsFR: C'est mignon ces instantan\u00e9s de #manifpourtous tweet\u00e9s par nos intr\u00e9pides journalistes qui se prennent pour des reporters de guerre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:30 +0000","from_user":"Nate_FR","from_user_id":147475730,"id":338677529877569537,"text":"Cela fait bien lgtps que la #ManifPourTous c'est fini. Elle a laiss\u00e9 la place \u00e0 la #ManifDelaHonte! #MariagePourTous @BFMTV @Frigidebarjot"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:29 +0000","from_user":"HubertineAucler","from_user_id":921216746,"id":338677528141107200,"text":"RT @afpfr: Des jeunes de G\u00e9n\u00e9ration identitaire escaladent la terrasse du si\u00e8ge du PS http:\/\/t.co\/fGuSvMUEpN #manifpourtous #AFP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:26 +0000","from_user":"YvesBertino","from_user_id":901921746,"id":338677515017134080,"text":"RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nVLwjtvODh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:24 +0000","from_user":"Khalil_McFly","from_user_id":324605971,"id":338677508058775552,"text":"RT @Colinoise: #ManifPourTous avenue de Suffren. Superbe ! #ONLR http:\/\/t.co\/LJvzbft4UV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:16 +0000","from_user":"jedisca","from_user_id":389687361,"id":338677471199240192,"text":"#manifpourtous entre 10000 et 20.000 personnes d'apr\u00e8s la m\u00e9thode de calcul de mon livre de vacances \"Passeport CE1\" http:\/\/t.co\/b2hdUBXOGB"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:15 +0000","from_user":"AbouDiable","from_user_id":1132625791,"id":338677468867203072,"text":"RT @ADAN_Officiel: Drapeaux \u00e9trangers \u00e0 la #ManifPourTous. Guillaume Peltier condamne cette atteinte au patriotisme. http:\/\/t.co\/mAxA1TvaAy"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:14 +0000","from_user":"tgrall","from_user_id":14338755,"id":338677466199633920,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:09 +0000","from_user":"LiveZo","from_user_id":556179856,"id":338677443571380225,"text":"\u201c@LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nUwzAuk3GZ\u201d @Nina2621"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:08 +0000","from_user":"bleucretion","from_user_id":324992338,"id":338677441201582080,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:04 +0000","from_user":"lioneltop","from_user_id":49926272,"id":338677422587256832,"text":"Au sujet des groupuscules d'ext droite, \"il faut arr\u00eater ces manifestations ( #ManifPourtous) et ils arr\u00eateront!\"\nQui dit \u00e7a?Frigide Barjot!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:26:03 +0000","from_user":"Lemediateaseur","from_user_id":84316489,"id":338677416794914823,"text":"RT @SVimaire: #manifpourtous Deux  homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot\n#manifdefacho #manifdelahonte #ManifDeLaHaine #manifdecretins"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:59 +0000","from_user":"olirip","from_user_id":19044349,"id":338677403108917248,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2. F Barjot y voit 1 millions de personnes, soit 7,4 pers.\/m2 #manifpartouze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:57 +0000","from_user":"LifeandChris","from_user_id":121486017,"id":338677392891592704,"text":"RT @JokerHamelin: A quoi me fait penser la #Manifpourtous? A la chanson de Brassens : \"quand on est con, on est con!!!\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:52 +0000","from_user":"mederic_furon","from_user_id":71640464,"id":338677372750528512,"text":"RT @JonBlum: Donc selon ce doc la #manifpourtous va se structurer en assoc' politique d'ici la fin du mois... On touche le fond. https:\/\/t.co\/R8a6xnBBqy"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:50 +0000","from_user":"MorganeRui","from_user_id":509069586,"id":338677363778920450,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:50 +0000","from_user":"soleilla34","from_user_id":1452018882,"id":338677361623044096,"text":"RT @__Roger_Smith__: #Manifpourtous et #PrintempsFran\u00e7ais : Ils sont revenus les malades ! http:\/\/t.co\/ydRctVadma via @youtube"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:45 +0000","from_user":"M3MH2O","from_user_id":288748750,"id":338677344581607424,"text":"Avec ce vent frais, plus qu'\u00e0 esp\u00e9rer que la grippe joue son r\u00f4le... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:43 +0000","from_user":"Charlesjr78","from_user_id":381710207,"id":338677335245086721,"text":"Bon alors c'est quoi vos chiffres @Place_Beauvau pour la #manifpourtous aujourd'hui ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:42 +0000","from_user":"tredanol","from_user_id":779851842,"id":338677331759611906,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: l'Esplanade des Invalides, point de ralliement des cort\u00e8ges avec notre envoy\u00e9 sp\u00e9cial @JulARNAUDmedia http:\/\/t.co\/VY5pOgUdxY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:40 +0000","from_user":"PhilippeVerdeil","from_user_id":804907292,"id":338677320418209792,"text":"LOL RT @JudithDuportail Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/lSX0ZgNGsc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:38 +0000","from_user":"BrutusGuillaume","from_user_id":468750692,"id":338677314562977792,"text":"#FrigideBarjot est \u00e0 la #Manifpourtous ceux que #Chalgoumi est aux musulmans"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:35 +0000","from_user":"eddy_fleck","from_user_id":446582567,"id":338677301493518336,"text":"Je cherche \u00e0 rejoindre la #ManifPourTous, je suis au milieu d'un groupe d'encul\u00e9s. Suis-je perdu ou est-ce bien cela ? Merci de m'aider."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:25 +0000","from_user":"Tei0h","from_user_id":184713891,"id":338677260754231296,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:16 +0000","from_user":"framboisier24","from_user_id":608019296,"id":338677221726236673,"text":"A l'instar des salles de shoots, il devrait y avoir des salles de #ManifPourTous, qu'ils arr\u00eatent de faire \u00e7a dans la rue c'est d\u00e9gueulasse."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:14 +0000","from_user":"SouidSihem","from_user_id":392771953,"id":338677213849333760,"text":"RT @GaucheForte: La #GaucheForte condamne l'occupation du si\u00e8ge du #PS rue de Solf\u00e9rino par les Identitaires #manifpourtous #honte http:\/\/t.co\/VIO23gen8X\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:10 +0000","from_user":"EB5boutchak","from_user_id":864769783,"id":338677197294419968,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:09 +0000","from_user":"betty_pariente","from_user_id":823773476,"id":338677193557295104,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:05 +0000","from_user":"FrancoisLOLANDE","from_user_id":452907003,"id":338677173189763072,"text":"J'ai d\u00e9cid\u00e9 de renommer la Place des Invalides en \"Place des D\u00e9ficients Mentaux\". #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:03 +0000","from_user":"Sarah_Thurel","from_user_id":953636408,"id":338677166655016963,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:59 +0000","from_user":"MBORNARD","from_user_id":1438785338,"id":338677148485312512,"text":"@itele @RapMaGirl il y a surtout un temps \u00e0 la contestation et au droit de ne pas \u00eatre Ok avec la loi #manifpourtous #syrie #libye #tunisie"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:57 +0000","from_user":"Tamara4_","from_user_id":174335829,"id":338677142021881857,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:55 +0000","from_user":"LG_Nantes","from_user_id":439503103,"id":338677133947854848,"text":"@BrunoRetailleau merci pour votre pr\u00e9sence. Le combat pour la famille doit continuer #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:55 +0000","from_user":"Byayaba","from_user_id":64028758,"id":338677133838782468,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot : \"Aujourd'hui la #manifpourtous a fait son temps et je dis tant mieux car son message n'est plus ajust\u00e9\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:55 +0000","from_user":"Vert_Eau","from_user_id":29786910,"id":338677133167693827,"text":"RT @saintyves26: Comment peut on sacrifier la journ\u00e9e des f\u00eates des m\u00e8res pour participer \u00e0 la #manifpourtous en compagnie des fachos! INCOMPR\u00c9HENSIBLE!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:54 +0000","from_user":"Marinaa3840","from_user_id":214077614,"id":338677128327462912,"text":"RT @RomainCheylan: Les militants de la #ManifPourTous sont pr\u00eats \u00e0 d\u00e9filer : http:\/\/t.co\/9XOSKHk2ui"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:54 +0000","from_user":"SimonMiriel","from_user_id":407963759,"id":338677128289714176,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:37 +0000","from_user":"yohanntriple","from_user_id":452520667,"id":338677056986562560,"text":"@jf_cope vous avez demand\u00e9 a venir a la #manifpourtous, et bien bloc identitaire est venu ! Je me disais bien que vous \u00e9tiez proche"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:37 +0000","from_user":"JSaslawsky","from_user_id":417059823,"id":338677056227377153,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\nhttp:\/\/t.co\/5UBjeotm9C"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:35 +0000","from_user":"CrisSpriet06","from_user_id":880928010,"id":338677050179190784,"text":"RT @SissiPatriote: '@harlemdesir vous rendez vous compte des conneries que vous sortez?! #Risible #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:34 +0000","from_user":"Diaba1D","from_user_id":1089580176,"id":338677044986642435,"text":"#ManifpourTous deja vs pouvez vous marier vs ete pas content vs voulez quoi encore merde"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:34 +0000","from_user":"Hugues_Maynie","from_user_id":524835253,"id":338677043933892608,"text":"entendu sur @_BFMTV des milliers de milliers place des Invalides... \u00e7a fait un millions \u00e7a non ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:28 +0000","from_user":"gaellematata","from_user_id":18615066,"id":338677019590131712,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:26 +0000","from_user":"Charles_Ry","from_user_id":439156131,"id":338677012753424385,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:24 +0000","from_user":"babaiax1","from_user_id":1131104726,"id":338677004364820480,"text":"RT @PBihet: \u00c9norme succ\u00e8s de la CONTRE #manifpourtous! Nous sommes des millions de PRO \u00c9GALIT\u00c9 \u00e0 ne pas manifester! #manifpourrien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:24 +0000","from_user":"europaien","from_user_id":66841110,"id":338677001328148480,"text":"La ripouxblique dite \"fran\u00e7aise\" bloque les cars \u00e0 l'entr\u00e9e de Paris. Qui dit mieux ? #WhatElse #ManifPourTous #PrintempsFran\u00e7ais"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:23 +0000","from_user":"Gary_DP","from_user_id":206634593,"id":338677000254402561,"text":"@Frigidebarjot \"la manif pour tous c'est finit\" pour elle... Nous on l\u00e2che rien ! #manifpourtous #abrogationmaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:17 +0000","from_user":"Valentino_Radio","from_user_id":344138274,"id":338676971900899329,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:16 +0000","from_user":"Alex_terieur","from_user_id":75067324,"id":338676970994941952,"text":"RT @EasyAlexis: Encore du bon tocard #manifpourtous http:\/\/t.co\/cpByrm91Bq"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:15 +0000","from_user":"B_Heloise_","from_user_id":916634323,"id":338676967157166081,"text":"#manifpourtous il serait peut \u00eatre temps de passer \u00e0 autres choses et surtout manifester pour de vrais probl\u00e8mes comme l'emploi,la recession"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:11 +0000","from_user":"Nontenda","from_user_id":99051819,"id":338676946659586048,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:08 +0000","from_user":"Loutrophile","from_user_id":41381361,"id":338676937792835585,"text":"Je suis s\u00fbre que @MecGma est all\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous histoire de lancer des briques sur ces connards."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:07 +0000","from_user":"GraugnardR40","from_user_id":1262017350,"id":338676933191680001,"text":"pour une foisRAINMAN n apas pourri le temps #manifpourtous #hollande"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:07 +0000","from_user":"AlexisGeRobert","from_user_id":973824714,"id":338676932239572992,"text":"#manifpourtous Qui a des nouvelles du train et des cars bloqu\u00e9s avant d'arriver \u00e0 Paris ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:02 +0000","from_user":"Tom_Adelson","from_user_id":299721037,"id":338676911079301120,"text":"peux plus entendre ni barjot ni gougain ! SVP arr\u00eatez votre cin\u00e9ma ! #mariagepourtous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:00 +0000","from_user":"Fab8460","from_user_id":101503492,"id":338676901793116160,"text":"RT @PoliticFRANCE: .On envoie les crs aux jeunes veilleurs et on envoie des allocations aux jeunes barbus dealers #26mai #manifpourtous #veilleurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:56 +0000","from_user":"KnobN","from_user_id":160694038,"id":338676887574417408,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:54 +0000","from_user":"ogechter","from_user_id":119882714,"id":338676878535700483,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:53 +0000","from_user":"Balexiat","from_user_id":65587876,"id":338676873905192960,"text":"RT @RBrutinaud: Il serait tant d'arr\u00eater avec la #manifpourtous et le #mariagepourtous,\nLa loi est vot\u00e9e, alors stop aux injures de tous bords."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:53 +0000","from_user":"trollator","from_user_id":172340437,"id":338676873062129666,"text":"En exclusivit\u00e9, une de mes photos de la #ManifPourTous http:\/\/t.co\/vvXrW8qv5d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:50 +0000","from_user":"ItsKatia_","from_user_id":117399630,"id":338676858293977089,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:49 +0000","from_user":"Mlle_N_75","from_user_id":561146937,"id":338676855668346880,"text":"RT @bernardsala: Femme voil\u00e9e ..#manifpourtous http:\/\/t.co\/LTVrz0YeiR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:47 +0000","from_user":"fallershine","from_user_id":272550339,"id":338676848634499072,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 72% des Fran\u00e7ais pensent que les manifestations contre le mariage homosexuel doivent s'arr\u00eater (Ifop \/ JDD)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:46 +0000","from_user":"Audreychevalier","from_user_id":280192311,"id":338676842968018944,"text":"Le mariage est une loi cr\u00e9\u00e9e par l'Homme \u00e0 des fins politiques et sociales. #Bfm #manifpourtous (gonflant)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:44 +0000","from_user":"bystrouska","from_user_id":60329417,"id":338676835456004097,"text":"RT @noelle_wright: I don't like getting flyers forced upon me, but getting a #manifpourtous flyer stuffed into my hand just makes me downright disgusted."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:44 +0000","from_user":"Comebackgaga","from_user_id":366514531,"id":338676833908301827,"text":"La #manifpourtous c'est fini d'apr\u00e8s elle :)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:43 +0000","from_user":"RexDep","from_user_id":379515849,"id":338676832759070720,"text":"Frigide d\u00e9lire et envoie balader la #Manifpourtous sur #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:39 +0000","from_user":"Lea_Sticot","from_user_id":140110589,"id":338676813075185664,"text":"Suicide m\u00e9diatique de Frigide Barjot en direct de #BFM #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:36 +0000","from_user":"sam_revolte","from_user_id":219668728,"id":338676800387440641,"text":"Vid\u00e9os en direct de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/8YZyGdKM1X #26mai #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:21 +0000","from_user":"PAFTDRUNK1","from_user_id":1400566735,"id":338676739519688707,"text":"RT @TENNISSURCANAPE: #manifpourtous\n\nET quand elle p\u00eate elle troue son string\nhttp:\/\/t.co\/cHCfSR6ZjQ \u2026 \u2026 \u2026 via @Dailymotion http:\/\/t.co\/WR6VuHT586"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:21 +0000","from_user":"Jtne01","from_user_id":845184012,"id":338676737196032001,"text":"#frigidebarjot ferme la tu nous so\u00fble #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:20 +0000","from_user":"aucarr","from_user_id":1096767212,"id":338676733479895040,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot : \"Je ne suis plus la #manifpourtous (...) on va ressortir de l'institution et on va recommencer\" #HALLU"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:09 +0000","from_user":"DuriezClaire","from_user_id":582674524,"id":338676689519382532,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:39 +0000","from_user":"Newpoopyify","from_user_id":95465187,"id":338676562742345728,"text":"RT @ADAN_Officiel: Le sens des priorit\u00e9s. #ManifPourTous http:\/\/t.co\/JA0011wH0A"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:38 +0000","from_user":"loichervepublic","from_user_id":252233750,"id":338676558002790401,"text":"RT @sauvadet: Soutien \u00e0 la #manifpourtous contre PMA et GPA. Le GVT doit cesser sa strat\u00e9gie de division et prendre une position claire sur ces 2 sujets"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:34 +0000","from_user":"offshoreOI","from_user_id":471224256,"id":338676540994879488,"text":"RT @fleurdouet: J'aime ce mec \u201c@Louizeline: \" Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/AaobNLKkRO\"\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:32 +0000","from_user":"JeromeBalazard","from_user_id":373452672,"id":338676531775815681,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:30 +0000","from_user":"LeunoStone","from_user_id":271979548,"id":338676525375315969,"text":"Aujourd'hui pour vomir avec twitter 2 # \u00e0 suivre :\n#JaimePasLesMeufsQui\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:29 +0000","from_user":"_MathieuSanchez","from_user_id":542884951,"id":338676520820281344,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:29 +0000","from_user":"Valentaiine","from_user_id":88047633,"id":338676518794432512,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:22 +0000","from_user":"RitaOraNickiFR","from_user_id":495241191,"id":338676492462592000,"text":"#manifpourtous okay , j'suis chr\u00e9tienne est j'accepte les gays laissez les se marier"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:16 +0000","from_user":"Aud1418","from_user_id":33948357,"id":338676466885738498,"text":"RT @c_ollivier_rtl: #manifpourtous. Bloqu\u00e9 pont des #Invalides. Capitaine CRS \" vous connaissez Georges #Lang ?Bon allez y\" @RTLFrance #RTL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:15 +0000","from_user":"PetiPoussinChou","from_user_id":1208623230,"id":338676461747716098,"text":"RT @LaMuche04: Pas de poussin heureux sans ma poule #ManifPourTous #26mai #ONLR http:\/\/t.co\/0gtnnpIoqG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:14 +0000","from_user":"YohanZiehli","from_user_id":496909429,"id":338676456018292736,"text":"Les gens qui critiquent la #manifpourtous devraient regarder les d\u00e9g\u00e2ts et tags de symboles gauchistes hier \u00e0 Berne http:\/\/t.co\/YSBt5hNhai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:06 +0000","from_user":"ChrisyChristoph","from_user_id":451517712,"id":338676424770723842,"text":"RT @IrinaLauR: putain ils vont nous saouler longtemps avec leur #manifpourtous ? ils n'ont pas d'autres chats \u00e0 fouetter ? des probl\u00e8mes plus graves ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:22:00 +0000","from_user":"bleprince","from_user_id":37213182,"id":338676397436436481,"text":"RT @Charlineaparis: Merci \u00e0 la #manifPourTous gr\u00e2ce \u00e0 qui je peux enregistrer mes reportages dans la cat\u00e9gorie \"sketches\" \u00e0 la SACD pour toucher des droits"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:57 +0000","from_user":"Dorinutile","from_user_id":624977489,"id":338676386724188161,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:53 +0000","from_user":"disizCNSTNC","from_user_id":248146530,"id":338676371620503552,"text":"RT @Waspj: Ils ne sont pas homophobes, ils ne sont pas racistes non plus. #ManifPourTous http:\/\/t.co\/wgkGvMYvKz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:50 +0000","from_user":"Clem_Up","from_user_id":386770559,"id":338676357955461120,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:47 +0000","from_user":"margotttd","from_user_id":1434946171,"id":338676346467262464,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:46 +0000","from_user":"MichelbonteBont","from_user_id":531098232,"id":338676340213563393,"text":"RT @AlexisGeRobert: #manifpourtous Les fran\u00e7ais d\u00e9filent pour la Famille ! \n\nNON au droit \u00c0 l'enfant, \n\nOUI au droit DE l'enfant !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:43 +0000","from_user":"ChaVongola","from_user_id":454129915,"id":338676327987150848,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:37 +0000","from_user":"hedvige73","from_user_id":569364624,"id":338676302213169152,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: pour No\u00ebl Mam\u00e8re (#EELV), Jean-Fran\u00e7ois #Cop\u00e9 \"laboure des terres inf\u00e2mes\" en participant \u00e0 la manifestation (Radio J)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:35 +0000","from_user":"retraitman","from_user_id":435148006,"id":338676292314607617,"text":"RT @_orglin_: Moins de 100 000 manifestant \nFiasco\n#manifpourtous \n#manifdefachos \n#ManidDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:30 +0000","from_user":"xavb1","from_user_id":109415273,"id":338676272408436739,"text":"Une alternative \u00e0 la #manifpourtous   : \u00eatre \u00e0 Londres aujourd'hui   #balade #loindelarancoeur http:\/\/t.co\/7NOj0pSiea"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:30 +0000","from_user":"Bloupa","from_user_id":260810388,"id":338676271921889281,"text":"RT @philippesage: Contrairement \u00e0 ce qu'annonce @BFMTV, ils ne sont pas \"plusieurs centaines de milliers\" \u00e0 la #ManifPourTous, mais juste \"plusieurs\". #LeBide"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:28 +0000","from_user":"CWautelet","from_user_id":40174221,"id":338676262992232450,"text":"RT @Ohax: #Fran\u00e7ais : n.m. br\u00eale pour d\u00e9fendre ses droits, mais tr\u00e8s fort pour lutter contre ceux de son prochain #ManifPourTous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:27 +0000","from_user":"KLDPADDLE","from_user_id":91092291,"id":338676259531923456,"text":"#manifpourtous ou le meilleur moyen de ruiner mon dimanche. TOUT EST BLOQUE ! #manifdelamanifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:25 +0000","from_user":"antigone0","from_user_id":542623490,"id":338676253307588608,"text":"@Loup_solidaire @LauredeMontalem #Manifpourtous avec ou sans heurts le climat est de toute fa\u00e7on d'1 grande violence&amp;nocif pour des enfants"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:25 +0000","from_user":"PatrickAceti","from_user_id":560974714,"id":338676252934275072,"text":"RT @PeepingTom1960: Je pense qiil ne faudrait mm plus en parler...ces gens sont insignifiants, des raclures de l'humanite. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:25 +0000","from_user":"abrunelet","from_user_id":508713319,"id":338676250665156608,"text":"G\u00e9rard #Collomb #PS maire de #Lyon soutient la #Manifpourtous ! #abrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Dqvi7iptAR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:24 +0000","from_user":"JokerHamelin","from_user_id":1058433020,"id":338676248681250816,"text":"A quoi me fait penser la #Manifpourtous? A la chanson de Brassens : \"quand on est con, on est con!!!\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:20 +0000","from_user":"OdileRomon","from_user_id":245091894,"id":338676229613953024,"text":"@franckriester @nk_m #ManifPourTous m\u00eame en essayant (difficilement) de respecter les avis de chacun, cette foule est tr\u00e8s effrayante!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:37 +0000","from_user":"Bonneta02","from_user_id":112718073,"id":338676049057554432,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:35 +0000","from_user":"antonydu","from_user_id":57337852,"id":338676043768528896,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:34 +0000","from_user":"Ptolomus","from_user_id":483351708,"id":338676039481958401,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:33 +0000","from_user":"parleluidemoi","from_user_id":101378002,"id":338676032850767873,"text":"Pourquoi donc des drapeaux fran\u00e7ais dans les cort\u00e8ges de la #manifpourtous ? #aucunereponsepourlinstant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:32 +0000","from_user":"KevinParachini","from_user_id":526898612,"id":338676030585843713,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:28 +0000","from_user":"wildlykidrauhl","from_user_id":821823020,"id":338676013997359105,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:24 +0000","from_user":"Axel_Kiwy","from_user_id":351473891,"id":338675997979328514,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:24 +0000","from_user":"lafauteaufoot","from_user_id":54683814,"id":338675996200935425,"text":"@SilverBD Meanwhile in France, des dizaines de millions de fran\u00e7ais d\u00e9filent ds leurs canap\u00e9s en se fichant de #manifpourtous..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:23 +0000","from_user":"egaunboastai","from_user_id":378771023,"id":338675992296034304,"text":"#manifpourtous il est temps pour vous d'arr\u00eater maintenant. http:\/\/t.co\/PSn9YvKlpN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:22 +0000","from_user":"PhilippeSANTET","from_user_id":456528012,"id":338675988412112897,"text":"RT @ydekerdrel: #manifpourtous M. Binet (ps) s'insurge que des enfants manifestent. On ne l'a pas entendu quand les lyc\u00e9ens d\u00e9filaient pour les retraites."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:20 +0000","from_user":"Sponible","from_user_id":75896812,"id":338675981038542849,"text":"Un papa ! Une maman ! Un cong\u00e9lateur ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:18 +0000","from_user":"ArnaudPichon","from_user_id":66959413,"id":338675971186110464,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:12 +0000","from_user":"YahgbaDrey","from_user_id":229259982,"id":338675946603290625,"text":"RT @Karim_Boukercha: J'esp\u00e8re que cette ultime #ManifPourTous s'achevera avec un immense flashmob sur du George Michael ou Myl\u00e8ne Farmer en signe d'apaisement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:11 +0000","from_user":"FChretienne","from_user_id":599222987,"id":338675940928401408,"text":"\"Ils savent pas compter !\" scandent les manifestants dans ambiance bon enfant \"la fatigue se fait sentir\" pour certains. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:10 +0000","from_user":"Marredescritiqu","from_user_id":1144318657,"id":338675936390164480,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:09 +0000","from_user":"MarcoFIDES","from_user_id":1087215097,"id":338675931461844993,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:05 +0000","from_user":"bentajine","from_user_id":135153579,"id":338675916731457536,"text":"RT @PelicierMarcel: Hier j'\u00e9tais sur les champs yavait un car entier de mec de la #manifpourtous qui s'\u00e9tait fait quebar #ch\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:05 +0000","from_user":"PaulineBertinS","from_user_id":564126198,"id":338675914785296384,"text":"RT @louisebtn: MON M\u00c9PRIS \u00c9TERNEL ENCORE ET TOUJOURS \u00c0 CEUX QUI SONT A LA #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:01 +0000","from_user":"Joevincanet","from_user_id":288825308,"id":338675900117819393,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:01 +0000","from_user":"Laetitis","from_user_id":112174837,"id":338675898926637056,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:59 +0000","from_user":"LeaWhat","from_user_id":182379529,"id":338675891272024064,"text":"#26mai : \"As-tu saisi mon pote, notre envie de r\u00e9volte?\" #Manifpourtous http:\/\/t.co\/4t887OJZxt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:58 +0000","from_user":"zayntastique","from_user_id":542412688,"id":338675886243057664,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:55 +0000","from_user":"isabelportos","from_user_id":157744751,"id":338675874683559937,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: pour No\u00ebl Mam\u00e8re (#EELV), Jean-Fran\u00e7ois #Cop\u00e9 \"laboure des terres inf\u00e2mes\" en participant \u00e0 la manifestation (Radio J)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:53 +0000","from_user":"MakeAllyDream_","from_user_id":201408273,"id":338675865661620224,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:50 +0000","from_user":"simplyharryz","from_user_id":1004776028,"id":338675853573627904,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:48 +0000","from_user":"victen95","from_user_id":572601596,"id":338675845772226560,"text":"RT @AlexdeEliaba: La prise du si\u00e8ge du #PS rue de Solferino par des extr\u00e9mistes est une atteinte \u00e0 la d\u00e9mocratie. #ManifPourTous #Radicalisation"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:47 +0000","from_user":"CDriks","from_user_id":169524461,"id":338675843050119168,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:44 +0000","from_user":"laurencerc","from_user_id":450274717,"id":338675829947105282,"text":"RT @Kefosch: Si la stupidit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rait de la lumi\u00e8re, la ville de Paris aveuglerais la plan\u00e8te enti\u00e8re. #Manifpourtous\u00a0#manifdelahaine\u00a0"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:41 +0000","from_user":"LuceDesAlpes","from_user_id":69939053,"id":338675817221591042,"text":"Putain elle s'arrete plus cette serie t\u00e9l\u00e9 &gt;&gt;&gt; #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:39 +0000","from_user":"gerald1904","from_user_id":59548297,"id":338675806073139200,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:38 +0000","from_user":"Bieber_HSTMP","from_user_id":561311703,"id":338675803170668544,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:31 +0000","from_user":"OBYONETAOPY","from_user_id":98595881,"id":338675775291129856,"text":"RT @philippesage: Contrairement \u00e0 ce qu'annonce @BFMTV, ils ne sont pas \"plusieurs centaines de milliers\" \u00e0 la #ManifPourTous, mais juste \"plusieurs\". #LeBide"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:29 +0000","from_user":"MichaelDeprez","from_user_id":517850729,"id":338675766453755905,"text":"\u201c@BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations,\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/Wha9LxdhIA\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:25 +0000","from_user":"henrivedas","from_user_id":245407249,"id":338675749374533632,"text":"RT @PeredeRaucourt: @koztoujours \u00e7a pi\u00e9tine \u00e0 montparnasse \u00e0 16h54 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:21 +0000","from_user":"rdemelle","from_user_id":233464698,"id":338675732282761216,"text":"\u00catre dans le vent, c'est l'ambition de la feuille morte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:20 +0000","from_user":"iheartaxelle","from_user_id":486861319,"id":338675728222658564,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:20 +0000","from_user":"GomardLeHomard","from_user_id":1040074646,"id":338675727224426496,"text":"\ud83d\udc6a = #ManifPourTous... Si m\u00eame mon portable s'y met !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:17 +0000","from_user":"ALGOLANIE","from_user_id":456637552,"id":338675715392286720,"text":"RT @caterinou: \"Je suis un \u00e2ne, j'ai vot\u00e9 #Hollande #manifpourtous C'est tr\u00e8s injuste pour les \u00e2nes! Qui sont plut\u00f4t des animaux \u00e9veill\u00e9s sinon \u00e9clair\u00e9s."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:17 +0000","from_user":"LengletLouis","from_user_id":792165692,"id":338675713467101186,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:15 +0000","from_user":"shadoniia","from_user_id":89822975,"id":338675706152239104,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:13 +0000","from_user":"ArabicaFlorrick","from_user_id":437679955,"id":338675697268686849,"text":"RT @ak_bx: Donc si on r\u00e9sume #ManifPourTous: manifester contre les p\u00e9d\u00e9s, en diffusant du Queen et du Abba, en salopette rose. Vous avez dit refoul\u00e9s?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:13 +0000","from_user":"Simooonx3","from_user_id":932989010,"id":338675696740216832,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:12 +0000","from_user":"PelicierMarcel","from_user_id":420515386,"id":338675696232706048,"text":"Hier j'\u00e9tais sur les champs yavait un car entier de mec de la #manifpourtous qui s'\u00e9tait fait quebar #ch\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:11 +0000","from_user":"TheThecle","from_user_id":569420980,"id":338675691929354242,"text":"RT @FrDesouche: Photo \u00ab HOLLANDE D\u00c9MISSION \u00bb \u00e0 la une du Parisien. http:\/\/t.co\/E01xhZIn3N Bravo les enfants ! #ps #solferino #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:11 +0000","from_user":"IndomitusAnimus","from_user_id":1039802888,"id":338675690272600064,"text":"Ma famille est affol\u00e9e vu que je participerai demain \u00e0 #ManifPourTous.. M\u00eame gaz\u00e9e et frapp\u00e9e, je ne l\u00e2cherai RIEN #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #26Mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:19:10 +0000","from_user":"alwa63","from_user_id":115681174,"id":338675687705686017,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:38 +0000","from_user":"EddyPitit","from_user_id":517626810,"id":338675551063642112,"text":"RT @martin76130: ALERTE: Le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur veut d\u00e9router des cort\u00e8ges. il y a trop de monde aux #Invalides. #ManifPourTous #26mai @itele @BFMTV\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:37 +0000","from_user":"AliLeBaba","from_user_id":1048658886,"id":338675548760969216,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:32 +0000","from_user":"EstelleCht","from_user_id":162005350,"id":338675527957229569,"text":"Ils ont d\u00e9ploy\u00e9 une banderole \"Hollande d\u00e9mission\", avant d'\u00eatre rapidement \u00e9vacu\u00e9s par des CRS. #PS #Solf\u00e9rino #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:32 +0000","from_user":"LnaWinterhalter","from_user_id":24552860,"id":338675525046382592,"text":"RT @ArnaudDrouot: Fachos au balcon, nuit en zonzon\n#ManifPourTous #Solferino @partisocialiste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:28 +0000","from_user":"clegodin","from_user_id":183409772,"id":338675509078663168,"text":"RT @mmarijane: Si je continue \u00e0 regarder #BFMTV et les reportages sur la #Manifpourtous je vais vomir sur ma t\u00e9l\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:27 +0000","from_user":"faitpastapute","from_user_id":1254103788,"id":338675505081499650,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:26 +0000","from_user":"charlottedenis4","from_user_id":625945266,"id":338675500576800768,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:24 +0000","from_user":"MarjoCSP","from_user_id":1114108574,"id":338675492351774722,"text":"RT @Anti_Nanti: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par les fasciste de la #manifdelahonte  http:\/\/t.co\/9YP0fO1gaN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:22 +0000","from_user":"jauresien","from_user_id":255087949,"id":338675485825441794,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2. F Barjot y voit 1 millions de personnes, soit 7,4 pers.\/m2 #manifpartouze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:21 +0000","from_user":"NaemaNicolaidis","from_user_id":565498157,"id":338675482218336258,"text":"RT @Agathewaah: Ben tiens, encore une pourquoi pas... #manifpourtous \u00e0 Paris http:\/\/t.co\/agjOmYr9Mq"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:20 +0000","from_user":"Judashaufstad","from_user_id":291586720,"id":338675475712966656,"text":"RT @lioneltop: Sur #BFMTV, F Barjot avoue \u00eatre d\u00e9savou\u00e9e au sein de la direction de la #ManifPourTous. La frange \"catholique\" a pris les r\u00eanes du mouvement"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:18 +0000","from_user":"BastNCo","from_user_id":513085714,"id":338675469538963459,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:07 +0000","from_user":"eloypig","from_user_id":254961461,"id":338675421736472576,"text":"RT @grandludo: Tiens #LeConDuJour : @AlainLedoyen pour ce tweet pourri.\nBel exemple de racailles extr\u00e9mistes de la #ManifPourTous http:\/\/t.co\/8ooHoRGCTN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:04 +0000","from_user":"Salome_Lh","from_user_id":53657546,"id":338675407501017090,"text":"RT @ElPiett: How are you enjoying the 18th century, France? #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:02 +0000","from_user":"Durdanpatrick","from_user_id":245700396,"id":338675400462974976,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: l'Esplanade des Invalides, point de ralliement des cort\u00e8ges avec notre envoy\u00e9 sp\u00e9cial @JulARNAUDmedia http:\/\/t.co\/VY5pOgUdxY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:18:00 +0000","from_user":"its_suushi","from_user_id":501103771,"id":338675392065966081,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:56 +0000","from_user":"placepublique","from_user_id":52680819,"id":338675377436237826,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot sur la #manifpourtous : \"ce mouvement a fait son temps\", et explique qu'elle ne se reconna\u00eet pas le \"tournant\" pris par le mvt #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:53 +0000","from_user":"_Picci","from_user_id":107516000,"id":338675361573371905,"text":"RT @geoffrooy: Pas un seul drapeau #manifpourtous dans les rues de Prague: le flop prend une dimension europ\u00e9enne"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:52 +0000","from_user":"jeliebersrs","from_user_id":720028152,"id":338675356833820673,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:47 +0000","from_user":"_Vrunk","from_user_id":367760254,"id":338675336080400384,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:46 +0000","from_user":"clementdls","from_user_id":1360294244,"id":338675335761637378,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:45 +0000","from_user":"mouhsinealami","from_user_id":303537819,"id":338675330246127617,"text":"RT @AlexanSomething: Vu sur @BFMTV , une pancarte dans la #ManifPourTous: \"On veut du boulot, pas des homos\" - ... pas \"homophobes\", cette bande de cr\u00e9tins?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:41 +0000","from_user":"gangerino","from_user_id":393628342,"id":338675313452142593,"text":"#manifpourtous J'irai ou ma tob ira..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:38 +0000","from_user":"pokayoke_system","from_user_id":789014629,"id":338675299095023616,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:36 +0000","from_user":"conorismine","from_user_id":447066768,"id":338675293831176192,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:32 +0000","from_user":"AnthonyPinto37","from_user_id":551159522,"id":338675275556601856,"text":"RT @VirgilDL: Les manifestants de la #manifpourtous en route vers les Invalides http:\/\/t.co\/XmR4Cir6nc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:23 +0000","from_user":"jasminll","from_user_id":48380065,"id":338675239296847872,"text":"@LaManifPourTous @tderville Paix et joie. #LMPT #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:16 +0000","from_user":"HellO_oDie","from_user_id":360182829,"id":338675208514834432,"text":"RT @Tania_Messaoudi: Hommage \u00e0 toutes ces mamans mod\u00e8les qui pr\u00e9f\u00e8rent aller \u00e0 la #ManifPourTous plut\u00f4t que de c\u00e9lebrer la F\u00eate des m\u00e8res avec leurs enfants."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:15 +0000","from_user":"clementd","from_user_id":12844902,"id":338675203913691136,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:11 +0000","from_user":"_Punkesque","from_user_id":242720985,"id":338675184900915201,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:10 +0000","from_user":"Eliisement","from_user_id":477857192,"id":338675182132674560,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:17:09 +0000","from_user":"Petit_powney","from_user_id":124999508,"id":338675180320722945,"text":"Et dire qu'aujourd'hui c'est la #manifpourtous, honte \u00e0 mon anniversaire."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:16:42 +0000","from_user":"vmaurus","from_user_id":478110074,"id":338675066567016451,"text":"@_orglin_ @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:16:39 +0000","from_user":"blopezaravena","from_user_id":1287165758,"id":338675051517837312,"text":"RT @pierresavreux: \"La #manifpourtous a fait son temps\" Frigide #Barjot sur #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:16:35 +0000","from_user":"BonnieAndClit","from_user_id":598641300,"id":338675034413477888,"text":"RT @ADAN_Officiel: .@nicogougain \u00e0 @Frigidebarjot : \"C'est fou, \u00e0 vous entendre, dans votre #ManifPourTous, il y a que des homos et des gens de gauche !\" &lt;3"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:16:28 +0000","from_user":"PacoVelobs","from_user_id":452265079,"id":338675008354254848,"text":"RT @RomainCheylan: Si t'es fier d'\u00eatre homophobe Pape dans tes mains.\n#ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:57 +0000","from_user":"Be_Exxcessive","from_user_id":776429282,"id":338674877508747265,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:57 +0000","from_user":"CulturezVous","from_user_id":93671824,"id":338674877466824704,"text":":D \u201c@MelB92: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/8uyyl3UmJV\u201d\u201d @vanatacha"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:49 +0000","from_user":"Waterfalls29","from_user_id":77798362,"id":338674841597128704,"text":"RT @ADAN_Officiel: Drapeaux \u00e9trangers \u00e0 la #ManifPourTous. Guillaume Peltier condamne cette atteinte au patriotisme. http:\/\/t.co\/mAxA1TvaAy"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:48 +0000","from_user":"NicolasVelvet","from_user_id":302861721,"id":338674838413664256,"text":"\u201cMoi j\u2018ai eu deux papas... et pourtant je suis fils de Dieu\u201c\n J\u00e9sus.\n #manifpourtous #onlacherien #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:34 +0000","from_user":"cyclozu","from_user_id":441273232,"id":338674779919880192,"text":"RT @Dechiffrages: #manifpourtous L'esplanade des Invalides mesure 133.925 m2. F Barjot y voit 1 millions de personnes, soit 7,4 pers.\/m2 #manifpartouze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:29 +0000","from_user":"louisebtn","from_user_id":184392091,"id":338674759724310529,"text":"MON M\u00c9PRIS \u00c9TERNEL ENCORE ET TOUJOURS \u00c0 CEUX QUI SONT A LA #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:28 +0000","from_user":"FaLrde","from_user_id":476960938,"id":338674756498886657,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:25 +0000","from_user":"O_Autissier","from_user_id":558687757,"id":338674743433629696,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:25 +0000","from_user":"LeBrunPatricia","from_user_id":482170252,"id":338674741223227392,"text":"RT @tomvampouille: Le nerf de la guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/oTGSma1st0"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:24 +0000","from_user":"CyrDici","from_user_id":1354081812,"id":338674739050577920,"text":"RT @DamienRieu: 0 condamnation 0 blesses 0 degrations en 6 mois de #manifpourtous mais les #medias font la une sur les violences probables. Dingue !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:23 +0000","from_user":"SkroZoC","from_user_id":487435855,"id":338674735611248640,"text":"RT @PoliticsFR: C'est mignon ces instantan\u00e9s de #manifpourtous tweet\u00e9s par nos intr\u00e9pides journalistes qui se prennent pour des reporters de guerre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:23 +0000","from_user":"evatruffaut","from_user_id":35764846,"id":338674732465524736,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:22 +0000","from_user":"renaud_torri","from_user_id":330252522,"id":338674731047845888,"text":"RT @PoliticsFR: C'est mignon ces instantan\u00e9s de #manifpourtous tweet\u00e9s par nos intr\u00e9pides journalistes qui se prennent pour des reporters de guerre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:40 +0000","from_user":"Lucie_DTorres","from_user_id":517540242,"id":338674554887077888,"text":"#MariagePourTous et #ManifPourTous la loi est adopt\u00e9, ALORS ARR\u00caTEZ DE POURRIR LES TT AVEC, C'EST VOT\u00c9 C'EST BON !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:39 +0000","from_user":"jeanchrisprince","from_user_id":66331278,"id":338674549694558208,"text":"La #manifpourtous aujourd'hui. Coh\u00e9rent. http:\/\/t.co\/WevwuSZk1h"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:37 +0000","from_user":"Alexacube","from_user_id":523698316,"id":338674541498875904,"text":"RT @Shiva2604: @Alexacube faut se d\u00e9p\u00eacher de faire petit b\u00e9b\u00e9 et de nous marier pour qu'en 2017 ces connards de la #manifpourtous ne puissent rien faire!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:36 +0000","from_user":"Seboss666","from_user_id":535806359,"id":338674537526853633,"text":"RT @Ohax: #Fran\u00e7ais : n.m. br\u00eale pour d\u00e9fendre ses droits, mais tr\u00e8s fort pour lutter contre ceux de son prochain #ManifPourTous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:33 +0000","from_user":"juliendrapier","from_user_id":37677694,"id":338674525652791297,"text":"RT @stefandevries: Le Mar\u00e9chal P\u00e9tain serait fier de l'hommage fait par la #Manifpourtous \u00e0 sa f\u00eate des m\u00e8res."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:32 +0000","from_user":"MathildePousseo","from_user_id":81447410,"id":338674520288264193,"text":"RT @PoliticsFR: C'est mignon ces instantan\u00e9s de #manifpourtous tweet\u00e9s par nos intr\u00e9pides journalistes qui se prennent pour des reporters de guerre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:30 +0000","from_user":"Micro38Com","from_user_id":428102400,"id":338674511815770112,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:29 +0000","from_user":"ClementGregory","from_user_id":391361511,"id":338674507759882241,"text":"RT @Frankdavid: 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:29 +0000","from_user":"lifeislife4life","from_user_id":96412638,"id":338674506384162818,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:00 +0000","from_user":"APALAS50","from_user_id":1050913188,"id":338674386443833345,"text":"RT @netchys: Les journalistes qui souhaitaient du sang, des bastons avec les #CRS resteront su leur faim. #ManifPourTous #26mai @BFMTV @itele"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:14:00 +0000","from_user":"PoliticsFR","from_user_id":14567199,"id":338674384468316160,"text":"C'est mignon ces instantan\u00e9s de #manifpourtous tweet\u00e9s par nos intr\u00e9pides journalistes qui se prennent pour des reporters de guerre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:58 +0000","from_user":"M_JeanneB","from_user_id":145328986,"id":338674379305127936,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:52 +0000","from_user":"fanfan013","from_user_id":63690773,"id":338674351924715521,"text":"\u201c@LaFranceapeur: Trag\u00e9die rue du four. #manifpourtous #ballerines http:\/\/t.co\/HnWa9LEO68\u201d @Salomerainbow"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:50 +0000","from_user":"Mont_Pas_Blanc","from_user_id":472316157,"id":338674342256848896,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:49 +0000","from_user":"FannyB__","from_user_id":549156247,"id":338674340553965569,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:47 +0000","from_user":"IsabelGrozelier","from_user_id":168997841,"id":338674332781912065,"text":"Fran\u00e7ois entends-tu ? #mamaman est ds la rue ! #fetedesmeres #manifpourtous en famille"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:46 +0000","from_user":"dobbyloca","from_user_id":94900201,"id":338674328092688384,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:41 +0000","from_user":"ParePaul","from_user_id":153913987,"id":338674304621359104,"text":"RT @jeremo12: Plus d'un million de manifestants selon les radios de la police. #manifpourtous #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:34 +0000","from_user":"superclotilde","from_user_id":554448970,"id":338674278125940736,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:29 +0000","from_user":"Adelaide_Yuummy","from_user_id":137493596,"id":338674256143585280,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:13:27 +0000","from_user":"Bley47Dufiet","from_user_id":841685497,"id":338674247192952832,"text":"RT @tomvampouille: Gros succ\u00e8s des gendarmes \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/aWenzeCNnz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:12:43 +0000","from_user":"DanVDP","from_user_id":36101279,"id":338674061947322368,"text":"RT @benoitlebreau: N'oublions pas aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/wI2KSVfwA5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:12:43 +0000","from_user":"besoindex","from_user_id":500107182,"id":338674060911316993,"text":"RT @christophemarso: Je ne sais plus \u00e0 l'occasion de quelle manif on gueulait : \"P\u00e9tain, reviens, t'as oubli\u00e9 tes chiens\"... #ManifPourTous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:12:39 +0000","from_user":"omnilinklel","from_user_id":328148854,"id":338674047762178050,"text":"Lol le drapeau Suisse @BFMTV #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:12:39 +0000","from_user":"MrSaugrenu","from_user_id":81919416,"id":338674044461264896,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:12:31 +0000","from_user":"CrnElodie","from_user_id":295139817,"id":338674010755842048,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:52 +0000","from_user":"peachy974","from_user_id":22499190,"id":338673849954598913,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:48 +0000","from_user":"LeSuffisant","from_user_id":93975320,"id":338673830669197312,"text":"Ils sont pas essouffl\u00e9s ? Fatigu\u00e9s ?#Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:35 +0000","from_user":"twicir","from_user_id":95181167,"id":338673779091849216,"text":"RT @martin76130: \u201c@DroiteDecomplex: Des cars bloqu\u00e9s dans plusieurs villes par la police des douanes. #Scandaleux ! #ManifPourTous #26Mai #ONLR\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:34 +0000","from_user":"iceman755","from_user_id":392497696,"id":338673772863291392,"text":"On s'interrogera sur le laisser aller du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur au si\u00e8ge du #ps #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:29 +0000","from_user":"whizzkidfr","from_user_id":57900851,"id":338673750369243138,"text":"RT @drjulienc: Rarement \u00e9t\u00e9 aussi content d'\u00eatre \u00e0 9000 km de la France... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:28 +0000","from_user":"verzane","from_user_id":455639497,"id":338673748439859200,"text":"RT @christineboutin: #manifpourtous : avenue de Suffren http:\/\/t.co\/LyINwiyO3D"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:27 +0000","from_user":"brunyohan","from_user_id":297022567,"id":338673742425243648,"text":"Ma #manifpourtous :) Bon dimanche \u00e0 toutes les Mamans et les enfants! [du #Soleil pour @Frigidebarjot et @Civitas_] http:\/\/t.co\/833GQvOdgr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:25 +0000","from_user":"Genealogus","from_user_id":302233964,"id":338673734019858432,"text":"RT @SniperDeDroite: En ce beau dimanche, il fallait une belle carte de \"F\u00eate des m\u00e8res\"... euh, de \"F\u00eate du Parent 1\" ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/YWIuflKYuO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:16 +0000","from_user":"Ganette_","from_user_id":299695831,"id":338673697885917184,"text":"RT @afpfr: Des jeunes de G\u00e9n\u00e9ration identitaire escaladent la terrasse du si\u00e8ge du PS http:\/\/t.co\/fGuSvMUEpN #manifpourtous #AFP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:08 +0000","from_user":"carolinedusud","from_user_id":53648431,"id":338673664880951298,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:05 +0000","from_user":"CelioZen","from_user_id":366535398,"id":338673650058268672,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:04 +0000","from_user":"Scarlet_Rope","from_user_id":1303016306,"id":338673645662650370,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:01 +0000","from_user":"MamaMdB73","from_user_id":314694276,"id":338673635554381826,"text":"2\/2 alors qu'un consensus national \u00e9tait tout \u00e0 fait possible avec des droits identiques homos\/h\u00e9t\u00e9ros #mariagepourtous #manifpourtous #paix"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:10:58 +0000","from_user":"muratsofien","from_user_id":149931896,"id":338673620786233344,"text":"RT @Bassounov: Le #mariagePourTous est un projet d'#amour. La #manifPourTous est un \u00e9talage de #haine et de #connerie."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:10:39 +0000","from_user":"MaximeCollier","from_user_id":618273549,"id":338673543585857537,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:10:38 +0000","from_user":"Jalo0","from_user_id":196948684,"id":338673536874987520,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot sur la #manifpourtous : \"ce mouvement a fait son temps\", et explique qu'elle ne se reconna\u00eet pas le \"tournant\" pris par le mvt #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:10:37 +0000","from_user":"CoinBen","from_user_id":221558874,"id":338673535620882433,"text":"RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nVLwjtvODh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:10:32 +0000","from_user":"Poussky","from_user_id":595376034,"id":338673513026174977,"text":"RT @MelanieJHoyaux: #Manifpourtous = D\u00e9fense d'une famille id\u00e9ale ? Moi, je pr\u00e9f\u00e8re le m\u00e9lange des genres, \u00e0 la famille h\u00e9t\u00e9ro-norm\u00e9 par conventions. #Egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:57 +0000","from_user":"MatthieuGB","from_user_id":246957863,"id":338673365151789056,"text":"RT @SLeBars: #manifpourtous  Bd Saint Germain: l'\u00e9glise fait sonner les cloches sur le passage des manifestants"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:55 +0000","from_user":"kirkousk","from_user_id":1390009598,"id":338673359682404353,"text":"RT @Juliendns: Marion #LePen \"Si le texte est pass\u00e9 au S\u00e9nat c'est gr\u00e2ce au d\u00e9putes #UMP\" Chechez l'erreur... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:52 +0000","from_user":"GMornat","from_user_id":573898407,"id":338673344125743104,"text":"RT @JudithDuportail: Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/HpI1PwQCCC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:49 +0000","from_user":"Yvan_Benedetti","from_user_id":495350939,"id":338673332838879232,"text":"Arriv\u00e9e \u00e0 Op\u00e9ra ! JN en force ! #jeunessesnationalistes #26mai #dubalai #manifpourtous http:\/\/t.co\/4yblBOpfby"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:48 +0000","from_user":"sarah_parisot","from_user_id":1034536556,"id":338673330355847169,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:43 +0000","from_user":"samuellaurent","from_user_id":14089418,"id":338673306444107779,"text":"RT @VincentDanie_l: Barjot sur la #manifpourtous : \"ce mouvement a fait son temps\", et explique qu'elle ne se reconna\u00eet pas le \"tournant\" pris par le mvt #BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:40 +0000","from_user":"beatabeatrice","from_user_id":109294183,"id":338673295283068928,"text":"RT @DebordValerie: #manifpourtous manifester pour exprimer son opinion est un droit n'en d\u00e9plaise aux terroristes intellectuels du politiquement correct"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:35 +0000","from_user":"mdetaillac","from_user_id":41184488,"id":338673275972489217,"text":"RT @JudithDuportail: Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/HpI1PwQCCC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:34 +0000","from_user":"ElisabethAcas","from_user_id":480805117,"id":338673271975325696,"text":"RT @chadhudhu: On ne perd pas le sens de l'humour ;) #ManifpourTous #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Hq6QOLEicZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:33 +0000","from_user":"ouatdefok","from_user_id":1242068294,"id":338673266870853632,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:33 +0000","from_user":"laurentbdly","from_user_id":300438826,"id":338673264836620288,"text":"@PoliticFRANCE c'est votre connerie qui est impressionnante. #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:31 +0000","from_user":"Lucie_OttoBruc","from_user_id":93411192,"id":338673256393478144,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:29 +0000","from_user":"NNicolasB","from_user_id":572117453,"id":338673249741316098,"text":"@mmarijane Tout les tweets m\u00e9prisants sont dirig\u00e9s contre la #manifpourtous Et apr\u00e8s on se demande de quel c\u00f4t\u00e9 est le m\u00e9pris !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:28 +0000","from_user":"LaissezVoter","from_user_id":1087373071,"id":338673245257601024,"text":"Pour @Frigidebarjot \"la #manifpourtous a fait son temps\" et il faut \"accepter le mariage homo\"... Elle devient compl\u00e8tement folle ?!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:26 +0000","from_user":"azeug","from_user_id":315729994,"id":338673236600561666,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:23 +0000","from_user":"Monika_Zia","from_user_id":309853086,"id":338673225871536128,"text":"RT @sarcady: Ma grand m\u00e8re 79 ans sur la #manifpourtous \"mais ils sont encore l\u00e0 eux ? ils sont ridicules ! Mais qu'on laisse les homo se marier ! \""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:23 +0000","from_user":"Kalyanx_","from_user_id":444178256,"id":338673224378368000,"text":"RT @intothewired: ... RT @enoraollivier: \"on veut des chocos, pas du mariage homo\" crient des enfants \u00e0 la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:09:20 +0000","from_user":"sehxing","from_user_id":18561422,"id":338673209895424000,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:45 +0000","from_user":"marilariette","from_user_id":1269129366,"id":338673064613122048,"text":"RT @WhiteBkas: La rue de Rennes est pleine. Mar\u00e9e humaine #AbrogationMaintenant #manifpourtous #26mai #austerlitz #onlacherien http:\/\/t.co\/hW6i624QFB"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:42 +0000","from_user":"jamaryca","from_user_id":377852642,"id":338673051929550849,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:42 +0000","from_user":"CecileCrespin","from_user_id":507420034,"id":338673051220717568,"text":"#manifpourtous : les jeux pour tous ! http:\/\/t.co\/KVZEglk3bO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:40 +0000","from_user":"Zagoooou","from_user_id":858403778,"id":338673043448664064,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:39 +0000","from_user":"FaustineMt","from_user_id":508718835,"id":338673040382631937,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:39 +0000","from_user":"JeanLucRomero","from_user_id":34737026,"id":338673038251921408,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:36 +0000","from_user":"OnigiriTeam","from_user_id":172573615,"id":338673028709883904,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:36 +0000","from_user":"ignotuman","from_user_id":1012055695,"id":338673026734379008,"text":"Eux, au moins, ils se fichaient bien de la #manifpourtous !!\n\nByDoisneau. http:\/\/t.co\/iKrqjGB6cs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:34 +0000","from_user":"Nailik51","from_user_id":138708757,"id":338673018731634688,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:32 +0000","from_user":"JstLangevin","from_user_id":1241669749,"id":338673008468176896,"text":"RT @sjournot: #manifpourtous: Grosse ambiance. Point de d\u00e9part pleins \u00e0 craquer ! #onlr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:57 +0000","from_user":"tasnimeadamjy","from_user_id":365572006,"id":338672861646561282,"text":"Dans le m\u00e9tro, j'ai \u00e9cout\u00e9 des gens qui allaient \u00e0 la #ManifPourTous. Ils appelaient \"chinois\" les habitants de Tokyo...on voit le level."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:56 +0000","from_user":"MyriamEbbo","from_user_id":21294617,"id":338672858484076544,"text":"#mariagepourtous Loi vot\u00e9e : l'HomoSapiens l'emporte enfin sur l'Homo\u00c7aCoince, ouf\n#manifpourtous, #clapdefin"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:54 +0000","from_user":"DrOlivier_P","from_user_id":1295379620,"id":338672849239805953,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:53 +0000","from_user":"DavidRetiere","from_user_id":566300042,"id":338672847549505536,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:52 +0000","from_user":"_Callicles_","from_user_id":1308477830,"id":338672844374425600,"text":"RT @ClaraBonelli: Franchement le symbole est fort: #manifpourtous le jour d'une f\u00eate institu\u00e9e par P\u00e9tain! #honte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:52 +0000","from_user":"Margaux_Btn","from_user_id":707038975,"id":338672840473714691,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:51 +0000","from_user":"MnrMarie","from_user_id":572839046,"id":338672838301061123,"text":"RT @elisedrj: #manifpourtous les connards de france"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:50 +0000","from_user":"Le_Vrai_Youl","from_user_id":891944300,"id":338672834350034944,"text":"#FrigideBarjot : \"les manifestants ne sont pas homophobes\", ces m\u00eames manifestants qui crient \"pas de PD en France\" ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:50 +0000","from_user":"michemiz","from_user_id":31597435,"id":338672832710057984,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:49 +0000","from_user":"Laaura1993","from_user_id":128826045,"id":338672828192808960,"text":"Ils me d\u00e9sesp\u00e8rent. La Frigide comme tout les manifestants. Vous ne servez \u00e0 rien, rien ne bougera ! Rentrez chez vous ! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:47 +0000","from_user":"Jubourdot","from_user_id":262257454,"id":338672822769549312,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:47 +0000","from_user":"Pacmmann","from_user_id":831700988,"id":338672819133104129,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:43 +0000","from_user":"AntoineLJ","from_user_id":299319824,"id":338672802536230912,"text":"RT @ThomJTailor: Contrairement \u00e0 ce qu'on pourrait croire, les encul\u00e9s sont \u00e0 la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:42 +0000","from_user":"Yo__Han","from_user_id":404261883,"id":338672799633772546,"text":"RT @tomvampouille: Gros succ\u00e8s des gendarmes \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/aWenzeCNnz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:41 +0000","from_user":"Anywheredu069","from_user_id":1326743028,"id":338672794764185600,"text":"#manifpourtous Sous Ten Si On et si l'on avait un nouveau r\u00e9gime qui devait nous gouverner ? #razlebol de l'#umps faut la repr\u00e9sentativit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:38 +0000","from_user":"ElPiett","from_user_id":436562022,"id":338672783695413249,"text":"RT @zebramixx: Bien jou\u00e9 ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/OYS2BKs02g"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:33 +0000","from_user":"Romaaaneee","from_user_id":842283716,"id":338672761163624450,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:27 +0000","from_user":"WoodyHelene","from_user_id":306924063,"id":338672739386793984,"text":"RT @Charlineaparis: Merci \u00e0 la #manifPourTous gr\u00e2ce \u00e0 qui je peux enregistrer mes reportages dans la cat\u00e9gorie \"sketches\" \u00e0 la SACD pour toucher des droits"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:07:22 +0000","from_user":"CoupinKvin","from_user_id":407660019,"id":338672716049690624,"text":"RT @LudoRoadiz: Pour une fois,une belle photo de Christine Boutin et Frigide Barjot #mariagepourtous #manifpourtous http:\/\/t.co\/gB4ivJsACP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:44 +0000","from_user":"chechabal","from_user_id":32179514,"id":338672557773443073,"text":"Voila, gr\u00e2ce \u00e0 G\u00e9n\u00e9ration Consanguinaire, 99% des Fran\u00e7ais vont souhaiter que les manifs s\u2019arr\u00eatent. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:36 +0000","from_user":"AudeIssot","from_user_id":856124310,"id":338672523711496192,"text":"Ces fdp qui passent avec leurs drapeaux de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:34 +0000","from_user":"MaiaHruska","from_user_id":1426373178,"id":338672516442775552,"text":"N'oubliez pas de rester chez vous pour la contre #manifpourtous .On vise les 64 millions. On peut le faire."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:10 +0000","from_user":"Bimishi","from_user_id":200619788,"id":338672413720059905,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:09 +0000","from_user":"proverbusfollow","from_user_id":1096539878,"id":338672411056676868,"text":"#manifpourtous jamais vu autant de slogans extremistes ca fait peur fort! L impression d etre a la fete du 1ermai du FN! #ouvrezlesyeux"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:06 +0000","from_user":"ValleyCastles","from_user_id":1359565105,"id":338672395864911872,"text":"RT @__Roger_Smith__: La France humili\u00e9e \u00e0 l'\u00e9tranger par ces gugusses de la #manifpourtous et les identitar\u00e9s. Le tourisme va aussi en prendre un coup..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:04 +0000","from_user":"green_marmot","from_user_id":1305604243,"id":338672387316924416,"text":"RT @Yvan_Benedetti: R\u00e9publique \u00e7a suffit : Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous #dubalai #26mai #jeunessesnationalistes en force http:\/\/t.co\/D1jABZ7nYL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:01 +0000","from_user":"magdben","from_user_id":22317128,"id":338672377955246080,"text":"Je remarque plusieurs drapeaux bretons sur l'esplanade des Invalides, mais pas de drapeau alg\u00e9rien. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:00 +0000","from_user":"Nerodiaman","from_user_id":125466455,"id":338672372984983552,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: Xavier Bongibault \"condamne\" sur @itele les actions men\u00e9es par G\u00e9n\u00e9ration Identitaire, rue de Solf\u00e9rino, au si\u00e8ge du #PS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:06:00 +0000","from_user":"blandinhugonnet","from_user_id":20013876,"id":338672372544585728,"text":"RT @Charlineaparis: Merci \u00e0 la #manifPourTous gr\u00e2ce \u00e0 qui je peux enregistrer mes reportages dans la cat\u00e9gorie \"sketches\" \u00e0 la SACD pour toucher des droits"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:59 +0000","from_user":"MaxChtn","from_user_id":421016936,"id":338672367133941761,"text":"Vous repr\u00e9sentez la France qui a peur de tout, on vous oubliera, personne ne se souviendra de vous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:58 +0000","from_user":"Sylar62","from_user_id":228909835,"id":338672364457959424,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:55 +0000","from_user":"mathieucheret","from_user_id":360092790,"id":338672352617451522,"text":"Frigide #Barjot sur BFMTV : \"les #manifpourtous ont fait leur temps.\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:52 +0000","from_user":"marieliseperrin","from_user_id":18578016,"id":338672339984195584,"text":"N'oublions pas la lutte contre les gender studies et le retour des femmes au gyn\u00e9c\u00e9e ; ) RT @AudeBaron: la #manifpourtous a deux passions"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:52 +0000","from_user":"__phiphou__","from_user_id":154244771,"id":338672338214207488,"text":"Quelque soit le sujet, croire que \"la rue\" peut passer au-dessus de nos #institutions est une ineptie ! #MPT #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:51 +0000","from_user":"EricLeBellour","from_user_id":98348774,"id":338672334833598464,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:47 +0000","from_user":"FugueBlanche","from_user_id":1151790751,"id":338672315996971008,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:38 +0000","from_user":"WMazzz","from_user_id":334845909,"id":338672278231449601,"text":"RT @Duc_du_Cretaz: Tentative de record du monde du nombre de serre-t\u00eates au m\u00b2 en ce moment m\u00eame \u00e0 Paris. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:37 +0000","from_user":"CelineWyss","from_user_id":560687199,"id":338672275547107328,"text":"RT @SVimaire: #manifpourtous Deux  homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot\n#manifdefacho #manifdelahonte #ManifDeLaHaine #manifdecretins"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:27 +0000","from_user":"mmarijane","from_user_id":426887760,"id":338672235030147074,"text":"Si je continue \u00e0 regarder #BFMTV et les reportages sur la #Manifpourtous je vais vomir sur ma t\u00e9l\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:23 +0000","from_user":"m_bouledogue","from_user_id":743988092,"id":338672217867026433,"text":"RT @MelB92: F\u00e9licitations. Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. http:\/\/t.co\/u2XpTdv5r5\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:22 +0000","from_user":"Folliotte","from_user_id":497123550,"id":338672213983113220,"text":"RT @fleurdouet: J'aime ce mec \u201c@Louizeline: \" Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/AaobNLKkRO\"\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:04:46 +0000","from_user":"San8DD","from_user_id":296687131,"id":338672062681976832,"text":"RT @VirgilDL: Les manifestants de la #manifpourtous en route vers les Invalides http:\/\/t.co\/XmR4Cir6nc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:04:46 +0000","from_user":"furetbleu","from_user_id":629693725,"id":338672061671149568,"text":"RT @AurelienetCie: L'impression d'entendre, sous les escarpins, sous les mocassins, un sec claquement de bottes. #manifpourtous #manifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:04:45 +0000","from_user":"tomsias","from_user_id":22469901,"id":338672058663833602,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:04:43 +0000","from_user":"Lealmbt","from_user_id":276153572,"id":338672049625116672,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:04:38 +0000","from_user":"ElsaMazone","from_user_id":123262952,"id":338672026443194368,"text":"RT @milos_djkc: Avoue que tu as esp\u00e9r\u00e9 que la Seine d\u00e9borde aujourd'hui. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:04:35 +0000","from_user":"cari68lea","from_user_id":400235192,"id":338672016041312256,"text":"RT @Bassounov: Le #mariagePourTous est un projet d'#amour. La #manifPourTous est un \u00e9talage de #haine et de #connerie."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:04:08 +0000","from_user":"JonathanMbaya","from_user_id":193867940,"id":338671904107933696,"text":"RT @manon_bali: Allumer It\u00e9l\u00e9, tomber sur la #Manifpourtous. Avoir l'impression d'\u00eatre au 17 \u00e8me si\u00e8cle donc \u00e9teindre...."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:04:03 +0000","from_user":"Martin6Melanie","from_user_id":778627820,"id":338671883711049729,"text":"R\u00e9viser ses exams avec en fond sonore la #manifpourtous ... Pourquoi j'habite \u00e0 #invalides ?????? #ausecours"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:55 +0000","from_user":"delamonneraye44","from_user_id":1090272013,"id":338671849519071234,"text":"RT @BVoltaire: Derniere f\u00eate des meres avant liquidation ? :( #manifpourtous http:\/\/t.co\/4zkHAWTfMu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:53 +0000","from_user":"rachidkad1","from_user_id":1201828975,"id":338671840622948352,"text":"RT @tony_st_laurent: L'amour entre 2 personnes du meme sexe est bien plus fort qu'une manifestation de 500000 personnes #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:49 +0000","from_user":"julienjanvier","from_user_id":16040704,"id":338671823795396609,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:48 +0000","from_user":"Zeppajacky","from_user_id":510332094,"id":338671817713647616,"text":"RT @DroiteDecomplex: Des cars bloqu\u00e9s dans plusieurs villes par la police des douanes. #Scandaleux ! #ManifPourTous #26Mai #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:47 +0000","from_user":"LenieMa","from_user_id":51231133,"id":338671813771001856,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:45 +0000","from_user":"idussel","from_user_id":222083962,"id":338671805059440640,"text":"RT @radionotredame: @LaManifPourTous beaucoup de jeunes mobilis\u00e9s pour cette #manifpourtous du #26mai http:\/\/t.co\/ZnIoJ4kEHG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:44 +0000","from_user":"silencio_29","from_user_id":529745885,"id":338671803356557312,"text":"@christineboutin vous r\u00e9ussissez \u00e0 enlaidir Paris avec votre #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:44 +0000","from_user":"MorganeRousseau","from_user_id":437812172,"id":338671801414582272,"text":"RT @fleurdouet: J'aime ce mec \u201c@Louizeline: \" Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/AaobNLKkRO\"\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:42 +0000","from_user":"Crisseil","from_user_id":569400174,"id":338671795202822144,"text":"La loi est pass\u00e9, montrez plut\u00f4t votre col\u00e8re envers le ch\u00f4mage et l'ins\u00e9curit\u00e9, plus important non ?! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:36 +0000","from_user":"afuzeau","from_user_id":582653746,"id":338671768732569600,"text":"RT @droitenationale: Jacques Bompard (d\u00e9put\u00e9-maire Orange) et Marie-Claude Bompard (maire Boll\u00e8ne) \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/R4pJsxPqTd"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:30 +0000","from_user":"SalomeRieffle","from_user_id":945560870,"id":338671742455267330,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:02:42 +0000","from_user":"ProseFTW","from_user_id":479862274,"id":338671541313224704,"text":"Si la #ManifPourTous savait \u00e7a... #400ansdelobbyingLGBTI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:02:39 +0000","from_user":"AfterLife59","from_user_id":804966216,"id":338671529372041216,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:02:34 +0000","from_user":"AnneBlondel","from_user_id":312413366,"id":338671507054161922,"text":"\u201c@itele: #Manifpourtous: \"tra\u00e7abilit\u00e9\" de la famille et des steaks hach\u00e9s, m\u00eame combat ? http:\/\/t.co\/i9nYrKs1N6\u201d \u00e7a se passe de commentaire"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:58 +0000","from_user":"YswaMilka","from_user_id":284670926,"id":338671357955022848,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:55 +0000","from_user":"Naofeyl","from_user_id":588759525,"id":338671345246281728,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:53 +0000","from_user":"DiogenedArc","from_user_id":952926584,"id":338671337386151937,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:53 +0000","from_user":"manon_bali","from_user_id":548355780,"id":338671336878645249,"text":"Allumer It\u00e9l\u00e9, tomber sur la #Manifpourtous. Avoir l'impression d'\u00eatre au 17 \u00e8me si\u00e8cle donc \u00e9teindre...."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:51 +0000","from_user":"A__Snape","from_user_id":1069312051,"id":338671326552276992,"text":"RT @Sarlhoful: #Manifpourtous L'histoire avance, les moeurs aussi, mais certains semblent encore avec des pens\u00e9es archa\u00efques !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:43 +0000","from_user":"arthurdlp","from_user_id":10070302,"id":338671292620341249,"text":"RT @Don__Dom: Face \u00e0 face: la force contre la #manifpourtous. La police, les services de l'ordre, les CRS face aux manifestants ? http:\/\/t.co\/a7RVTg1Na8"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:41 +0000","from_user":"ALiCe__M","from_user_id":27502921,"id":338671285590687744,"text":"RT @DOUILLON: Bonne F\u00eate Mamans : 20 000 colliers de nouilles selon les organisateurs, 10 000 selon la police. #manifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:40 +0000","from_user":"cristina_lee_","from_user_id":123935329,"id":338671280272310272,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:38 +0000","from_user":"bellevi12986508","from_user_id":1209216426,"id":338671274815520769,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:35 +0000","from_user":"antoine_bernard","from_user_id":41617718,"id":338671261792206850,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:33 +0000","from_user":"leo_lang","from_user_id":18409698,"id":338671251046412288,"text":"\u00c7a aurait \u00e9t\u00e9 bien une grosse journ\u00e9e bien pluvieuse pour n(ett)oyer cette manif de nazis #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:32 +0000","from_user":"Izobretnik","from_user_id":14405870,"id":338671247611265028,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:28 +0000","from_user":"JulienMarand","from_user_id":288305342,"id":338671232390144000,"text":"RT @SimonLabouyrie: Bonne f\u00eate parent 2! #CommentLes\u00c9nerver #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:26 +0000","from_user":"SaraGomezAranci","from_user_id":1057356487,"id":338671222344790016,"text":"RT @RTSinfo: Nouvelle d\u00e9monstation de force des opposants au #mariagegay en France: http:\/\/t.co\/NReKPHdc4l #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:23 +0000","from_user":"natachatatu","from_user_id":289337184,"id":338671212202967041,"text":"RT @stefandevries: Le Mar\u00e9chal P\u00e9tain serait fier de l'hommage fait par la #Manifpourtous \u00e0 sa f\u00eate des m\u00e8res."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:22 +0000","from_user":"Kidrauhl1Ddream","from_user_id":528580646,"id":338671206570020866,"text":"#manifpourtous Il font honte \u00e0 la France c'est gens la , grandissez avec votre g\u00e9n\u00e9ration , ont et plus en 1756 hein ."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:22 +0000","from_user":"YesWeDream","from_user_id":402636950,"id":338671206100246528,"text":"MERCI \u00e0 la droite de nous rappeler ce qui nous diff\u00e9rencie et l'importance de notre engagement... juste avant les municipales #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:19 +0000","from_user":"Don__Dom","from_user_id":33302871,"id":338671193915809792,"text":"Face \u00e0 face: la force contre la #manifpourtous. La police, les services de l'ordre, les CRS face aux manifestants ? http:\/\/t.co\/a7RVTg1Na8"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:19 +0000","from_user":"les2isa","from_user_id":207434453,"id":338671193387323393,"text":"Arr\u00eatons d'appeler \u00e7a #Manifpourtous cel\u00e0 faisait longtemps qu'il n'y avait pas eu un mouvement aussi excluant #manifdelahonte #homophobes"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:15 +0000","from_user":"PhiloSwan","from_user_id":124874195,"id":338671178078101505,"text":"RT @pierrecheynet: #Wauquiez s'est prononc\u00e9 contre l'abrogation de la loi Taubira,il n'a rien \u00e0 faire dans le cort\u00e8ge de la #manifpourtous. #R\u00e9cup #hauteloire"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:11 +0000","from_user":"christophemarso","from_user_id":7630912,"id":338671162030686209,"text":"Je ne sais plus \u00e0 l'occasion de quelle manif on gueulait : \"P\u00e9tain, reviens, t'as oubli\u00e9 tes chiens\"... #ManifPourTous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:11 +0000","from_user":"YannLeMag","from_user_id":1086810235,"id":338671158679445504,"text":"RT @RobinLambotte: Des militants d'extreme droite qui envahissent le si\u00e8ge du PS, quel est l'utilit\u00e9 ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:09 +0000","from_user":"julchagra","from_user_id":186366844,"id":338671150869651456,"text":"RT @arnocast: \u00c7a fait vraiment plaisir de vivre dans le 19\u00e8me, loin des excit\u00e9s de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:01:05 +0000","from_user":"Kenza_ferrah","from_user_id":757672290,"id":338671135279427584,"text":"RT @JarodLevy: Ils me font flipp\u00e9s #manifpourtous ils ont envahis le ti\u00e9quar :'( http:\/\/t.co\/EX9OItMzvf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:00:45 +0000","from_user":"Isleene","from_user_id":61503541,"id":338671052529991680,"text":"RT @MelB92: F\u00e9licitations. Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. http:\/\/t.co\/u2XpTdv5r5\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:00:45 +0000","from_user":"Oukall","from_user_id":917945912,"id":338671051808575489,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:00:43 +0000","from_user":"MorganeMerteuil","from_user_id":325013013,"id":338671042295906304,"text":"RT @Frankdavid: Agression vraisemblablement homophobe lors de la #manifpourtous par des manifestants au cr\u00e2ne ras\u00e9 http:\/\/t.co\/4OvgYxqdAI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:00:42 +0000","from_user":"annes_derrance","from_user_id":1436744370,"id":338671036696510466,"text":"#manifpourtous http:\/\/t.co\/V6Iofdr8Jc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:00:39 +0000","from_user":"Thoom_B","from_user_id":426037445,"id":338671026017812481,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:47 +0000","from_user":"Iriishement_","from_user_id":792461328,"id":338670808136298496,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:43 +0000","from_user":"sacha_bxl","from_user_id":478036757,"id":338670790453129216,"text":"VOMIR!! \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9@Yvan_Benedetti: R\u00e9publique \u00e7a suffit : Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous #petainiste"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:36 +0000","from_user":"lelectricien","from_user_id":715731668,"id":338670761545973760,"text":"Bfm a vu 5 cars au depart de rouen pour la #manifpourtous france3 normandie en a compte 22 bfm doit retourner en primaire faire du calcul"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:33 +0000","from_user":"DilanNoKaze","from_user_id":73670109,"id":338670749030158336,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:21 +0000","from_user":"yann_yanno","from_user_id":1289283324,"id":338670697524129793,"text":"Comment Hollande peut faire laveugle avec tout se monde qui manifeste ??!! #manifpourtous  #itele #bfmtv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:20 +0000","from_user":"Dr_Alexe","from_user_id":110498037,"id":338670696391643137,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:19 +0000","from_user":"kollen_s","from_user_id":626188907,"id":338670688460226561,"text":"RT @netchys: La bonne organisation de la #ManifPourTous,sans incidents, est une gifle magistrale \u00e0 #Valls et son patron #Ayrault. #26mai @Elysee"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:17 +0000","from_user":"IsabelleGermain","from_user_id":29676972,"id":338670683498356736,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:17 +0000","from_user":"Smile_Of_OneD","from_user_id":604650013,"id":338670681262800897,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:15 +0000","from_user":"MathildeDLF","from_user_id":200600127,"id":338670672983232513,"text":"RT @NawakNawak: Sous le rose, la haine. N'oublions pas ceux qui tirent les ficelles de la #manifpourtous \"pacifique\" et \"familiale\". http:\/\/t.co\/Axy4JnjrQr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:14 +0000","from_user":"J75Julia","from_user_id":1137496844,"id":338670668176560130,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:13 +0000","from_user":"FRUiiTEA","from_user_id":918795781,"id":338670665601269762,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:12 +0000","from_user":"Melon_fuckaah","from_user_id":392151337,"id":338670661541171200,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:12 +0000","from_user":"RomainRodrigo","from_user_id":215775180,"id":338670660815560706,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:08 +0000","from_user":"MalvinaVanAlen","from_user_id":426959148,"id":338670644755566592,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:08 +0000","from_user":"lilidego","from_user_id":942308293,"id":338670642830389248,"text":"RT @lmpt_Varsovie: A #Varsovie, les dizaines de milliers de Polonais de la Marche pour la Famille se sont associ\u00e9s \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/2pzHf4p3bh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:06 +0000","from_user":"blanchet_julien","from_user_id":235946776,"id":338670634315948034,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:02 +0000","from_user":"Gb2011K","from_user_id":466880188,"id":338670620952891392,"text":"RT @chadhudhu: On ne perd pas le sens de l'humour ;) #ManifpourTous #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Hq6QOLEicZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:01 +0000","from_user":"superserio99","from_user_id":397362429,"id":338670613822574592,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:58:41 +0000","from_user":"bertin85","from_user_id":424139111,"id":338670532096573442,"text":"RT @lmpt_Varsovie: A #Varsovie, les dizaines de milliers de Polonais de la Marche pour la Famille se sont associ\u00e9s \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/2pzHf4p3bh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:58:41 +0000","from_user":"Nicolas__Psq","from_user_id":799791534,"id":338670531375136768,"text":"D\u00e9bordements rue de Solf\u00e9rino, au si\u00e8ge du #ps. #manifpourtous \ud83d\udc6b"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:58:41 +0000","from_user":"Mortauxcons2","from_user_id":589827487,"id":338670529726775297,"text":"RT @thomastrimb: RT @Isa_blablabla :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/BzUWG2YIUw @thomastrimb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:58:08 +0000","from_user":"MorgannAcampara","from_user_id":1169559913,"id":338670393357373442,"text":"RT @LilouPink_: Et pendant ce temps la on ne parle pas du ch\u00f4mage, de la hausse des prix, des taxes.... #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:58:01 +0000","from_user":"citoyenne34","from_user_id":1227784902,"id":338670364773191681,"text":"RT @Dr_Fraggle: RT  \u201c@BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/QVfrm7buFO\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:58:00 +0000","from_user":"olliviep","from_user_id":23264628,"id":338670358653702144,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:58 +0000","from_user":"sammuramat","from_user_id":49455626,"id":338670351393374208,"text":"RT @lmpt_Varsovie: A #Varsovie, les dizaines de milliers de Polonais de la Marche pour la Famille se sont associ\u00e9s \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/2pzHf4p3bh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:57 +0000","from_user":"JanisBing","from_user_id":146489637,"id":338670345772998658,"text":"RT @Frankdavid: 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:54 +0000","from_user":"SarahLaffon","from_user_id":558055952,"id":338670332695166976,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:51 +0000","from_user":"EricGRAS","from_user_id":1419525660,"id":338670323538997248,"text":"@BFMTV Trop de crs a la  #manifpourtous ... ils pouvaient pas jouer..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:51 +0000","from_user":"Ben_787","from_user_id":772186230,"id":338670321676718080,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:51 +0000","from_user":"PierreAlexisFoy","from_user_id":462216528,"id":338670320749785088,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:37 +0000","from_user":"isagalland","from_user_id":83390501,"id":338670260804792320,"text":"RT @bborsarello: Se rendre seul en plein milieu de la #manifpourtous et rire aux \u00e9clats durant 30min, sans bouger; Check.\n#mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:31 +0000","from_user":"landfried","from_user_id":37417180,"id":338670239271223297,"text":"RT @Tefyandria: La #manifpourtous, c'est un complot pour faire oublier le militaire agress\u00e9 par un maghr\u00e9bin barbu islamiste en djellaba."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:29 +0000","from_user":"Kyli34","from_user_id":392984799,"id":338670230073122817,"text":"RT @A2Politique: @A2Julien: Vous \u00eates 1 million dans la rue ok nous on est 65 millions chez nous a nous foutre de vous! #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:28 +0000","from_user":"ManonDeniau","from_user_id":61528540,"id":338670224104628224,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:26 +0000","from_user":"RenardDesinvolt","from_user_id":1142151656,"id":338670218593325056,"text":"Contourner la #manifpourtous pour une f\u00eate p\u00e9tainiste, elle a int\u00e9r\u00eat \u00e0 comprendre que je l'aime ma m\u00e8re!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:19 +0000","from_user":"VernetChaa","from_user_id":922973934,"id":338670187572244480,"text":"RT @LouisGrm: #manifpourtous Vous valez pas mieux que des skins. La sodomie pour tous bande d'encul\u00e9s !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:16 +0000","from_user":"cathoweb","from_user_id":71813786,"id":338670172854427648,"text":"RT @KTOTV: Dans quelques minutes sur #KTO, \u00e0 17h, troisi\u00e8me flash en direct de la #ManifPourTous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:08 +0000","from_user":"lhomosapiens2","from_user_id":1164429079,"id":338670139501342720,"text":"@FranGarnier @sergiocoronado Je plussoie. J'aimerais bien que tous les fascistes du monde le soient autant que la #manifpourtous, pas vous?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:48 +0000","from_user":"vicledeli","from_user_id":944571973,"id":338670057502679040,"text":"Go\u00fbter sur l'herbe aux Invalides ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/toa1oZJqkZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:43 +0000","from_user":"Rokterra","from_user_id":785178956,"id":338670036061388801,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:41 +0000","from_user":"pierrebaudis","from_user_id":162460747,"id":338670028981407744,"text":"RT @tomvampouille: Gros succ\u00e8s des gendarmes \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/aWenzeCNnz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:39 +0000","from_user":"michael2107","from_user_id":52999444,"id":338670019921715200,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:17 +0000","from_user":"MichelLeunen","from_user_id":116537782,"id":338669928288759808,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur (...) http:\/\/t.co\/pmsnyFEWbz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:11 +0000","from_user":"thomastrimb","from_user_id":79795028,"id":338669903596896257,"text":"RT @Isa_blablabla :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/BzUWG2YIUw @thomastrimb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:10 +0000","from_user":"policemanofny","from_user_id":561982123,"id":338669899662639104,"text":"RT @Charlineaparis: La connerie printani\u00e8re atteint des sommets \u00e0 Paris #manifPourTous http:\/\/t.co\/P3MOqszPSI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:04 +0000","from_user":"Nowhereaurel","from_user_id":391273716,"id":338669871791489024,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:02 +0000","from_user":"Dan_Dhombres","from_user_id":14083939,"id":338669866062069761,"text":"[note aux r\u00e9dactions et aux trolls] comme @samuellaurent se repose : place des invalides 134000 m2 x 4 au m2 = 536000 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:01 +0000","from_user":"d_martinet","from_user_id":495349482,"id":338669860483637249,"text":"RT @AlexanSomething: Vu sur @BFMTV , une pancarte dans la #ManifPourTous: \"On veut du boulot, pas des homos\" - ... pas \"homophobes\", cette bande de cr\u00e9tins?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:55:51 +0000","from_user":"Tbowfr","from_user_id":117215551,"id":338669818247004161,"text":"RT @itele: Christian Vanneste sur @itele d\u00e9nonce une \"d\u00e9sinformation syst\u00e9matique\" de la part du gouvernement #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:55:49 +0000","from_user":"Still_IntoU","from_user_id":1447296967,"id":338669808444903425,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:55:46 +0000","from_user":"PeredeRaucourt","from_user_id":48300724,"id":338669798244360192,"text":"@koztoujours \u00e7a pi\u00e9tine \u00e0 montparnasse \u00e0 16h54 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:55:45 +0000","from_user":"SalazarMarie2","from_user_id":546401499,"id":338669790015135744,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:55:44 +0000","from_user":"chatignoux","from_user_id":307797741,"id":338669786902962176,"text":"RT @stefandevries: Le Mar\u00e9chal P\u00e9tain serait fier de l'hommage fait par la #Manifpourtous \u00e0 sa f\u00eate des m\u00e8res."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:55:40 +0000","from_user":"SnQuenneville","from_user_id":621962262,"id":338669772537475073,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:55:36 +0000","from_user":"thibtub","from_user_id":39538605,"id":338669753864429568,"text":"#manifpourtous = #suicidepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:55:33 +0000","from_user":"TheClocksmith","from_user_id":109659712,"id":338669743529684992,"text":"@tony_st_laurent t'a pas plus niais comme argument ?  #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:54:49 +0000","from_user":"WeekLibertin","from_user_id":211969493,"id":338669556941852672,"text":"RT @Mrs_Cupcakes: Ahahahah \ud83d\ude02 CHEH RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:54:47 +0000","from_user":"stefreetibet","from_user_id":486975394,"id":338669551057248256,"text":"RT @tony_st_laurent: quand je regarde la meteo je me dis qu on est en en novembre,quand je regarde la #manifpourtous je me dis que leur vision date du 16e siecle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:54:44 +0000","from_user":"Cel_Reloaded","from_user_id":143737524,"id":338669535349596160,"text":"Moi je pense que les souris sont responsables de ce bordel #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:54:40 +0000","from_user":"oraisonnable","from_user_id":434288022,"id":338669520887611392,"text":"RT @AudeBaron: Donc le #manifpourtous a deux passions : faire des amalgames douteux (inceste &amp; polygamie hurl\u00e9s au micro) et... prendre les CRS en photo"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:54:39 +0000","from_user":"RTSinfo","from_user_id":38233967,"id":338669516047396864,"text":"Nouvelle d\u00e9monstation de force des opposants au #mariagegay en France: http:\/\/t.co\/NReKPHdc4l #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:54:35 +0000","from_user":"KAOLAKIXOS","from_user_id":564512489,"id":338669500998230017,"text":"RT @RESISTANT2017MD: #manifpourtous BFMTV R.BAILLY de la Prefecture de Paris EXPLIQUE LE MODE DE COMPTAGE! EN FAIT IL EXPLIQUE COMMENT IL VA TRUQUER LES CHIFFRES"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:51 +0000","from_user":"fredberthele","from_user_id":851666558,"id":338669316620828672,"text":"@christineboutin les fran\u00e7ais ne veulent plus des #ManifPourTous, ni qu'on revienne sur la loi cr\u00e9ant l'\u00e9galit\u00e9 des droits familiaux"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:37 +0000","from_user":"manfredya","from_user_id":403501641,"id":338669257539862529,"text":"RT @VirgilDL: Les manifestants de la #manifpourtous en route vers les Invalides http:\/\/t.co\/XmR4Cir6nc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:25 +0000","from_user":"Rroxymore","from_user_id":35190580,"id":338669205400457216,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:25 +0000","from_user":"ZinkBernard","from_user_id":404058494,"id":338669205178159105,"text":"RT @Lahirelsb: les destinations des cort\u00e8ges viennent d'\u00eatre modifi\u00e9es par l'Int\u00e9rieur.Un seul ira aux Invalides o\u00f9 la #manifpourtous sera compt\u00e9e"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:20 +0000","from_user":"BonnyAndBugs","from_user_id":1352351490,"id":338669186295402496,"text":"RT @LePG: Pour lutter contre la #ManifPourTous sur Twitter, nous vous proposons d'utiliser le hashtag #StopHomophobie toute la journ\u00e9e !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:19 +0000","from_user":"marielised","from_user_id":394499898,"id":338669180243034115,"text":"RT @CecileDuflot: Longue journ\u00e9e :(( RT @erwanLeFloch: #manifpourtous @CecileDuflot Prochaine \u00e9tape la polygamie, une solution pour les probl\u00e8mes de logement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:15 +0000","from_user":"SuzieSeixas","from_user_id":269911769,"id":338669163910406144,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:13 +0000","from_user":"benoitroux","from_user_id":85362574,"id":338669156931088385,"text":"RT @RESISTANT2017MD: #manifpourtous BFMTV R.BAILLY de la Prefecture de Paris EXPLIQUE LE MODE DE COMPTAGE! EN FAIT IL EXPLIQUE COMMENT IL VA TRUQUER LES CHIFFRES"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:12 +0000","from_user":"LuxBAnne","from_user_id":847386247,"id":338669151939854337,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:08 +0000","from_user":"inkalex","from_user_id":119878822,"id":338669135716290560,"text":"RT @taranou: Quand on est con on est con #manifpourtous Le Temps Ne Fait Rien \u00e0 L'affaire - Georges Brassens http:\/\/t.co\/fFwgoGNKuJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:08 +0000","from_user":"Atadolf","from_user_id":29527634,"id":338669133203902465,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:05 +0000","from_user":"5AnsCestTrop","from_user_id":497836805,"id":338669119845040128,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:03 +0000","from_user":"LamborghiniBks","from_user_id":238087280,"id":338669115248091136,"text":"RT @Mrs_Cupcakes: Ahahahah \ud83d\ude02 CHEH RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:52:43 +0000","from_user":"Cand75","from_user_id":127245106,"id":338669029914980354,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:52:37 +0000","from_user":"HugoNaudin","from_user_id":360555621,"id":338669004925304832,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:52:06 +0000","from_user":"JeanMarot","from_user_id":56342314,"id":338668876235669504,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:59 +0000","from_user":"brunosmania","from_user_id":35313525,"id":338668846397394944,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:57 +0000","from_user":"InterLGBT","from_user_id":207692841,"id":338668835777429505,"text":"Prudence en cette journ\u00e9e de mobilisations contre la Loi #mariagepourtous promulguee le 17 mai. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:57 +0000","from_user":"only2rab","from_user_id":604753204,"id":338668835727081473,"text":"Merci Monsieur Christian Vanneste pour votre intervention et votre bon sens au micro de it\u00e9l\u00e9 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:55 +0000","from_user":"PatriciaTeglia","from_user_id":299802753,"id":338668827984412673,"text":"RT @ToBeOrnetteToBe: SUIS A VAVIN Y A PAS UNE FILLE DANS LE COIN QUI VEUT VENIR M'EMBRASSER? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:54 +0000","from_user":"Mrs_Cupcakes","from_user_id":89443785,"id":338668825216167936,"text":"Ahahahah \ud83d\ude02 CHEH RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:46 +0000","from_user":"omassain","from_user_id":40887853,"id":338668788708933632,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:43 +0000","from_user":"BourreauEdouard","from_user_id":1394770652,"id":338668779942842369,"text":"RT @itele: Gilbert Collard (#FN) sur @itele \"cette manifestation depuis le d\u00e9but est r\u00e9cup\u00e9r\u00e9e par l'#UMP\" #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:41 +0000","from_user":"francois_bonnel","from_user_id":115889855,"id":338668769796816896,"text":"Non mais all\u00f4 RT@Biible @massenet75 Jetons un voile pudique sur une sc\u00e8ne d'une rare violence au troca #manifpourtous http:\/\/t.co\/bcEDGHZzs4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:37 +0000","from_user":"WINIEPEG1","from_user_id":381463527,"id":338668752684060672,"text":"RT @Erik_Michel: #tagueuleblandine \u201c@itele: #Manifpourtous: \"tra\u00e7abilit\u00e9\" de la famille et des steaks hach\u00e9s, m\u00eame combat ? http:\/\/t.co\/egUvrWmi1t\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:50:52 +0000","from_user":"ChienFou102","from_user_id":1191192020,"id":338668565462917120,"text":"RT @FrDesouche: Les flics st intervenus avec masque a gaz , ont gaz\u00e9... militant tous au sol   #ps #solferino #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:50:49 +0000","from_user":"JosephYussef","from_user_id":190301204,"id":338668551512682497,"text":"Et en ce moment \u00e0 Gen\u00e8ve Suisse ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/Gqnbt6CfJD"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:50:49 +0000","from_user":"Thomas__BM","from_user_id":47965315,"id":338668549792993282,"text":"Julien Arnaud prend de la hauteur avec ce duplex. #ahem #manifpourtous #itele"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:50:47 +0000","from_user":"romain_jacquet","from_user_id":572396193,"id":338668541328883715,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:50:46 +0000","from_user":"prgparis5","from_user_id":1041832988,"id":338668538585817089,"text":"RT @cld_prg: Bd de l'hopital &amp; austerlitz rendu \u00e0 la circulation \u00e0 15h30. Pas grand monde \u00e0 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:50:44 +0000","from_user":"TibOreiller","from_user_id":420567317,"id":338668530167865344,"text":"Jets de bouteilles en verre sur la #manifpourtous au croisement rue de Rennes et rue d'Assas."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:59 +0000","from_user":"AurelienJouss","from_user_id":609852344,"id":338668341407387650,"text":"Mais c'est quoi ces gosses de 6 ans habill\u00e9s en #ManifPourTous ? Qu'on emm\u00e8ne ses gosses je comprends, qu'on les utilise beaucoup moins."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:58 +0000","from_user":"in_dia_na","from_user_id":43712613,"id":338668336688799744,"text":"RT @WarningBones: #manifpourtous : premi\u00e8res dispersions des CRS par des gaz lacrymog\u00e8nes aux Champs-Elys\u00e9es (F Info)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:57 +0000","from_user":"eternal_orchid","from_user_id":185393691,"id":338668333446598657,"text":"RT @AudeBaron: Donc le #manifpourtous a deux passions : faire des amalgames douteux (inceste &amp; polygamie hurl\u00e9s au micro) et... prendre les CRS en photo"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:49 +0000","from_user":"jhijo11","from_user_id":442919188,"id":338668299464347649,"text":"RT @itele: Christian Vanneste sur @itele d\u00e9nonce une \"d\u00e9sinformation syst\u00e9matique\" de la part du gouvernement #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:44 +0000","from_user":"LT_TV0","from_user_id":320951671,"id":338668277834321920,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:44 +0000","from_user":"flodechambe","from_user_id":31347628,"id":338668277259706368,"text":"RT @Europe1: Des militants d'extr\u00eame-droite au si\u00e8ge du PS #ManifPourTous http:\/\/t.co\/SOxpdVcKFe"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:25 +0000","from_user":"JeremyErre","from_user_id":361811786,"id":338668197119139841,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:21 +0000","from_user":"NicolasBREYNE","from_user_id":1292583812,"id":338668181352755201,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous sur les bords de Seine ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/1KkoQbXnB5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:21 +0000","from_user":"gitanavagabunda","from_user_id":268858465,"id":338668181273067520,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:20 +0000","from_user":"GaelleLry","from_user_id":91397732,"id":338668179180109825,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:17 +0000","from_user":"cohenlemoine","from_user_id":47342084,"id":338668167478013953,"text":"\u201c@itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:17 +0000","from_user":"EliseD_","from_user_id":94138683,"id":338668165489897472,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:15 +0000","from_user":"ragir1","from_user_id":738217296,"id":338668156220489728,"text":"RT @SebastienHuyghe: En dramatisant les risques de la #manifpourtous #Ayrault et #Valls en appellent en creux aux casseurs #lourderesponsabilit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:15 +0000","from_user":"karipanema","from_user_id":475173361,"id":338668155461324801,"text":"\"@Europe1: Des militants d'extr\u00eame-droite au si\u00e8ge du PS #ManifPourTous http:\/\/t.co\/RsRlVziqH2\"... MARRE! !!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:14 +0000","from_user":"MaryonCanals","from_user_id":376871064,"id":338668155016708096,"text":"RT @Jen45120: En ce 26 mai.. #manifpourtous #manifdelahonte #mariagepourtous #StopHomophobie #Egalit\u00e9DesDroits #TeamTaubira http:\/\/t.co\/nctLfYPw9z"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:13 +0000","from_user":"Boncourre_N","from_user_id":95712713,"id":338668148800749569,"text":"RT @humourdegauchee: Les gens de la #manifpourtous vont lutter pour un truc qui n'apporte rien \u00e0 leur compte en banque. Je capte pas. La thune d'abord, merde !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:12 +0000","from_user":"Cirocco51100","from_user_id":446454034,"id":338668146477109248,"text":"RT @grandludo: Tiens #LeConDuJour : @AlainLedoyen pour ce tweet pourri.\nBel exemple de racailles extr\u00e9mistes de la #ManifPourTous http:\/\/t.co\/8ooHoRGCTN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:07 +0000","from_user":"o_Tempora_mores","from_user_id":1386616436,"id":338668124947759107,"text":"RT @AlexRassaert: Hey les extr\u00eamistes de l'inter-LGBT, si je vous comprends bien Lancia est une marque homophobe? #ManifPourTous http:\/\/t.co\/6N15HigFOG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:48:50 +0000","from_user":"mrfarenheit","from_user_id":109223678,"id":338668050389798912,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:48:43 +0000","from_user":"Satanancito","from_user_id":895379629,"id":338668023718240257,"text":"les consanguins, fascistes, et autre personne de droite (d\u00e9sol\u00e9 pour le pl\u00e9onasme) sont de visite \u00e0 Paris, enjoy your trip :) #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:48:06 +0000","from_user":"domipm","from_user_id":125094079,"id":338667866582818817,"text":"RT @MartineDJ_2013: .@anouchkacohen \u00c0 la #ManifPourTous   ! Ambiance chaleureuse, festive,  MAIS plus que JAMAIS d\u00e9termin\u00e9e! #ONLR http:\/\/t.co\/R6k71s0XMI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:48:03 +0000","from_user":"LeVincou","from_user_id":347313697,"id":338667853492396032,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:48:01 +0000","from_user":"Missiindie","from_user_id":193305437,"id":338667844881494018,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: \"tra\u00e7abilit\u00e9\" de la famille et des steaks hach\u00e9s, m\u00eame combat ? Une manifestante s'exprime http:\/\/t.co\/rGuIiOWfjr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:58 +0000","from_user":"IlirLeCreateur","from_user_id":1372880000,"id":338667832885776385,"text":"RT @RomainCheylan: Si t'es fier d'\u00eatre homophobe Pape dans tes mains.\n#ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:56 +0000","from_user":"Amiantedeluxe","from_user_id":853625509,"id":338667827168948224,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:52 +0000","from_user":"leradsoc","from_user_id":1227597314,"id":338667810454642689,"text":"RT @cld_prg: Bd de l'hopital &amp; austerlitz rendu \u00e0 la circulation \u00e0 15h30. Pas grand monde \u00e0 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:52 +0000","from_user":"roxysocherry","from_user_id":964177387,"id":338667810056183808,"text":"Aujourd'hui f\u00eate des m\u00e8res mais pas pour tous, faut pas d\u00e9conner #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:49 +0000","from_user":"Grand_Ewok","from_user_id":1039461546,"id":338667796068188161,"text":"Moi je n'ai vu que 4 manifestants (1 papa et 1 maman, accompagn\u00e9s de leurs enfants, bien entendu) #manifpourtous http:\/\/t.co\/JLnsS7X8Ee"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:47 +0000","from_user":"TeamIsaAttard","from_user_id":515252450,"id":338667788702986241,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:44 +0000","from_user":"MathiasSandorf","from_user_id":405364822,"id":338667775696449537,"text":"RT @HospesHostis: Les #femen sont venues finalement. #manifpourtous #morues http:\/\/t.co\/pqhmRom57R"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:42 +0000","from_user":"cdegourcy","from_user_id":364742868,"id":338667765571391488,"text":"RT @DebordValerie: #manifpourtous manifester pour exprimer son opinion est un droit n'en d\u00e9plaise aux terroristes intellectuels du politiquement correct"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:36 +0000","from_user":"ali_mahamat","from_user_id":305240265,"id":338667742121046016,"text":"ils sont relou avec leur #manifpourtous ! ON S'EN FOUT ! MDR ils pronent \"la famille\": occupez vs de vos gosses au lieu dnous les briser!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:36 +0000","from_user":"LoveU_v","from_user_id":263840223,"id":338667742037155841,"text":"Je comprend pas les personnes qui sont contre une loi qui fait \u00e9voluer la France. #d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 \n#MariagePourTous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:27 +0000","from_user":"maximemaxmada","from_user_id":14891180,"id":338667704833683456,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:26 +0000","from_user":"Ultra_Violette_","from_user_id":332230777,"id":338667698504466433,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:25 +0000","from_user":"constancetrd","from_user_id":935038494,"id":338667694469566465,"text":"Ni homophobie, ni haine, ni exc\u00e8s dans la  #manifpourtous  http:\/\/t.co\/uIXRuswHA2"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:46:53 +0000","from_user":"RPPartners","from_user_id":604434483,"id":338667563678568448,"text":"RT @PoliticFRANCE: Elle est belle la France, la vraie, quand elle descend dans la rue ! Bravo ! #26mai #manifpourtous #ONLR #tousaparis #veilleurs #RBM"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:46:40 +0000","from_user":"le_bric_a_brac","from_user_id":133756048,"id":338667507374243840,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:46:06 +0000","from_user":"boxepopuli","from_user_id":123658261,"id":338667362586877953,"text":"Sondage \u00e0 la con RT @itele #Manifpourtous 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:46:01 +0000","from_user":"EmmaMuhidine","from_user_id":869548958,"id":338667342731030528,"text":"RT @A_de_St_Germain: Le speaker sur le podium de la #manifpourtous est un mec qui fait les animations ds les supermarch\u00e9s ?!?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:52 +0000","from_user":"_TheauLeblond","from_user_id":494364305,"id":338667307482087424,"text":"RT @LesNews: D\u00e9ploiement des forces de l'ordre suite \u00e0 l'occupation du toit du PS \u00e0 Solf\u00e9rino.(Twitter) #manifpourtous  http:\/\/t.co\/IBnCsEcPts"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:42 +0000","from_user":"pgerbeaux","from_user_id":926404434,"id":338667264951853056,"text":"@Une_Dulle fait un parall\u00e8le entre bourgeois et #ManifPourTous. #MariageGay, une revendication de d\u00e9favoris\u00e9s ? http:\/\/t.co\/8VWMKnlRms"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:42 +0000","from_user":"SarahAgabsi","from_user_id":160325575,"id":338667262833729536,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:41 +0000","from_user":"mrlung","from_user_id":6877522,"id":338667259528609792,"text":"RT @MargauxKoren: \u201c@tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/zUn4o3cafj\u201d CE MEC ME TUE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:15 +0000","from_user":"homopolitique","from_user_id":483816404,"id":338667152552894464,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:12 +0000","from_user":"ynBRET","from_user_id":1135392818,"id":338667135968624641,"text":"RT @abbegrosjean: On peut d\u00e9j\u00e0 confirmer que la mobilisation ne s'essouffle pas. C'est m\u00eame le contraire ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/sCFA75aeUW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:10 +0000","from_user":"Nicolas_Cabe","from_user_id":572807024,"id":338667129563910146,"text":"RT @florianzyger: Quelle jolie photo dans #ManifPourTous! Ca va tr\u00e8s bien avec les d\u00e9clarations de Gilbert Conard! #honte #26mai http:\/\/t.co\/yURgmZQUDc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:04 +0000","from_user":"lisaclaireL","from_user_id":1415821735,"id":338667106025488384,"text":"RT @AudeBaron: Donc le #manifpourtous a deux passions : faire des amalgames douteux (inceste &amp; polygamie hurl\u00e9s au micro) et... prendre les CRS en photo"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:04 +0000","from_user":"jebay007","from_user_id":441667178,"id":338667102934282240,"text":"RT @InsafRez: Qu'est-ce qu'il est fort ce Cop\u00e9, il arrive \u00e0 parler du PSG et du Troca quand on l'interroge sur la #ManifPourTous ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:45:00 +0000","from_user":"NACHOLOPEZ35","from_user_id":240743561,"id":338667086354198528,"text":"RT @Sublimiste: Place de l'Op\u00e9ra ..! #manifpourtous #manifdescons http:\/\/t.co\/btsGLHZ7vm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:44:52 +0000","from_user":"ImClaireDeLune","from_user_id":882644570,"id":338667054309703680,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:44:51 +0000","from_user":"fussandfeathers","from_user_id":42040040,"id":338667051415646208,"text":"RT @dorah: White walkers \/ Winter is coming #manifpourtous \u201c@pierrehaski: Vision rue de Rennes http:\/\/t.co\/SKVCRc2QdA\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:44:48 +0000","from_user":"ClaraSchaber","from_user_id":572628188,"id":338667038803365889,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:44:43 +0000","from_user":"Ines_Abi","from_user_id":187989220,"id":338667016078635008,"text":"RT @KevinBnt: \"Je suis un \u00e2ne, j'ai vot\u00e9 Hollande\" : j\u2019avoue que celle-ci est bien dr\u00f4le haha #manifpourtous http:\/\/t.co\/bQyNC7uPxM"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:44:41 +0000","from_user":"Gwennin","from_user_id":95516568,"id":338667006729519104,"text":"RT @Frankdavid: 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:59 +0000","from_user":"RuthJanetM","from_user_id":379959728,"id":338666832917569537,"text":"RT @LesNews: D\u00e9ploiement des forces de l'ordre suite \u00e0 l'occupation du toit du PS \u00e0 Solf\u00e9rino.(Twitter) #manifpourtous  http:\/\/t.co\/IBnCsEcPts"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:59 +0000","from_user":"BilAirT","from_user_id":993719910,"id":338666830824603648,"text":"RT @MsieurLapique: La gendarmerie qui ralentit les cars de la #ManifPourTous ( 60 km\/h sur l'autoroute ) ... C'est pour qu'on arrive \u00e0 21H00 ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:59 +0000","from_user":"LucasIvanoff","from_user_id":399596360,"id":338666829977366528,"text":"Coucou, la loi est pass\u00e9e depuis plus d'une semaine. Vous feriez mieux de faire la sieste les #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:55 +0000","from_user":"JSergeGilbert","from_user_id":471221756,"id":338666814458454017,"text":"A gare de Lyon tous les consanguins reprennent le train. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:54 +0000","from_user":"mixlamalice","from_user_id":472076206,"id":338666810545143809,"text":"@mixlamalice Encore aujourd'hui, ils peuvent aller \u00e0 la #manifpourtous mais que faire les deux prochaines dimanches?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:52 +0000","from_user":"gaetancm","from_user_id":1428821136,"id":338666803595202560,"text":"@smichon92 : nouveaux CDD \u00e0 venir - Reponse \u00e0 la crise vue par Hollande #26mai #manifPourTous #OnLacheraRien http:\/\/t.co\/kIhuV3ywmc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:51 +0000","from_user":"SachaLanglinay","from_user_id":865081808,"id":338666797890945024,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:46 +0000","from_user":"MargauxKoren","from_user_id":538957183,"id":338666779020775424,"text":"\u201c@tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/zUn4o3cafj\u201d CE MEC ME TUE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:40 +0000","from_user":"sandraregol","from_user_id":16787206,"id":338666750965063681,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:33 +0000","from_user":"monsieurpingoo","from_user_id":108299189,"id":338666721097428992,"text":"je crois que samuel laffont a \u00e9t\u00e9 fini \u00e0 la pisse un soir de f\u00e9ria .. non j'en suis s\u00fbr #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:22 +0000","from_user":"Papiillon","from_user_id":39269128,"id":338666675262070785,"text":"Les nazillons au si\u00e8ge du PS qui r\u00e9clament la d\u00e9mission de Hollande #ManifPourTous http:\/\/t.co\/TwdE49wJJZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:43:20 +0000","from_user":"Imaboringpanda","from_user_id":440015560,"id":338666669176131586,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:42:50 +0000","from_user":"optifredo","from_user_id":462734276,"id":338666543456067584,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:42:41 +0000","from_user":"anarcococo","from_user_id":83170292,"id":338666505640226816,"text":"\"Hollande d\u00e9mission\"... Mais les compagnies r\u00e9publicaines du socialisme veillent!\n#hollande #ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/ZtfFinPsIL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:42:00 +0000","from_user":"Kidrauhlable","from_user_id":284217922,"id":338666331970863104,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:57 +0000","from_user":"Epetitchottin","from_user_id":503680540,"id":338666319274704896,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:57 +0000","from_user":"MissLola328","from_user_id":259494417,"id":338666319249539072,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:50 +0000","from_user":"LaureTofonist","from_user_id":1428799681,"id":338666291567149056,"text":"RT @AudeBaron: Donc le #manifpourtous a deux passions : faire des amalgames douteux (inceste &amp; polygamie hurl\u00e9s au micro) et... prendre les CRS en photo"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:48 +0000","from_user":"meuleumeu","from_user_id":135476698,"id":338666281593094144,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:44 +0000","from_user":"DrDam8584","from_user_id":414775483,"id":338666267328262144,"text":"RT @reminuscule: Pourquoi appelez vous \u00e7a la #ManifPourTous alors que les homosexuels ne peuvent y participer ?  R\u00e9p \u00e0 \u00e7a @christineboutin"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:43 +0000","from_user":"waroc_","from_user_id":21126765,"id":338666261124886528,"text":"@BFMTV @erwannbinet devait trouver \u00e7a plus normal lors de la manif pro-mpt #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:32 +0000","from_user":"PBrossolette","from_user_id":1361166948,"id":338666214144487424,"text":"RT @HeleneFontanaud: RT + 1 \u263a\u201c@MFLavarini: #manifpourtous En ce jour d'intolerance s'enfuir en lisant la bio de P. Brossolette par Roussel #BrossolettePantheon\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:29 +0000","from_user":"FangoTim","from_user_id":361820543,"id":338666204115898369,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:28 +0000","from_user":"GhitaFidaali","from_user_id":1367216180,"id":338666198445211648,"text":"RT @meandije: Un peu de culture pour accompagner votre marche. Maurizio Cattelan, Milan. \n#manifpourtous http:\/\/t.co\/IaUl7n2nQG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:24 +0000","from_user":"NdiayeKevin","from_user_id":1415591118,"id":338666182594932737,"text":"RT @LesNews: D\u00e9ploiement des forces de l'ordre suite \u00e0 l'occupation du toit du PS \u00e0 Solf\u00e9rino.(Twitter) #manifpourtous  http:\/\/t.co\/IBnCsEcPts"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:21 +0000","from_user":"100Dtour","from_user_id":210552051,"id":338666169319964672,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:18 +0000","from_user":"LittleBirdNoa","from_user_id":335845788,"id":338666154623123458,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:08 +0000","from_user":"92Izi_Life","from_user_id":233671676,"id":338666116429774849,"text":"Il est temps de passer \u00e0 autre chose nan ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:02 +0000","from_user":"yonibouga","from_user_id":1087564819,"id":338666088642510848,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:41:01 +0000","from_user":"Dornbusch2014","from_user_id":365925603,"id":338666084829900800,"text":"RT @zeyesnidzeno: Point mode par @Chouyo pour les #manifpourtous : le bonnet phrygien se porte seins nus (avec v\u00eatements amples)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:58 +0000","from_user":"Jennysnogood","from_user_id":474190535,"id":338666073341693952,"text":"RT @1k2plus: En fait la #ManifPourTous, c'est surtout un pr\u00e9texte pour pas se taper le repas de famille non?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:51 +0000","from_user":"iMichou_1","from_user_id":136631760,"id":338666043667001344,"text":"RT @LesNews: D\u00e9ploiement des forces de l'ordre suite \u00e0 l'occupation du toit du PS \u00e0 Solf\u00e9rino.(Twitter) #manifpourtous  http:\/\/t.co\/IBnCsEcPts"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:49 +0000","from_user":"decraene","from_user_id":6604572,"id":338666035211280384,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:46 +0000","from_user":"dorah","from_user_id":15720100,"id":338666022892601344,"text":"White walkers \/ Winter is coming #manifpourtous \u201c@pierrehaski: Vision rue de Rennes http:\/\/t.co\/SKVCRc2QdA\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:43 +0000","from_user":"SaruwatariMayu","from_user_id":586723177,"id":338666009168855040,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:42 +0000","from_user":"benittto5","from_user_id":1101901555,"id":338666004483817472,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:16 +0000","from_user":"YseRoch","from_user_id":792144098,"id":338665897927520261,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:15 +0000","from_user":"French_Niall","from_user_id":517595813,"id":338665891782860800,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:10 +0000","from_user":"MinhTu94","from_user_id":428298216,"id":338665871054606336,"text":"RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nVLwjtvODh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:09 +0000","from_user":"fabien37200","from_user_id":1042984525,"id":338665866604470273,"text":"#manifpourtous je serais \u00e9tonn\u00e9 qu'il ai plus d'un million de personnes !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:09 +0000","from_user":"gtkepeden","from_user_id":71021632,"id":338665866285699072,"text":"#manifpourtous je partage certaines questions futures mais suis favorable \u00e0 la loi. Confiant en la France, accompagnons au lieu de s'opposer"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:08 +0000","from_user":"LePenCiv","from_user_id":976145636,"id":338665862179463169,"text":"RT @champ_pignon: \"... Ils se mari\u00e8rent et achet\u00e8rent beaucoup d'enfants\". #manifpourtous #manifdusi\u00e8cle #onlacherien #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:06 +0000","from_user":"darkakikazu","from_user_id":455161605,"id":338665854608736256,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:05 +0000","from_user":"Sab6277","from_user_id":357758556,"id":338665851072937984,"text":"RT @luxinlisbon: Un mec de 19 piges, #ManifPourTous : \"c'est la derni\u00e8re f\u00eate des m\u00e8res, cette ann\u00e9e, celle des vraies en tout cas\". La violence du truc quoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:39:59 +0000","from_user":"jererety","from_user_id":33894284,"id":338665823667363840,"text":"Le d\u00e9barquement \u00e0 Breteuil ! Et ma pelouse...? #manifpourtous #HalloLeMonde http:\/\/t.co\/eMut0Zoqla"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:39:56 +0000","from_user":"Romain_aka_DSDZ","from_user_id":29847942,"id":338665810656636928,"text":"RT @StephaneKohler: #DaftPunk \u00e0 la #manifpourtous #streetmarketing #hashtagmania http:\/\/t.co\/t1a9N9A5dP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:39:53 +0000","from_user":"Ogeanix","from_user_id":1414971415,"id":338665801852784641,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:39:48 +0000","from_user":"FolBavard","from_user_id":1038293047,"id":338665777832017920,"text":"Il y a du peuple. #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:39:46 +0000","from_user":"Maureen_Crete","from_user_id":621140012,"id":338665768940089346,"text":"RT @reminuscule: Pourquoi appelez vous \u00e7a la #ManifPourTous alors que les homosexuels ne peuvent y participer ?  R\u00e9p \u00e0 \u00e7a @christineboutin"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:39:43 +0000","from_user":"ParNouslaFrance","from_user_id":1360305216,"id":338665759863611395,"text":"RT @SissiPatriote: f\u00e9licitations au groupe pacifique de g\u00e9n\u00e9ration identitaire! ils sont excellents ces jeunes!! #Manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:39:41 +0000","from_user":"_FuckingHope","from_user_id":574038894,"id":338665751273676800,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:38:57 +0000","from_user":"RgnierMathilde","from_user_id":782572730,"id":338665564732014593,"text":"RT @RomainViard: Aujourd'hui c'est la #manifpourtous les cons ! (JE SAIS C'EST PETIT &amp; FACILE MAIS CA FAIT DU BIEN HEIN :D)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:38:56 +0000","from_user":"Lo_bndw","from_user_id":285829989,"id":338665560160235521,"text":"Ce moment g\u00eanant o\u00f9 des connard par centaines chantent la marseillaise dans ta rue. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:38:47 +0000","from_user":"Schweizer_Ehre","from_user_id":576109499,"id":338665522176602112,"text":"RT @chadhudhu: On ne perd pas le sens de l'humour ;) #ManifpourTous #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Hq6QOLEicZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:38:46 +0000","from_user":"GaLxHoRaN","from_user_id":374092616,"id":338665518233944064,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:38:03 +0000","from_user":"mr_diako","from_user_id":573673392,"id":338665338143125505,"text":"Pourquoi l'UMP et le FN ne font pas leurs r\u00e9unions d'accords en vue des municipales dans un bureau plut\u00f4t que dans la rue ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:38:02 +0000","from_user":"zebulon_lourson","from_user_id":1403414732,"id":338665335202922497,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous a tout age ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/t5DBIe6R73"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:38:02 +0000","from_user":"wingsoflarry","from_user_id":344240093,"id":338665333198041089,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:38:01 +0000","from_user":"Paulineveronica","from_user_id":30202982,"id":338665332363362304,"text":"Vous me saouler avec votre #manifpourtous la loi elle est passer cest fini! Cest bon!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:56 +0000","from_user":"Samloutaty","from_user_id":404347807,"id":338665309693149184,"text":"RT @IsaureBdv1: Ambiance de fou en bas de la maison #manifpourtous http:\/\/t.co\/sEkDSeCAhH"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:55 +0000","from_user":"fvg35","from_user_id":560961157,"id":338665303577853952,"text":"RT @DominiqueQuenin: #manifpourtous Un commandant de CRS vient de me confier que cette manifestation ils la consid\u00e8re un peu comme des vacance..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:54 +0000","from_user":"Demi_MySuperman","from_user_id":1334733416,"id":338665300792836096,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:49 +0000","from_user":"guillaumeluyt","from_user_id":424047883,"id":338665281926860800,"text":"RT @SissiPatriote: f\u00e9licitations au groupe pacifique de g\u00e9n\u00e9ration identitaire! ils sont excellents ces jeunes!! #Manifpourtous #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:49 +0000","from_user":"Kevin_Gaga75","from_user_id":232567390,"id":338665278261047296,"text":"RT @LilianPaulmier: Tous les gens qui sont \u00e0 la #Manifpourtous aller vous faire foutre, vous \u00eates que des abrutis"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:42 +0000","from_user":"jhdharcourt","from_user_id":591779005,"id":338665248628285441,"text":"@guillaume_font #Varsovie dizaines de milliers de Polonais de la Marche pr la Famille associ\u00e9s \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/87kHhgT8nD\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:40 +0000","from_user":"Sdusud","from_user_id":97543871,"id":338665243330887681,"text":"RT @cyrilleemery: Y a des enfants dans les #manifpourtous ? Et dans les manif #LGBT y en a jamais ? C'est s\u00fbr \u00e7a ? :\n\n- http:\/\/t.co\/WDesfrlJar"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:34 +0000","from_user":"Easier_","from_user_id":749187541,"id":338665216160186368,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:28 +0000","from_user":"lola_bbl","from_user_id":572978829,"id":338665190285508610,"text":"RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nVLwjtvODh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:27 +0000","from_user":"romainjehanin","from_user_id":323219233,"id":338665189014638592,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:58 +0000","from_user":"gtollgerdt","from_user_id":547009606,"id":338665064242479104,"text":"RT @JackyMAJDA: Etre anti-#mariagepourtous ne rapporte pas ! @jflegaret et Pozzo Di Borgo des battus! #mariagepourtous #manifpourtous #primaire75 #paris2014"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:57 +0000","from_user":"spaceworm34","from_user_id":81647710,"id":338665063877582851,"text":"RT @AlexanSomething: Cet imb\u00e9cile de @vivien_hoch, qui bascule all\u00e8grement dans le racisme pourri - la #ManifPourTous, au fond du pire: https:\/\/t.co\/8LXLje65VN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:54 +0000","from_user":"chery972","from_user_id":377413548,"id":338665047247171584,"text":"RT @lmpt_Varsovie: A #Varsovie, les dizaines de milliers de Polonais de la Marche pour la Famille se sont associ\u00e9s \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/2pzHf4p3bh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:51 +0000","from_user":"Imaginadocinema","from_user_id":92307906,"id":338665038678204417,"text":"RT @CarridyM: Apparemment il y aurait plus de monde dans les files d'attente pour #MyWarnerDay que dans les rues pour la #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:50 +0000","from_user":"vendredine","from_user_id":1459199870,"id":338665032206393345,"text":"RT @PSchydlowski: RT @Yvan_Benedetti: R\u00e9publique \u00e7a suffit : Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous  http:\/\/t.co\/p2uslbN1wl"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:48 +0000","from_user":"Seb_ftn","from_user_id":805679660,"id":338665025910751232,"text":"RT @Max_LR_: A la base je laisse toujours ma place dans le m\u00e9tro aux enfants aux personnes \u00e2g\u00e9s. Mais vu le drapeau #Manifpourtous ils vont rester debout"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:47 +0000","from_user":"gigapeco","from_user_id":120047444,"id":338665020311347200,"text":"RT @Pierredu19: #manifpourtous Deux  homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:23 +0000","from_user":"Uneviedechat_","from_user_id":807594169,"id":338664919669026819,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:10 +0000","from_user":"ainayeul","from_user_id":1231628634,"id":338664864711049218,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:07 +0000","from_user":"JERGOU84","from_user_id":215294475,"id":338664854036561920,"text":"#manifpourtous au trocad\u00e9ro ya 15 jours, aujourd'hui \u00e0 la manif , decidement sur tout les fronts @OlivierLeFoll  :)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:03 +0000","from_user":"One_HLNZL","from_user_id":1217983490,"id":338664834453348354,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:01 +0000","from_user":"sstc1967","from_user_id":972781572,"id":338664825095864320,"text":"RT @MsieurLapique: #ManifPourTous - Une tit'mamie vient de poser sa canne sur mon orteil ... Pitaingggg d'extr\u00e9mistes !!! ;-)))"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:00 +0000","from_user":"plnihoul","from_user_id":321899298,"id":338664823543967744,"text":"RT @StephenDT: Fran\u00e7ois, enfant de couple lesbien @lesoir: sa r\u00e9ponse aux propos de la #Manifpourtous #Mariagepourtous #BelgianPride http:\/\/t.co\/pxpRe8hQiN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:57 +0000","from_user":"imat72","from_user_id":46705779,"id":338664809467879424,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:56 +0000","from_user":"mbdiamant","from_user_id":1010971722,"id":338664805923692545,"text":"RT @daphnemalka: Voir dans le marais une famille enti\u00e8re (enfants compris) partir \u00e0 la #manifpourtous \u00e7a fait froid dans le dos."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:55 +0000","from_user":"cygnelson","from_user_id":624106410,"id":338664802895405056,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:50 +0000","from_user":"JulietteIviglia","from_user_id":585921072,"id":338664782095847425,"text":"ceux qui font la #manifpourtous, \u00e7a sert \u00e0 quoi concr\u00e8tement vu que la loi est pass\u00e9e? je comprend pas trop"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:49 +0000","from_user":"lucbronner","from_user_id":362574501,"id":338664775439499264,"text":"RT @SLeBars: #manifpourtous plus de photos de Hollande et beaucoup moins de musique techno que lors des premi\u00e8res manifs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:45 +0000","from_user":"TAbescat","from_user_id":887584698,"id":338664761602490368,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:45 +0000","from_user":"boomfuckingshit","from_user_id":524697215,"id":338664761531187201,"text":"RT @benoitlebreau: N'oublions pas aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/wI2KSVfwA5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:42 +0000","from_user":"cclerc924","from_user_id":329878606,"id":338664745781575681,"text":"RT @SVimaire: #manifpourtous Deux  homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot\n#manifdefacho #manifdelahonte #ManifDeLaHaine #manifdecretins"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:34 +0000","from_user":"Hasan_S0","from_user_id":1442231742,"id":338664713208610817,"text":"RT @AudeBaron: Et pendant ce temps les footeux virent les #manifpourtous de leur pelouse \u00e0 Invalides http:\/\/t.co\/Ys0QzShR3y"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:29 +0000","from_user":"rolandmotz","from_user_id":56147947,"id":338664694715924480,"text":"RT @DominiqueQuenin: #manifpourtous un commandant de CRS vient de me confier qu'ils consid\u00e8rent cette manifestation comme des vacances"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:29 +0000","from_user":"Bandanaofcher","from_user_id":1176711432,"id":338664692526493697,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:29 +0000","from_user":"Vedream","from_user_id":101794021,"id":338664690907480064,"text":"RT @christineboutin: \u26a0\u26a0\u26a0 Amis de #manifpourtous : la police a re\u00e7u l'ordre de d\u00e9velopper les \u00e9chauffour\u00e9es d\u00e9s midi pour nous d\u00e9courager #onenelacherien #onyva"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:23 +0000","from_user":"dildoXVI","from_user_id":47189474,"id":338664665838125058,"text":"RT @vaItrier: Et comment vont-ils se prot\u00e9ger le #26mai si les #manifpourtous viennent sans boucliers @StopCroyances ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:20 +0000","from_user":"ThibautThieffry","from_user_id":1405557366,"id":338664654144417792,"text":"Il y a des drapeaux bleu-blanc-rouge, la gauche risque de crier \u00e0 l'extr\u00eame droite #ridicule #manifpourtous @exbabacool @ArdrB @LIONEngage"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:20 +0000","from_user":"Liamwings","from_user_id":1039750494,"id":338664653074874368,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:17 +0000","from_user":"sluttymoon_","from_user_id":1163034524,"id":338664643117584385,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:17 +0000","from_user":"claireltr","from_user_id":531271677,"id":338664643079835648,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:17 +0000","from_user":"NatachaBlk","from_user_id":272536292,"id":338664642945617922,"text":"La #ManifPourTous l'est qu'une excuse pour gueuler contre le gouvernement en place. Ne pas assumer ses vraies revendications c'est l\u00e2che"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:17 +0000","from_user":"The_Only_Except","from_user_id":96540036,"id":338664641003667456,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:13 +0000","from_user":"Livredelire","from_user_id":738878377,"id":338664626759806977,"text":"RT @SVimaire: #manifpourtous Deux  homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot\n#manifdefacho #manifdelahonte #ManifDeLaHaine #manifdecretins"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:58 +0000","from_user":"marcrichomme","from_user_id":91826085,"id":338664563228680192,"text":"RT @NardineMorano: C'est un hasard ou c'est fait expr\u00e8s que les cort\u00e8ges se rejoignent place des INVALIDES? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:58 +0000","from_user":"iciabidjancom","from_user_id":1244737892,"id":338664561706156035,"text":"RT @Arroussiak: Mobilisation anti #mariagepourtous \u00e0 Paris - En Direct avec les journalistes #AFP =&gt; http:\/\/t.co\/BAVIUuyE9e #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:56 +0000","from_user":"maximecuny","from_user_id":74118348,"id":338664553153953792,"text":"Suivez @JudithDuportail pour un LT au milieu de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:53 +0000","from_user":"MichelZedBay","from_user_id":265328754,"id":338664542244581376,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:53 +0000","from_user":"kornog2","from_user_id":372332533,"id":338664540671721473,"text":"RT @tpuijalon: Dissolution des mouvements fascistes! \u201c@ivanberaud: La #ManifPourtous c'est \u00e7a :  http:\/\/t.co\/zyUfUpm1Rp"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:52 +0000","from_user":"Cecilia_JB_1D","from_user_id":386757102,"id":338664537022676994,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:51 +0000","from_user":"taranou","from_user_id":559306679,"id":338664532656414721,"text":"Quand on est con on est con #manifpourtous Le Temps Ne Fait Rien \u00e0 L'affaire - Georges Brassens http:\/\/t.co\/fFwgoGNKuJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:44 +0000","from_user":"Fred_2020","from_user_id":1353921044,"id":338664503724097536,"text":"RT @Rue89: RT @audreycerdan: Les 6 commandements du militant versaillais contre le mariage gay http:\/\/t.co\/WDHw9340v8 #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:12 +0000","from_user":"Petite_comique","from_user_id":50797714,"id":338664370903076865,"text":"#argumentpourri #manifpourtous \"oui mes enfants sont l\u00e0, c important pour eux d'avoir un papa et une maman\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:08 +0000","from_user":"marinesaywtf","from_user_id":543664454,"id":338664352796258305,"text":"RT @ak_bx: Donc si on r\u00e9sume #ManifPourTous: manifester contre les p\u00e9d\u00e9s, en diffusant du Queen et du Abba, en salopette rose. Vous avez dit refoul\u00e9s?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:08 +0000","from_user":"ecureuild77","from_user_id":471273844,"id":338664351055609857,"text":"RT @Lahirelsb: les destinations des cort\u00e8ges viennent d'\u00eatre modifi\u00e9es par l'Int\u00e9rieur.Un seul ira aux Invalides o\u00f9 la #manifpourtous sera compt\u00e9e"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:06 +0000","from_user":"blacat66","from_user_id":216814166,"id":338664342746697729,"text":"RT @PopTheKid: \"Je d\u00e9teste le mot \"homophobie\": vous n'avez pas peur, vous \u00eates juste des connards.\" #manifpourtous #26mai #unmondesansgays"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:58 +0000","from_user":"billechat","from_user_id":199347490,"id":338664312438661121,"text":"RT @LaManifPourTous: Un cortege sans fin se dirige vers la Porte Dauphine. #manifpourtous #onlacherien #26mai http:\/\/t.co\/nbUvDRP7t3"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:56 +0000","from_user":"PascalB85","from_user_id":275737857,"id":338664304503058433,"text":"C'est \u00e9trange mais tous ces gens avec leur petits drapeaux rose font tr\u00e8s #GAY #ManifPourTous #Mouhahahaha ;)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:50 +0000","from_user":"soufron","from_user_id":3083881,"id":338664276371836931,"text":"RT @Authueil: L'acharnement des #manifpourtous a passer pour des gentils est pu\u00e9ril..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:49 +0000","from_user":"MoralEbony","from_user_id":399799068,"id":338664273498750977,"text":"Combien d'homo refoul\u00e9s parmis tous les manifestants d'aujourd'hui ? #ManifDeLaHonte #MariagePourTous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:42 +0000","from_user":"GourdinClement","from_user_id":863026422,"id":338664243937296384,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:33 +0000","from_user":"T_Nenninger","from_user_id":18721640,"id":338664206981279745,"text":"RT @DebordValerie: #manifpourtous manifester pour exprimer son opinion est un droit n'en d\u00e9plaise aux terroristes intellectuels du politiquement correct"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:31 +0000","from_user":"LudivineDa","from_user_id":556980863,"id":338664199809019905,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:23 +0000","from_user":"AnayaMohammed","from_user_id":435181671,"id":338664163180163073,"text":"\u00c9volution d'une #manif pas comme les autres : #manifpourtous  ---&gt; #manifdelahonte  ---&gt; #floppourtous !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:20 +0000","from_user":"Yelizbureau","from_user_id":181230226,"id":338664151419322368,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:33:18 +0000","from_user":"ImDyn","from_user_id":477706516,"id":338664144540667904,"text":"RT @CarridyM: Apparemment il y aurait plus de monde dans les files d'attente pour #MyWarnerDay que dans les rues pour la #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:58 +0000","from_user":"Delphine_6924","from_user_id":956560844,"id":338664057609523200,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:56 +0000","from_user":"SBT_Fanfi","from_user_id":888585356,"id":338664050164645889,"text":"RT @MichelCavargini: Sinon entre la gauche qui institutionnalise le #mariagepourtous et la droite qui organise la #manifpourtous qui s' occupe des vrais sujets ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:55 +0000","from_user":"EstranoStrano","from_user_id":607495104,"id":338664047505440768,"text":"@Eat_And_Hit @grandludo Oui \u00e7a doit plaire aux fous furieux de la #manifpourtous ;)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:52 +0000","from_user":"roland_loubront","from_user_id":836560261,"id":338664033165131776,"text":"RT @FrDesouche: Les flics st intervenus avec masque a gaz , ont gaz\u00e9... militant tous au sol   #ps #solferino #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:48 +0000","from_user":"cpudi","from_user_id":531174688,"id":338664018959020032,"text":"On dirait que certains aimeraient bien que les balles perdues de Roland Garros atteignent la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:48 +0000","from_user":"MacDyE","from_user_id":98001561,"id":338664016358543362,"text":"RT @humourdedroite: Mar\u00e9chal,  nous revoil\u00e0.  #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:47 +0000","from_user":"Kipetrovitchi","from_user_id":482951510,"id":338664014664052738,"text":"La #manifpourtous et les fran\u00e7ais \u00e0 Roland-Garros, c'est l'\u00c9volution selon Darlose."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:46 +0000","from_user":"patrikryann","from_user_id":17390014,"id":338664010582990848,"text":"RT @itele: En qu\u00eate de \"tra\u00e7abilit\u00e9\", une manifestante compare famille et steaks hach\u00e9s http:\/\/t.co\/rGuIiOWfjr #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:18 +0000","from_user":"Marie_rcchtta","from_user_id":763967910,"id":338663892236517376,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:16 +0000","from_user":"benhelf","from_user_id":572669473,"id":338663882321174530,"text":"RT @Zafinho: Quand je vous dis que \u00e7a pr\u00eate \u00e0 confusion tout ce rose dans les #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/YCvQJXgMov"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:11 +0000","from_user":"PFRunner","from_user_id":29279887,"id":338663862045908993,"text":"RT @withamessyhead J'ai vu une petite vieille arracher un autocollant #ManifPourTous, \u00e7a fait plaisir"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:10 +0000","from_user":"wilma1820","from_user_id":210826805,"id":338663859193778177,"text":"RT @JudithDuportail: Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/HpI1PwQCCC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:10 +0000","from_user":"VodkaTabasco","from_user_id":619252154,"id":338663857180520448,"text":"Les flics se ram\u00e8nent si l'on met des banderoles qui s'opposetn \u00e0 la #manifpourtous tandis que des homophobes paradent sur des balcons..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:06 +0000","from_user":"phcouve","from_user_id":331532704,"id":338663842982801409,"text":"RT @WarningBones: #manifpourtous : premi\u00e8res dispersions des CRS par des gaz lacrymog\u00e8nes aux Champs-Elys\u00e9es (F Info)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:04 +0000","from_user":"andralps","from_user_id":115534222,"id":338663832648024064,"text":"RT @DominiqueQuenin: #manifpourtous un commandant de CRS vient de me confier qu'ils consid\u00e8rent cette manifestation comme des vacances"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:03 +0000","from_user":"veilleuse2nuit","from_user_id":606544047,"id":338663830353743874,"text":"RT @DominiqueQuenin: #manifpourtous un commandant de CRS vient de me confier qu'ils consid\u00e8rent cette manifestation comme des vacances"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:03 +0000","from_user":"benjimendiela","from_user_id":195482558,"id":338663828663443457,"text":"Rho @Sylvain_Usher on t'avais di d'y aller molo au si\u00e8ge du PS #manifpourtous http:\/\/t.co\/ECSXk0LQHI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:01 +0000","from_user":"chanbar63","from_user_id":461427455,"id":338663819536633856,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:00 +0000","from_user":"marrisch","from_user_id":488677143,"id":338663816244113409,"text":"RT @LaManifPourTous: Feu vert pour la #manifpourtous au quai des orf\u00e8vres ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/jlHClWagO6"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:32:00 +0000","from_user":"Alejandrement","from_user_id":590103125,"id":338663814532837377,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:59 +0000","from_user":"magwitte","from_user_id":543721275,"id":338663813790437376,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:55 +0000","from_user":"shesnotsostrong","from_user_id":179217025,"id":338663795188695040,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:54 +0000","from_user":"watsonialler","from_user_id":355092565,"id":338663791455776769,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:51 +0000","from_user":"Nico_de_mfedlm","from_user_id":773860776,"id":338663779552346113,"text":"RT @cedubeton: Vous auriez pu me dire qu'un d\u00e9fil\u00e9 de gens finis au pipi avait lieu aujourd'hui \u00e0 Paris. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:50 +0000","from_user":"MaitrePivoine","from_user_id":1422822224,"id":338663773319593985,"text":"C'est dimanche, il fait froid, la #manifpourtous est en marche... Passons une grosse commande sur Feelunique pour oublier tout \u00e7a."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:49 +0000","from_user":"AntoineMarto","from_user_id":269986317,"id":338663771927101442,"text":"Grouik Grouik manif pour tous Grouik grouik on l\u00e2che rien grouik grouik abrogation #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:48 +0000","from_user":"_MadnessSouls","from_user_id":769738326,"id":338663765769859072,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:47 +0000","from_user":"ceccaldichrist","from_user_id":359889403,"id":338663763215527937,"text":"RT @DominiqueQuenin: #manifpourtous un commandant de CRS vient de me confier qu'ils consid\u00e8rent cette manifestation comme des vacances"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:46 +0000","from_user":"phenomniallerx","from_user_id":632272089,"id":338663758094278656,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:40 +0000","from_user":"dune_de_fiel","from_user_id":512243876,"id":338663733263994880,"text":"RT @LeGraoully: 640000000 de fran\u00e7ais ne manifestent pas aujourd'hui #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:37 +0000","from_user":"JQN_E","from_user_id":574567153,"id":338663718512627712,"text":"RT @Aero651: #manifpourtous les seuls tweets haineux que je lis depuis ce midi proviennent des pro-mariage gay. #constat"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:32 +0000","from_user":"AlexyFcc","from_user_id":702595316,"id":338663698698735616,"text":"RT @polaburrito: Allez vous faire enculer ceux de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:59 +0000","from_user":"SigmundVonThief","from_user_id":312749767,"id":338663560672595969,"text":"\"Derni\u00e8re f\u00eate des M\u00e8res avant liquidation\" Surement le meilleur slogan de la #manifpourtous #troudbal"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:58 +0000","from_user":"GuiLestrange","from_user_id":561091541,"id":338663556746723329,"text":"RT @kirua2002: Sans doute montage, mais bien vu : #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/k1gI48UCqA\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:56 +0000","from_user":"RValiasRV","from_user_id":131317438,"id":338663545375948800,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:51 +0000","from_user":"julien_cr","from_user_id":133019829,"id":338663528015740928,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:46 +0000","from_user":"jmtanguy","from_user_id":397409884,"id":338663504653451264,"text":"RT @nicogougain: #Rumeurs - Le Jury de #Cannes pourrait r\u00e9compenser un film parlant d'amour entre 2 femmes. Un jour de #ManifPourTous - #BonTiming non ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:12 +0000","from_user":"EmilePavet","from_user_id":471282140,"id":338663361308934144,"text":"RT @futurswing: Des #militants d' #extr\u00eamedroite occupent le si\u00e8ge du #PS #manifpourtous #manifdelahonte #FDG #FN #UMP http:\/\/t.co\/40pEeBsRX5 via @lemondefr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:05 +0000","from_user":"ndorigny","from_user_id":562975461,"id":338663334876430336,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:04 +0000","from_user":"Punx_UnoX","from_user_id":787684452,"id":338663329318989826,"text":"Les abrutis de la #manifpourtous sont encore all\u00e9s d\u00e9filer..\nLes gars, c'est fini vous avez perdu, no rage."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:02 +0000","from_user":"Chocolate_Meth","from_user_id":880289516,"id":338663319252639744,"text":"RT @Marjolicious: Vrai photo haha. Moi perso, je suis POUR. L'\u00e9galit\u00e9 pour tous. #manifpourtous #homophobepride http:\/\/t.co\/VLT4wwDF"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:58 +0000","from_user":"jjdandrault","from_user_id":448229166,"id":338663306405507073,"text":"Les lunettes de piscine, SO SWAG. RT @vivien_hoch: http:\/\/t.co\/wGTo0134yZ #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:58 +0000","from_user":"Ollivierpascal","from_user_id":264721717,"id":338663303188455424,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:57 +0000","from_user":"h_marielion","from_user_id":319692994,"id":338663299015131136,"text":"Why do those fucking #ManifPourTous always have to be just before exams ? #noise"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:56 +0000","from_user":"QPonchon","from_user_id":1245718897,"id":338663295919718400,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:53 +0000","from_user":"LauraRShenzi","from_user_id":377678576,"id":338663283961769984,"text":"RT @_K_DC: on me signale a l\u2019oreillete que \u00e7a y\u2019est, les militant #ManifPourTous du 77 sont en route pour paris ! http:\/\/t.co\/NbQGqjXDfs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:52 +0000","from_user":"DDautricourt","from_user_id":712238546,"id":338663277456396290,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps rue de solferino #manifpourtous http:\/\/t.co\/DUmzZmOGJ4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:50 +0000","from_user":"lesourdg","from_user_id":279183940,"id":338663272771375104,"text":"Quand comprendrez vous que vous servez le gouvernement : la #manifpourtous c'est le cache misere du #chomage et de la #ressession en #France"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:49 +0000","from_user":"SophieSakakini","from_user_id":573050051,"id":338663264101744642,"text":"RT @Lennyclerck: \u201c@abbeamar: Ces gens qui t'insultent via Twitter et qui voient pas sur place que la #manifpourtous c'est 0 haine et 0 insultes #lesgens\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:44 +0000","from_user":"polaburrito","from_user_id":610105733,"id":338663246842171392,"text":"Allez vous faire enculer ceux de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:31 +0000","from_user":"vegazvegaz","from_user_id":33892848,"id":338663192723075073,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:30 +0000","from_user":"K_Envoguexo","from_user_id":426296418,"id":338663188788805633,"text":"RT @Marjolicious: Vrai photo haha. Moi perso, je suis POUR. L'\u00e9galit\u00e9 pour tous. #manifpourtous #homophobepride http:\/\/t.co\/VLT4wwDF"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:24 +0000","from_user":"catwobag","from_user_id":566115680,"id":338663161332891648,"text":"RT @dupontaignan: Alors que la mobilisation de la #manifpourtous continue, retrouvez mon message pour la f\u00eate des #m\u00e8res http:\/\/t.co\/u2RWLNDbVr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:23 +0000","from_user":"edouardjamin","from_user_id":40647688,"id":338663156119384065,"text":"RT @Funny_Fog: A la #manifpourtous #money is money ! Durant le cort\u00e8ge merci de sortir vos billets ! http:\/\/t.co\/EHJbUjesiF"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:17 +0000","from_user":"AlexandraRoyC","from_user_id":484321303,"id":338663133465944064,"text":"RT @Kefosch: Si la stupidit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rait de la lumi\u00e8re, la ville de Paris aveuglerais la plan\u00e8te enti\u00e8re. #Manifpourtous\u00a0#manifdelahaine\u00a0"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:17 +0000","from_user":"Tomlincuute","from_user_id":448373562,"id":338663130399903744,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:15 +0000","from_user":"obruchez","from_user_id":13601652,"id":338663125081530368,"text":"RT @GrandjeanMartin: Un montage, sans doute, mais tr\u00e8s pertinent ! :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/a11irMPP4H"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:14 +0000","from_user":"TbOzltn","from_user_id":368592721,"id":338663120056754177,"text":"RT @PSchydlowski: RT @Yvan_Benedetti: R\u00e9publique \u00e7a suffit : Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous  http:\/\/t.co\/p2uslbN1wl"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:14 +0000","from_user":"savaneroll","from_user_id":87735569,"id":338663118509056001,"text":"Sinon tout va bien ...RT @lemondefr : \"Des militants d'extr\u00eame droite occupent le si\u00e8ge du PS\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/VxDaLqT09Q"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:12 +0000","from_user":"yeahxpapa","from_user_id":129226370,"id":338663113375219712,"text":"RT @silicon_velay: La #manifpourtous c'est quand m\u00eame l'occasion unique d'entendre des trous du cul te parler sodomie."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:06 +0000","from_user":"PaupetitChaton","from_user_id":980903354,"id":338663087253106689,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:06 +0000","from_user":"NardineMorano","from_user_id":497946020,"id":338663084988198914,"text":"C'est un hasard ou c'est fait expr\u00e8s que les cort\u00e8ges se rejoignent place des INVALIDES? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:56 +0000","from_user":"arnaudscalb","from_user_id":913989979,"id":338663043456184320,"text":"RT @PSchydlowski: RT @ivanberaud: La #ManifPourtous c'est \u00e7a :  http:\/\/t.co\/ln5RT7HTfR et dire que certain y emm\u00e8ne leurs enfants !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:55 +0000","from_user":"vivien_hoch","from_user_id":76319442,"id":338663038456561665,"text":"\u201c@iVerger: GI gaz\u00e9e par les @JeunesSocialist sur le toit du si\u00e8ge du PS rue de Solf\u00e9rino http:\/\/t.co\/8TFtQ1LR0O #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:54 +0000","from_user":"GusLOULOU","from_user_id":728159222,"id":338663037789671424,"text":"RT @Doespirito: A cause du maillot ? RT @Frankdavid: 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot #manifpourtous cc @Donjipez @politeeks"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:48 +0000","from_user":"ImanMaryie_Mht","from_user_id":415128494,"id":338663011692707840,"text":"RT @_K_DC: on me signale a l\u2019oreillete que \u00e7a y\u2019est, les militant #ManifPourTous du 77 sont en route pour paris ! http:\/\/t.co\/NbQGqjXDfs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:41 +0000","from_user":"CkiCmoi","from_user_id":462810292,"id":338662982454222849,"text":"RT @patrickgjackson: Photos: thousands stream into Paris for rally against gay marriage\/adoption  http:\/\/t.co\/SjUw8pTNN4  #manifpourtous #26Mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:14 +0000","from_user":"TiffBelhocine","from_user_id":427670723,"id":338662869245759488,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:13 +0000","from_user":"saralex_menant","from_user_id":266731717,"id":338662864170651649,"text":"RT @L_Volonte: #manifpourtous \"Oppressors can tyrannize only when they achieve a standing army,an enslaved press and a disarmed population\". James Madison"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:06 +0000","from_user":"TimotheeK","from_user_id":406340557,"id":338662836337266689,"text":"Je pensais pas que les jeunes d'aujourd'hui pouvaient \u00eatre aussi r\u00e9actionnaires. J'ai honte pour ma g\u00e9n\u00e9ration. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:03 +0000","from_user":"karimb92","from_user_id":76643561,"id":338662823892758528,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:02 +0000","from_user":"_wat_kyk_jy","from_user_id":859995937,"id":338662817798426624,"text":"RT @ADAN_Officiel: Place d'Iena, au m\u00eame moment. \u00c0 gauche selon une journaliste @francetvinfo, \u00e0 droite solon la #ManifPourTous. #Angle http:\/\/t.co\/JpvuboNdLI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:57 +0000","from_user":"imaGleeeeek","from_user_id":399468525,"id":338662798403977216,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:56 +0000","from_user":"DimitriLhours","from_user_id":497089238,"id":338662794830422016,"text":"Bon, et sinon, il para\u00eet que la #manifpourtous s'enfonce encore un peu plus ? Comment est-ce possible ? Ils ont donc trouv\u00e9 du p\u00e9trole ?!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:55 +0000","from_user":"Cedias_","from_user_id":109399833,"id":338662786412462081,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:54 +0000","from_user":"VincentGAUVIN","from_user_id":486446115,"id":338662784374022144,"text":"Les organisateurs de la #manifpourtous d\u00e9nombrent les manifestants.(on apprend que @christineboutin s'est endormie) http:\/\/t.co\/NLdFpnOoIr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:49 +0000","from_user":"dianedupre","from_user_id":310829341,"id":338662761636708354,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:46 +0000","from_user":"GoyatM","from_user_id":587376985,"id":338662748072329216,"text":"Rue de Rennes #manifpourtous http:\/\/t.co\/LaTMAcOqXU"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:45 +0000","from_user":"Conte_A","from_user_id":426477923,"id":338662744888836096,"text":"RT @JaminJaja: au invalide ... Maintenant que l'on y est on y reste #manifpourtous #campingepourtous #FrancaisEnRevolte http:\/\/t.co\/iEZHnmYl9C"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:41 +0000","from_user":"tomilovato","from_user_id":263796341,"id":338662730229755904,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:41 +0000","from_user":"smar91230","from_user_id":118438824,"id":338662728518475777,"text":"RT @anti_UMPFN: Ce qui m'\u00e9tonnera tjrs, c'est cette incapacit\u00e9 totale des #ManifPourTous \u00e0 comprendre qu'ils sont \u00e0 contrecourant de l'opinion des fran\u00e7ais!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:35 +0000","from_user":"EmmaRaymond21","from_user_id":1435434019,"id":338662703423963136,"text":"RT @BVoltaire: Rue de Rennes... O\u00f9 es-tu, Hollandouille ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/hfTvZ06Aqm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:33 +0000","from_user":"dans_ton_lu","from_user_id":845608675,"id":338662695630934016,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 72% des Fran\u00e7ais pensent que les manifestations contre le mariage homosexuel doivent s'arr\u00eater (Ifop \/ JDD)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:26 +0000","from_user":"GeCORNU","from_user_id":572180557,"id":338662666103042049,"text":"RT @meandije: Un peu de culture pour accompagner votre marche. Maurizio Cattelan, Milan. \n#manifpourtous http:\/\/t.co\/IaUl7n2nQG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:23 +0000","from_user":"_K_DC","from_user_id":126623638,"id":338662654870704129,"text":"on me signale a l\u2019oreillete que \u00e7a y\u2019est, les militant #ManifPourTous du 77 sont en route pour paris ! http:\/\/t.co\/NbQGqjXDfs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:21 +0000","from_user":"MitzDaBlii","from_user_id":468821683,"id":338662645039247360,"text":"RT @ThomJTailor: Contrairement \u00e0 ce qu'on pourrait croire, les encul\u00e9s sont \u00e0 la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:20 +0000","from_user":"ChantdeSirene","from_user_id":164225116,"id":338662642140971009,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:02 +0000","from_user":"MVezero","from_user_id":1271798238,"id":338662565288738816,"text":"RT @Aero651: #manifpourtous les seuls tweets haineux que je lis depuis ce midi proviennent des pro-mariage gay. #constat"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:01 +0000","from_user":"GregoryToullie","from_user_id":166669850,"id":338662560146526209,"text":"RT @abdulshaz: Fumig\u00e8nes et marseillaise. #manifpourtous http:\/\/t.co\/lKNHU6MPWq"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:00 +0000","from_user":"Marinax1D","from_user_id":498100119,"id":338662557617373184,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:57 +0000","from_user":"krisb74000","from_user_id":572676240,"id":338662544833134592,"text":"#26Mai #ManifPourTous Vu votre nombre, profitez en pour parler de la famille. (Allocations, Paje, etc ...) Lois pas encore promulgu\u00e9es ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:54 +0000","from_user":"romainschtlse","from_user_id":489203642,"id":338662530798977025,"text":"Visiteurs 3 : Clavier fait son casting \u00e0 la #manifpourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:51 +0000","from_user":"NinoScoraglia","from_user_id":533307351,"id":338662521030443008,"text":"RT @HerveMariton: #Manifpourtous propos gravement d\u00e9form\u00e9 ds#leprogre\u0300s non ce n'est pas la manif de trop,oui elle doit \u00eatre \u00e9largie \u00e0 d\u00e9fense de la famille"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:13 +0000","from_user":"wakeupmaximum","from_user_id":613526628,"id":338662361021952000,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:13 +0000","from_user":"infinitybitch_","from_user_id":978944449,"id":338662359411326977,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:12 +0000","from_user":"Commelind","from_user_id":574450785,"id":338662357993664513,"text":"RT @AirOneLeFur: Quand @jf_cope d\u00e9file avec les nazillons #honte RT @Yvan_Benedetti Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous #26mai http:\/\/t.co\/fPljcKb9Gm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:10 +0000","from_user":"PopTheKid","from_user_id":359334167,"id":338662347004575744,"text":"\"Je d\u00e9teste le mot \"homophobie\": vous n'avez pas peur, vous \u00eates juste des connards.\" #manifpourtous #26mai #unmondesansgays"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:07 +0000","from_user":"Aitamara1","from_user_id":925677752,"id":338662336334282752,"text":"RT @anti_UMPFN: Hollande gagne 4pts de popularit\u00e9 gr\u00e2ce au #mariagepourtous? Surtout continuez la #ManifPourTous, vos manifs marchent du tonnerre ! mdr !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:01 +0000","from_user":"yesnoornext","from_user_id":252186404,"id":338662310304432130,"text":"RT @mariedm1234: En ce jour de #ManifPourTous, cette vid\u00e9o m\u00e9rite bien une rediffusion http:\/\/t.co\/1BTQhVzV99 @Hugotoutseul @BaptisteLorber @10MINAPERDRE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:01 +0000","from_user":"Comm_Menagere","from_user_id":815223601,"id":338662310224744448,"text":"Normal, y'a la Gr\u00e8ce pour \u00e7a ! RT @m4tye: \"On veut pas de p\u00e9d\u00e9s en France\" : http:\/\/t.co\/vn2MDSUOZR #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:57 +0000","from_user":"freeguyx","from_user_id":114462937,"id":338662294177316865,"text":"RT @lollydesbois: D\u00e9j\u00e0 que les manifestants de la #manifpourtous ont un si\u00e8cle de retard on va pas les contrarier en disant que c'est trop tard #imb\u00e9cile"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:57 +0000","from_user":"authenti_city","from_user_id":621695192,"id":338662293472690177,"text":"RT @lemondefr: Suivez en direct, avec nos envoy\u00e9s sp\u00e9ciaux, la derni\u00e8re #manifpourtous \u00e0 Paris http:\/\/t.co\/gWjNNVAbi4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:54 +0000","from_user":"CathyNiang","from_user_id":455117684,"id":338662282580082688,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:53 +0000","from_user":"Lightness11","from_user_id":609128390,"id":338662277781782528,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:49 +0000","from_user":"Valentin_Sch","from_user_id":398044829,"id":338662259821776896,"text":"RT @ADAN_Officiel: #ManifesteContreUneLoiPromulgu\u00e9e : le droit de vote des femmes. Voil\u00e0 d\u00e9j\u00e0 les affiches, inspir\u00e9es de #ManifPourTous. http:\/\/t.co\/puiHOlQ1BM"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:49 +0000","from_user":"Barthliss","from_user_id":453099414,"id":338662259104555011,"text":"RT @DebordValerie: #manifpourtous manifester pour exprimer son opinion est un droit n'en d\u00e9plaise aux terroristes intellectuels du politiquement correct"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:48 +0000","from_user":"tpuijalon","from_user_id":92966737,"id":338662256701227008,"text":"Dissolution des mouvements fascistes! \u201c@ivanberaud: La #ManifPourtous c'est \u00e7a :  http:\/\/t.co\/zyUfUpm1Rp"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:47 +0000","from_user":"sebavi72","from_user_id":1113154747,"id":338662253748424704,"text":"RT @MsieurLapique: La gendarmerie qui ralentit les cars de la #ManifPourTous ( 60 km\/h sur l'autoroute ) ... C'est pour qu'on arrive \u00e0 21H00 ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:47 +0000","from_user":"Milady_Writer","from_user_id":749184625,"id":338662253266100224,"text":"@vivien_hoch Si une femme nue te r\u00e9pugne, \u00e7a va pas \u00eatre facile de trouver une maman pour tes futurs enfants! #Refoulement ?#ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:47 +0000","from_user":"AlexiaFlmnt","from_user_id":35210647,"id":338662249994522626,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:43 +0000","from_user":"BlackUnicornxxx","from_user_id":739047702,"id":338662234832109569,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:42 +0000","from_user":"Hackerofkrypton","from_user_id":80355282,"id":338662230608457728,"text":"---&gt; Alors comment se passe la manif ? Il y a du monde ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:42 +0000","from_user":"KaySturdy","from_user_id":453769632,"id":338662228968488962,"text":"RT @LesNews: Suivi - Les \u00e9lus de l'UMP arrivent en t\u00eate de cort\u00e8ge au Trocad\u00e9ro #manifpourtous . Photo via @AlexLemarie  http:\/\/t.co\/COePbWQVW5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:39 +0000","from_user":"raph_cr","from_user_id":487556107,"id":338662219187363840,"text":"RT @EmLemoine: #Manifpourtous Le si\u00e8ge du PS envahi par l'extr\u00eame droite  http:\/\/t.co\/85uufWCbAK via @annecha #mariagepourtous #PS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:39 +0000","from_user":"julialambert47","from_user_id":780378264,"id":338662217929076737,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:38 +0000","from_user":"mioupitou","from_user_id":516615405,"id":338662214858833920,"text":"RT @DominiqueQuenin: #manifpourtous Un commandant de CRS vient de me confier que cette manifestation ils la consid\u00e8re un peu comme des vacance..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:38 +0000","from_user":"dlegoff","from_user_id":34003426,"id":338662213491499008,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:00 +0000","from_user":"BoisseauG","from_user_id":306366817,"id":338662053776588800,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:57 +0000","from_user":"Fraga55264476","from_user_id":912055964,"id":338662042955288578,"text":"RT @LauriotM: C'est assez #consistant M. le Pr\u00e9sident ? #AbrogationMaintenant #ManifPourTous http:\/\/t.co\/iufFHOzlF7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:56 +0000","from_user":"mead44","from_user_id":40921974,"id":338662039801180160,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:55 +0000","from_user":"Woszen","from_user_id":613676937,"id":338662034906427392,"text":"RT @StephaneKohler: #DaftPunk \u00e0 la #manifpourtous #streetmarketing #hashtagmania http:\/\/t.co\/t1a9N9A5dP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:54 +0000","from_user":"AdrienDelarue","from_user_id":332291247,"id":338662029902622721,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:52 +0000","from_user":"PtiDawit","from_user_id":26037509,"id":338662019815309312,"text":"RT @Potdetabac: Dans la #ManifPourTous, il y a aussi \u00e7a... #honte http:\/\/t.co\/PZgBmK2rue"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:48 +0000","from_user":"rhaamo","from_user_id":19253123,"id":338662004388667392,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:47 +0000","from_user":"kjules75","from_user_id":1236236035,"id":338662000001429504,"text":"RT @JarodLevy: Ils me font flipp\u00e9s #manifpourtous ils ont envahis le ti\u00e9quar :'( http:\/\/t.co\/EX9OItMzvf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:10 +0000","from_user":"LaureRichard","from_user_id":560360532,"id":338661846485696514,"text":"RT @FDR_FRD: Apres la terrasse du #PS ce sont les filiales qu'il faut occuper : #LCI #BFMTV #FranceTV #RadioFrance...  #onlr #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:05 +0000","from_user":"albangd","from_user_id":259978593,"id":338661823190536192,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:55 +0000","from_user":"GeekEnNord","from_user_id":800180016,"id":338661782690357248,"text":"#manifpourtous si vous \u00eates si non violent #manifdefacho http:\/\/t.co\/jEkMaulHdx explique sa pr\u00e9sence dans votre #manifdelahonte #reseauFDG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:54 +0000","from_user":"Anal_liseur","from_user_id":104921782,"id":338661777317457920,"text":"Ils sont combien ces FDP? #Invalides #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:51 +0000","from_user":"ouimaisnon1","from_user_id":632729567,"id":338661765170728961,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:45 +0000","from_user":"FredSwiss","from_user_id":267209121,"id":338661740508229632,"text":"RT @MICHEL_Nezard: La #ManifPourTous est un rassemblement de #CATHO,#RACISTE, #FACHO, mais \u00e7a c'\u00e9tait avant... #PreuveEnImage @live26mai http:\/\/t.co\/7DlMTXE95O"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:42 +0000","from_user":"nyastora","from_user_id":248255801,"id":338661729024225283,"text":"RT @DebordValerie: #manifpourtous manifester pour exprimer son opinion est un droit n'en d\u00e9plaise aux terroristes intellectuels du politiquement correct"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:38 +0000","from_user":"LaCatholicState","from_user_id":409210532,"id":338661709810118657,"text":"RT @LaManifPourTous: Feu vert pour la #manifpourtous au quai des orf\u00e8vres ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/jlHClWagO6"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:38 +0000","from_user":"Potdetabac","from_user_id":173144229,"id":338661708627337217,"text":"Dans la #ManifPourTous, il y a aussi \u00e7a... #honte http:\/\/t.co\/PZgBmK2rue"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:34 +0000","from_user":"LvSimonin","from_user_id":386043665,"id":338661694102446083,"text":"RT @StephaneKohler: #DaftPunk \u00e0 la #manifpourtous #streetmarketing #hashtagmania http:\/\/t.co\/t1a9N9A5dP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:33 +0000","from_user":"nilix","from_user_id":45088970,"id":338661691208372224,"text":"RT @G_IDENTITAIRE: Sur le toit de #solferino #direct #manifpourtous http:\/\/t.co\/Y0eCkepYLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:33 +0000","from_user":"JeSuisUnDiamant","from_user_id":1369357843,"id":338661687743873024,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:32 +0000","from_user":"_Hopement_","from_user_id":557002659,"id":338661686322008064,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:32 +0000","from_user":"MathieuChabod","from_user_id":260332710,"id":338661685403467777,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:31 +0000","from_user":"val_blanche","from_user_id":1218812186,"id":338661683134345216,"text":"@Mathilde1989 @stefffsamb faut faire des photos avec le jour et l heure \n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:31 +0000","from_user":"Anodin_","from_user_id":586785492,"id":338661679640494083,"text":"RT @canaposy: On PEUT ne pas soutenir la #ManifPourTous, mais on DOIT d\u00e9noncer manipulation et intimidation du gouvernement.."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:29 +0000","from_user":"TaillartValerie","from_user_id":562875775,"id":338661674825441280,"text":"@DebordValerie @carpediem1357 Le peuple qui a vot\u00e9 pour F Hollande en mai 2012.#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:28 +0000","from_user":"Reivax","from_user_id":8927212,"id":338661666583621632,"text":"A Paris les manifs de droite ou d'extr\u00eame droite ne passent jamais par la R\u00e9publique ?... mais commencent dans le 16eme... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:27 +0000","from_user":"flotoniutti","from_user_id":153061578,"id":338661666185150464,"text":"RT @StephaneKohler: #DaftPunk \u00e0 la #manifpourtous #streetmarketing #hashtagmania http:\/\/t.co\/t1a9N9A5dP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:04 +0000","from_user":"vimarethomas","from_user_id":176796638,"id":338661565890953216,"text":"RT @NawakNawak: Sous le rose, la haine. N'oublions pas ceux qui tirent les ficelles de la #manifpourtous \"pacifique\" et \"familiale\". http:\/\/t.co\/Axy4JnjrQr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:01 +0000","from_user":"TobyTobyChopper","from_user_id":471215276,"id":338661555698794497,"text":"#manifpourtous et comme a l'\u00e9glise on passe a la caisse https:\/\/t.co\/lZFOtEARVG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:22:59 +0000","from_user":"dupontaignan","from_user_id":38170599,"id":338661545984806912,"text":"Alors que la mobilisation de la #manifpourtous continue, retrouvez mon message pour la f\u00eate des #m\u00e8res http:\/\/t.co\/u2RWLNDbVr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:22:14 +0000","from_user":"vis_ma_vie","from_user_id":1219570489,"id":338661356909780994,"text":"Cette manif va partir en couille.\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:22:13 +0000","from_user":"HellboyLAG","from_user_id":626689483,"id":338661354212818944,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:22:11 +0000","from_user":"barre_stephanie","from_user_id":945769748,"id":338661344020672512,"text":"RT @PSVilliers: Occupation du si\u00e8ge du #PS rue de Solf\u00e9rino par les Identitaires #manifpourtous Et pendant ce temps ou est JF Cop\u00e9 ?  #honte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:22:06 +0000","from_user":"Ju1ieGervais","from_user_id":17492939,"id":338661323409862656,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:22:04 +0000","from_user":"KingOfKoalas","from_user_id":537277757,"id":338661314614407168,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:22:00 +0000","from_user":"Max_LR_","from_user_id":315414267,"id":338661301410734080,"text":"A la base je laisse toujours ma place dans le m\u00e9tro aux enfants aux personnes \u00e2g\u00e9s. Mais vu le drapeau #Manifpourtous ils vont rester debout"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:57 +0000","from_user":"TheBeedrix","from_user_id":161677701,"id":338661285841485825,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:55 +0000","from_user":"silicon_velay","from_user_id":172552587,"id":338661277159260162,"text":"La #manifpourtous c'est quand m\u00eame l'occasion unique d'entendre des trous du cul te parler sodomie."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:52 +0000","from_user":"Marc_Antoinee","from_user_id":99346344,"id":338661266769985536,"text":"Nous on est bien bien bien \u00e0 Lille #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:48 +0000","from_user":"theaublandin","from_user_id":391326072,"id":338661247962718210,"text":"RT @meandije: Un peu de culture pour accompagner votre marche. Maurizio Cattelan, Milan. \n#manifpourtous http:\/\/t.co\/IaUl7n2nQG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:47 +0000","from_user":"BowtiesQueen","from_user_id":248194467,"id":338661245890723840,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:35 +0000","from_user":"_The_Sun1","from_user_id":517909770,"id":338661193059287040,"text":"RT @RomainSheller: Best answer ever #manifpourtous http:\/\/t.co\/0O8YtWAjaQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:34 +0000","from_user":"cyrilmouse54","from_user_id":8113022,"id":338661191373160448,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:33 +0000","from_user":"Ksivatte","from_user_id":81085950,"id":338661184620339200,"text":"RT @AudeBaron: Et pendant ce temps les footeux virent les #manifpourtous de leur pelouse \u00e0 Invalides http:\/\/t.co\/Ys0QzShR3y"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:31 +0000","from_user":"Pingouin_abruti","from_user_id":473892059,"id":338661178714759168,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:25 +0000","from_user":"AntoinePlacer","from_user_id":326182372,"id":338661153171451904,"text":"RT @StephaneKohler: #DaftPunk \u00e0 la #manifpourtous #streetmarketing #hashtagmania http:\/\/t.co\/t1a9N9A5dP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:12 +0000","from_user":"PenelopeSlb","from_user_id":564605875,"id":338661099761172482,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:04 +0000","from_user":"SextusdeBeotie","from_user_id":458250486,"id":338661064008937473,"text":"Je fais le m constat \u201c@Aero651: #manifpourtous les seuls tweets haineux que je lis depuis ce midi proviennent des pro-mariage gay. #constat\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:03 +0000","from_user":"AnaPerezLuna","from_user_id":243729395,"id":338661059399393280,"text":"RT @FrDesouche: Le si\u00e8ge du PS occup\u00e9... vue depuis le toit  #ps #solferino #manifpourtous http:\/\/t.co\/k2q5d8BqlD"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:21:00 +0000","from_user":"Bissonadrien","from_user_id":605630658,"id":338661047395295233,"text":"RT @GeoClavel: On a retrouv\u00e9 les vrais auteurs de la loi Taubira #manifpourtous #Complot http:\/\/t.co\/IWUJMZaGrz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:56 +0000","from_user":"CindyMagicarpe","from_user_id":286299943,"id":338661030379012097,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:55 +0000","from_user":"valmente","from_user_id":28953993,"id":338661026587361284,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:53 +0000","from_user":"macharz","from_user_id":564763904,"id":338661017552842752,"text":"Feraient mieux de passer du temps en famille plutot que de passer leur journ\u00e9e a gueuler #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:20 +0000","from_user":"Allan_Rochette","from_user_id":286078042,"id":338660878494875649,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:17 +0000","from_user":"hipstergaga","from_user_id":853004442,"id":338660867623231488,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:15 +0000","from_user":"_TiboG","from_user_id":313559162,"id":338660859536613376,"text":"RT @WillBrefa: la #manifpourtous, y a une soupe populaire a 2 pas du blvrd St Germain, un mot pour ceux qui cr\u00e8vent la dalle! Ah non ca vs vs en foutez!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:15 +0000","from_user":"ToursNord","from_user_id":566380980,"id":338660857502380034,"text":"RT @antoinedabbundo: #manifpourtous des \"ultras\" les manifestants ? Non M. Valls : le bon sens dans la rue !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:11 +0000","from_user":"Nancy_Jade13Or","from_user_id":369521031,"id":338660843552133120,"text":"SA CEY DIT VOILA PK SA PASSE PAS LE MARIAGE GAY ET GUINNE #fetedesmeres #manifpourtous #mariagepourtous #mariagegay http:\/\/t.co\/CyxzE3mDrg"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:11 +0000","from_user":"StupidAlizee","from_user_id":399760003,"id":338660840427356160,"text":"RT @constancetrd: Des manifestants #Civitas crient \"#Taubira en Guyanne\" Racisme, homophobie,le lot ordinaire ... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:07 +0000","from_user":"LAUURAA_H","from_user_id":149160174,"id":338660825642438660,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:07 +0000","from_user":"MrMaldone","from_user_id":347412153,"id":338660824543526912,"text":"RT @AirOneLeFur: Quand @jf_cope d\u00e9file avec les nazillons #honte RT @Yvan_Benedetti Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous #26mai http:\/\/t.co\/fPljcKb9Gm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:06 +0000","from_user":"Sweet_Maxxie","from_user_id":1226303438,"id":338660820919664640,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:06 +0000","from_user":"charlineb21","from_user_id":1290035137,"id":338660819577470976,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:05 +0000","from_user":"beneFolk","from_user_id":559753782,"id":338660816029093888,"text":"RT @Homovox2013: Fran\u00e7ois, ta loi, on n'en veut pas ! #26mai #manifpourtous http:\/\/t.co\/6bw1fKaZkI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:04 +0000","from_user":"alskayo","from_user_id":91762887,"id":338660812698841088,"text":"VGE RT @roubaudjf: United anticolor of #manifpourtous http:\/\/t.co\/intwNOFjUb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:20:02 +0000","from_user":"ecarriou","from_user_id":318089954,"id":338660805211979776,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:56 +0000","from_user":"fishdrummer","from_user_id":98636687,"id":338660781468028928,"text":"Hahahaha pas moi ! RT @JudithDuportail  Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/u2IOKavAa7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:54 +0000","from_user":"lauwa974","from_user_id":311627513,"id":338660772894867457,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:50 +0000","from_user":"KentinBoc","from_user_id":188347300,"id":338660752921600000,"text":"RT @StephaneKohler: #DaftPunk \u00e0 la #manifpourtous #streetmarketing #hashtagmania http:\/\/t.co\/t1a9N9A5dP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:46 +0000","from_user":"francbelge","from_user_id":14584892,"id":338660736643506176,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:43 +0000","from_user":"GeorgeousKltz_","from_user_id":242014020,"id":338660723582447617,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:36 +0000","from_user":"GAGAWESOME_","from_user_id":463196911,"id":338660693731573760,"text":"Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:34 +0000","from_user":"Kallisteh","from_user_id":761240965,"id":338660685363953665,"text":"RT @Authueil: L'acharnement des #manifpourtous a passer pour des gentils est pu\u00e9ril..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:31 +0000","from_user":"alice_huu","from_user_id":32918872,"id":338660674060300288,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:28 +0000","from_user":"ColineDqt","from_user_id":164709780,"id":338660661561278464,"text":"RT @CamilleDemaimay: La France est devenue horrible. Il faut arr\u00eater ces #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:03 +0000","from_user":"Blondie__doll","from_user_id":173284224,"id":338660558230396931,"text":"RT @GgRrEegOorYy: Depuis qu'on a annonc\u00e9 une grande queue pour la #ManifPourTous Zahia et Nabilla seraient en bout du cort\u00e8ge."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:02 +0000","from_user":"GowGold","from_user_id":411758358,"id":338660554229035008,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:58 +0000","from_user":"NicoPerron","from_user_id":606580040,"id":338660537586024448,"text":"RT @skeepy: Certains passants jettent des tomates aux manifestants rue de rennes #manifpourtous #26mai #Austerlitz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:58 +0000","from_user":"LauriotM","from_user_id":589497061,"id":338660534297702403,"text":"C'est assez #consistant M. le Pr\u00e9sident ? #AbrogationMaintenant #ManifPourTous http:\/\/t.co\/iufFHOzlF7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:57 +0000","from_user":"loicbodin","from_user_id":41567585,"id":338660532158595073,"text":"RT @Authueil: L'acharnement des #manifpourtous a passer pour des gentils est pu\u00e9ril..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:14 +0000","from_user":"Angone62","from_user_id":17895814,"id":338660352680140800,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:13 +0000","from_user":"JoeLaittier","from_user_id":397440909,"id":338660346858467331,"text":"Oula. On voit plus de monde sur la #manifpourtous  que sur un concert de Jennifer. MDR. Apr\u00e8s ils diront qu'ils sont 3 millions. Les pauvres"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:12 +0000","from_user":"musiqueandlia","from_user_id":187884443,"id":338660345050705920,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:04 +0000","from_user":"Meysday","from_user_id":493122954,"id":338660308807720960,"text":"RT @ManifPourTous76: \u00c9norm\u00e9ment de monde encore \u00e0 cette 3\u00e8me (!) #manifpourtous nationale ce #26mai \u00e0 #Paris. #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/MtfRpckfCu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:03 +0000","from_user":"paulinerock86","from_user_id":1393146733,"id":338660305997537282,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:03 +0000","from_user":"CapuFournier","from_user_id":1352424102,"id":338660305859117056,"text":"RT @aquinus: .@TDerville #manifPourTous pour @itele nous sommes le plus grand mouvement social de France depuis plusieurs dizaines d'ann\u00e9es"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:01 +0000","from_user":"ALLANET1","from_user_id":448793682,"id":338660297801871361,"text":"RT @Vogelsong: Ca c'est de l'organisation !! RT @GeoClavel: Moneytime #manifpourtous http:\/\/t.co\/VIorIKgcUB"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:59 +0000","from_user":"LabbeFrancois","from_user_id":1277779700,"id":338660288813477889,"text":"RT @abbegrosjean: On peut d\u00e9j\u00e0 confirmer que la mobilisation ne s'essouffle pas. C'est m\u00eame le contraire ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/sCFA75aeUW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:52 +0000","from_user":"LouiseSawyerV","from_user_id":477865988,"id":338660257687552001,"text":"RT @ManifDeLaHonte: Aujourd\u2019hui, Paris sera la ville la plus concentr\u00e9e de fachos en France, dans le monde. #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:50 +0000","from_user":"Roberto75Zucco","from_user_id":276704349,"id":338660252088164353,"text":"Que dire de ces pauvres gens pour qui se marier est la chose la plus importante qui doit arriver dans leur vie !? #manifpourtous #findumonde"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:48 +0000","from_user":"NcommeNono","from_user_id":837617144,"id":338660242223149058,"text":"RT @AirOneLeFur: Quand @jf_cope d\u00e9file avec les nazillons #honte RT @Yvan_Benedetti Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous #26mai http:\/\/t.co\/fPljcKb9Gm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:44 +0000","from_user":"Bobbynette_483","from_user_id":549457069,"id":338660224393166848,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:42 +0000","from_user":"PhilippeChi","from_user_id":865535402,"id":338660216142958592,"text":"RT @DebordValerie: #manifpourtous manifester pour exprimer son opinion est un droit n'en d\u00e9plaise aux terroristes intellectuels du politiquement correct"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:39 +0000","from_user":"fair_fanny","from_user_id":1138223046,"id":338660203887202306,"text":"RT @ThomJTailor: Contrairement \u00e0 ce qu'on pourrait croire, les encul\u00e9s sont \u00e0 la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:37 +0000","from_user":"tdesarbres","from_user_id":359026122,"id":338660198300389377,"text":"RT @EmLemoine: D\u00e9cid\u00e9ment beaucoup d'imperm\u00e9ables Burberry aujourd'hui dans Paris? A cause de la m\u00e9t\u00e9o? Pas du tout... #manifpourtous #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:34 +0000","from_user":"BriceBossavie","from_user_id":614655150,"id":338660183242854400,"text":"J'aimerais bien que l'on transforme d'un coup tous les manifestants de la #manifpourtous en petits chatons. Ca serait plus sympa."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:29 +0000","from_user":"tutujonjohn","from_user_id":634918712,"id":338660163156324354,"text":"RT @FNessonne: @Marion_M_Le_Pen et @GilbertCollard ensemble dans le cort\u00e8ge de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/FqEMiebsZb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:28 +0000","from_user":"Fulcran","from_user_id":50287177,"id":338660158941048832,"text":"RT @MsieurLapique: #ManifPourTous - Une tit'mamie vient de poser sa canne sur mon orteil ... Pitaingggg d'extr\u00e9mistes !!! ;-)))"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:28 +0000","from_user":"ArtPopBiatch","from_user_id":380880025,"id":338660158056054784,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:24 +0000","from_user":"xEmyCore","from_user_id":776984420,"id":338660142658768896,"text":"\"Non mais regarde moi ces guignols pas foutus d'admettre qu'ils sont juste homophobes.\" Mon Papa je l'aime &lt;3 #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:05 +0000","from_user":"maellevie","from_user_id":97196651,"id":338660060261662720,"text":"\\o\/ \u201c@tomvampouille: Des pro mariage jettent de l'eau sur les anti depuis un balcon. Hu\u00e9es et \"merci\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/QORHozcDgd\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:01 +0000","from_user":"pwsuplkladygaga","from_user_id":982705254,"id":338660046948933633,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:17:00 +0000","from_user":"ErnestoFSB","from_user_id":302065446,"id":338660040091242497,"text":"RT @yanngalut: 72% des Fran\u00e7ais souhaitent que les #manifpourtous cessent...84% pour que #Barjot ne joue plus de r\u00f4le.. #FierdetreFrancais #MariagePourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:58 +0000","from_user":"TomTominou","from_user_id":218987647,"id":338660030834425856,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:52 +0000","from_user":"Brice_MS","from_user_id":112215059,"id":338660008533299201,"text":"RT @lemondefr : \"Des militants d'extr\u00eame droite occupent le si\u00e8ge du PS\" #manifpourtous  http:\/\/t.co\/RdBRwTwXEM"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:27 +0000","from_user":"yan30","from_user_id":1024437943,"id":338659900785819650,"text":"RT @fredericmilan: #manifpourtous si la France d\u00e9mocratique ne vous pla\u00eet pas vous avez le choix : suicide \u00e0 Notre-Dame, le fond de la piscine vide ou exil..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:22 +0000","from_user":"GaultierDNA","from_user_id":413471347,"id":338659882720964608,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:15 +0000","from_user":"SebastienValmon","from_user_id":84832673,"id":338659852127727616,"text":"MOCHE RT\u201c@LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/IDY4dIaDfF\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:15 +0000","from_user":"PYves_P","from_user_id":76688266,"id":338659851867652096,"text":"RT @LaManifPourTous: .@TDerville : \"Cette loi a beau \u00eatre vot\u00e9e, elle reste injuste !\" #manifpourtous #onlacherien #26mai http:\/\/t.co\/KcEvfEwSCH"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:14 +0000","from_user":"Sam_Kalinski","from_user_id":371851975,"id":338659849720168449,"text":"RT @MathisGruet: Si j'suis a Paris l'ann\u00e9e pro, j'irai a la moindre manif supportant mes id\u00e9e! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:13 +0000","from_user":"Nico_Lanter","from_user_id":14301038,"id":338659842229157888,"text":"RT @nanotousch: PSG vs Manif :) RT @AudeBaron: Et pendant ce temps les footeux virent les #manifpourtous de leur pelouse \u00e0 Invalides http:\/\/t.co\/6TSAyGFjlt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:11 +0000","from_user":"MathhiasV","from_user_id":617010854,"id":338659835149168640,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:10 +0000","from_user":"jihefe","from_user_id":248275808,"id":338659829721735168,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:07 +0000","from_user":"SweepRpz","from_user_id":1002320221,"id":338659817042345984,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:03 +0000","from_user":"SimeonRajaonson","from_user_id":65448537,"id":338659802102263809,"text":"#ManifPourTous ,le lien \u00e9vident dans ma TL qui se fait tout seul ! http:\/\/t.co\/YMkXh1NXQE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:00 +0000","from_user":"Camille_LR1","from_user_id":565536705,"id":338659788688863232,"text":"\"En conscience continuez \u00e0 dire votre d\u00e9sapprobation dans la paix et dans la coh\u00e9sion sociale\" Mgr Podvin #manifpourtous #bfmtv #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:59 +0000","from_user":"Lady_pas_gaga","from_user_id":239291759,"id":338659787111792640,"text":"RT @DayvayRD: Avant d'aller cracher sur vos tombes, j'irai cracher dans vos b\u00e9nitiers #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:56 +0000","from_user":"merodoa","from_user_id":486892024,"id":338659774071705600,"text":"RT @GeoClavel: Moneytime #manifpourtous http:\/\/t.co\/vjjkh5BrlP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:51 +0000","from_user":"RaphBP","from_user_id":58248814,"id":338659749858009088,"text":"Le si\u00e8ge du PS pris d'assaut http:\/\/t.co\/MwTXpS5Dfk #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:50 +0000","from_user":"agnesgaubert","from_user_id":109382002,"id":338659749518270465,"text":"Les fachos sont maintenant dans le 7e en marge et avec la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:48 +0000","from_user":"Lebahut","from_user_id":234408186,"id":338659739225423872,"text":"RT @anti_UMPFN: Des membres du Renouveau Fran\u00e7ais, mouvement p\u00e9tainiste, interpell\u00e9s \u00e0 la #ManifPourTous. Sympa ce mouvement familial et pacifique !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:47 +0000","from_user":"TataXN","from_user_id":579099606,"id":338659735714791424,"text":"RT @AlexanSomething: Vu sur @BFMTV , une pancarte dans la #ManifPourTous: \"On veut du boulot, pas des homos\" - ... pas \"homophobes\", cette bande de cr\u00e9tins?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:45 +0000","from_user":"Aurelie_Mallow","from_user_id":157328543,"id":338659726550237184,"text":"RT @RomainViard: Aujourd'hui c'est la #manifpourtous les cons ! (JE SAIS C'EST PETIT &amp; FACILE MAIS CA FAIT DU BIEN HEIN :D)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:45 +0000","from_user":"AniaKaci","from_user_id":127296546,"id":338659725858193408,"text":"Oh bordel vous ne donnez vraiment pas envie de rentrer en France... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:43 +0000","from_user":"Vi_Liam","from_user_id":311432148,"id":338659719138910209,"text":"@aljumet \nUn organisateur fait chanter un enfant au micro : Taubira t'es qu'une courgette Taubira tu sers \u00e0 rien #manifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:43 +0000","from_user":"HenrideSoos","from_user_id":374033175,"id":338659717301800960,"text":"RT @aquinus: . @xavmira, pr\u00e9sident d' @allianceVITA en t\u00eate du cort\u00e8ge de la #manifPourTous. http:\/\/t.co\/I9Xcb1uaIs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:15:02 +0000","from_user":"sofienbaroudi","from_user_id":512517525,"id":338659545033351169,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:58 +0000","from_user":"Delefosse_G","from_user_id":1318997568,"id":338659530047102976,"text":"RT @FrDesouche: Le si\u00e8ge du PS occup\u00e9... vue depuis le toit  #ps #solferino #manifpourtous http:\/\/t.co\/k2q5d8BqlD"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:55 +0000","from_user":"FrancoiseJOIN","from_user_id":430786828,"id":338659517640355841,"text":"RT @TPABluets: Au lieu de se battre pour 1 papa et 1 maman, la #ManifPourTous ferait mieux de d\u00e9fendre les maternit\u00e9s. Mais faut pas r\u00eaver. #tar\u00e9s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:28 +0000","from_user":"ClaudeMoniquet","from_user_id":66629916,"id":338659404570300416,"text":"Entendu dans la \"#ManifPourTous\", Alan #Escada: \"La France n'est ni la\u00efque ni ma\u00e7onnique, elle est catholique\". C'est la France de #P\u00e9tain.."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:28 +0000","from_user":"Mr_Lorenzo_","from_user_id":269428040,"id":338659404125700097,"text":"RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nVLwjtvODh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:25 +0000","from_user":"nunziarusso1","from_user_id":320880780,"id":338659389890240514,"text":"RT @tigella: bella roba RT @Yvan_Benedetti: Les #Jeunessesnationalistes en force #manifpourtous #26mai\nFrance Jeunesse R\u00e9volution! http:\/\/t.co\/HUDXQrPoft"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:16 +0000","from_user":"ThiebautJulien1","from_user_id":1329527659,"id":338659352141508609,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:15 +0000","from_user":"KAYSEREr","from_user_id":1125284240,"id":338659347766837249,"text":"RT @Frankdavid: Agression vraisemblablement homophobe lors de la #manifpourtous par des manifestants au cr\u00e2ne ras\u00e9 http:\/\/t.co\/4OvgYxqdAI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:11 +0000","from_user":"jeepneyt","from_user_id":131117265,"id":338659332046594048,"text":"Entendu: hollande ta m\u00e8re elle s'appelle pas Robert #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:09 +0000","from_user":"JLapouge","from_user_id":845333370,"id":338659324580741122,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:04 +0000","from_user":"DayvayRD","from_user_id":53016032,"id":338659302438993920,"text":"Avant d'aller cracher sur vos tombes, j'irai cracher dans vos b\u00e9nitiers #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:03 +0000","from_user":"Twityv2","from_user_id":562738996,"id":338659297628127232,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps rue de solferino #manifpourtous http:\/\/t.co\/DUmzZmOGJ4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:58 +0000","from_user":"VilainLepage","from_user_id":538046536,"id":338659278724399104,"text":"RT @florencedesruol: #Colomb, maire PS de Lyon, a la #manifpourtous cet AM. Y a pas qu'une partie de la droite qui manifeste via @gbat12  http:\/\/t.co\/23jUAvM9iX"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:52 +0000","from_user":"coulon_alex","from_user_id":368831489,"id":338659254825279489,"text":"#manifpourtous #ain plusieurs centaines de milliers proche du million contre la loi taubira"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:52 +0000","from_user":"A77_bibi","from_user_id":1381205947,"id":338659254082879489,"text":"RT @Antibody79: Oh, un message de +\/- 65 millions de Fran\u00e7ais aux teub\u00e9s de la #manifpourtous : \"ON S'EN BRANLE DE VOTRE AVIS. BISOUS.\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:52 +0000","from_user":"withamessyhead","from_user_id":1322577786,"id":338659253864775680,"text":"J'ai vu une petite vieille arracher un autocollant #ManifPourTous, \u00e7a fait plaisir. #NettoyagePourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:51 +0000","from_user":"Solarus0","from_user_id":45832480,"id":338659249766924288,"text":"RT @Colinoise: #ManifPourTous avenue de Suffren. Superbe ! #ONLR http:\/\/t.co\/LJvzbft4UV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:41 +0000","from_user":"MusicoJack","from_user_id":244943783,"id":338659207026995201,"text":"Mon coloc br\u00e9silien est \u00e0 Paris ce week end en gros touriste. Quand je vais lui dire qu'il a surement \u00e9t\u00e9 compt\u00e9 de la #ManifPourTous..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:40 +0000","from_user":"fraiddo","from_user_id":15277829,"id":338659201662464003,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:38 +0000","from_user":"Sowza_371","from_user_id":625094324,"id":338659191797448704,"text":"RT @SVimaire: http:\/\/t.co\/EEWLX9Odqx\n#manifpourtous = #ManifDeLaHaine = #manifdefacho = #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:07 +0000","from_user":"mapav8","from_user_id":252039125,"id":338659064798126081,"text":"RT @AirOneLeFur: Quand @jf_cope d\u00e9file avec les nazillons #honte RT @Yvan_Benedetti Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous #26mai http:\/\/t.co\/fPljcKb9Gm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:01 +0000","from_user":"adoptesPLE","from_user_id":1218678032,"id":338659040303382528,"text":"@jfpoisson78 est la avec abec de nombreux elus \n#AbrogationMaintenant \n#manifpourtous \n@mani"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:13:01 +0000","from_user":"Bens1980","from_user_id":35519075,"id":338659039070257152,"text":"RT @ak_bx: Donc si on r\u00e9sume #ManifPourTous: manifester contre les p\u00e9d\u00e9s, en diffusant du Queen et du Abba, en salopette rose. Vous avez dit refoul\u00e9s?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:59 +0000","from_user":"joelbruandet","from_user_id":115675576,"id":338659029150748672,"text":"Vu aux abords de la #manifpourtous : deux MILFS \u00e0 l'arri\u00e8re du Touran trafiquant des polos Ralph Lauren tomb\u00e9s du camion. #ouvrezlesyeux"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:56 +0000","from_user":"Casabielhe","from_user_id":115492583,"id":338659016987254785,"text":"RT @c_ollivier_rtl: #manifpourtous. Bloqu\u00e9 pont des #Invalides. Capitaine CRS \" vous connaissez Georges #Lang ?Bon allez y\" @RTLFrance #RTL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:56 +0000","from_user":"SheiyF","from_user_id":272037313,"id":338659016030953472,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:14 +0000","from_user":"JeanneDark_","from_user_id":937511532,"id":338658840587415552,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:11 +0000","from_user":"clmnt_vncrynst","from_user_id":165572803,"id":338658831141842945,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:11 +0000","from_user":"lesarchivistes","from_user_id":112682269,"id":338658830902759424,"text":"RT @russianais: Allez les journalistes, au boulot. Qui nous fait un street-style de la #manifpourtous?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:11 +0000","from_user":"julienponthus","from_user_id":57307683,"id":338658827660578816,"text":"La joie d'expliquer aux touristes que le #roissybus n'ira pas a opera mais a clignancourt pour cause de #manifpourtous #lostintranslation"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:07 +0000","from_user":"leihuan_rc","from_user_id":622149351,"id":338658813978763264,"text":"\"Face \u00e0 cette attitude, il ne reste que le m\u00e9pris\" #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:07 +0000","from_user":"Bryan_Sneaks","from_user_id":435325011,"id":338658811491524608,"text":"RT @chadhudhu: \"Quoi ?? Ma m\u00e8re s'appelle Robert ??\" LOL #ManifPourTous #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/lNbnCmzza5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:03 +0000","from_user":"spjustine","from_user_id":493426907,"id":338658795846770688,"text":"RT @GeoClavel: L'appel de Valls \u00e0 ne pas faire manifester des enfants n'a pas \u00e9t\u00e9 entendu #manifpourtous http:\/\/t.co\/jllURC1Scv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:02 +0000","from_user":"suckziaII","from_user_id":538969698,"id":338658792214495232,"text":"RT @MLP_officiel: L'escalade entre l'UMP et le PS sur la #manifpourtous est aussi artificielle que malsaine. MLP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:53 +0000","from_user":"ravaged_","from_user_id":121517814,"id":338658755581448193,"text":"RT @Colinoise: #ManifPourTous avenue de Suffren. Superbe ! #ONLR http:\/\/t.co\/LJvzbft4UV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:50 +0000","from_user":"Surfeur_ruse","from_user_id":1308466429,"id":338658741664759808,"text":"RT @christineboutin: #manifpourtous Notre ami Matthieu n'est toujours pas sorti du commissariat!\"on\" attend l'autorisation du Parquet .... Pour un sweat ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:43 +0000","from_user":"klomassociation","from_user_id":449165623,"id":338658712237527040,"text":"Par contre quand les organisateurs de la #manifpourtous disent qu'ils subissent la r\u00e9pression. Rappelez leur les r\u00e9pressions d'octobre 61."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:43 +0000","from_user":"Piximi","from_user_id":319087567,"id":338658711134412802,"text":"@mlg_104 L'argument religieux n'est pas valide en D\u00e9mocratie ! #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:43 +0000","from_user":"Edelwoman","from_user_id":1336227626,"id":338658710329122817,"text":"Ms. et dames d\u00e9tenteurs du monopole de la normalit\u00e9 telle que d\u00e9finie par la #manifpourtous je vous souhaite bon courage et je vous pardonne"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:40 +0000","from_user":"figureisgood","from_user_id":47160115,"id":338658697549053953,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:39 +0000","from_user":"mickaelariel","from_user_id":36359038,"id":338658693723856897,"text":"RT @AudeBaron: Et pendant ce temps les footeux virent les #manifpourtous de leur pelouse \u00e0 Invalides http:\/\/t.co\/Ys0QzShR3y"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:38 +0000","from_user":"PennacchioCamil","from_user_id":779091402,"id":338658689617625089,"text":"RT @tony_st_laurent: L'amour entre 2 personnes du meme sexe est bien plus fort qu'une manifestation de 500000 personnes #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:31 +0000","from_user":"Dylanissart","from_user_id":794306976,"id":338658660731465728,"text":"Un pere+une mere=enfants #manifpourtous  #NonAuMariageGay #HollandeDegage"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:31 +0000","from_user":"AngelaRII1","from_user_id":429741887,"id":338658659410251777,"text":"RT @dtomfr: #Manifpourtous forte mobilisation http:\/\/t.co\/NGllasaxLA"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:30 +0000","from_user":"chicharitochico","from_user_id":1000566655,"id":338658658554630144,"text":"Ils veulent du boulot pas du mariage homo. Ils se battent contre la mariage homo mais pas pour le boulot. #Logique #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:30 +0000","from_user":"michelmedioni","from_user_id":216061737,"id":338658656658788352,"text":"RT @Nniina_: RT @nanotousch: Le bloc Identitaire sur le toit du si\u00e8ge du #PS #manifpourtous (photo : @Antoine_Leveque) http:\/\/t.co\/NFGnJ9Kobs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:27 +0000","from_user":"stephanepillet","from_user_id":16341436,"id":338658644067491840,"text":"La neige, \u00e7a se snife aussi. RT @Droitesextremes: Les jeunes Identitaires occupent la terrasse du si\u00e8ge du PS #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:07 +0000","from_user":"StanleydeLor","from_user_id":555339516,"id":338658560202383361,"text":"RT @SebastienHuyghe: #manifpourtous Pour le gouvernement et le #PS les seules manifestations l\u00e9gitimes sont celles initi\u00e9es par la gauche"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:05 +0000","from_user":"nholzschuch","from_user_id":109848011,"id":338658551465644032,"text":"RT @GrandjeanMartin: Un montage, sans doute, mais tr\u00e8s pertinent ! :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/a11irMPP4H"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:04 +0000","from_user":"serard_","from_user_id":33676791,"id":338658547510427650,"text":"RT @JudithDuportail: Des pro-mariage venus discuter avec les anti. \"On est pas d'accord mais on peut discuter\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/fYvwkKfg09"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:03 +0000","from_user":"Bibounou_fr","from_user_id":1165900801,"id":338658545899823104,"text":"Hum ... Twitter respire la manif pour tous ... Je sens venir les citations d\u00e9biles, photos homophobes et intol\u00e9rantes de loin #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:02 +0000","from_user":"DonTaylorOG","from_user_id":289865969,"id":338658539012755456,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:59 +0000","from_user":"RedPunkette","from_user_id":567327141,"id":338658527151267840,"text":"RT @AirOneLeFur: Quand @jf_cope d\u00e9file avec les nazillons #honte RT @Yvan_Benedetti Travail, famille, Patrie ! #manifpourtous #26mai http:\/\/t.co\/fPljcKb9Gm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:57 +0000","from_user":"CasaGenne","from_user_id":601636657,"id":338658516623564801,"text":"RT @Yvan_Benedetti: Les #Jeunessesnationalistes en force #manifpourtous #26mai #dubalai\nFrance Jeunesse R\u00e9volution ! http:\/\/t.co\/d8MQZztZtL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:27 +0000","from_user":"MMaraine","from_user_id":55282772,"id":338658391838822400,"text":"RT @BVoltaire: Rue de Rennes... O\u00f9 es-tu, Hollandouille ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/hfTvZ06Aqm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:26 +0000","from_user":"JB_Bautz","from_user_id":57613011,"id":338658386818236416,"text":"\"@benoitlebreau: aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/yKqK6TcEeJ\" Oublions vite au contraire. Tout a ete tres moche. #enfinfini"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:24 +0000","from_user":"WATKINTUDORJO","from_user_id":259180647,"id":338658381915099138,"text":"RT @BlackSwanBlood: \u201c@JudithDuportail: \"Quand mon mari aura ses r\u00e8gles on en reparlera\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/aHUIiZZy07\u201d Argument en carton."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:22 +0000","from_user":"jeanneluce","from_user_id":371921459,"id":338658371727130625,"text":"RT @Lrx_Paul: Entre mon anniversaire le 13 janvier et aujourd'hui la F\u00eate des M\u00e8res, je crois que la #ManifPourTous a d\u00e9cid\u00e9 de pourrir mes f\u00eates de 2013."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:20 +0000","from_user":"MFCRenno","from_user_id":1082486540,"id":338658365200809985,"text":"RT @Yvan_Benedetti: Les nouvelles affiches des #jeunessesnationalistes ds la manif #manifpourtous #26mai #dubalai http:\/\/t.co\/CuRruQDiH0"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:18 +0000","from_user":"liz1850","from_user_id":612589020,"id":338658353683247104,"text":"RT @FrDesouche: Le si\u00e8ge du PS occup\u00e9... vue depuis le toit  #ps #solferino #manifpourtous http:\/\/t.co\/k2q5d8BqlD"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:16 +0000","from_user":"OrianneBrion","from_user_id":1055843593,"id":338658345919586304,"text":"RT @benmahdi_: A peine arriv\u00e9 \u00e0 #manifpourtous, 1 photo, 1 type me chope : \"supprimez ou je le jette \u00e0 l'eau!\" \u00c7a promet !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:10 +0000","from_user":"Ximena_69","from_user_id":255427359,"id":338658321982685184,"text":"RT @Corentimbert: @gerardcollomb semble avec nous par la pens\u00e9e au pardon des Mariniers \u00e0 Lyon #manifpourtous #26mai #ONLR http:\/\/t.co\/hZx5pv76X2"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:10:04 +0000","from_user":"marinepetit_","from_user_id":894856267,"id":338658296401633280,"text":"RT @loadedrichard: Les gens qu'ont particip\u00e9 aux #ManifPourTous,vous auriez \u00e9t\u00e9 plus utile en rendant visite a des personnes \u00e2g\u00e9es dans des maisons de retraite"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:59 +0000","from_user":"SophieR777","from_user_id":1370641518,"id":338658273987280897,"text":"RT @gm_roche: #MariagePourTous #manifpourtous nous on veut du mariage homo pas du fachos"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:58 +0000","from_user":"Doume_duSud","from_user_id":1343842267,"id":338658273085497346,"text":"RT @manifpourtous13: Hollande \u00e9coute ton peuple ! Si tu ne nous \u00e9coute pas tu vas dans le mur ! #AbrogationMaintenant #manifpourtous http:\/\/t.co\/OrlU3dJACj"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:55 +0000","from_user":"Totonyus","from_user_id":45120168,"id":338658258636124161,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:50 +0000","from_user":"MDCJuliette","from_user_id":955788721,"id":338658239149387776,"text":"RT @X_D_deLigonnes: Je profite de cette #ManifPourTous  pour me balader aux Champs-\u00c9lys\u00e9es incognito."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:50 +0000","from_user":"RequiemForGaga","from_user_id":489557204,"id":338658237899472896,"text":"RT @BlackSwanBlood: \u201c@JudithDuportail: \"Quand mon mari aura ses r\u00e8gles on en reparlera\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/aHUIiZZy07\u201d Argument en carton."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:49 +0000","from_user":"imquadrophenic","from_user_id":249238032,"id":338658234531446788,"text":"RT @ak_bx: Donc si on r\u00e9sume #ManifPourTous: manifester contre les p\u00e9d\u00e9s, en diffusant du Queen et du Abba, en salopette rose. Vous avez dit refoul\u00e9s?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:47 +0000","from_user":"Margotsss","from_user_id":425192565,"id":338658223907282944,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:46 +0000","from_user":"TuturX69","from_user_id":536206093,"id":338658221675921408,"text":"#JeComprendraisJamais Les gens qui manifestent encore contre le mariage pour tous #manifpourtous c est fini les gars vous pouvez arr\u00eatez"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:06 +0000","from_user":"zingaQs160","from_user_id":125422787,"id":338658054352535552,"text":"RT @iVerger: Les Identitaires occupent le toit du PS rue de Solf\u00e9rino \"@DamienRieu Sur le toit de Solferino direct #manifpourtous http:\/\/t.co\/q1nczBTRVd\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:06 +0000","from_user":"ToSmileIsARifle","from_user_id":339631175,"id":338658052800667649,"text":"#ManifPourTous C'est o\u00f9 la charit\u00e9 chr\u00e9tienne, l'amour pour autrui etc etc? Que votre hypocrisie puisse vous enterrer."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:06 +0000","from_user":"ladameenblanc","from_user_id":473764195,"id":338658052431560706,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:06 +0000","from_user":"Kituu14","from_user_id":221736671,"id":338658051462668288,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:05 +0000","from_user":"sabrinaribein","from_user_id":114542347,"id":338658050338603008,"text":"RT @X_D_deLigonnes: Je profite de cette #ManifPourTous  pour me balader aux Champs-\u00c9lys\u00e9es incognito."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:09:03 +0000","from_user":"phalippoualex","from_user_id":327992256,"id":338658041144696833,"text":"11 minutes pour faire Rue de Rennes \/ Av. de Suffren, elle tient la forme @christineboutin. Sympa le livetweet de son footing #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:55 +0000","from_user":"BenjamMartin","from_user_id":25876040,"id":338658005023346688,"text":"#MyWarnerDay met K.O la #manifpourtous. http:\/\/t.co\/xW9Rcmn0T7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:30 +0000","from_user":"LaManifPrTous06","from_user_id":999679214,"id":338657902741041154,"text":"RT @Delphine_D: Valls va \u00eatre d\u00e9\u00e7u, BFM dit que tout est calme \u00e0 la #manifpourtous. Aucune bousculade, Manu, rien !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:28 +0000","from_user":"_Aenki","from_user_id":550954799,"id":338657891936509953,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:27 +0000","from_user":"IziHaterz","from_user_id":222454630,"id":338657888513966082,"text":"\"D\u00e9jouez dame nature\" n'est pas seulement le slogan de la pub Tampax Compact, c'est aussi l'ambition de Taubira. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:26 +0000","from_user":"Theodorant_","from_user_id":309759962,"id":338657884009275392,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:25 +0000","from_user":"myworld51","from_user_id":236031895,"id":338657880788049920,"text":"RT @martin76130: \u201c@ErwanRousseau: Selon @FrDesouche Generation identitaire occupe le si\u00e8ge du #PS #manifpourtous #Solferino http:\/\/t.co\/BwCKtMK28n\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:24 +0000","from_user":"Mr_Gallifrais","from_user_id":372974932,"id":338657877457780737,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:21 +0000","from_user":"Romain_Cochard","from_user_id":535444003,"id":338657862710603776,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:18 +0000","from_user":"jerome_dumont","from_user_id":113380697,"id":338657852371640320,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:16 +0000","from_user":"LP_Angels","from_user_id":937655960,"id":338657844108877824,"text":"A force de ne rien l\u00e2cher ... Y en a qui risquent la constipation !!! Probl\u00e8mes intestinaux en vue !!! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:15 +0000","from_user":"LCousein","from_user_id":431494389,"id":338657838098423810,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:12 +0000","from_user":"Roronibuka","from_user_id":261304297,"id":338657825712640001,"text":"RT @abbeamar: Ces gens qui t'insultent via Twitter et qui voient pas sur place que la #manifpourtous c'est 0 haine et 0 insultes #lesgens"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:08 +0000","from_user":"audelorriaux","from_user_id":15720336,"id":338657810160160768,"text":"RT @nicogougain: #Rumeurs - Le Jury de #Cannes pourrait r\u00e9compenser un film parlant d'amour entre 2 femmes. Un jour de #ManifPourTous - #BonTiming non ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:01 +0000","from_user":"X_D_deLigonnes","from_user_id":972343928,"id":338657780007317505,"text":"Je profite de cette #ManifPourTous  pour me balader aux Champs-\u00c9lys\u00e9es incognito."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:07:58 +0000","from_user":"Galdead","from_user_id":1143539012,"id":338657766342270977,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:07:54 +0000","from_user":"StelaShiningSun","from_user_id":1457622931,"id":338657751477665793,"text":"RT @alx_abm: #Manifpourtous arr\u00eatez de nous faire chier  c'est arriv\u00e9 au moins une fois \u00e0 tous le monde de se faire enculer. Donc aller vous pendre !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:07:53 +0000","from_user":"Pipou_M","from_user_id":369521056,"id":338657744947138560,"text":"Est-ce que ceux qui sont a la #manifpourtous peuvent manifester pour mes droits Assedic svp, jvoudrais m'acheter une paire de Paul Smith !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:07:51 +0000","from_user":"Enelarbol","from_user_id":1193364564,"id":338657736709521409,"text":"RT @itele: Frigide Barjot s\/ @itele \"l'UMP vient chercher des militants et des \u00e9lecteurs, \u00e7a n'\u00e9tait pas l'esprit de la #Manifpourtous\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:07:50 +0000","from_user":"TDerville","from_user_id":122122674,"id":338657734587199488,"text":"RT @aquinus: .@TDerville #manifPourTous pour @itele nous sommes le plus grand mouvement social de France depuis plusieurs dizaines d'ann\u00e9es"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:07:09 +0000","from_user":"MauroParis","from_user_id":18691183,"id":338657561140150273,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:59 +0000","from_user":"miambelle","from_user_id":51091376,"id":338657519784304641,"text":"Merci \u00e0 #Hollande d'\u00eatre en Ethiopie ce week end,pas de pluie sur la #manifpourtous #26mai #Abrogation"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:58 +0000","from_user":"Le_Commandant","from_user_id":195926338,"id":338657515178954752,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:56 +0000","from_user":"PrestonHenryD","from_user_id":557203261,"id":338657508522606592,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:29 +0000","from_user":"LizParvine","from_user_id":83111088,"id":338657393930014721,"text":"Putain ils sont partout #Manifpourtous http:\/\/t.co\/CGe0rwwbmE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:27 +0000","from_user":"Zhuresh","from_user_id":246945876,"id":338657385994412032,"text":"\"la police a re\u00e7u l'ordre de d\u00e9velopper les \u00e9chauffour\u00e9es d\u00e9s midi pour d\u00e9courager\" Boutin exministre colportant des idioties #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:25 +0000","from_user":"_Charlotte_Bab_","from_user_id":515870090,"id":338657379094761473,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:25 +0000","from_user":"AMontmarin","from_user_id":954483973,"id":338657377710657536,"text":"#ManifPourTous ne pasrepondre aux provocations des flics en civile !!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:24 +0000","from_user":"Manudelux","from_user_id":362085154,"id":338657372765564930,"text":"RT @Frankdavid: Agression vraisemblablement homophobe lors de la #manifpourtous par des manifestants au cr\u00e2ne ras\u00e9 http:\/\/t.co\/4OvgYxqdAI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:22 +0000","from_user":"Eurovision_Rt","from_user_id":1370102886,"id":338657365463285760,"text":"RT @microdesinfo: #manifpourtous : la victoire danoise d'Emmelie Forest \u00e0 l'Eurovision nouvel argument pour la d\u00e9mission de Hollande http:\/\/t.co\/QGiNghzCiY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:18 +0000","from_user":"CassanyLewis","from_user_id":548288356,"id":338657350359588864,"text":"Ces esp\u00e8ces d'abrutis, qui sont m\u00eame pas foutu de se rendre compte qu'ils font chier tout le monde avec leur #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:18 +0000","from_user":"rebooteu27","from_user_id":409121963,"id":338657349520723968,"text":"RT @microdesinfo: #manifpourtous : la victoire danoise d'Emmelie Forest \u00e0 l'Eurovision nouvel argument pour la d\u00e9mission de Hollande http:\/\/t.co\/QGiNghzCiY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:18 +0000","from_user":"xoxlaurencexox","from_user_id":360869765,"id":338657346958016513,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous a tout age ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/t5DBIe6R73"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:14 +0000","from_user":"drherryandmrone","from_user_id":569422492,"id":338657330256285696,"text":"Elle est o\u00f9 la #manifpourtous #ptesaintcloud http:\/\/t.co\/p3dwKqC0Qh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:12 +0000","from_user":"hadrienletmah","from_user_id":192955119,"id":338657321628614656,"text":"RT @microdesinfo: #manifpourtous : la victoire danoise d'Emmelie Forest \u00e0 l'Eurovision nouvel argument pour la d\u00e9mission de Hollande http:\/\/t.co\/QGiNghzCiY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:11 +0000","from_user":"Cyber_Yoda","from_user_id":486639778,"id":338657320936538113,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:06 +0000","from_user":"Arunotaku","from_user_id":78310532,"id":338657298257952768,"text":"En France on avait de vrais probl\u00e8mes... Mais \u00e7a c\u2019\u00e9tait avant... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:04 +0000","from_user":"rebooteurope","from_user_id":409120768,"id":338657291366703104,"text":"RT @microdesinfo: #manifpourtous : la victoire danoise d'Emmelie Forest \u00e0 l'Eurovision nouvel argument pour la d\u00e9mission de Hollande http:\/\/t.co\/QGiNghzCiY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:06:01 +0000","from_user":"Freuderic","from_user_id":73900650,"id":338657279261933568,"text":"#itele Jamais autant vu une couverture m\u00e9diatique autour de la #manifpourtous depuis le d\u00e9but. Temps parole majoritaire pour les contres"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:05:56 +0000","from_user":"RAGParis","from_user_id":307796137,"id":338657255987740673,"text":"RT @microdesinfo: #manifpourtous : la victoire danoise d'Emmelie Forest \u00e0 l'Eurovision nouvel argument pour la d\u00e9mission de Hollande http:\/\/t.co\/QGiNghzCiY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:05:54 +0000","from_user":"soplab","from_user_id":18396145,"id":338657249843101696,"text":"Je prends les commandes par touites aussi si vs voulez des enfants n'h\u00e9sitez pas ! #vivelescong\u00e9smat #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:05:52 +0000","from_user":"Crossinight","from_user_id":135177202,"id":338657237427957762,"text":"RT @nayverm: Chouette il pleut ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:05:07 +0000","from_user":"BaygonJean","from_user_id":1352879912,"id":338657050584293379,"text":"@G_Daubigny @__Roger_Smith__ Arr\u00eate de les chambrer : si \u00e7a se trouve, ils vont finir par chopper un peu, les puceaux de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:05:02 +0000","from_user":"lorenzzo33","from_user_id":155040438,"id":338657027742105600,"text":"RT @Romain_FO: BREAKING NEWS : 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants Porte Maillot. #ManifPourTous ... ou plut\u00f4t #ManifDeLaHaine"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:05:01 +0000","from_user":"JoffreyO","from_user_id":553937495,"id":338657023078060033,"text":"Ils se foutent de notre gueule ? Pour la victoire de PSG ils n'avaient pas pr\u00e9vu ;) #manifpourtous http:\/\/t.co\/hAmKGHxEvN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:59 +0000","from_user":"jennicolas","from_user_id":77502410,"id":338657018896322560,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:58 +0000","from_user":"Splashmacadam_","from_user_id":25264183,"id":338657014655893504,"text":"@ruthelkrief \"belle ambiance\" RT @Colinoise: #ManifPourTous avenue de Suffren. #ONLR http:\/\/t.co\/C9zKGAB71q\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:24 +0000","from_user":"carolusparis","from_user_id":60916474,"id":338656870359236609,"text":"RT @E_Dupin: Sc\u00e8nes de vie. RT @GeoClavel: Un mec a son balcon hue la foule qui le siffle. Sa m\u00e8re vient l'engueuler #manifpourtous #fetedesmeres"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:21 +0000","from_user":"stanlebo","from_user_id":400885868,"id":338656857633734656,"text":"RT @MsieurLapique: #ManifPourTous - Une tit'mamie vient de poser sa canne sur mon orteil ... Pitaingggg d'extr\u00e9mistes !!! ;-)))"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:16 +0000","from_user":"jfbxl","from_user_id":25481699,"id":338656837375229952,"text":"Envie de gerber #manifpourtous d\u00e9bat juste hier soir dans #onpc bcp plus nuanc\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:16 +0000","from_user":"AliceGad_75","from_user_id":292345950,"id":338656835638804480,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:14 +0000","from_user":"Drixxxe76","from_user_id":448854900,"id":338656829062135809,"text":"RT @AlexanSomething: Vu sur @BFMTV , une pancarte dans la #ManifPourTous: \"On veut du boulot, pas des homos\" - ... pas \"homophobes\", cette bande de cr\u00e9tins?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:14 +0000","from_user":"YoannLaube","from_user_id":884402558,"id":338656828831436800,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:06 +0000","from_user":"_DavisAnderson","from_user_id":269467786,"id":338656794371035136,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:01 +0000","from_user":"keven_0","from_user_id":40232827,"id":338656774456483842,"text":"#LaManifPourRien  RT @GaelVaillant: Hollande+Kim Jong Un=le craquage type de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/GlnRYScIcZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:59 +0000","from_user":"jbs64","from_user_id":37908657,"id":338656765883338752,"text":"Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/ne9biMvW2H"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:59 +0000","from_user":"AntoineFrz","from_user_id":605678335,"id":338656764197216256,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:58 +0000","from_user":"loolau2","from_user_id":974648822,"id":338656760531386369,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:57 +0000","from_user":"Brooklinbrookli","from_user_id":482416603,"id":338656756446138368,"text":"RT @MLP_officiel: L'escalade entre l'UMP et le PS sur la #manifpourtous est aussi artificielle que malsaine. MLP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:50 +0000","from_user":"BenoitMariedL","from_user_id":546336786,"id":338656728658870272,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous sur les bords de Seine ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/1KkoQbXnB5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:50 +0000","from_user":"soren_reser","from_user_id":1375324687,"id":338656726494625793,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:45 +0000","from_user":"supercanard1975","from_user_id":950473626,"id":338656706865274880,"text":"RT @Jagd444: Nous sommes sur le toit du si\u00e8ge du #PS rue de Solf\u00e9rino ! #direct #manifpourtous http:\/\/t.co\/lNUfYGWBA4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:38 +0000","from_user":"kavanaghanthony","from_user_id":263905869,"id":338656676540452864,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:31 +0000","from_user":"naimdb","from_user_id":81118921,"id":338656649868886017,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:59 +0000","from_user":"maximelevin","from_user_id":81633113,"id":338656512488644609,"text":"RT @GaucheForte: La #GaucheForte condamne l'occupation du si\u00e8ge du #PS rue de Solf\u00e9rino par les Identitaires #manifpourtous #honte http:\/\/t.co\/VIO23gen8X\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:33 +0000","from_user":"fabriceboudinet","from_user_id":394296505,"id":338656406309834752,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:32 +0000","from_user":"Shqdooow","from_user_id":470151465,"id":338656398911078400,"text":"@__Roger_Smith__ , pour l'occasion, je veux bien \u00eatre la Pompom girl de #TeamCRS ! Avec la jupe et tout ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:29 +0000","from_user":"KeitLudwig","from_user_id":1397702498,"id":338656388060426240,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/kFSFYhMsT9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:28 +0000","from_user":"WilldeBasque","from_user_id":1290837523,"id":338656383966777344,"text":"RT @Ayohann91: Joyeuse f\u00eate des merdes \u00e0 tous ! #lamanifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:28 +0000","from_user":"ArnaudGabet","from_user_id":137003282,"id":338656383601876993,"text":"RT @GDarmanin: \u00c9norme mobilisation pour la #manifpourtous. Je crois que les responsables du #PS auraient mieux fait de se taire..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:27 +0000","from_user":"ManifPourTous85","from_user_id":1141139594,"id":338656381156605952,"text":"RT @LaManifPourTous: Feu vert pour la #manifpourtous au quai des orf\u00e8vres ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/jlHClWagO6"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:27 +0000","from_user":"Revann_Kensei","from_user_id":401559279,"id":338656380812668928,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:27 +0000","from_user":"marlenelrc","from_user_id":1080741036,"id":338656377989894144,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:22 +0000","from_user":"SofiaSchmicci","from_user_id":865268551,"id":338656359392346113,"text":"RT @LePG: Pour lutter contre la #ManifPourTous sur Twitter, nous vous proposons d'utiliser le hashtag #StopHomophobie toute la journ\u00e9e !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:19 +0000","from_user":"OshanWorld","from_user_id":410768910,"id":338656347820277761,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:13 +0000","from_user":"SabrinaNH2206","from_user_id":338043201,"id":338656320343384066,"text":"RT @tony_st_laurent: quand je regarde la meteo je me dis qu on est en en novembre,quand je regarde la #manifpourtous je me dis que leur vision date du 16e siecle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:02 +0000","from_user":"CherieCoke","from_user_id":106268888,"id":338656273467838465,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:01 +0000","from_user":"Pamelapokora","from_user_id":569983545,"id":338656269214826496,"text":"RT @FannyMillet: C'est beau de voir des familles \u00e0 ce point unies. Et connes. #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:02:01 +0000","from_user":"ehgeorges","from_user_id":295278584,"id":338656268472426496,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:55 +0000","from_user":"Pymandre","from_user_id":1056644784,"id":338656247429595137,"text":"RT @MLP_officiel: L'escalade entre l'UMP et le PS sur la #manifpourtous est aussi artificielle que malsaine. MLP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:53 +0000","from_user":"HiddenFantasy","from_user_id":1189632122,"id":338656236054642689,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:51 +0000","from_user":"Ariane_rch","from_user_id":970734565,"id":338656227968032768,"text":"Arr\u00eatez de gueuler, moi je veux bosser #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:12 +0000","from_user":"Dis_0xy","from_user_id":1134764400,"id":338656065765916672,"text":"RT @visant_dessins: Tant qu'\u00e0 d\u00e9tourner des slogans de gauche, en voil\u00e0 un adapt\u00e9 \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/I6e3tzsOsp"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:12 +0000","from_user":"PierreMalherbet","from_user_id":271743056,"id":338656064348233728,"text":"Oui, les imb\u00e9ciles sont dans ma rue. J'ai la naus\u00e9e, l\u00e0. #mariagepourtous #manifpourtous Que de b\u00eatise. http:\/\/t.co\/nUgOVWI3h6"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:07 +0000","from_user":"Samuel__SMS","from_user_id":371859211,"id":338656045629046787,"text":"RT @ClemLeBaroudeur: En ce jour de #ManifPourTous, Grosjean soutient le mariage gay en sodomisant Riccardo. #F1 #GPMonaco"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:07 +0000","from_user":"petitesphrases","from_user_id":680433,"id":338656044941185024,"text":"Honte! Pendant qu'on manifeste avec calme et d\u00e9termination, dans le Marais des \"gays\" ach\u00e8tent des enfants #manifpourtous #hollandedemission"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:05 +0000","from_user":"Th_Flora","from_user_id":284722081,"id":338656036577763329,"text":"Le si\u00e8ge du #PS \u00e0 Solf\u00e9rino occup\u00e9 par la #manifpourtous on en parle ??"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:01:00 +0000","from_user":"ishigo974_2","from_user_id":1271732341,"id":338656014003994624,"text":"RT @ClemLeBaroudeur: En ce jour de #ManifPourTous, Grosjean soutient le mariage gay en sodomisant Riccardo. #F1 #GPMonaco"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:59 +0000","from_user":"lapprentiessage","from_user_id":322597661,"id":338656008475914240,"text":"RT @ADAN_Officiel: \u00c9norme succ\u00e8s pour notre contre-#ManifPourTous ! Nous sommes des dizaines de millions de pro-\u00e9galit\u00e9 \u00e0 ne PAS manifester ! #OnL\u00e8cheRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:58 +0000","from_user":"boursicotueur","from_user_id":227266282,"id":338656006282289152,"text":"RT @nanotousch: Le bloc Identitaire sur le toit du si\u00e8ge du #PS #manifpourtous (photo : @Antoine_Leveque) http:\/\/t.co\/P7ZwkgdCxl"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:58 +0000","from_user":"Femen_France","from_user_id":1020272329,"id":338656006034833408,"text":"Le Lavoir Moderne est toujours sous protection polici\u00e8re. \n4 camions de CRS surveillent la rue L\u00e9on.\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:57 +0000","from_user":"Colinoise","from_user_id":37467437,"id":338656002146717696,"text":"#ManifPourTous avenue de Suffren. Superbe ! #ONLR http:\/\/t.co\/LJvzbft4UV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:30 +0000","from_user":"Mimouna","from_user_id":17482371,"id":338655890104266752,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:25 +0000","from_user":"RevilTom","from_user_id":405122818,"id":338655869719945218,"text":"RT @kurtcorbeille: La #ManifPourTous c'est so janvier 2013. Tout le monde est pass\u00e9 \u00e0 autre chose, m\u00eame Frigide. Bande de ringards."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:24 +0000","from_user":"FatihaParis","from_user_id":150626574,"id":338655862631575552,"text":"RT @ak_bx: Donc si on r\u00e9sume #ManifPourTous: manifester contre les p\u00e9d\u00e9s, en diffusant du Queen et du Abba, en salopette rose. Vous avez dit refoul\u00e9s?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:16 +0000","from_user":"Vogelsong","from_user_id":6821132,"id":338655830331232257,"text":"RT @nanotousch: Le bloc Identitaire sur le toit du si\u00e8ge du #PS #manifpourtous (photo : @Antoine_Leveque) http:\/\/t.co\/np9AGBDf8L"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:14 +0000","from_user":"leoniethiroux","from_user_id":58191492,"id":338655823700045824,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:13 +0000","from_user":"ericagri","from_user_id":569278944,"id":338655818520080384,"text":"RT @GeoClavel: Moneytime #manifpourtous http:\/\/t.co\/vjjkh5BrlP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:12 +0000","from_user":"ClemLeBaroudeur","from_user_id":340936422,"id":338655815068184576,"text":"En ce jour de #ManifPourTous, Grosjean soutient le mariage gay en sodomisant Riccardo. #F1 #GPMonaco"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:10 +0000","from_user":"ngiusti_","from_user_id":35293213,"id":338655804167176192,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:02 +0000","from_user":"golem42","from_user_id":562200939,"id":338655769689993218,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:00 +0000","from_user":"PierreDeruelle","from_user_id":77790954,"id":338655764103176193,"text":"RT @nanotousch: Le bloc Identitaire sur le toit du si\u00e8ge du #PS #manifpourtous (photo : @Antoine_Leveque) http:\/\/t.co\/P7ZwkgdCxl"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:58 +0000","from_user":"pjacquemain","from_user_id":612345431,"id":338655754703745026,"text":"RT @VirgilDL: Les manifestants de la #manifpourtous en route vers les Invalides http:\/\/t.co\/XmR4Cir6nc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:56 +0000","from_user":"HugoTouzet","from_user_id":604841019,"id":338655744708722688,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:54 +0000","from_user":"sylvain_thierry","from_user_id":88896483,"id":338655736336891904,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/kFSFYhMsT9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:53 +0000","from_user":"JltAms","from_user_id":377023455,"id":338655731991592960,"text":"on est ni au bon mois, ni au bon si\u00e8cle... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:51 +0000","from_user":"Emma_Junebug","from_user_id":379365950,"id":338655726702575616,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:12 +0000","from_user":"AliceManos","from_user_id":880296030,"id":338655561954492417,"text":"RT @Fan_tasticBaby: On pourrait croire que y a que des vieux \u00e0 la #manifpourtous , pas du tout! Y a des gens de notre \u00e2ge, allez r\u00e9viser votre bac."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:10 +0000","from_user":"1Manto","from_user_id":1319990624,"id":338655552605388800,"text":"RT @GaucheForte: La #GaucheForte condamne l'occupation du si\u00e8ge du #PS rue de Solf\u00e9rino par les Identitaires #manifpourtous #honte http:\/\/t.co\/VIO23gen8X\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:09 +0000","from_user":"ShaanMu","from_user_id":201705448,"id":338655549442908160,"text":"Le peuple de #France est dans la rue, venez nous rejoindre \u00e0 la #manifpourtous. http:\/\/t.co\/ExtvQPTJn7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:02 +0000","from_user":"Masein","from_user_id":22385985,"id":338655518384078850,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:59:00 +0000","from_user":"Irendb","from_user_id":391269775,"id":338655511291498496,"text":"\"Taubira \u00e0 Cayenne!\". Et vous \u00e0 B\u00eatiseville! #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:58 +0000","from_user":"Nicolasbdf","from_user_id":83941775,"id":338655504299610112,"text":"La #manifpourtous a lou\u00e9 tout un bistro pour r\u00e9unir tout le monde en meeting \u00e0 la fin."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:35 +0000","from_user":"unionpatriote","from_user_id":610798962,"id":338655404991062018,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/kFSFYhMsT9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:33 +0000","from_user":"emilykinkaid","from_user_id":474129271,"id":338655396300468224,"text":"RT @Arroussiak: Mobilisation anti #mariagepourtous \u00e0 Paris - En Direct avec les journalistes #AFP =&gt; http:\/\/t.co\/BAVIUuyE9e #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:30 +0000","from_user":"OxRenard","from_user_id":39948249,"id":338655383545581568,"text":"Based on live pictures from #manifpourtous, conservative demonstrators dont seem to have the wit &amp; humor normally found in Parisian protests"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:28 +0000","from_user":"Nercka","from_user_id":192577368,"id":338655378332069889,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:26 +0000","from_user":"MM_archSeven","from_user_id":378765631,"id":338655369855381504,"text":"RT @Delphine_D: Valls va \u00eatre d\u00e9\u00e7u, BFM dit que tout est calme \u00e0 la #manifpourtous. Aucune bousculade, Manu, rien !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:24 +0000","from_user":"hpisces","from_user_id":40038417,"id":338655360321720320,"text":"RT @Arroussiak: Mobilisation anti #mariagepourtous \u00e0 Paris - En Direct avec les journalistes #AFP =&gt; http:\/\/t.co\/BAVIUuyE9e #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:19 +0000","from_user":"Romane_Gary","from_user_id":23115871,"id":338655341317324801,"text":"RT @GaucheForte: La #GaucheForte condamne l'occupation du si\u00e8ge du #PS rue de Solf\u00e9rino par les Identitaires #manifpourtous #honte http:\/\/t.co\/VIO23gen8X\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:19 +0000","from_user":"cyprien3131","from_user_id":1032549198,"id":338655339136290817,"text":"RT @yanngalut: 72% des Fran\u00e7ais souhaitent que les #manifpourtous cessent...84% pour que #Barjot ne joue plus de r\u00f4le.. #FierdetreFrancais #MariagePourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:16 +0000","from_user":"ThibaultGicquel","from_user_id":304950753,"id":338655326461104128,"text":"RT @GeoClavel: Moneytime #manifpourtous http:\/\/t.co\/vjjkh5BrlP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:15 +0000","from_user":"pierranthony","from_user_id":560537250,"id":338655320828149760,"text":"RT @christineboutin: #manifpourtous : avenue de Suffren http:\/\/t.co\/LyINwiyO3D"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:14 +0000","from_user":"Valentiin_A","from_user_id":854662806,"id":338655319943172096,"text":"Maintenant, il peut pleuvoir pour arroser les mecs de la #ManifPourTous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:10 +0000","from_user":"MartinTourret","from_user_id":849909967,"id":338655302310309888,"text":"RT @KevinRazy: \u201c@tony_st_laurent: frigide barjot ...FRIGIDE ce n'est pas son pr\u00e9nom, ce sont ces id\u00e9es #manifpourtous\u201d #DEMAGO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:08 +0000","from_user":"WendyyyS","from_user_id":88180545,"id":338655292856340481,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:01 +0000","from_user":"Nathantarctique","from_user_id":337625587,"id":338655265354289152,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:58:01 +0000","from_user":"Fontanieu","from_user_id":215712018,"id":338655263609454595,"text":"RT @barkette: Ahhh \u201c@BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/TeexFCEjjE\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:12 +0000","from_user":"Zougloulevrai","from_user_id":577187839,"id":338655060261224448,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:10 +0000","from_user":"ackboo_dub","from_user_id":72312805,"id":338655049980981248,"text":"RT @MorganESdz: #manifpourtous #manifpourrien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:08 +0000","from_user":"EtienneServant","from_user_id":6007722,"id":338655043463024640,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:06 +0000","from_user":"Eslobere","from_user_id":709445264,"id":338655032801128450,"text":"Je suis tellement r\u00e9volt\u00e9e avec cette #manifpourtous. J'aimerais bien que l'on me donne des arguments qui tiennent la route pour \u00eatre contre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:01 +0000","from_user":"Oryelcata","from_user_id":1459575422,"id":338655014274859009,"text":"RT @Table_Ronde: #manifpourtous en direct sur Le Monde, sur TV5, sur BFM, sur I-t\u00e9l\u00e9 etc\u2026 mais on est \u00e0 peine 100000. Logique. #AbrogationMaintenant !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:01 +0000","from_user":"flojess5","from_user_id":423692793,"id":338655010902642688,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:01 +0000","from_user":"AlexisPoirson","from_user_id":940252274,"id":338655010579693568,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:40 +0000","from_user":"AlexandreSGC","from_user_id":130573728,"id":338654925615669248,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:38 +0000","from_user":"christineboutin","from_user_id":90635543,"id":338654915834556416,"text":"#manifpourtous : avenue de Suffren http:\/\/t.co\/LyINwiyO3D"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:38 +0000","from_user":"jphilippeviaud","from_user_id":73215402,"id":338654914324602881,"text":"RT @Yagg: Le t\u00e9moignage d\u2019Adrien, gay, 17 ans, dont la famille participe \u00e0 la \u00ab#Manifpourtous\u00bb [@_LeRefuge] http:\/\/t.co\/tTV8SJptto"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:37 +0000","from_user":"Lyonlibre","from_user_id":1412810335,"id":338654909773787137,"text":"RT @FrDesouche: Generation identitaire sur le toit du #ps #manifpourtous http:\/\/t.co\/kFSFYhMsT9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:29 +0000","from_user":"aldemart","from_user_id":196097531,"id":338654876777193476,"text":"RT @EmLemoine: La sono de la #manifpourtous joue \u00e0 fond \"Gimme, Gimme, Gimme\" d'ABBA. Savent-ils que c'est un groupe appr\u00e9ci\u00e9 des gays? #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:28 +0000","from_user":"LajPaul","from_user_id":588610548,"id":338654873983787008,"text":"RT @DamienRieu: Sur le toit de #solferino #direct #manifpourtous http:\/\/t.co\/C7a4qnON7V"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:23 +0000","from_user":"Andre_Ar","from_user_id":64130072,"id":338654854425751552,"text":"RT @Atapioute: La #manifpourtous &gt; ECHEC.\n\n+ quelques pts dans les sondages pour Hollande .\n\nAujourd'hui, je suis content :)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:23 +0000","from_user":"gurdiiil","from_user_id":89754233,"id":338654852290842624,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:21 +0000","from_user":"SRTeki","from_user_id":284729810,"id":338654846003589120,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:56:18 +0000","from_user":"SyndaB","from_user_id":229589364,"id":338654830451097601,"text":"RT @tony_st_laurent: L'amour entre 2 personnes du meme sexe est bien plus fort qu'une manifestation de 500000 personnes #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:55:08 +0000","from_user":"Orsucciu","from_user_id":112503044,"id":338654538946977792,"text":"RT @BFMTVFake: Alerte info : Christine Boutin aurait fait un collier de nouilles pour sa tante. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:55:06 +0000","from_user":"odevi","from_user_id":121069634,"id":338654531393040384,"text":"RT @_T_dR: Voil\u00e0 deux heures que la #manifpourtous a commenc\u00e9e dans la bonne humeur et sans incident. M. #Valls, ils st ou les d\u00e9bordements?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:55:04 +0000","from_user":"slytso","from_user_id":502181406,"id":338654521704189953,"text":"RT @Jagd444: Nous sommes sur le toit du si\u00e8ge du #PS rue de Solf\u00e9rino ! #direct #manifpourtous http:\/\/t.co\/lNUfYGWBA4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:55:01 +0000","from_user":"MaxenceRusso","from_user_id":389692919,"id":338654509410684929,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:55:00 +0000","from_user":"clementsauvage","from_user_id":175192751,"id":338654503421231105,"text":"RT @ThomasWieder: Un des slogans \u00e0 la #manifpourtous de cet apr\u00e8m : \"derni\u00e8re f\u00eate des m\u00e8res avant liquidation\". Non mais on marche totalement sur la t\u00eate !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:33 +0000","from_user":"abae1997","from_user_id":366139900,"id":338654392922275840,"text":"RT @LaManifPourTous: Feu vert pour la #manifpourtous au quai des orf\u00e8vres ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/jlHClWagO6"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:33 +0000","from_user":"iEmzy","from_user_id":96298766,"id":338654391831764993,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:33 +0000","from_user":"biboun54","from_user_id":1147585981,"id":338654390749638657,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:29 +0000","from_user":"bbacos","from_user_id":221879000,"id":338654373393625089,"text":"C'est toujours \u00e9mouvant de voir la #Manifpourtous !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:28 +0000","from_user":"p_bertrand","from_user_id":1203565902,"id":338654369715200000,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous sur les bords de Seine ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/1KkoQbXnB5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:25 +0000","from_user":"allianceVITA","from_user_id":376249863,"id":338654358323486723,"text":"\"Nous r\u00e9pondrons pacifiquement aujourd'hui pour prot\u00e9ger le plus faible : l'enfant\" @TDerville #manifpourtous http:\/\/t.co\/F2hQKidS8G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:22 +0000","from_user":"gregorydoit","from_user_id":559433829,"id":338654345325326336,"text":"Copernic encul\u00e9!!!\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:18 +0000","from_user":"Eramdam","from_user_id":289209680,"id":338654330586546177,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:18 +0000","from_user":"FabienGavant","from_user_id":586908258,"id":338654330003525633,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous rue de Rennes ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Z0pbMjWsJ2"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:15 +0000","from_user":"dezilaa","from_user_id":173230002,"id":338654315797426176,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:13 +0000","from_user":"meidhy","from_user_id":39135567,"id":338654306993577984,"text":"RT @itele: En qu\u00eate de \"tra\u00e7abilit\u00e9\", une manifestante compare famille et steaks hach\u00e9s http:\/\/t.co\/rGuIiOWfjr #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:10 +0000","from_user":"IliassZk","from_user_id":589177247,"id":338654293764739073,"text":"Casablanca : manifestation pour la lib\u00e9ration des d\u00e9tenus politiques aujourd'hui \u00e0 18h place Marechal. #twittoma #casablanca #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:08 +0000","from_user":"jeannecapucine","from_user_id":524055223,"id":338654286097563648,"text":"Where the fuck are those idiots of #manifpourtous  I can hear them screaming... Honte \u00e0 la France"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:07 +0000","from_user":"aliicebrd","from_user_id":394212637,"id":338654280917585920,"text":"RT @SoleneJambu: Ils ont compris que la loi \u00e9tait pass\u00e9e ou pas? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:00 +0000","from_user":"Giugiu28m","from_user_id":1387828105,"id":338654252652183552,"text":"La #ManifPourTous pendant la promenade, non merci ! Retour dare-dare dans mes p\u00e9nates."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:58 +0000","from_user":"FleurCauldwell","from_user_id":443161220,"id":338654244456509442,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:16 +0000","from_user":"xFairyHopes","from_user_id":43910805,"id":338654067096162305,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:13 +0000","from_user":"juliencaillot","from_user_id":28964962,"id":338654055511498754,"text":"RT @Delphine_D: Valls va \u00eatre d\u00e9\u00e7u, BFM dit que tout est calme \u00e0 la #manifpourtous. Aucune bousculade, Manu, rien !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:11 +0000","from_user":"BrahimParis12","from_user_id":970005356,"id":338654046212718595,"text":"RT @_doudette: Moi:\n- tout l'UMP de #paris12 est \u00e0 la #manifpourtous ou quoi ?\nPoussin:\n- non, pas tout le monde. Papa n'y est pas !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:08 +0000","from_user":"Loracm_","from_user_id":1182348517,"id":338654033696915457,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous a tout age ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/t5DBIe6R73"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:07 +0000","from_user":"alligatorkiss","from_user_id":80820733,"id":338654030148550656,"text":"Une #manifpourtous organis\u00e9e le jour de la f\u00eate des m\u00e8res, elle m\u00eame remise au go\u00fbt du jour par P\u00e9tain.. On reste dans le th\u00e8me.."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:04 +0000","from_user":"chantallb","from_user_id":19237511,"id":338654018970722304,"text":"#bioufifoule RT @soldierdirector: en l'honneur de la #manifpourtous on ne dira pas F\u00eate des M\u00e8res mais F\u00eate des Merdes! #bondimanche"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:01 +0000","from_user":"MBarriaux","from_user_id":44327285,"id":338654007667068930,"text":"RT @Arroussiak: Mobilisation anti #mariagepourtous \u00e0 Paris - En Direct avec les journalistes #AFP =&gt; http:\/\/t.co\/BAVIUuyE9e #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:01 +0000","from_user":"JarodLevy","from_user_id":438730177,"id":338654002529058817,"text":"Ils me font flipp\u00e9s #manifpourtous ils ont envahis le ti\u00e9quar :'( http:\/\/t.co\/EX9OItMzvf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:00 +0000","from_user":"AndyRosselot","from_user_id":552929962,"id":338654001308516352,"text":"\u201c@notstephan: #ManifPourTous les gens qui pensent que nous sommes encore au XIIe si\u00e8cle.\u201d Cc @guipauvert"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:37 +0000","from_user":"fab_vidal","from_user_id":438684309,"id":338653903618965504,"text":"#ManifPourTous Faut pas poussette!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:33 +0000","from_user":"friskluftvind","from_user_id":232160516,"id":338653889408667648,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:29 +0000","from_user":"LnRateau","from_user_id":969828182,"id":338653870320386049,"text":"RT @LMPT75: Ambiance de folie \u00e0 la #ManifPourTous !!! Vive vous !! #26mai #26_MAI_MEGA_MANIF"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:29 +0000","from_user":"LaDoudine","from_user_id":742741074,"id":338653870161002496,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:28 +0000","from_user":"ValentineRevel","from_user_id":475352605,"id":338653867740901378,"text":"RT @tony_st_laurent: quand je regarde la meteo je me dis qu on est en en novembre,quand je regarde la #manifpourtous je me dis que leur vision date du 16e siecle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:24 +0000","from_user":"Beaboum","from_user_id":884843568,"id":338653851261476864,"text":"RT @tony_st_laurent: quand je regarde la meteo je me dis qu on est en en novembre,quand je regarde la #manifpourtous je me dis que leur vision date du 16e siecle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:22 +0000","from_user":"getinloser","from_user_id":458195883,"id":338653844030488576,"text":"RT @romain__: Frigide #Barjot ''les poussettes sont l\u00e0 !'' beh oui, faudra bien les jeter sur les #CRS \u00e0 la fin de la #ManifPourTous..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:19 +0000","from_user":"Vivi_Is_Mine","from_user_id":95477366,"id":338653828507369472,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:18 +0000","from_user":"OVergna","from_user_id":74166376,"id":338653823667159040,"text":"@BVoltaire Bernard Cazeneuve invite les fraudeurs fiscaux \u00e0 se manifester : OUI ! tous dans la rue pour #manifpourtous !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:17 +0000","from_user":"dapandicorn","from_user_id":402798109,"id":338653821163151361,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:14 +0000","from_user":"lyrics2troyes","from_user_id":95762910,"id":338653807242248193,"text":"RT @KevinRazy: \u201c@tony_st_laurent: frigide barjot ...FRIGIDE ce n'est pas son pr\u00e9nom, ce sont ces id\u00e9es #manifpourtous\u201d #DEMAGO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:13 +0000","from_user":"LeeSpeyer","from_user_id":68145580,"id":338653802779521024,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:10 +0000","from_user":"Upper_cute","from_user_id":398006426,"id":338653791614287873,"text":"RT @Hirschfeld_J: Le monde a besoin de paix! Victoire!\n\n#manifpourtous #veilleurs violences\n\n#mariagepourtous mariage gay homosexuel http:\/\/t.co\/mVFSv5WOFQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:05 +0000","from_user":"AnnaThuleau","from_user_id":703502304,"id":338653771729088513,"text":"RT @aljumet: Un organisateur fait chanter un enfant au micro : Taubira t'es qu'une courgette Taubira tu sers \u00e0 rien #manifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:08 +0000","from_user":"srp_81","from_user_id":537195496,"id":338653531613573120,"text":"RT @tumonr: Merci de nous foutre la honte ! #manifdelahonte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:07 +0000","from_user":"Raphael_Lemond","from_user_id":1134371850,"id":338653529197654016,"text":"RT @MrGrandval: M\u00eame mon p\u00e8re le dit que la #ManifPourTous c'est du pipi de chat par rapport \u00e0 la manif sur l'\u00e9cole priv\u00e9e en 1984."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:05 +0000","from_user":"agusbuades","from_user_id":381145279,"id":338653519596879872,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous rue de Rennes ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Z0pbMjWsJ2"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:04 +0000","from_user":"maribat42","from_user_id":507138582,"id":338653514198822914,"text":"RT @JudithDuportail: Marie-Gabrielle profite de la #manifpourtous pour draguer http:\/\/t.co\/HpI1PwQCCC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:04 +0000","from_user":"albdmt","from_user_id":1136955876,"id":338653514039443456,"text":"RT @aquinus: Le coordinateur de la #manifPourTous @albdmt est avec nous sur le cort\u00e8ge de la porte saint cloud http:\/\/t.co\/heqpJKl8UW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:04 +0000","from_user":"Lib_dexpression","from_user_id":43668981,"id":338653512655331328,"text":"LA FRANCE EST N\u00d4TRE !! \n\n#AbrogationMaintenant #droite #TourEiffel #26Mai #ManifPourTous \n#PrintempsFran\u00e7ais http:\/\/t.co\/svH8b0z7LN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:03 +0000","from_user":"gteyssou","from_user_id":270966452,"id":338653510025506817,"text":"J'en ai rien \u00e0 foutre de ta #manifpourtous, #rollandgarros a commenc\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:02 +0000","from_user":"MoustikAir","from_user_id":1089151254,"id":338653508406480896,"text":"RT @JiiBus: On vient de croiser Sarkozy bld Suchet qui faisait son footing, il nous fait un signe d\u2019encouragement de la main #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:30 +0000","from_user":"clemenceyoupi","from_user_id":1099072382,"id":338653371999338497,"text":"Vous n'\u00e9tiez pas cens\u00e9s \u00eatre JEUNES? ouverts, utopistes?\nvous vouliez pas changer le monde pourrit dans lequel vous vivez? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:30 +0000","from_user":"Lieemie","from_user_id":755835888,"id":338653371487633408,"text":"Bon alors, il parait que la  #ManifDeLaHonte #ManifPourTous est un flop?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:28 +0000","from_user":"jeanrenQuguiner","from_user_id":439022596,"id":338653363044495360,"text":"RT @VanessaEunMi: #Manifpourtous le chroniqueur de #BeaufMoyenTV @BFMTV viens de se chopper la gaule \u00e0 interviewer #MarionMar\u00e9chalLePen"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:22 +0000","from_user":"liou13","from_user_id":80278485,"id":338653339896119296,"text":"#manifpourtous aie ils sont la. Je les ai vu !!! http:\/\/t.co\/3zcJRLWwJs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:21 +0000","from_user":"Damien_ANFAD","from_user_id":1028407777,"id":338653334896513024,"text":"RT @_ANFAD_: Premi\u00e8res photos de la #manifpourtous contre le mariage homosexuel #mariagepourtous http:\/\/t.co\/jZKTgkRaJZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:21 +0000","from_user":"mescouyenski","from_user_id":125199063,"id":338653331889197056,"text":"Les Mariannes de la #manifpourtous #onlacherien http:\/\/t.co\/Fmo0VwXIBY"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:19 +0000","from_user":"dominiqueb33","from_user_id":83310898,"id":338653325014732801,"text":"RT @Louizeline: Le #LOL du jour &gt;&gt;&gt; #ManifPourTous Vu sur une pancarte : non au d\u00e9mant\u00e8lement de notre arm\u00e9e ... Tant qu'\u00e0 faire... #ManifPourNimporteQuoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:18 +0000","from_user":"lemovice7","from_user_id":1227740994,"id":338653320833007617,"text":"RT @tparigo: Y'a m\u00eame des arabes #manifpourtous Ils ne savent donc pas qu'ils sont les prochains sur la liste ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:17 +0000","from_user":"Schweitzer_P","from_user_id":623880848,"id":338653318308052992,"text":"Gr\u00e2ce \u00e0 la #ManifPourTous on apprend plein de nouveaux pr\u00e9noms \"old r\u00e9gime\": Tugdual, Alb\u00e9ric, etc. Frigide \u00e7a compte pas, dommage !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:14 +0000","from_user":"Skinyou_","from_user_id":594906822,"id":338653306299752449,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:14 +0000","from_user":"Modem17","from_user_id":213740997,"id":338653303208542208,"text":"RT @E_Dupin: Sc\u00e8nes de vie. RT @GeoClavel: Un mec a son balcon hue la foule qui le siffle. Sa m\u00e8re vient l'engueuler #manifpourtous #fetedesmeres"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:50:08 +0000","from_user":"Isa_blablabla","from_user_id":532657425,"id":338653280777420800,"text":"tr\u00e8s pertinent ! :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/6vGWM2RjAJ @thomastrimb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:49:57 +0000","from_user":"Gregoire_BZH","from_user_id":396519923,"id":338653232861700096,"text":"Vu la qualite des tofs, Christine Boutin a un tel mobile pourri ! RT\"@christineboutin: #manifpourtous :rue de Rennes http:\/\/t.co\/humeATpdCo\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:49:16 +0000","from_user":"Henri_tissot","from_user_id":547180548,"id":338653063122386945,"text":"RT @Marie_Prdl: Daaaaaaah je suis en voiture en train de me faire attaquer par des manifestants #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:49:10 +0000","from_user":"baron_nina","from_user_id":1332505578,"id":338653037658779651,"text":"Les manifestants de la #manifpourtous sont-ils au courant qu'ils manifestent contre l'\u00e9galit\u00e9 sociale ? \n#manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:49:05 +0000","from_user":"David_Schwarz","from_user_id":30923935,"id":338653016003584000,"text":"\"@fmomboisse: #bfmtv donne d\u00e9j\u00e0 les chiffres #manifpourtous : \"1 million selon les organisateurs, 200 \u00e0 300000 selon la police\"..:)\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:49:03 +0000","from_user":"_Martin_89","from_user_id":432703982,"id":338653008575475713,"text":"RT @yanngalut: 72% des Fran\u00e7ais souhaitent que les #manifpourtous cessent...84% pour que #Barjot ne joue plus de r\u00f4le.. #FierdetreFrancais #MariagePourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:49:02 +0000","from_user":"dtersen","from_user_id":245397266,"id":338653003852681218,"text":"RT @Salome_L: Un drapeau PSG dans le cort\u00e8ge #manifpourtous http:\/\/t.co\/C0VQWutxt4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:49:02 +0000","from_user":"peaceandproud","from_user_id":288930676,"id":338653002938322944,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:39 +0000","from_user":"loalgapa","from_user_id":370275676,"id":338652904703537154,"text":"RT @VoixdEnfant: Boulevard St. germain Paris la manif pour tous dit non \u00e0 la loi #Taubira\nhttp:\/\/t.co\/ToOyZS8Znu\n#manifpourtous \n#26mai\n#Austerlitz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:38 +0000","from_user":"Polycarpi","from_user_id":469110953,"id":338652901641687040,"text":"RT @nicogougain: #Rumeurs - Le Jury de #Cannes pourrait r\u00e9compenser un film parlant d'amour entre 2 femmes. Un jour de #ManifPourTous - #BonTiming non ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:37 +0000","from_user":"_Linay","from_user_id":431809725,"id":338652897006993408,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:35 +0000","from_user":"mbre_crocis","from_user_id":633628196,"id":338652891348877314,"text":"RT @NawakNawak: Sous le rose, la haine. N'oublions pas ceux qui tirent les ficelles de la #manifpourtous \"pacifique\" et \"familiale\". http:\/\/t.co\/Axy4JnjrQr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:24 +0000","from_user":"Thomasjeanfr","from_user_id":872528070,"id":338652844313939969,"text":"RT @AntoineMokrane: Pour la f\u00eate des m\u00e8res, instaur\u00e9e par P\u00e9tain, ses nostalgiques d\u00e9filent! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:21 +0000","from_user":"ADCorentin","from_user_id":784350272,"id":338652832431484929,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:17 +0000","from_user":"SunInTheStreet","from_user_id":570157872,"id":338652813292888064,"text":"Evidemment, ils passent juste un bas de chez moi. Si vous pourriez arr\u00eater vos klaxonnes ce serait sympathiques. Merci #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:14 +0000","from_user":"AlainEtlautre","from_user_id":1125466003,"id":338652803285262336,"text":"RT @twitttbretonn: #manifpourtous consign\u00e9e sur les quais. On veut ns cacher m. #Valls ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:14 +0000","from_user":"remivincent","from_user_id":30884644,"id":338652801456537600,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:11 +0000","from_user":"Areytee","from_user_id":1329565664,"id":338652788752007169,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:11 +0000","from_user":"fvckingment","from_user_id":622195738,"id":338652787334332416,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:10 +0000","from_user":"leabtll","from_user_id":559545869,"id":338652785983754240,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:06 +0000","from_user":"Roux75Roux","from_user_id":947820594,"id":338652769823105025,"text":"#manifpourtous la Droite la plus b\u00eate du monde prend l'air du ...contretemps"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:48:02 +0000","from_user":"JeanDumant","from_user_id":28205604,"id":338652750520909824,"text":"RT @DroiteDecomplex: Des cars bloqu\u00e9s dans plusieurs villes par la police des douanes. #Scandaleux ! #ManifPourTous #26Mai #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:18 +0000","from_user":"_ANFAD_","from_user_id":920817078,"id":338652566944641024,"text":"Premi\u00e8res photos de la #manifpourtous contre le mariage homosexuel #mariagepourtous http:\/\/t.co\/jZKTgkRaJZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:17 +0000","from_user":"marineelgrichi","from_user_id":198849318,"id":338652563941502976,"text":"Se retrouver au milieu de la #manifpourtous , regarder les visages emplis de haine,\u00eatre constern\u00e9e, puis se dire ac le sourire on a gagn\u00e9 :)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:15 +0000","from_user":"JohanKRSK","from_user_id":605594710,"id":338652552767881217,"text":"RT @AmyHighwind: Ils sont tellement ridicule. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:13 +0000","from_user":"plxnk","from_user_id":376410398,"id":338652545713053697,"text":"RT @VincentMnV: Ces gosses qui manifestent pour ne pas avoir deux cadeaux \u00e0 offrir lors de la f\u00eate des m\u00e8res. #CesGosses #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:09 +0000","from_user":"BusterPearl","from_user_id":202316348,"id":338652528403156993,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:05 +0000","from_user":"Marion_est_la","from_user_id":195373878,"id":338652514041856003,"text":"RT @camillecott: Vous n'auriez pas s\u00e9ch\u00e9 la messe ? Parce qu'on vous entend piailler depuis 11h ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:04 +0000","from_user":"CarolineRattiny","from_user_id":427345823,"id":338652507804938241,"text":"Ils sont s\u00e9rieux les parents en donnant leurs banderole \u00e0 leurs enfants #Manifpourtous #choquer"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:04 +0000","from_user":"Ruivieira_","from_user_id":588508016,"id":338652506588594176,"text":"RT @JudithDuportail: Marie a 8 ans et pense que \"tous les enfants doivent avoir un papa et une maman\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/BmResxXsN0"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:47:03 +0000","from_user":"baronnet","from_user_id":15686977,"id":338652502440427521,"text":"RT @Contrepoints: La tr\u00e8s antilib\u00e9rale Manif pour Tous http:\/\/t.co\/2Ht9otN91w #AbrogationMaintenant #OnLacheRien #ManifPourTous #Veilleurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:42 +0000","from_user":"ydekerdrel","from_user_id":305655418,"id":338652417610637312,"text":"#manifpourtous aujourd'hui Valls montre son vrai visage : celui d'un incomp\u00e9tent sectaire."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:40 +0000","from_user":"ucoulon","from_user_id":728511409,"id":338652408051822594,"text":"C'est tout simplement impressionnant \u00e0 chaque fois ! #AbrogationMaintenant  #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:38 +0000","from_user":"sarathaD","from_user_id":174361908,"id":338652398178418690,"text":"RT @fellyfel_d: Manif pour tous, les sweat capuches troqu\u00e9s contre des pulls Ralp Lauren sur les \u00e9paules. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:37 +0000","from_user":"MarieLmdDrl","from_user_id":102795436,"id":338652395347259392,"text":"RT @VirgilDL: Les manifestants de la #manifpourtous en route vers les Invalides http:\/\/t.co\/XmR4Cir6nc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:32 +0000","from_user":"SylvainCuratola","from_user_id":91548537,"id":338652371833978880,"text":"RT @Mogadishow: J'esp\u00e8re qu'ils vont se faire d\u00e9rouiller par les CRS la #manifpourtous. Il est temps que Manu reprenne le contr\u00f4le."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:31 +0000","from_user":"ruuud76","from_user_id":298071400,"id":338652371162890243,"text":"RT @zechatelain: #ManifPourTous 16h00 rendez vous \u00e0 Notre Dame pour suicide collectif. Venez nombreux."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:29 +0000","from_user":"ch_barre","from_user_id":20382233,"id":338652360714903552,"text":"Av Henri Martin. Ils n'ont m\u00eame pas enleve les voitures en stationnement. Mais que fait la police ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:27 +0000","from_user":"Helouche","from_user_id":294172739,"id":338652352389197824,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:26 +0000","from_user":"Furlirium","from_user_id":142774063,"id":338652350099111936,"text":"RT @RomainSheller: Best answer ever #manifpourtous http:\/\/t.co\/0O8YtWAjaQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:19 +0000","from_user":"Chachaperon","from_user_id":629516804,"id":338652317731667968,"text":"RT @Louizeline: \"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:12 +0000","from_user":"AmandineSimiand","from_user_id":508757653,"id":338652289747267584,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:11 +0000","from_user":"Xanaxofile","from_user_id":117454217,"id":338652284546326528,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:11 +0000","from_user":"ANP92","from_user_id":122040362,"id":338652284403712000,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous a tout age ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/t5DBIe6R73"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:46:06 +0000","from_user":"g00ndy","from_user_id":301638269,"id":338652263277019136,"text":"RT @itele: Frigide Barjot s\/ @itele \"l'UMP vient chercher des militants et des \u00e9lecteurs, \u00e7a n'\u00e9tait pas l'esprit de la #Manifpourtous\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:45:11 +0000","from_user":"Miidalia","from_user_id":280143098,"id":338652035383701505,"text":"RT @iVerger: Les policiers fouillent les TGV \u00e0 la recherche de drapeaux #manifpourtous tandis que nos militaires se font poignarder. Pays de fous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:45:09 +0000","from_user":"Jaade__B","from_user_id":292429921,"id":338652026563072001,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:45:05 +0000","from_user":"Oumaymazahouan","from_user_id":1444447410,"id":338652007458021376,"text":"RT @itele: Frigide Barjot sur @itele \"la #Manifpourtous n'est pas un parti, en tous les cas s'il le devient, \u00e7a n'est pas le mien\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:45:05 +0000","from_user":"EmmaBernyyy","from_user_id":938001974,"id":338652007386710018,"text":"RT @FlavieSissakian: Ceux qui manifeste contre le mariage gay je vous rappelle quelque chose \"LIBERT\u00c9, \u00c9GALIT\u00c9, FRATERNIT\u00c9\" #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:45:04 +0000","from_user":"fix7blog","from_user_id":513335019,"id":338652006438801409,"text":"RT @itele: Frigide Barjot s\/ @itele \"nous sommes de gauche comme de droite, au-del\u00e0 de la gauche et au-del\u00e0 de la droite\" #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:45:04 +0000","from_user":"lulupette","from_user_id":586359944,"id":338652003855122433,"text":"RT @BloouBerry: RT le RT \u201c@Dr_Fraggle: RT  \u201c@BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/WfOiIl49Qs\u201d\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:35 +0000","from_user":"Louizeline","from_user_id":237268320,"id":338651881423372289,"text":"\"@albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YFa4GjbyGE\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:32 +0000","from_user":"Georgeuh_","from_user_id":429230125,"id":338651870086184960,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:29 +0000","from_user":"BettyBoobs_","from_user_id":180401865,"id":338651857129967616,"text":"RT @MelB92: F\u00e9licitations. Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. http:\/\/t.co\/u2XpTdv5r5\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:27 +0000","from_user":"hameksamir","from_user_id":1315279232,"id":338651851425718274,"text":"RT @BVoltaire: Musulmans pour la France ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/410haviQak"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:22 +0000","from_user":"DesgTiti","from_user_id":596860572,"id":338651829833445376,"text":"RT @Yvan_Benedetti: Les nouvelles affiches des #jeunessesnationalistes ds la manif #manifpourtous #26mai #dubalai http:\/\/t.co\/CuRruQDiH0"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:22 +0000","from_user":"Neuilly_2014","from_user_id":275246392,"id":338651829376262144,"text":"RT @La_concierge_: .#valls avait raison. On assiste \u00e0 des sc\u00e8nes de gu\u00e9rilla urbaine. #manifpourtous http:\/\/t.co\/Ew3UvisF83"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:22 +0000","from_user":"rodolphenry","from_user_id":282259029,"id":338651827199422465,"text":"RT @abbegrosjean: On peut d\u00e9j\u00e0 confirmer que la mobilisation ne s'essouffle pas. C'est m\u00eame le contraire ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/sCFA75aeUW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:21 +0000","from_user":"GuyotConstance","from_user_id":769646880,"id":338651825672691712,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:11 +0000","from_user":"m_munschy","from_user_id":178390294,"id":338651780906876929,"text":"@mediatrainingfr Goebbels,avec 2b.Pourquoi pas \"le gouvernement a d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 le mauvais temps pour qu'il y ait moins de monde\" #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:08 +0000","from_user":"AmandineN33","from_user_id":89162155,"id":338651771364843520,"text":"RT @tony_st_laurent: L'amour entre 2 personnes du meme sexe est bien plus fort qu'une manifestation de 500000 personnes #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:04 +0000","from_user":"raph_desm","from_user_id":397468648,"id":338651754755391489,"text":"Frigide Barjot est notre N+1. RT @itele: DIRECT | Frigide Barjot est notre invit\u00e9e - http:\/\/t.co\/yD46qpWmhs #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:04 +0000","from_user":"AdrienTrb","from_user_id":946523060,"id":338651752276574208,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:03 +0000","from_user":"laurentchambon","from_user_id":4547321,"id":338651749810311168,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:44:02 +0000","from_user":"nori_kow","from_user_id":323881514,"id":338651744106065922,"text":"RT @Languedeuxpute: ALERTE HOMOPHOBIE HYPOCRITE RT @itele: DIRECT | Frigide Barjot est notre invit\u00e9e - #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:43:46 +0000","from_user":"tromagood","from_user_id":79697736,"id":338651677441789953,"text":"RT @Ratchet_06: 1\u00e8re image de la #ManifPourTous d'aujourd'hui ! http:\/\/t.co\/ntzEOi5jSQ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:43:42 +0000","from_user":"KishouSan","from_user_id":620107063,"id":338651661851561984,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:43:14 +0000","from_user":"jul_B4269","from_user_id":889089374,"id":338651541877694464,"text":"@itele : P*****, la musique d'ambiance de la #ManifPourTous c'est #Abba... (\"Gimme ! Gimme ! Gimme !\"). Ils n'ont aucune limite ! ^^"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:43:06 +0000","from_user":"asterfr","from_user_id":23789156,"id":338651510990848002,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:43:04 +0000","from_user":"Clemence_BN","from_user_id":135799590,"id":338651500119203840,"text":"RT @VirgilDL: Les manifestants de la #manifpourtous en route vers les Invalides http:\/\/t.co\/XmR4Cir6nc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:40 +0000","from_user":"c_ollivier_rtl","from_user_id":315845946,"id":338651399690805248,"text":"#manifpourtous. Bloqu\u00e9 pont des #Invalides. Capitaine CRS \" vous connaissez Georges #Lang ?Bon allez y\" @RTLFrance #RTL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:40 +0000","from_user":"GreenMonkeyz","from_user_id":152994049,"id":338651399153917953,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:39 +0000","from_user":"ridentitaire","from_user_id":509029640,"id":338651395995607040,"text":"RT @daicaudouit: #manifpourtous un CRS lit dans son camion un article titr\u00e9 \"penser les crises\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:38 +0000","from_user":"GasparNuit","from_user_id":1025514240,"id":338651391860023296,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:27 +0000","from_user":"faxeur69","from_user_id":131249613,"id":338651347480100866,"text":"RT @WhiteBkas: #hollande tu fais la pluie, et la pluie.... Mais \u00e9coute ton peuple! #AbrogationMaintenant #manifpourtous #26mai http:\/\/t.co\/gDnBNeXq7D"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:25 +0000","from_user":"ninouuchee","from_user_id":405727607,"id":338651336621035520,"text":"RT @Jordan_haddad: Grossi\u00e8re erreur de l'#UMP de s'inviter dans le cort\u00e8ge de la #ManifPourTous ! Remettre en cause une loi ? #DuraLexSedLex"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:22 +0000","from_user":"BHL59","from_user_id":383436343,"id":338651325300625409,"text":"Et voil\u00e0... Merci @RoyalSegolene  \u201c@itele: Frigide Barjot \"c'est S\u00e9gol\u00e8ne Royal qui a parl\u00e9 d'\"union civile\" hier d'ailleurs\" #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:18 +0000","from_user":"AngryBef","from_user_id":334213275,"id":338651310331138049,"text":"RT @MightyEagleLoL: #iwillsurvive bande son de la #manifpourtous \u00e7a c est du bon #troll bravo au programmateur !!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:18 +0000","from_user":"acdeges","from_user_id":1100588762,"id":338651307189600258,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous devant le #CESE ! Vous rappelez-vous de nous @lecese ? #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/vHufZCGy0k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:17 +0000","from_user":"Melle_Ka","from_user_id":793854854,"id":338651304845004802,"text":"Quand les manifestants prennent la parole c'est juste un concours de propos contradictoires et illogiques.J'en ris malgr\u00e9 moi #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:14 +0000","from_user":"bougonnette","from_user_id":155173371,"id":338651292165607424,"text":"RT @itele: Frigide Barjot s\/ @itele \"nous sommes de gauche comme de droite, au-del\u00e0 de la gauche et au-del\u00e0 de la droite\" #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:12 +0000","from_user":"dooooooooocteur","from_user_id":112693468,"id":338651285161115648,"text":"Les gens qui manifest\u00e9, la loi est promulgu\u00e9. Vous voulez d\u00e9penser du fric et manifester inutilement ? Bande de connard. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:12 +0000","from_user":"Hey_Agy","from_user_id":1206021877,"id":338651282480979968,"text":"Bonjour, sachez que je n'ai que du m\u00e9pris pour les gens de la #ManifPourTous. Allez faire une balade en for\u00eat avec vos m\u00f4mes c'est mieux."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:10 +0000","from_user":"TimeyThoughts","from_user_id":1389793028,"id":338651276474724352,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:10 +0000","from_user":"AlexaneG","from_user_id":218570320,"id":338651276273385473,"text":"RT @Noulin: Ambiance #ManifPourTous dans le VIIe... Curieusement quand on me demande les Invalides j'ai perdu tout sens de l'orientation."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:09 +0000","from_user":"yvesguillaume","from_user_id":234537506,"id":338651272989249536,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:06 +0000","from_user":"JuliiiieC","from_user_id":495766636,"id":338651256476270593,"text":"RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nVLwjtvODh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:42:05 +0000","from_user":"ClubCarnot","from_user_id":1365422070,"id":338651253175377920,"text":"@nicodomenach Ces jeunes bloquaient les lyc\u00e9es, ils ne d\u00e9fendaient pas 1 sujet aussi important que la filiation et la famille #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:14 +0000","from_user":"RER_B","from_user_id":19084431,"id":338651042180894723,"text":"RT @GrandjeanMartin: Un montage, sans doute, mais tr\u00e8s pertinent ! :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/a11irMPP4H"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:11 +0000","from_user":"JulieBoulzat","from_user_id":780304608,"id":338651026313842688,"text":"RT @AliceBardou: Si je n'avais une r\u00e9union de famille aujourd'hui je serais all\u00e9e cracher sur les manifestants. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:09 +0000","from_user":"Pau_GA","from_user_id":106058612,"id":338651021351981056,"text":"Il y a plus de policiers que de manifestants, c'est riogolo. \"\"\" #ManifPourTous \"\"\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:08 +0000","from_user":"insolitedugeek","from_user_id":75492245,"id":338651014070673409,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:06 +0000","from_user":"LAUREPIERRE","from_user_id":255062650,"id":338651007196217346,"text":"RT @patrick_ollier: #manifpourtous grde r\u00e9ussite.Heureux d'y participer avec mes camarades UMP m\u00eame si mon entorse m'a stopp\u00e9 au Trocad\u00e9ro.Bon courage \u00e0 tous !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:06 +0000","from_user":"AurianneAuffray","from_user_id":584932493,"id":338651006286045187,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:05 +0000","from_user":"GuyYome_","from_user_id":439214037,"id":338651002192412673,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:05 +0000","from_user":"Q_E_T_N","from_user_id":200573493,"id":338651000942505984,"text":"Super insolite, teub\u00e9s RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo http:\/\/t.co\/huEt2tCwBX"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:35 +0000","from_user":"KINGMatti","from_user_id":798202754,"id":338650877206347776,"text":"RT @Pierredu19: #manifpourtous Deux  homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:34 +0000","from_user":"kamokireol","from_user_id":243318554,"id":338650873020420096,"text":"RT @EsperanceParis: Des drapeaux #manifpourtous a l'ambassade de Russie #ONLR #26Mai http:\/\/t.co\/KO8ET50yG0"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:32 +0000","from_user":"Frigidebarjot","from_user_id":88467525,"id":338650865923657728,"text":"RT @itele: Frigide Barjot s\/ @itele \"nous sommes de gauche comme de droite, au-del\u00e0 de la gauche et au-del\u00e0 de la droite\" #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:32 +0000","from_user":"NdyJ","from_user_id":56840401,"id":338650863839096833,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:31 +0000","from_user":"EliseDeleve","from_user_id":208582301,"id":338650860735299584,"text":"Une chanson de Goldman \u00e0 la #manifpourtous ? \"Envole moi\" parle des banlieues des ann\u00e9es 80..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:24 +0000","from_user":"Fred_Girard","from_user_id":439337536,"id":338650830662168576,"text":"Bravo aux manifestants de la #ManifPourTous qui soutiennent une certaine id\u00e9e de la famille !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:23 +0000","from_user":"Vappuk","from_user_id":452884562,"id":338650827491258368,"text":"RT @GDRNorminton: We need a Christianity rooted in the Beatitudes, not Augustinian misanthropy. #manifpourtous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:20 +0000","from_user":"Mr_SubliMinable","from_user_id":1444042106,"id":338650813666836480,"text":"RT @skeepy: Certains passants jettent des tomates aux manifestants rue de rennes #manifpourtous #26mai #Austerlitz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:16 +0000","from_user":"ErwanBurlot","from_user_id":375886706,"id":338650796759588864,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:14 +0000","from_user":"ThibautElroy","from_user_id":1413034945,"id":338650790283591682,"text":"Le ter ter en \u00e9tat de guerre.. #XV #manifpourtous #cassecouilles \n#STOP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:13 +0000","from_user":"DrRicardoloco","from_user_id":257567408,"id":338650786210910210,"text":"RT @Dr_Fraggle: RT  \u201c@BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/QVfrm7buFO\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:40:11 +0000","from_user":"ClaireCourier","from_user_id":577967391,"id":338650777272856577,"text":"RT @ThibaultGicquel: \u00c0 force d'organiser la #manifpourtous tous les week-end, finiront-ils par comprendre qu'ils perdent en cr\u00e9dibilit\u00e9 ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:39:21 +0000","from_user":"benhadiel","from_user_id":560367322,"id":338650565636661248,"text":"@EmLemoine @Longetmou Je suis s\u00fbr que \u00e7a convient aux tartes qui d\u00e9filent aujourd'hui \u00e0 la #manifpourtous rest\u00e9es au Moyen-\u00e2ge."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:39:20 +0000","from_user":"DroitSante","from_user_id":553869267,"id":338650562612572160,"text":"Hahahaha RT @Dr_Fraggle: RT  \u201c@BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/aWgWjDKCXA\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:39:19 +0000","from_user":"asde11228","from_user_id":1104946734,"id":338650557084475393,"text":"RT @59Dorel: #manifpourtous aux #invalides aujourd'hui cette place porte bien son nom lol"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:39:15 +0000","from_user":"EuripideFr","from_user_id":1365404960,"id":338650541951422464,"text":"#26mai #manifpourtous \nLe Trocadero fa\u00e7on LMPT... http:\/\/t.co\/a9KxFij7N1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:39:14 +0000","from_user":"xClotilde","from_user_id":775527152,"id":338650536255569920,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:39:11 +0000","from_user":"manougirl","from_user_id":18412700,"id":338650523785904129,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:46 +0000","from_user":"swisstengu","from_user_id":146552499,"id":338650416982134784,"text":"RT @Louizeline: Le #LOL du jour &gt;&gt;&gt; #ManifPourTous Vu sur une pancarte : non au d\u00e9mant\u00e8lement de notre arm\u00e9e ... Tant qu'\u00e0 faire... #ManifPourNimporteQuoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:44 +0000","from_user":"Guloren_Deniz","from_user_id":505842696,"id":338650411382747138,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:34 +0000","from_user":"59Dorel","from_user_id":940053168,"id":338650370626711553,"text":"#manifpourtous aux #invalides aujourd'hui cette place porte bien son nom lol"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:32 +0000","from_user":"buercher","from_user_id":417245754,"id":338650362359713792,"text":"RT @Louizeline: Le #LOL du jour &gt;&gt;&gt; #ManifPourTous Vu sur une pancarte : non au d\u00e9mant\u00e8lement de notre arm\u00e9e ... Tant qu'\u00e0 faire... #ManifPourNimporteQuoi"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:28 +0000","from_user":"EdenRobyns","from_user_id":821757073,"id":338650344110305280,"text":"Les personnes de la #manifpourtous interview\u00e9es par #BFMTV ne disent vraiment qu'un ramassi de merde XD #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:20 +0000","from_user":"Rainetzu","from_user_id":1333859648,"id":338650311734489088,"text":"Alors \u00e7a se Bastogne \u00e0 la #Manifpourtous ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:20 +0000","from_user":"claracoquart","from_user_id":600445515,"id":338650310807523328,"text":"RT @AliceBardou: Si je n'avais une r\u00e9union de famille aujourd'hui je serais all\u00e9e cracher sur les manifestants. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:18 +0000","from_user":"fluctuact","from_user_id":22922454,"id":338650301005447168,"text":"Oh putain... RT @itele: En qu\u00eate de \"tra\u00e7abilit\u00e9\", une manifestante compare famille et steaks hach\u00e9s http:\/\/t.co\/m6c7rdwnJa #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:38:12 +0000","from_user":"mystwiteuse","from_user_id":996261524,"id":338650275147550721,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."}]}