{"results":[{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:43 +0000","from_user":"AdrienCrasQueau","from_user_id":516890373,"id":338697719759659008,"text":"@TroadecClement  si tu peux en \u00e9craser un ou deux... thanks ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:23 +0000","from_user":"45Aquarius","from_user_id":486709579,"id":338683038860984321,"text":"RT @netchys: Harlem #D\u00e9sir pr\u00e9f\u00e8re quand les #Femen souillent #NotreDame de @Paris. #ManifPourTous #26mai  #Identitaires"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:37:23 +0000","from_user":"MaudeeBoudee","from_user_id":610154181,"id":338680272272887808,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:04 +0000","from_user":"Megane_8D","from_user_id":527560962,"id":338744364798967808,"text":"RT @Willy_Rovelli: Pour soutenir la conception naturelle des enfants la #manifpourtous d\u00e9filera le jour de la f\u00eate des paires."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:52 +0000","from_user":"adrienm","from_user_id":26336161,"id":338699014281248768,"text":"La #ManifPourTous : 150 000 manifestants selon la police, 1 million selon les organisateurs. Qd est-ce qu'on aura un outil de mesure fiable?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:26 +0000","from_user":"stradefi","from_user_id":14750909,"id":338690347171471362,"text":"#mariagepourtous la voix des enfants dans la #manifpourtous http:\/\/t.co\/Fsva0toFV7"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:54:41 +0000","from_user":"RNoDLm","from_user_id":250058698,"id":338729922321317888,"text":"RT @IsaHorlans: Journalistes et policiers pris pour cibles et matraqu\u00e9s gr\u00e2ce au rassemblement des merveilleux gens de la #manifpourtous ! Tout va bien."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:35:23 +0000","from_user":"guryotat","from_user_id":442200735,"id":338679767148658688,"text":"RT @langoureau: Si on avait eu la moiti\u00e9 de la pub dont b\u00e9n\u00e9ficie les reacs pour leur #manifpourtous , le 5mai on aurait \u00e9t\u00e9 1 millions."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:04:18 +0000","from_user":"FlajeFlyo","from_user_id":476179694,"id":338702144712605696,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:31 +0000","from_user":"levolatile","from_user_id":54579337,"id":338680808648876032,"text":"RT @Munsterma: J\u2019ai retrouv\u00e9 une vieille affiche pour la #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oFrwS7L8b5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:24:37 +0000","from_user":"JSaslawsky","from_user_id":417059823,"id":338677056227377153,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\nhttp:\/\/t.co\/5UBjeotm9C"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:26 +0000","from_user":"BursteinVK","from_user_id":107535730,"id":338687831163666432,"text":"RT @jeremo12: Plus d'un million de manifestants selon les radios de la police. #manifpourtous #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:46:51 +0000","from_user":"FabienRemblier","from_user_id":43303963,"id":338712850379993088,"text":"#manifpourtous #Cannes2013 Spielberg est un g\u00e9nie d'avoir attribu\u00e9 cette palme d'or aujourd'hui"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:28:14 +0000","from_user":"veilleurs84","from_user_id":1375141321,"id":338693066611367936,"text":"RT @LaManifPourTous: Carpentras et le Vaucluse dans la #manifpourtous ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Cv4IroY4VV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:42:15 +0000","from_user":"turbovomit","from_user_id":346713550,"id":338726794507194369,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous La pierre que tu jettes dans l'eau ne rate jamais le centre de la cible qu'elle dessine. #jevouslaissereflechirladessus"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:48 +0000","from_user":"MacVirgule","from_user_id":570247293,"id":338749330091556864,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:59:58 +0000","from_user":"ericgaulin","from_user_id":868049574,"id":338731252813279233,"text":"Et pendant ce temps la 1000 ch\u00f4meurs par jour en plus \u00e0 p\u00f4le emploi. #manifpourtous #manifpourrien #hollandedemission"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:52:32 +0000","from_user":"mariteendc","from_user_id":521109997,"id":338714282772545540,"text":"RT @jeanpierredenis: #Manifpourtous : la m\u00e9thode #Valls pour les d\u00e9courager n'a visiblement pas impressionn\u00e9 les foules."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:38:00 +0000","from_user":"Lise_Mn","from_user_id":1384537274,"id":338695524104404992,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:04 +0000","from_user":"FloHmz","from_user_id":194972954,"id":338748137768370176,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:32:17 +0000","from_user":"intothewired","from_user_id":630706192,"id":338724286170796035,"text":"RT @nanotousch: Les journalistes pris pour cibles aux #Invalides #manifpourtous RT @epat4: Ils ont frapp\u00e9 un journaliste. Il a \u00e9t\u00e9 aid\u00e9 par des coll\u00e8gues."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:32:01 +0000","from_user":"JDLeRob","from_user_id":929404446,"id":338724218126598144,"text":"\"@s_jourdain:Manuel Valls est pass\u00e9 aux Invalides il y a qq minutes pour y rencontrer des policiers #manifpourtous \" le spectacle continue !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:14:29 +0000","from_user":"FierPatriote","from_user_id":618791855,"id":338734903824879617,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:48:47 +0000","from_user":"cedubeton","from_user_id":53136725,"id":338713340245323779,"text":"Ce film le jour de la #manifpourtous c'est bon je trouve. #cannes2013"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:46 +0000","from_user":"Neoprofs","from_user_id":490589779,"id":338748565771915264,"text":"Comment les journalistes doivent-ils s'habiller pour \u00eatre pr\u00e9sents \u00e0 la #manifpourtous pacifique et non violente ? https:\/\/t.co\/sIh8QyOwTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:39 +0000","from_user":"Nicktale","from_user_id":302601344,"id":338698960753528833,"text":"1 millions ou 150 000 ... je m'en bas les couilles !!#manifpourtous #equipedebouffon"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:22:06 +0000","from_user":"florydawnland","from_user_id":1406105150,"id":338721721752371200,"text":"RT @SoeurRose: Un film de Goudou pour la derni\u00e8re #ManifPourTous Take That Frigide !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:50:16 +0000","from_user":"Mery_Louisiane","from_user_id":1124420312,"id":338728811279552512,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants pr\u00e8s des Invalides, slogans hostiles aux journalistes et au gvmt (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:26 +0000","from_user":"CamilleLapero","from_user_id":619459452,"id":338699912948629505,"text":"RT @htan987: C'est quand la prochaine #manifpourtous, parceque \u00e7a commence \u00e0 \u00eatre int\u00e9ressant cette histoire de 30\/m\u00b2 #ManifJeLesPlottesToutes"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:08:25 +0000","from_user":"myworld51","from_user_id":236031895,"id":338657880788049920,"text":"RT @martin76130: \u201c@ErwanRousseau: Selon @FrDesouche Generation identitaire occupe le si\u00e8ge du #PS #manifpourtous #Solferino http:\/\/t.co\/BwCKtMK28n\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:29 +0000","from_user":"__s_i_m__","from_user_id":214242505,"id":338683565254524928,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 personnes \u00e0 #Paris selon la Pr\u00e9fecture de police (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:46:17 +0000","from_user":"Fivda","from_user_id":388969964,"id":338727809189027840,"text":"RT @AudeBaron: 1 million vs 150.000 : le fantasme des chiffres en un sch\u00e9ma #manifpourtous https:\/\/t.co\/9QxYJhYi8b via @jdebauce @latruelle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:07:25 +0000","from_user":"joseemunuera","from_user_id":238364044,"id":338687830526132224,"text":"RT @gaftarnik: @humourdedroite De m\u00e9moire d'homme on avait jamais vu autant de trous de cul manifester contre la sodomie. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:06:28 +0000","from_user":"CapitaineBeko","from_user_id":110542271,"id":338702690718711809,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:16:06 +0000","from_user":"Monanorak","from_user_id":299290057,"id":338720214793482242,"text":"On est content, on a fait son ultime #manifpourtous\u00a0? Maintenant on rentre chez soi, on fait un bisou \u00e0 sa maman et on passe \u00e0 autre chose."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:12:58 +0000","from_user":"fabricemadouas","from_user_id":19535174,"id":338719425308028928,"text":"#manifpourtous Que le gouvernement se ridiculise en annon\u00e7ant de tels chiffres me laisse pantois. Retour de boomerang assur\u00e9 dans les urnes."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:33:32 +0000","from_user":"PottierMarc","from_user_id":352365251,"id":338724601041412096,"text":"#Zemour qui dit hier sur @itele qu'il n'y \u00e0 jamais de soucis de violences ou de d\u00e9g\u00e2ts \u00e0 la #manifpourtous , \u00e0 bah c'est rat\u00e9 #Invalides"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:54:21 +0000","from_user":"littlepsylo","from_user_id":67741471,"id":338699638037159938,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:17:09 +0000","from_user":"celiachatel","from_user_id":332358078,"id":338735574628327424,"text":"@XavierPERICAT Information : Non, le monde ne tourne pas autour de quelques intol\u00e9rants #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:29:30 +0000","from_user":"K_Envoguexo","from_user_id":426296418,"id":338663188788805633,"text":"RT @Marjolicious: Vrai photo haha. Moi perso, je suis POUR. L'\u00e9galit\u00e9 pour tous. #manifpourtous #homophobepride http:\/\/t.co\/VLT4wwDF"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:58:26 +0000","from_user":"Chrisb27400","from_user_id":1308630356,"id":338715764888580097,"text":"RT @JackyMAJDA: Sur @BFMTV, @laurentwauquiez avoue que l'homosexualit\u00e9 est contre ses valeurs : homophobie ! #manifpourtous #mariagepourtous @JeanLucRomero"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:49 +0000","from_user":"niquesarahce","from_user_id":399484284,"id":338747570866245632,"text":"Les fils de putes qui \u00e9taient \u00e0 la #manifpourtous, je vais leur caler leurs drapeaux dans le cul."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:44 +0000","from_user":"Chambonludovic","from_user_id":80140917,"id":338695205135974400,"text":"RT @kp82: 150.000 ou 1.000.000 personnes \u00e0 la #ManifPourTous ? Ca d\u00e9pend si on compte en euros ou en francs, \u00e0 leur \u00e2ge z'ont pas encore pass\u00e9 le cap"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:26:10 +0000","from_user":"PopTheKid","from_user_id":359334167,"id":338662347004575744,"text":"\"Je d\u00e9teste le mot \"homophobie\": vous n'avez pas peur, vous \u00eates juste des connards.\" #manifpourtous #26mai #unmondesansgays"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:08:02 +0000","from_user":"Flo_Ln12","from_user_id":714356030,"id":338687982083112960,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:03:59 +0000","from_user":"AntoineFrz","from_user_id":605678335,"id":338656764197216256,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:11 +0000","from_user":"MathhiasV","from_user_id":617010854,"id":338659835149168640,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:45:05 +0000","from_user":"Oumaymazahouan","from_user_id":1444447410,"id":338652007458021376,"text":"RT @itele: Frigide Barjot sur @itele \"la #Manifpourtous n'est pas un parti, en tous les cas s'il le devient, \u00e7a n'est pas le mien\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:00:46 +0000","from_user":"LaraBoissieras","from_user_id":220323417,"id":338716354515443713,"text":"Manif au balcon, dodo en prison. RT @itele #Manifpourtous: 96 interpellations et 39 gardes \u00e0 vue, a annonc\u00e9 Manuel #Valls"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:59:32 +0000","from_user":"RishyNa","from_user_id":416295743,"id":338700943765946368,"text":"RT @kirua2002: Sans doute montage, mais bien vu : #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/k1gI48UCqA\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:51 +0000","from_user":"coralie1001","from_user_id":595866006,"id":338748587427106816,"text":"RT @piekowa: #Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants \npr\u00e8s des Invalides\nslogans hostiles aux journalistes\net au gvmt (AFP)\n@itele"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:02:14 +0000","from_user":"juniorleblanc","from_user_id":1099820268,"id":338686524226936832,"text":"RT @tony_st_laurent: je suis au coeur de la #manifpourtous avec une famille de manifestants http:\/\/t.co\/Lmogi8ib79"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:58 +0000","from_user":"NicoPerron","from_user_id":606580040,"id":338660537586024448,"text":"RT @skeepy: Certains passants jettent des tomates aux manifestants rue de rennes #manifpourtous #26mai #Austerlitz"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:01:33 +0000","from_user":"KagnibalAlex","from_user_id":455288275,"id":338731649229537280,"text":"La Pr\u00e9fecture de Police doit \u00eatre affili\u00e9e d'une quelconque mani\u00e8re \u00e0 la COCOE, c'est la seule raison que j'ai pu trouv\u00e9e ^^\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:01:43 +0000","from_user":"NCaillard","from_user_id":1407444842,"id":338731692179222528,"text":"Les manifs remplissent toujours le kebab en bas de l'immeuble. #manifpourtous pr\u00e9f\u00e8re le bistrot fran\u00e7ais. #habile"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:01 +0000","from_user":"AlexisPoirson","from_user_id":940252274,"id":338655010579693568,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:45 +0000","from_user":"idussel","from_user_id":222083962,"id":338671805059440640,"text":"RT @radionotredame: @LaManifPourTous beaucoup de jeunes mobilis\u00e9s pour cette #manifpourtous du #26mai http:\/\/t.co\/ZnIoJ4kEHG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:07:17 +0000","from_user":"_BG_","from_user_id":14631703,"id":338702892917727232,"text":"12 millions de manifestants a la #manifpourtous #ToiAussiInventeUnChiffre"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:00:46 +0000","from_user":"Gilles344","from_user_id":145268901,"id":338731454848696320,"text":"RT @benmahdi_: \u00c7a p\u00e8te de partout, journalistes agress\u00e9s, CRS attaqu\u00e9s #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:38:48 +0000","from_user":"pe_laurent","from_user_id":1202385619,"id":338710826959663104,"text":"A ce stade c'est manifester pour manifester et faire chier le monde. Bravo la France! #manifpourtous #cassecouilles #stop"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:21:31 +0000","from_user":"RoseWanderlust","from_user_id":60087794,"id":338706475608326145,"text":"RT @Luudoovic: Le petit effront\u00e9 du jour!#Manifpourtous #mariagepourtous #Egalit\u00e9 #PS @DrStrangeLOL @humourdedroite @PierreDeruelle http:\/\/t.co\/wUDydoGvhK"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:39 +0000","from_user":"manifpourtous83","from_user_id":1092108078,"id":338748786971127810,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:48:29 +0000","from_user":"ssohi1","from_user_id":984639139,"id":338683062231646210,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:38:56 +0000","from_user":"AlbertDULAC","from_user_id":493067289,"id":338725959698100224,"text":"RT @PoliticFRANCE: On envoie les crs aux jeunes veilleurs et on envoie des allocations aux jeunes barbus dealers ! #26mai #manifpourtous #veilleurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:56:25 +0000","from_user":"Romi_roms","from_user_id":261157187,"id":338700161142374400,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:33:06 +0000","from_user":"Alex__Castel","from_user_id":829641800,"id":338739590120734720,"text":"RT @LesNews: Photo des \u00e9chauffour\u00e9es entre manifestants et forces de l'ordre #manifpourtous via @aourell29  http:\/\/t.co\/fCHpl9stad"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:18 +0000","from_user":"clautiauxpier","from_user_id":419722641,"id":338693837067259904,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:14 +0000","from_user":"Sam_Kalinski","from_user_id":371851975,"id":338659849720168449,"text":"RT @MathisGruet: Si j'suis a Paris l'ann\u00e9e pro, j'irai a la moindre manif supportant mes id\u00e9e! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:40 +0000","from_user":"C_Smague","from_user_id":884981664,"id":338682356724551680,"text":"@ruthelkrief est une militante politique #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:08 +0000","from_user":"Atadolf","from_user_id":29527634,"id":338669133203902465,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:42 +0000","from_user":"CecileCrespin","from_user_id":507420034,"id":338673051220717568,"text":"#manifpourtous : les jeux pour tous ! http:\/\/t.co\/KVZEglk3bO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:03:13 +0000","from_user":"MarineMorse","from_user_id":995328716,"id":338732069633011712,"text":"RT @SneaakyyB: Les femmes qui participent a la #ManifPourTous ne sont pas non plus favorables au #MaquillagePourTous..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:25:20 +0000","from_user":"sylvainzim","from_user_id":61436446,"id":338707435021803520,"text":"RT @VincentDanie_l: 96 interpellations et 39 gardes \u00e0 vue selon Valls #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:31:05 +0000","from_user":"unpetitparisien","from_user_id":1080969428,"id":338739081930473472,"text":"RT @aconstant92: #manifpourtous \"la plus grande injustice est de traiter \u00e9galement les choses in\u00e9gales\" - Aristote"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:31:36 +0000","from_user":"TDelencre","from_user_id":807164904,"id":338693915689488384,"text":"Les militants de \"Coeur de J\u00e9sus\" qui passent devant le tapis rouge du Gaumont Op\u00e9ra #Priceless #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:38:06 +0000","from_user":"LeMariagePrTous","from_user_id":953423276,"id":338710651117633538,"text":"RT @Patourose: Ce que je pense de la #manifpourtous? Ensemble depuis 14 ans, mari\u00e9s l'an prochain. #mariagepourtous http:\/\/t.co\/A5lmphystF"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:46:43 +0000","from_user":"AdrienCentriste","from_user_id":157449003,"id":338743015550107648,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:53 +0000","from_user":"RicolaRoms","from_user_id":585100558,"id":338694739803111424,"text":"RT @benoitlebreau: N'oublions pas aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/wI2KSVfwA5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:18:14 +0000","from_user":"Angone62","from_user_id":17895814,"id":338660352680140800,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:13:20 +0000","from_user":"PatriceGeorge12","from_user_id":1013021047,"id":338689319374036992,"text":"RT @yanngalut: Bon m\u00eame si la #Manifpourtous est un \u00e9chec avec 150 000 personnes c'est encore trop de gens pour refuser un Droit \u00e0 d'autre qu'eux..#egalit\u00e9"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:56 +0000","from_user":"lpoujol","from_user_id":519577627,"id":338691479834882048,"text":"@coolise le d\u00e9ni de r\u00e9alit\u00e9 aussi avec les sondages de popularit\u00e9 de #hollande   #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:58 +0000","from_user":"BTW_MK1","from_user_id":552765716,"id":338692495485566976,"text":"150 000 manifestants pour la police. 1 million pour les organisateurs. Bah tiens. Jamais les m\u00eames chiffres. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:54 +0000","from_user":"lucieduchemin","from_user_id":458364059,"id":338694997496971264,"text":"RT @sebmusset: F.Barjot : \"- je ne suis pas #manifpourtous [...] je suis l'avenir pour tous\" . Et moi Iron man, p*tain mais coupez le micro \u00e0 cette tar\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:56 +0000","from_user":"SheiyF","from_user_id":272037313,"id":338659016030953472,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:19:43 +0000","from_user":"GeorgeousKltz_","from_user_id":242014020,"id":338660723582447617,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:45:54 +0000","from_user":"_orglin_","from_user_id":910039412,"id":338697514255532033,"text":"Mdrrr \nLa #manifdefachos \n#ManifPourTous, fait tenir 8 personnes dans 1m2 avec sch\u00e9mas \u00e0 l'appui"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:31 +0000","from_user":"sknob","from_user_id":16038333,"id":338678289575063552,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:27:24 +0000","from_user":"bidou_ilys","from_user_id":486535835,"id":338707956281536513,"text":"Remarquez, les g\u00e9ographes du dimanche qui confondent superficie de la Bastille et des Invalides sont l\u00e9gion... #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:52:37 +0000","from_user":"HugoNaudin","from_user_id":360555621,"id":338669004925304832,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:26:38 +0000","from_user":"Esra_g_a","from_user_id":929336233,"id":338722864284958720,"text":"RT @Nain_Portekoi: Quelle meilleure r\u00e9ponse aux #ManifPourTous que la Palme d'Or pour un film qui raconte une histoire d'amour homosexuelle..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:46 +0000","from_user":"KJerault","from_user_id":233665339,"id":338744538027925504,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:31:55 +0000","from_user":"shesnotsostrong","from_user_id":179217025,"id":338663795188695040,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:43:33 +0000","from_user":"Richard_Onesim","from_user_id":378509735,"id":338742219886444544,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous condamnation sans appel des casseurs aux #invalides . N'ont rien a voir avec #manifpourtous . Amalgame ind\u00e9cent . #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:09:48 +0000","from_user":"Pipolette92","from_user_id":735329508,"id":338718625399717889,"text":"RT @PhotoLaurent: @Pipolette92 @Anti_Nanti @jf_cope #manifpourtous il faudrait expliquer comment on rentre \u00e0 30pers\/m2 #MERCI"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:24:53 +0000","from_user":"VincentDanie_l","from_user_id":97493719,"id":338707323814043648,"text":"96 interpellations et 39 gardes \u00e0 vue selon Valls #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:42:12 +0000","from_user":"tokai06","from_user_id":267600673,"id":338726779336404992,"text":"Quel rapport avec Montparnasse ?!?!?! \u201c@roubaudjf: Putain plus de r\u00e9seau pendant #manifpourtous Journ\u00e9e infernale http:\/\/t.co\/AL1EzmBiQ4\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:32 +0000","from_user":"ludovicbhamon","from_user_id":30709938,"id":338744983517540352,"text":"RT @Pridemap: Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:44:46 +0000","from_user":"lilette5011","from_user_id":1369755486,"id":338712325819334657,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:08 +0000","from_user":"EricCartmanFR","from_user_id":543812894,"id":338744884854915072,"text":"dingue! RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/KA98OBma5d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:53:01 +0000","from_user":"JarodLevy","from_user_id":438730177,"id":338654002529058817,"text":"Ils me font flipp\u00e9s #manifpourtous ils ont envahis le ti\u00e9quar :'( http:\/\/t.co\/EX9OItMzvf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:18:41 +0000","from_user":"chborgel","from_user_id":513295044,"id":338720863069278208,"text":"RT @LaGuirlande: Les chiffres du jour : 1 #palmedor vs 150 000 #manifpourtous #voila"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:32:13 +0000","from_user":"runinho13","from_user_id":333563069,"id":338724266872807424,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants pr\u00e8s des Invalides, slogans hostiles aux journalistes et au gvmt (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:30:46 +0000","from_user":"jmtanguy","from_user_id":397409884,"id":338663504653451264,"text":"RT @nicogougain: #Rumeurs - Le Jury de #Cannes pourrait r\u00e9compenser un film parlant d'amour entre 2 femmes. Un jour de #ManifPourTous - #BonTiming non ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:37:34 +0000","from_user":"Easier_","from_user_id":749187541,"id":338665216160186368,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:44:35 +0000","from_user":"yannbeauson","from_user_id":51135162,"id":338712281372311552,"text":"RT @NawakNawak: Sous le rose, la haine. N'oublions pas ceux qui tirent les ficelles de la #manifpourtous \"pacifique\" et \"familiale\". http:\/\/t.co\/Axy4JnjrQr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:01:04 +0000","from_user":"fusyd","from_user_id":441655301,"id":338701329545449472,"text":"Ahahahahahhdvdjdigtejekgizuzh RT @lamontagne_fr: #ManifPourTous: entre 150 000 et un million de participants \u00e0 Paris http:\/\/t.co\/UtmuG97sgS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:03:39 +0000","from_user":"WillyWo80832269","from_user_id":857899765,"id":338717079555424256,"text":"RT @patrickgjackson: It's big... Photo of the rally in Paris via @abbegrosjean  http:\/\/t.co\/1OtHM3VhQy #26mai #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:01:51 +0000","from_user":"Contrepoints","from_user_id":123942210,"id":338701526384115712,"text":"Printemps Fran\u00e7ais : le beau profil gauche de la libert\u00e9 d'expression | Contrepoints http:\/\/t.co\/BlMHiRYpKY par @_H16 #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:42:42 +0000","from_user":"Al_Trinh","from_user_id":374498873,"id":338726908302860288,"text":"RT \u201c@BEDINISebastien: Bien content la palme d'or pr La vie d'Ad\u00e8le La #manifpourtous va appr\u00e9cier ce palmar\u00e8s\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:26:02 +0000","from_user":"LaMutine","from_user_id":583190392,"id":338722710580514816,"text":"Le #26mai , l'avenir se d\u00e9voile \u00e0 Solf\u00e9rino, Visitez la maison du #PS :-D  #HollandeD\u00e9mission #onlr #ManifPourTous http:\/\/t.co\/Yy7y0yk0rq"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:11 +0000","from_user":"iCanDoItgirl","from_user_id":19064222,"id":338749929310785536,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:35 +0000","from_user":"lookas__","from_user_id":344784037,"id":338746253250797568,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:07 +0000","from_user":"Kofretou","from_user_id":69610714,"id":338749159358205952,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:11:31 +0000","from_user":"Dylanissart","from_user_id":794306976,"id":338658660731465728,"text":"Un pere+une mere=enfants #manifpourtous  #NonAuMariageGay #HollandeDegage"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:11 +0000","from_user":"david_sillet","from_user_id":1077297320,"id":338749678541733888,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:39 +0000","from_user":"Swisslive","from_user_id":137060468,"id":338695438620319744,"text":"Il y a d\u00e9sormais la #manifpourtous et a Droite et l\u2019extr\u00eame Droite les #conspourtous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:49:37 +0000","from_user":"pendakhadya","from_user_id":363875007,"id":338683351047213057,"text":"RT @itele: Guillaume #Peltier : \"le mariage n'est pas un droit\" http:\/\/t.co\/cBs7sQMt4N #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:24:20 +0000","from_user":"STARMASTERS","from_user_id":38164910,"id":338707187000025089,"text":"cette ann\u00e9e au festival des connes celle qui est sur d'avoir la palme d'or, c'est frigide  #ManifPourTous #OnLacheRien #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:18:17 +0000","from_user":"PhiliBelle","from_user_id":506252943,"id":338705663528140801,"text":"RT @notstephan: \"#ManifPourTous Entre 150000 et un million de manifestants.\" Quitte \u00e0 donner une fourchette large, on a qu'\u00e0 dire entre un et un milliard."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:43:57 +0000","from_user":"Kouentine","from_user_id":171626374,"id":338742319241117697,"text":"Les #Veilleurs aux #Invalides : \u00e9clats de fumig\u00e8nes\/p\u00e9tards, manifestants, qui chargent les journalistes. #BravolaFrance #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:28 +0000","from_user":"Junge_Freiheit","from_user_id":32850100,"id":338698663020883968,"text":"Erneut Massenproteste in Paris http:\/\/t.co\/0GkPWqUndM #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:47:12 +0000","from_user":"YannOrpheus","from_user_id":386437530,"id":338712937915097089,"text":"Une palme d'or tr\u00e8s DANS TON CUL la #ManifPourTous ! \\o\/ &lt;3 #Cannes2013"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:53:45 +0000","from_user":"gfxfr","from_user_id":196168883,"id":338729688920895488,"text":"RT @SoeurRose: Un film de Goudou pour la derni\u00e8re #ManifPourTous Take That Frigide !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:21 +0000","from_user":"PCarnehan","from_user_id":614616877,"id":338748210900258817,"text":"Et maintenant, une bonne charge de CRS sur les fachos et les veilleurs homophobes de la #Manifpourtous. http:\/\/t.co\/4IbJGINrNO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:28 +0000","from_user":"TENNISSURCANAPE","from_user_id":1457781702,"id":338748489733386240,"text":"RT @BERNARDPAVOT1: #cannes2013\n#manifpourtous\n#PalmeDor\nAbdellatif Kechiche\nLE TEE SHIRT BROUTE MINOU\nhttp:\/\/t.co\/NKLtzcyPL8 http:\/\/t.co\/QWZgsQMRBb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:23:18 +0000","from_user":"Summer1995_","from_user_id":254184566,"id":338706923153145859,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:44:24 +0000","from_user":"Petite_Gibus","from_user_id":550046265,"id":338742432227262466,"text":"RT @Nain_Portekoi: Quelle meilleure r\u00e9ponse aux #ManifPourTous que la Palme d'Or pour un film qui raconte une histoire d'amour homosexuelle..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:31:19 +0000","from_user":"HugoWoolridge","from_user_id":393482909,"id":338708943364833280,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:25 +0000","from_user":"banbino1133","from_user_id":1029037524,"id":338698901152481281,"text":"RT @AdrienMarchand: Ils ont beau \u00eatre 150 000 \u00e0 la #ManifPourTous \u00e7a rend pas l'\u00e9v\u00e9nement plus int\u00e9ressant, plut\u00f4t inqui\u00e9tant\n#ManifDeLaHonte \n150 mil connards."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:22 +0000","from_user":"fabien_lorch","from_user_id":30979415,"id":338743682498969601,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:53:13 +0000","from_user":"benoitroux","from_user_id":85362574,"id":338669156931088385,"text":"RT @RESISTANT2017MD: #manifpourtous BFMTV R.BAILLY de la Prefecture de Paris EXPLIQUE LE MODE DE COMPTAGE! EN FAIT IL EXPLIQUE COMMENT IL VA TRUQUER LES CHIFFRES"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:04:06 +0000","from_user":"_DavisAnderson","from_user_id":269467786,"id":338656794371035136,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:11 +0000","from_user":"jm_torresg","from_user_id":30055619,"id":338748671464194048,"text":"RT @MathLOFF: La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/tMqMLXs4gJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:13 +0000","from_user":"Cgarreau","from_user_id":277389175,"id":338681233456365568,"text":"RT @LaManifPourTous: Aucun incident sur aucun des trois cort\u00e8ges. La #manifpourtous est un immense succ\u00e8s ! #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:54:10 +0000","from_user":"PanonduHazier","from_user_id":83594557,"id":338714693331984385,"text":"L'Esplanade des Invalides fait 134.000m\u00b2 (487x275m), pleine avec 5 pers\/m\u00b2 cela fait d\u00e9j\u00e0 pr\u00e8s de 600 000 pers. #ManifPourTous #26mai 4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:41 +0000","from_user":"_Katouchka_","from_user_id":310167819,"id":338698717135765505,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Nouvelles ONG : Barjots sans fronti\u00e8re.....SOS Frigide battue...Les restes de Boutin du c\u0153ur."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:06:47 +0000","from_user":"QCalmet","from_user_id":94513630,"id":338732969453813761,"text":"RT @nanotousch: \"J'ai parl\u00e9 a un camarade (journaliste) essoufl\u00e9 qui a du se r\u00e9fugier derri\u00e8re les CRS\" #FR2 #JT #Manifpourtous #Invalides"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:56 +0000","from_user":"Marcia_lover","from_user_id":560484062,"id":338746091895926784,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:39 +0000","from_user":"raph_cr","from_user_id":487556107,"id":338662219187363840,"text":"RT @EmLemoine: #Manifpourtous Le si\u00e8ge du PS envahi par l'extr\u00eame droite  http:\/\/t.co\/85uufWCbAK via @annecha #mariagepourtous #PS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:07:49 +0000","from_user":"Crystina_S","from_user_id":1074916344,"id":338703026997039104,"text":"RT @le_Parisien: EN DIRECT. Manif pour tous : un million de personnes selon les organisateurs http:\/\/t.co\/AIKPldTbYO #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:05:25 +0000","from_user":"Lili20mai","from_user_id":105583552,"id":338717524256493568,"text":"J'aurais voulu qu'il y ait une pluie torrentielle sur Paris cet aprem' #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:23:45 +0000","from_user":"FredSwiss","from_user_id":267209121,"id":338661740508229632,"text":"RT @MICHEL_Nezard: La #ManifPourTous est un rassemblement de #CATHO,#RACISTE, #FACHO, mais \u00e7a c'\u00e9tait avant... #PreuveEnImage @live26mai http:\/\/t.co\/7DlMTXE95O"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:33 +0000","from_user":"Stef_Ferre","from_user_id":117388056,"id":338696416639729666,"text":"RT @ChristianeBrout: @Frigidebarjot bienvenue dans le club des reines d\u00e9chues ma grosse ! #onlacherien #150000 #floppourtous #Manifpourtous #Onlacherien #Onlr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:56:48 +0000","from_user":"vicledeli","from_user_id":944571973,"id":338670057502679040,"text":"Go\u00fbter sur l'herbe aux Invalides ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/toa1oZJqkZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:58 +0000","from_user":"ch_coulon","from_user_id":494854189,"id":338695265236156416,"text":"RT @jc_roux: Un enfant aurait renvers\u00e9 une poubelle pendant la #manifpourtous les 4.500 policiers d\u00e9ploy\u00e9s le recherchent activement."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:23 +0000","from_user":"FabienGrech","from_user_id":485917030,"id":338743939077136384,"text":"#manifpourtous  #26mai http:\/\/t.co\/eJhqaUyENB"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:42 +0000","from_user":"Olivierblandin","from_user_id":613811493,"id":338694947333083137,"text":"RT @FekarAbosse: Et si Frigide Barjot est lesbienne ? ^^ #Manifpourtous = #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:09:28 +0000","from_user":"emiliebruckerr","from_user_id":125431163,"id":338733643038076929,"text":"RT @Nain_Portekoi: Quelle meilleure r\u00e9ponse aux #ManifPourTous que la Palme d'Or pour un film qui raconte une histoire d'amour homosexuelle..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:39:02 +0000","from_user":"CChevreau","from_user_id":357111135,"id":338695786038702080,"text":"peut-on \u00eatre intol\u00e9rants envers l'intol\u00e9rance ? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:18 +0000","from_user":"Meslines","from_user_id":325201977,"id":338681254851510273,"text":"RT @JphSchaller: 1er gros loup\u00e9 policier: les identitaires ont r\u00e9ussi \u00e0 investir la terrasse du si\u00e8ge du PS #manifpourtous http:\/\/t.co\/f9BhjYrcLV\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:15:29 +0000","from_user":"louisebtn","from_user_id":184392091,"id":338674759724310529,"text":"MON M\u00c9PRIS \u00c9TERNEL ENCORE ET TOUJOURS \u00c0 CEUX QUI SONT A LA #manifpourtous #manifdelahonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:36:36 +0000","from_user":"MhdiCasawi","from_user_id":426532916,"id":338740473080446976,"text":"RT @itele: Incidents en marge de la #Manifpourtous: \"400 \u00e0 500 militants radicaux, notamment d'extr\u00eame droite\", selon Laurent Nunez (PP de Paris)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:39 +0000","from_user":"VIKTHOR75","from_user_id":248240133,"id":338746524865544193,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:44:52 +0000","from_user":"ImClaireDeLune","from_user_id":882644570,"id":338667054309703680,"text":"RT @DeutschPsycho: Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/7hS8f1tGBu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:23:45 +0000","from_user":"arnaud_j_aubry","from_user_id":15889898,"id":338737236298305536,"text":"Ils st pe moins nbx qu'a la #ManifPourTous  mais ils me st infiniment + sympathiques #villettesonique http:\/\/t.co\/zDgq83W6Ze"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:00:12 +0000","from_user":"IsaPichard","from_user_id":980636466,"id":338701112007872512,"text":"#manifpourtous #ump #cop\u00e9 font de l antiparlementarisme primaire et sont anti r\u00e9publicains !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:22 +0000","from_user":"Little_Monkeeys","from_user_id":613788981,"id":338748718478135296,"text":"RT @alexdo37: Pourquoi ? Ils n'ont toujours rien compris ?? Un jour je vais faire une manif contre les cons qui me suit ?? #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:21:18 +0000","from_user":"BDphage","from_user_id":395478744,"id":338691320753295360,"text":"RT @catarapal: Donc la #manifpourtous d\u00e9bourserait 900 000\u20ac non pas pour lutter contre la faim, la mis\u00e8re, le ch\u00f4mage, mais... contre les droits d'autrui."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:55:45 +0000","from_user":"Leananas95","from_user_id":60633634,"id":338730192652599297,"text":"Une meuf ac 1 drapeau de la #Manifpourtous : \"Excusez moi o\u00f9 se trouve la ligne 9 ?\" -D\u00e9sol\u00e9, je parle ps le XVI\u00e8me arrondissement #Monfr\u00e8re"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:42:00 +0000","from_user":"SolValerie","from_user_id":349979794,"id":338741830525014017,"text":"#manifpourtous j'ai honte pour ceux qui \"d\u00e9filent\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:02:20 +0000","from_user":"OceaneLR","from_user_id":263109847,"id":338701648450961408,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:10:21 +0000","from_user":"berlusconi2013","from_user_id":1000272128,"id":338733865449426945,"text":"RT @MMBernabei: Eugenia #Roccella @LaManifPourTous #manifpourtous http:\/\/t.co\/CK41xwOCFt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:32:14 +0000","from_user":"saradette","from_user_id":522568063,"id":338739372205674497,"text":"RT @we_are_pigeons: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !\n\n#manifpourtous #abrogationmaintenant  \n\nhttp:\/\/t.co\/TNRv1WeF81\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:05:23 +0000","from_user":"AlexBiarritz","from_user_id":361124753,"id":338717514542493698,"text":"RT @claudeposternak: La droite fait du cin\u00e9ma, Cannes fait...de la politique! #Manifpourtous #Ad\u00e8le"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:34:52 +0000","from_user":"he_milien","from_user_id":622260999,"id":338694735336185856,"text":"RT @virgilernml: Hey les #ManifPourTous, on va se marier et on est plus beaux que vous. \u00c0 demain. #ManifPourRien http:\/\/t.co\/DCdFf9Kd01"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:33 +0000","from_user":"pbaucheron","from_user_id":493640854,"id":338681065944268800,"text":"RT @arnaudpln: Il y a encore de nombreux Versaillais bloqu\u00e9 en gare qui attendent pour prendre le train et rejoindre la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:50:33 +0000","from_user":"RR2587","from_user_id":113736890,"id":338698683145138177,"text":"Hommage qu\u00e9b\u00e9cois aux militants de la #manifpourtous #onl\u00e2cherien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:06:07 +0000","from_user":"lamascotteteam","from_user_id":298133628,"id":338687501877276673,"text":"@Frigidebarjot vous pensiez \u00eatre 1 million ? lol ! Il n'y a que zizou pour faire d\u00e9placer autant de monde \ud83d\ude09 #manifpourtous #bfmtv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:59 +0000","from_user":"Lizcaar","from_user_id":573610320,"id":338688475438120960,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:03:34 +0000","from_user":"Val_Do","from_user_id":81668204,"id":338732160016072704,"text":"RT @V_Septembre: La question se pose de mani\u00e8re l\u00e9gitime : la #manifpourtous, homophobes patent\u00e9s ou simples cr\u00e9tins bas-du-front ?\nhttps:\/\/t.co\/MzsDFgjMKm"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:33:14 +0000","from_user":"slasherfun","from_user_id":20773587,"id":338739625772331009,"text":"2013, en France. RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/4iprnie4tR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:07 +0000","from_user":"Asavattier","from_user_id":289341906,"id":338695051108556800,"text":"RT @jedleroy: Donc la il y aurait 150.000 personnes ? A prendre le peuple pour des cons on provoque la R\u00e9volution #manifpourtous http:\/\/t.co\/blXvR6VJsc"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:48:43 +0000","from_user":"Satanancito","from_user_id":895379629,"id":338668023718240257,"text":"les consanguins, fascistes, et autre personne de droite (d\u00e9sol\u00e9 pour le pl\u00e9onasme) sont de visite \u00e0 Paris, enjoy your trip :) #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:07:21 +0000","from_user":"PAC123b","from_user_id":303632312,"id":338702910668029954,"text":"RT @PierreSoubrane: Pas de casseurs que du bonheur ! #manifpourtous #onlacherien http:\/\/t.co\/qvGjdokmod"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:18:25 +0000","from_user":"HW308_gravitule","from_user_id":102797625,"id":338705694901538816,"text":"RT @JerryShow2: Tr\u00e8s beau clich\u00e9, \u00e0 Strasbourg, de la #manifpourtous contre le #mariagepourtous cet apr\u00e8s-midi http:\/\/t.co\/f0mQ2DhnxC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:15:18 +0000","from_user":"frapadingue1","from_user_id":536689958,"id":338704913162960896,"text":"C bon avc votre #ManifPourTous vous aimez voter pour des lois a la con pendant k'le pays vas mal..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:46 +0000","from_user":"EmissFaceTV","from_user_id":198096875,"id":338692947904167936,"text":"RT @itele: Mobilisation #manifpourtous (3 dates \u00e0 #Paris) selon les organisateurs &gt; 13 janv = 800.000 \/ 24 mars = 1.400.000 \/ 26 mai = plus d'1 million"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:01:35 +0000","from_user":"SupaSaiyajinGod","from_user_id":344994078,"id":338731660747091968,"text":"RT @LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:27 +0000","from_user":"ater49","from_user_id":532685415,"id":338682553714229248,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:18:46 +0000","from_user":"EmmaDentinger","from_user_id":823684764,"id":338720884804161536,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:29 +0000","from_user":"Nox_Ley","from_user_id":93064156,"id":338747739733098496,"text":"Sinon \u00e0 part \u00e7a c'est toujours dr\u00f4le de se marrer sur le tabassage des participants de la #ManifPourTous, hein :D"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:55 +0000","from_user":"MARIKORSIKA","from_user_id":285003494,"id":338697014948794368,"text":"RT @afpfr: #Manifpourtous: plus d'un million de personnes, selon les organisateurs. Toutes les informations avec le Direct #AFP http:\/\/t.co\/YSgYvAvG5s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:34:32 +0000","from_user":"belanne_74","from_user_id":216200442,"id":338709751254880256,"text":"RT @F_2017: Rappel la #manifpourtous occupe l'esplanade des invalides, soit 32800 m2 faites vous m\u00eame le calcul  #150000"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:18 +0000","from_user":"PaulineDosso","from_user_id":375307947,"id":338743413828620289,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous et ses manifestants de toutes origines ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/ArVpGktoQC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:20:27 +0000","from_user":"merteuil2","from_user_id":617104834,"id":338706206052978689,"text":"RT @notstephan: \"#ManifPourTous Entre 150000 et un million de manifestants.\" Quitte \u00e0 donner une fourchette large, on a qu'\u00e0 dire entre un et un milliard."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:23:37 +0000","from_user":"AntoineSB","from_user_id":1254373807,"id":338691905489625088,"text":"exclusif la 1\u00e8re photo HD de l'h\u00e9lico de la pr\u00e9fecture de police #manifpourtous #PS #honte http:\/\/t.co\/CYRJlFSxuO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:16:59 +0000","from_user":"samuelsamusam","from_user_id":18400651,"id":338690235129008129,"text":"RT @juniorleblanc: Vu du #Qu\u00e9bec, la #France est triste \u00e0 voir .. Sommes nous en 2013 ? #ManifPourTous .. C'est mon \"j'en reviens pas\" du jour .."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:10:05 +0000","from_user":"Makekumi","from_user_id":257468911,"id":338703599376936960,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:03:46 +0000","from_user":"RforV","from_user_id":114864650,"id":338717110211579904,"text":"RT @So_Film: Vive les lesbiennes et prends \u00e7a la #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:54:18 +0000","from_user":"Eramdam","from_user_id":289209680,"id":338654330586546177,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:17:40 +0000","from_user":"jdl288","from_user_id":154070486,"id":338690407858831360,"text":"RT @CandiceButtler: Croiser  un mec de la #manifpourtous av \u00e0 la main un drapeau basque.Avoir des envies de violence qu \u00e0 c\u00f4t\u00e9 only god forgives c est gentillet"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:03 +0000","from_user":"YumeOfYuki","from_user_id":1286331415,"id":338748636060073985,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:19:55 +0000","from_user":"balzacll","from_user_id":299864885,"id":338736272774414336,"text":"RT @yanngalut: En appelant \u00e0 la #manifpourtous l'UMP porte une grande part de responsabilit\u00e9 face aux violences dont sont victimes les forces de l'ordre..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:58:41 +0000","from_user":"Mortauxcons2","from_user_id":589827487,"id":338670529726775297,"text":"RT @thomastrimb: RT @Isa_blablabla :)\nRT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/BzUWG2YIUw @thomastrimb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:58:04 +0000","from_user":"e_ssis","from_user_id":1341808544,"id":338715675898036224,"text":"RT @itele: Intrusion de militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire au si\u00e8ge du #PS en marge de la #Manifpourtous: 19 personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:05:59 +0000","from_user":"MaxChtn","from_user_id":421016936,"id":338672367133941761,"text":"Vous repr\u00e9sentez la France qui a peur de tout, on vous oubliera, personne ne se souviendra de vous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:30 +0000","from_user":"mariebernardeau","from_user_id":202128515,"id":338693385223303168,"text":"HAHAHA RT @itele: #Manifpourtous: 150.000 manifestants selon la police, plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:29 +0000","from_user":"SamaritainJean","from_user_id":1252082630,"id":338744973035978752,"text":"RT @FrancoiseCaron: \u201c@champ_pignon: Mobilisations des fran\u00e7ais sur loi Taubira #Manifpourtous 3 #Mariagepourtous 0 #13Janv #24mars #26mai\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:56:08 +0000","from_user":"MCgarette","from_user_id":544515850,"id":338700090099249152,"text":"RT @DOUILLON: Bonne F\u00eate Mamans : 20 000 colliers de nouilles selon les organisateurs, 10 000 selon la police. #manifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:00:20 +0000","from_user":"loic_g","from_user_id":16389906,"id":338716246268866561,"text":"un dimanche tr\u00e8s #pourtous : \"La Vie d'Ad\u00e8le\" Palme d'Or de #cannes2013 vs. la derni\u00e8re #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:33:04 +0000","from_user":"cotillardmarie","from_user_id":1147578366,"id":338724483751878656,"text":"RT @pbailly: Une journ\u00e9e de #ManifPourTous pour tous qui s'ach\u00e8ve par la palme pour La vie d'Adele Symbole ... #Cannes2013"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:52 +0000","from_user":"Ikiroh","from_user_id":218889029,"id":338682909487677443,"text":"Toujours pas de sang \u00e0 la #manifpourtous ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:37 +0000","from_user":"olivierdussopt","from_user_id":278063562,"id":338743496326381568,"text":"+1 RT \u201c@JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:09:15 +0000","from_user":"MrWormo","from_user_id":560546319,"id":338733588969295873,"text":"C est le PSG qui  a gagne la #manifpourtous ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:13:03 +0000","from_user":"BurgRenaud","from_user_id":1348902444,"id":338719446971588608,"text":"RT @Nadiablmt: La #ManifPourTous de ce jour fait autant de peine que le dernier concert que donnera Johnny Hallyday. Le concert path\u00e9tique de trop."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:43 +0000","from_user":"Chatenayinfosfr","from_user_id":778384544,"id":338695201046556672,"text":"Le si\u00e8ge du PS laiss\u00e9 \"ouvert\" pour l'extr\u00e8me droite, on r\u00eave !! #ManifPourTous :"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:46:11 +0000","from_user":"PaulBoiron","from_user_id":477586949,"id":338682486085275649,"text":"#manifpourtous ou le rassemblement de tous les gens qui ne comprennent rien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:12 +0000","from_user":"PL_BM","from_user_id":38134447,"id":338745150459240449,"text":"#ManifPourTous, l'argument est tjrs le m\u00eame \"Aucune voiture brul\u00e9e\", mais une homophobie criante et la promotion de l'in\u00e9galit\u00e9 des droits."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:45 +0000","from_user":"boomfuckingshit","from_user_id":524697215,"id":338664761531187201,"text":"RT @benoitlebreau: N'oublions pas aujourd'hui #manifpourtous :  http:\/\/t.co\/wI2KSVfwA5"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:10:18 +0000","from_user":"FBTouraine","from_user_id":199609834,"id":338703655240867842,"text":"#manifpourtous : le maire de #Loches confirme qu'il ne c\u00e9l\u00e9brera  pas de mariage homo. Pour JJ #Descamps, la mobilisation continue."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:56:38 +0000","from_user":"paulgueu","from_user_id":95626053,"id":338715313254301698,"text":"RT @AudeBaron: 1 million vs 150.000 : le fantasme des chiffres en un sch\u00e9ma #manifpourtous https:\/\/t.co\/9QxYJhYi8b via @jdebauce @latruelle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:07:51 +0000","from_user":"Enelarbol","from_user_id":1193364564,"id":338657736709521409,"text":"RT @itele: Frigide Barjot s\/ @itele \"l'UMP vient chercher des militants et des \u00e9lecteurs, \u00e7a n'\u00e9tait pas l'esprit de la #Manifpourtous\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:01:22 +0000","from_user":"CHGAUTIER","from_user_id":84402066,"id":338731605763956737,"text":"RT @abrezet: La une de @Le_Figaro de lundi. #manifpourtous http:\/\/t.co\/87QhkdCbSf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:57 +0000","from_user":"Colinoise","from_user_id":37467437,"id":338656002146717696,"text":"#ManifPourTous avenue de Suffren. Superbe ! #ONLR http:\/\/t.co\/LJvzbft4UV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:50 +0000","from_user":"Hecolledirect1","from_user_id":1272670753,"id":338746064905576450,"text":"RT @Zia8469: #26mai honteux @BFMTV cet amalgame entre la #manifpourtous  et l'attaque du militaire"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:16 +0000","from_user":"orleanspy","from_user_id":373255074,"id":338681749032820737,"text":"Des drapeaux mais pas de pi\u00e8ces pour les SDF. G\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. #manifpourtous http:\/\/t.co\/lbOnIpZ3uC"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:23 +0000","from_user":"Val69100","from_user_id":49291805,"id":338694868622770176,"text":"RT @virgilernml: Hey les #ManifPourTous, on va se marier et on est plus beaux que vous. \u00c0 demain. #ManifPourRien http:\/\/t.co\/DCdFf9Kd01"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:12:10 +0000","from_user":"africa2025","from_user_id":55851019,"id":338719222941237248,"text":"@pelerininfo quelle ironie, quand m\u00eame, le jour de ce raz de mar\u00e9e avec la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:22 +0000","from_user":"Harryterri","from_user_id":219043447,"id":338744187212136449,"text":"@tbromet 13 % des personnes ne connaissent pas cette personne... ils ont bien du bol #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:55:44 +0000","from_user":"PBourdeleau","from_user_id":1153791056,"id":338684889945747458,"text":"RT @AlexRassaert: Hey les extr\u00eamistes de l'inter-LGBT, si je vous comprends bien Lancia est une marque homophobe? #ManifPourTous http:\/\/t.co\/6N15HigFOG"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:54 +0000","from_user":"CecileJry","from_user_id":886994220,"id":338743315849691136,"text":"La loi c'est la loi. Tu la respectes ou tu te casses. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:43:21 +0000","from_user":"bernardconti","from_user_id":83966759,"id":338742169726763009,"text":"RT @PrintempsFrance: Nous doublons plein de cars #lmpt de la #manifpourtous \u00c7a y roupille, gav\u00e9s de grand air &amp; de fatigue BON RETOUR \u00c0 TOUS !!! #onlr #26mai"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:10 +0000","from_user":"ngiusti_","from_user_id":35293213,"id":338655804167176192,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:39:14 +0000","from_user":"xClotilde","from_user_id":775527152,"id":338650536255569920,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:14:10 +0000","from_user":"Arobaxx","from_user_id":1158372296,"id":338704628273250304,"text":"RT @FxMaigre: La #manifpourtous va se mobiliser contre la promotion de la #Th\u00e9orieDuGenre \u00e0 l'\u00e9cole, annonce la pr\u00e9sidente LMPT Ludovine de la Roch\u00e8re."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:36 +0000","from_user":"sam_revolte","from_user_id":219668728,"id":338676800387440641,"text":"Vid\u00e9os en direct de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/8YZyGdKM1X #26mai #mariagepourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:55 +0000","from_user":"mlcvn","from_user_id":213034186,"id":338693488835178496,"text":"se taper 8 stations \u00e0 pieds \u00e0 cause des perturbations dans le m\u00e9tro #manifpourtous #manifdelahonte #manifdenfoir\u00e9s"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:44 +0000","from_user":"Live_And_Think","from_user_id":370073476,"id":338696463058075648,"text":"RT @UnOeilSurTT: Entre 150.000 et 1 million... Ce qu'il y a de bien, c'est que la fourchette n'est pas trop large... #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:50:33 +0000","from_user":"Gaelle_Jeanne","from_user_id":422944601,"id":338713782178156545,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:44:14 +0000","from_user":"LilianeDurand","from_user_id":238162366,"id":338742394285596672,"text":"RT @le_Parisien: Manif pour tous : affrontements entre CRS et manifestants aux Invalides http:\/\/t.co\/AIKPldTbYO #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:49:16 +0000","from_user":"Henri_tissot","from_user_id":547180548,"id":338653063122386945,"text":"RT @Marie_Prdl: Daaaaaaah je suis en voiture en train de me faire attaquer par des manifestants #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:51:09 +0000","from_user":"55nature2","from_user_id":389680144,"id":338729034726903809,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:04:01 +0000","from_user":"Marion_Liron","from_user_id":184941310,"id":338732273442631681,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:15:59 +0000","from_user":"lacrevette3","from_user_id":544151506,"id":338735281245126656,"text":"RT @Tokko_Tai: Avec toutes les interpellations de la #manifpourtous les socialos pourront enfin am\u00e9liorer les stats de la lutte contre la d\u00e9linquance."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:44 +0000","from_user":"airuztavo","from_user_id":398000346,"id":338697722792116224,"text":"RT @St0uf95: Arr\u00eatez donc de dire \"la France est dans la rue\" ! Nous ne sommes pas tous des cr\u00e9tins !!! #manifpourtous #mariagepourtous #29mai1erMPT"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:09 +0000","from_user":"gtkepeden","from_user_id":71021632,"id":338665866285699072,"text":"#manifpourtous je partage certaines questions futures mais suis favorable \u00e0 la loi. Confiant en la France, accompagnons au lieu de s'opposer"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:25 +0000","from_user":"derzinho71","from_user_id":77348292,"id":338749989452910595,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:54 +0000","from_user":"ChaisePlastique","from_user_id":386530654,"id":338689208652791808,"text":"RT @CandiceButtler: Croiser  un mec de la #manifpourtous av \u00e0 la main un drapeau basque.Avoir des envies de violence qu \u00e0 c\u00f4t\u00e9 only god forgives c est gentillet"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:33:37 +0000","from_user":"clemdeso","from_user_id":36480336,"id":338679322405638145,"text":"#manifPourTous c'est triste mais vous avez perdu ravalez vos dent et on n'en parle plus"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:10:16 +0000","from_user":"InsToorop","from_user_id":902433342,"id":338703643526176769,"text":"RT @itele: Anti-mariage homo: la #Manifpourtous va \"poursuivre le combat\", selon sa pr\u00e9sidente"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:25:04 +0000","from_user":"jdoe72073800","from_user_id":714627056,"id":338737568046784512,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:31:16 +0000","from_user":"a_fleuret","from_user_id":278615970,"id":338678731885379586,"text":"RT @framboisier24: A l'instar des salles de shoots, il devrait y avoir des salles de #ManifPourTous, qu'ils arr\u00eatent de faire \u00e7a dans la rue c'est d\u00e9gueulasse."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:36:31 +0000","from_user":"RonTesoriere","from_user_id":291729637,"id":338740452146683904,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:01 +0000","from_user":"Laetitis","from_user_id":112174837,"id":338675898926637056,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:08 +0000","from_user":"Kakaphonie","from_user_id":1086127405,"id":338699836247375872,"text":"Lol 1 millions de personnes, suffit de regarder les images.. ils ont compt\u00e9 aussi les brins d'herbe #mariagepourtous #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:37 +0000","from_user":"PortatFlavien91","from_user_id":897390126,"id":338678316317933568,"text":"RT @Soc0z: Arr\u00eatez avec les #manifpourtous, on ne peut rien contre les matchs de l'OM."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:46:52 +0000","from_user":"fandebleu","from_user_id":574784216,"id":338697757348999168,"text":"#ManifPourTous Les participants s'exprimeront dans les urnes pour ceux qui abrogeront a loi ( #fn) l' #UMP  ne veut pas et ne le fera pas!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:26 +0000","from_user":"SMasslot","from_user_id":521668135,"id":338749235375775744,"text":"#ManifPourTous ... Presque 1.000.000 de personnes d'apr\u00e8s les organisateurs 150.000 d'apr\u00e8s la police ... Bient\u00f4t deux milliards non ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:25:48 +0000","from_user":"tpuijalon","from_user_id":92966737,"id":338662256701227008,"text":"Dissolution des mouvements fascistes! \u201c@ivanberaud: La #ManifPourtous c'est \u00e7a :  http:\/\/t.co\/zyUfUpm1Rp"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:03:16 +0000","from_user":"Arysuh","from_user_id":15018113,"id":338716982465667072,"text":"RT @mariemeier_art: Je suppose que pour la #manifpourtous la palme d'or est anti constitutionnelle et \u00e9branle les piliers de notre civilisation."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:43:44 +0000","from_user":"M4CHI4V3L","from_user_id":714997424,"id":338742265558233089,"text":"\u201c@Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/0KZIJOpNRv"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:52 +0000","from_user":"E_Dupin","from_user_id":46151256,"id":338746578204516353,"text":"Flexibilit\u00e9 ! RT @Salome_L: Les flics en civil sont avec jogging et bonnet .. Pas compl\u00e8tement raccord avec le civil de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:10:35 +0000","from_user":"OphelB","from_user_id":52409762,"id":338718823458938881,"text":"RT @Trystella: Comment passer pour des arri\u00e9r\u00e9s aupr\u00e8s des autres pays ? Simple! Organiser r\u00e9guli\u00e8rement des #ManifPourTous #manifdelahonte #manifpourRien"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:44:03 +0000","from_user":"Temuchyn","from_user_id":1418752885,"id":338742344465661952,"text":"RT @xFromHell_: Les gens de la #ManifPourTous allez vous occuper de vos enfants le jour de la f\u00eate des m\u00e8res au lieu de retirer des droits aux autres."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:41 +0000","from_user":"Babyloners","from_user_id":215271300,"id":338698968148094976,"text":"Ils font compter les manifestants par la cocoe non ? Parce que l\u00e0... c'est pas tr\u00e8s s\u00e9rieux  #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:00:55 +0000","from_user":"Jaiwrome","from_user_id":17336560,"id":338731492509364224,"text":"RT @SebastienValmon: MOCHE RT\u201c@LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/IDY4dIaDfF\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:22 +0000","from_user":"Mathilde_Cawin","from_user_id":852596078,"id":338679512097230849,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:39:56 +0000","from_user":"PeroxidedHooker","from_user_id":488718078,"id":338726212379742208,"text":"La #ManifPourTous est la raison pour laquelle la bombe atomique a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:19:32 +0000","from_user":"Tonyof68","from_user_id":353262807,"id":338690878610735104,"text":"RT @LesNews: Insolite:une manifestante cherche un mari pendant la #manifpourtous photo via @JudithDuportail  http:\/\/t.co\/nVLwjtvODh"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:16:13 +0000","from_user":"Nico_Lanter","from_user_id":14301038,"id":338659842229157888,"text":"RT @nanotousch: PSG vs Manif :) RT @AudeBaron: Et pendant ce temps les footeux virent les #manifpourtous de leur pelouse \u00e0 Invalides http:\/\/t.co\/6TSAyGFjlt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:44:14 +0000","from_user":"helenefilie","from_user_id":973588704,"id":338727293449015296,"text":"RT @martin76130: #Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants pr\u00e8s des Invalides, slogans hostiles aux journalistes et au gvmt (AFP)\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:07 +0000","from_user":"Raphael_Lemond","from_user_id":1134371850,"id":338653529197654016,"text":"RT @MrGrandval: M\u00eame mon p\u00e8re le dit que la #ManifPourTous c'est du pipi de chat par rapport \u00e0 la manif sur l'\u00e9cole priv\u00e9e en 1984."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:25:37 +0000","from_user":"_Fafa77","from_user_id":394902485,"id":338737705540259841,"text":"Entendu sur @itele les organisateurs de la #manifpourtous retirent leur tee shirt rose pour se joindre aux provocateurs ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:45:20 +0000","from_user":"HubinetT","from_user_id":316455023,"id":338712471865008129,"text":"RT @RomainCheylan: Si t'es fier d'\u00eatre homophobe Pape dans tes mains.\n#ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:44 +0000","from_user":"CervV","from_user_id":607987625,"id":338699483267358720,"text":"#manifpourtous C quoi de journaleux de M... sur @BFMTV? Il reproche \u00e0 #UMP et @laurentwauquiez de manifester avec drapeaux Fr comme le #FN"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:26 +0000","from_user":"Boubasky","from_user_id":69888196,"id":338744709549801473,"text":"Ceux qui pr\u00e9tendent ne pas aimer les \"pd\" sont les m\u00eames qui se touchent sur des vid\u00e9os de lesbiennes #ManifPourTous #ConnerieHumaine"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:45:10 +0000","from_user":"92Diem","from_user_id":267137470,"id":338712428219101184,"text":"Une gamine de 4\/5 ans tient une pancarte \"non \u00e0 l'exploitation des ventres\". Moi je dis \"non \u00e0 l'exploitation des enfants ! #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:18:28 +0000","from_user":"Tooooommmmm","from_user_id":154609863,"id":338720808249720832,"text":"Et sinon, @LesNews qui rapporte les chiffres de la #ManifPourTous selon les organisateurs et pas ceux de la police, \u00e7a ne d\u00e9range personne ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:35:55 +0000","from_user":"cygnelson","from_user_id":624106410,"id":338664802895405056,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:14 +0000","from_user":"Librevoi","from_user_id":514288085,"id":338745412871667714,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:23:10 +0000","from_user":"BCY1","from_user_id":238673094,"id":338706891729416192,"text":"@jf_cope Vous \u00eates encore vachement cr\u00e9dible apr\u00e8s votre r\u00e9cup rat\u00e9e de #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:27:55 +0000","from_user":"ornithoserge","from_user_id":1447155752,"id":338692986105892866,"text":"RT @Utopic92: Prends moi pour un jambon!! #manifpourtous  1million ou 150.000? H\u0113\u0113! Y'a ka envoyer un drone! N'importe nawak ! On est jamais trop aid\u0113 lol"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:40:43 +0000","from_user":"SaruwatariMayu","from_user_id":586723177,"id":338666009168855040,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:24:03 +0000","from_user":"Korben","from_user_id":5973812,"id":338692015116148736,"text":"Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:22:36 +0000","from_user":"sperez40","from_user_id":178697594,"id":338706747814461441,"text":"RT @FxMaigre: La #manifpourtous va se mobiliser contre la promotion de la #Th\u00e9orieDuGenre \u00e0 l'\u00e9cole, annonce la pr\u00e9sidente LMPT Ludovine de la Roch\u00e8re."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:27:46 +0000","from_user":"BiandKi","from_user_id":145759739,"id":338708048002560000,"text":"RT @Trystella: Voila la derni\u00e8re #ManifPourTous se termine.  Demain des rentiers vont de nouveaux s'emmerder \u00e0 longueur de journ\u00e9e"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:27:30 +0000","from_user":"francois1111","from_user_id":193004707,"id":338707980663013376,"text":"RT @itele: La pr\u00e9sidente de la #Manifpourtous a assur\u00e9 que le combat allait poursuivre si F. #Hollande ignorait les revendications des opposants (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:18:04 +0000","from_user":"RomanRvr","from_user_id":455989974,"id":338735805193404417,"text":"La Palme d'Or vient d'owned la #ManifPourTous de fa\u00e7on absolument magistrale !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:21:38 +0000","from_user":"karimchoubane","from_user_id":97087425,"id":338706505157193728,"text":"RT @NasNacera: #manifpourtous Faut-il rappeler \u00e0 gaino qu'il a vot\u00e9 en faveur du mariage pour tous. #Tartufe"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:51:24 +0000","from_user":"Sergio06300","from_user_id":561111807,"id":338713997853470721,"text":"RT @Gabriac: Les dangereux terroristes arr\u00eat\u00e9s car trop dangereux pour le gouvernement !\n#manifpourtous #26Mai #actu #civitas http:\/\/t.co\/UOj89r6NaT"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:56:11 +0000","from_user":"sabrillenah","from_user_id":16648677,"id":338700100601786368,"text":"RT @tony_st_laurent: quand je regarde la meteo je me dis qu on est en en novembre,quand je regarde la #manifpourtous je me dis que leur vision date du 16e siecle"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:32:56 +0000","from_user":"SimmonsJojo","from_user_id":336186728,"id":338694248616566784,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:29:27 +0000","from_user":"Gegedu01","from_user_id":1137558416,"id":338708471606288384,"text":"RT @abbegrosjean: #manifpourtous termin\u00e9e, apr\u00e8s la Marseillaise. G\u00e9n\u00e9rations qui viennent reconstruiront ce qui d'autres ont d\u00e9truit http:\/\/t.co\/OcvmavW2aV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:49 +0000","from_user":"bonsoirmichel","from_user_id":604704562,"id":338749080165548033,"text":"RT @nanotousch: Les #CRS ont totalement encadr\u00e9 les manifestants #manifpourtous #invalides"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:38:22 +0000","from_user":"evrargi","from_user_id":140133732,"id":338680518591787008,"text":"@marcelsel fait plus r\u00e9sumer mister Sel, il faut \u00e9crire l'UMP d\u00e9file avec le soutien de l'extr\u00eame droite. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:29:52 +0000","from_user":"ManonWasiolek","from_user_id":572914690,"id":338738775838564352,"text":"RT @Sabie91: La Palme d'Or pour \"La vie d'Ad\u00e8le\" quelques jours apr\u00e8s la promulgation du #mariagepourtous et le jour de la #manifpourtous : J'AIME !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:51:36 +0000","from_user":"PfBaulieu","from_user_id":606635215,"id":338729145909522434,"text":"En m\u00e9moire de Laurent #Wauquiez, dont la carri\u00e8re politique s'ach\u00e8ve avec le naufrage de la #ManifDeLaHonte. #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:44 +0000","from_user":"margau_","from_user_id":1243962738,"id":338699486291435521,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:51:03 +0000","from_user":"RomainMOUTON","from_user_id":963681,"id":338713907407495168,"text":"+ 1 :-) RT @fmassardier: La Palme d or pour l histoire d un couple de lesbiennes : La vie d Ad\u00e8le #cannes2013 : 1 #manifpourtous : 0"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:52:18 +0000","from_user":"OVergna","from_user_id":74166376,"id":338653823667159040,"text":"@BVoltaire Bernard Cazeneuve invite les fraudeurs fiscaux \u00e0 se manifester : OUI ! tous dans la rue pour #manifpourtous !!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:12:31 +0000","from_user":"_Audreeey","from_user_id":325137270,"id":338704211032289280,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:18 +0000","from_user":"loulen3d","from_user_id":512388623,"id":338686793631277056,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:05:07 +0000","from_user":"BaygonJean","from_user_id":1352879912,"id":338657050584293379,"text":"@G_Daubigny @__Roger_Smith__ Arr\u00eate de les chambrer : si \u00e7a se trouve, ils vont finir par chopper un peu, les puceaux de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:08 +0000","from_user":"MrMillenium280","from_user_id":934905498,"id":338685997388808192,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:58:08 +0000","from_user":"xchewiex","from_user_id":358743154,"id":338730789724381184,"text":"Sp\u00e9ciale d\u00e9dicace \u00e0 la #ManifPourTous http:\/\/t.co\/fuy4yKtfnE \u2026"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:06:49 +0000","from_user":"welcoMattic","from_user_id":126374888,"id":338702778346115072,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:20:24 +0000","from_user":"Axel_Kiwy","from_user_id":351473891,"id":338675997979328514,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:09:24 +0000","from_user":"cecilebtnd","from_user_id":604901376,"id":338688329514106880,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:58:16 +0000","from_user":"LouiseBrgt","from_user_id":170713074,"id":338685523847684097,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les premi\u00e8res photos de la #ManifPourTous viennent de para\u00eetre.. http:\/\/t.co\/RKtv6qOSTt"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:14 +0000","from_user":"Drch_Helene","from_user_id":191136666,"id":338679476055601153,"text":"A vu de nez.. Je pense qu'il y a eu 8millions de manifestants ajd ! #toiaussiestimelenombredemanifestantsaumillionpres #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:36:26 +0000","from_user":"D1g1t4lFreak","from_user_id":405716942,"id":338710231754350592,"text":"RT @Skhaen: Manuel Valls annonce 96 interpellations et 39 garde \u00e0 vue. #ManifPourTous #Garde\u00c0VuePourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:52:49 +0000","from_user":"Nova_Deez","from_user_id":597902749,"id":338714354432225280,"text":"RT @MrPixel77: #ManifPourTous 150.000 selon la police, 1.000.000 pour les organisateurs. Dans les 2 cas, un sacr\u00e9 ramassis de connards r\u00e9trogrades."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:14:41 +0000","from_user":"rfay_78","from_user_id":247003442,"id":338689658978435073,"text":"#manifpourtous l'homophobie d\u00e9 com-plex\u00e9e \ud83d\udc4d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:23 +0000","from_user":"AntoineEvin","from_user_id":13602462,"id":338749225749843970,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:50:46 +0000","from_user":"VictoireAllavne","from_user_id":460507709,"id":338728937666519040,"text":"Le zbeul aux invalides #ManifPourTous \ud83d\udcaa"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:01:56 +0000","from_user":"AudelineBdt","from_user_id":932609258,"id":338686448792375297,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:09:29 +0000","from_user":"LeRelayeurFranc","from_user_id":505074509,"id":338733646984921088,"text":"RT @baptistelegrand: EN DIRECT. Des manifestants chargent des journalistes #manifpourtous  http:\/\/t.co\/036E6xosLD via @LeNouvelObs"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:06:09 +0000","from_user":"pmargueritte","from_user_id":154897106,"id":338732810321928192,"text":"RT @itele: Frigide Barjot sur @itele \"ne se reconnait plus dans les dirigeants\" du mouvement de la #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:23:49 +0000","from_user":"Mlle_N_75","from_user_id":561146937,"id":338676855668346880,"text":"RT @bernardsala: Femme voil\u00e9e ..#manifpourtous http:\/\/t.co\/LTVrz0YeiR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:40:08 +0000","from_user":"RESISTANT2017MD","from_user_id":452873637,"id":338711161841270785,"text":"RT @A_de_St_Germain: #manifpourtous : 96 interpellations et 39 gardes \u00e0 vue, annonce Manuel #Valls. Combien au #trocad\u00e9ro ?!?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:00:12 +0000","from_user":"AnneLaure_Quint","from_user_id":1341591698,"id":338686013394264064,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:11:27 +0000","from_user":"brunyohan","from_user_id":297022567,"id":338673742425243648,"text":"Ma #manifpourtous :) Bon dimanche \u00e0 toutes les Mamans et les enfants! [du #Soleil pour @Frigidebarjot et @Civitas_] http:\/\/t.co\/833GQvOdgr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:35:02 +0000","from_user":"VduPeuty","from_user_id":278167058,"id":338724977824112640,"text":"Dans les 1 millions de personnes vous comptez les enfants qui n'ont pas demand\u00e9 \u00e0 \u00eatre l\u00e0 ? #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:24:56 +0000","from_user":"mead44","from_user_id":40921974,"id":338662039801180160,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:42:59 +0000","from_user":"anti_UMPFN","from_user_id":1061129772,"id":338742079536640001,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:14:25 +0000","from_user":"nunziarusso1","from_user_id":320880780,"id":338659389890240514,"text":"RT @tigella: bella roba RT @Yvan_Benedetti: Les #Jeunessesnationalistes en force #manifpourtous #26mai\nFrance Jeunesse R\u00e9volution! http:\/\/t.co\/HUDXQrPoft"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:07:30 +0000","from_user":"GERARDPELISSIER","from_user_id":124401549,"id":338718049559527425,"text":"#26mai  Invalides : complet!  Tr\u00e8s pacifique. Tr\u00e8s famille. Bcp d 'enfants ravis! Forte pr\u00e9sence province. Surprenant cette #manifpourtous !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:17 +0000","from_user":"zedrigues","from_user_id":132074818,"id":338743159930617856,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:30:40 +0000","from_user":"Gabriac","from_user_id":127080300,"id":338708779896037376,"text":"Les dangereux terroristes arr\u00eat\u00e9s car trop dangereux pour le gouvernement !\n#manifpourtous #26Mai #actu #civitas http:\/\/t.co\/UOj89r6NaT"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:33:31 +0000","from_user":"Ell1sBell","from_user_id":833728339,"id":338739693447421953,"text":"Manuel \"Blancos\" Valls, l'\u00e9ternel truqueur : http:\/\/t.co\/hoooYoTc4x via @youtube\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:41 +0000","from_user":"Semousies","from_user_id":795196608,"id":338745523756482560,"text":"@Maitre_Eolas pour vous \u00e7a a un petit air sympa #ManifPourTous et \u00e7a va vous manquer! N'\u00eates pas un peu ' Boh\u00e9mien \nBourgeois ' Ah! Ah!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:42:20 +0000","from_user":"Freedom_wave","from_user_id":244976807,"id":338726816602791939,"text":"RT @anti_UMPFN: Tiens, les #ManifPourTous commencent \u00e0 s'attaquer aux journalistes et aux CRS. Mais pacifiquement bien s\u00fbr."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:05:50 +0000","from_user":"AnaisAllender","from_user_id":252632465,"id":338717630661808130,"text":"Marine grande absente de la #manifpourtous . Bah oui tu m'\u00e9tonne elle se remet de sa chute..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:08 +0000","from_user":"Eltonio450","from_user_id":207084536,"id":338695055764234240,"text":"RT @M3MH2O: 850 000 manifestants d'\u00e9cart entre les chiffre de la pr\u00e9fecture et ceux de la #Manifpourtous. L'\u0153uvre de la COCOE s\u00fbrement..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:39:33 +0000","from_user":"BaptisteMuguet","from_user_id":466452643,"id":338741214922801153,"text":"RT @AudeBaron: Contexte navrant mais tr\u00e8s belle photo #manifpourtous RT @marineturchi #invalides http:\/\/t.co\/j6B0PHyrcV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:36:47 +0000","from_user":"FatiElo","from_user_id":21755411,"id":338740516210491393,"text":"\u00c7a va la #manifpourtous ? Pas trop ridicules ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:51:38 +0000","from_user":"fredericnoyon","from_user_id":58247637,"id":338698957364531201,"text":"\"Entre 150 000 et 1 million de participants\", la diff\u00e9rence d'estimation lors d'une manifestation me fera toujours sourire. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:36:47 +0000","from_user":"gigapeco","from_user_id":120047444,"id":338665020311347200,"text":"RT @Pierredu19: #manifpourtous Deux  homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants porte maillot"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:57:08 +0000","from_user":"EtienneServant","from_user_id":6007722,"id":338655043463024640,"text":"RT @BriKo: Elle est belle la #manifpourtous RT @droitesextremes: http:\/\/t.co\/eUi2idle0k - Affiche des Jeunesses nationalistes dans le cort\u00e8ge Civitas"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:36:46 +0000","from_user":"pdesaintpierre","from_user_id":487835902,"id":338740513496776704,"text":"A revoir sur @KTOTV : le bilan de la #ManifPourTous, avec, notamment, @EMPEnfance, @CNAFC et @TDerville\nhttp:\/\/t.co\/JHlPLXI2ib"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:15:10 +0000","from_user":"MLesne","from_user_id":577384294,"id":338719976133369856,"text":"RT @NicoTweetBzh: C'est pas les manifestants de la #manifpourtous qui voulaient se pr\u00e9occuper des \"vrais\" probl\u00e8mes de notre pays?... La loi est vot\u00e9e STOOOP!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:25:29 +0000","from_user":"ClaireCrz","from_user_id":408644589,"id":338692375826276352,"text":"RT @LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:16:08 +0000","from_user":"Zizanie_73","from_user_id":378512061,"id":338720223140118528,"text":"RT @Nain_Portekoi: Quelle meilleure r\u00e9ponse aux #ManifPourTous que la Palme d'Or pour un film qui raconte une histoire d'amour homosexuelle..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:10:04 +0000","from_user":"antivol75","from_user_id":196725532,"id":338718695671091200,"text":"@jf_cope est mort politiquement en participant \u00e0 la #manifdelahonte ( #manifpourtous ) http:\/\/t.co\/IsE20jIH0B"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:58 +0000","from_user":"Femen_France","from_user_id":1020272329,"id":338656006034833408,"text":"Le Lavoir Moderne est toujours sous protection polici\u00e8re. \n4 camions de CRS surveillent la rue L\u00e9on.\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:42:12 +0000","from_user":"Alayks","from_user_id":44014862,"id":338741881758416896,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:59:29 +0000","from_user":"Erich_Paus","from_user_id":251606996,"id":338700933477318656,"text":"RT @Junge_Freiheit: Erneut Massenproteste in Paris http:\/\/t.co\/0GkPWqUndM #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:47:32 +0000","from_user":"laroserouge_","from_user_id":1147624872,"id":338682822799806466,"text":"La pr\u00e9-histoire RT @le_Parisien: EN DIRECT. Manif pour tous : les cort\u00e8ges sont arriv\u00e9s aux Invalides http:\/\/t.co\/o5k5Wyw7JO #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:19:46 +0000","from_user":"andre974","from_user_id":48956097,"id":338721135808102400,"text":"RT @Bassounov: \u201c@christineboutin: #manifpourtous il semble que certains cars soient arr\u00eates par les douanes aux p\u00e9ages\u201d #mythomane #parano\u00efaque #dingue"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:52:58 +0000","from_user":"auroredu06","from_user_id":323972647,"id":338714390712942594,"text":"RT @emarolle: En pleine #manifpourtous, #Cannes2013 d\u00e9cerne la Palme d'Or \"La vie d'Ad\u00e8le\" une histoire d'amour entre 2 lesbiennes. Merci Mr Spielberg"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:41:20 +0000","from_user":"massenet75","from_user_id":301289422,"id":338726561853353985,"text":"RT @RaymondChoquell: Dois-je continuer \u00e0 voter pour des \u00e9lus qui d\u00e9nigrent la #Manifpourtous,l'#Ump est-il encore repr\u00e9sentatif de mes Valeurs? #jeposelaquestion"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:44:27 +0000","from_user":"obcdtextuel","from_user_id":730768160,"id":338742446114611201,"text":"RT @AudeBaron: Contexte navrant mais tr\u00e8s belle photo #manifpourtous RT @marineturchi #invalides http:\/\/t.co\/j6B0PHyrcV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:29:51 +0000","from_user":"SneaakyyB","from_user_id":957204265,"id":338723674146353152,"text":"Les femmes qui participent a la #ManifPourTous ne sont pas non plus favorables au #MaquillagePourTous..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:00:21 +0000","from_user":"Toto_Ronchon","from_user_id":244135645,"id":338701148892561409,"text":"RT @Nain_Portekoi: \u00c0 pr\u00e9sent tout le monde devrait avoir compris que sous le nom #ManifPourTous se cachent en fait des manifs contre certains."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:06 +0000","from_user":"andrealphus","from_user_id":63516707,"id":338746887412776960,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:52:55 +0000","from_user":"ohsoam","from_user_id":825622009,"id":338714378302013441,"text":"RT @emarolle: En pleine #manifpourtous, #Cannes2013 d\u00e9cerne la Palme d'Or \"La vie d'Ad\u00e8le\" une histoire d'amour entre 2 lesbiennes. Merci Mr Spielberg"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:18:47 +0000","from_user":"ffrct","from_user_id":1065427200,"id":338705788644245504,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:52:54 +0000","from_user":"ImNotClara","from_user_id":407264069,"id":338714376007729152,"text":"RT @vincent_vella: \"La vie d'Ad\u00e8le\", film sur un couple de femmes, remporte donc la palme d'or \u00e0 #Cannes. Coucou la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:12:48 +0000","from_user":"DjangoRoRo","from_user_id":788315000,"id":338704284214501376,"text":"RT @Sale_Con: L'accessoire indispensable pour faciliter vos d\u00e9placements dans Paris aujourd'hui.\n#ManifPourTous http:\/\/t.co\/dlOvPbjo8B"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:49 +0000","from_user":"ktrinelebreton","from_user_id":1027248156,"id":338744553165176832,"text":"\u00e7a me fera toujours rire ! @MathLOFF \"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/L3ueDbCRnR \""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:55:59 +0000","from_user":"audreyllama","from_user_id":117067168,"id":338700050538577921,"text":"RT @RomainBurrel: Et 11milliards de manifestants selon les organisateurs. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:43:45 +0000","from_user":"AntoineGreaume","from_user_id":294667821,"id":338696971516788736,"text":"Plus d'un million de personnes #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:20 +0000","from_user":"legeremilie1","from_user_id":999587480,"id":338748207238623233,"text":"RT @pascal44p: #manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:30:06 +0000","from_user":"AleChoret","from_user_id":188845847,"id":338723737937510400,"text":"RT @PierreSoubrane: Pas de casseurs que du bonheur ! #manifpourtous #onlacherien http:\/\/t.co\/qvGjdokmod"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:30:02 +0000","from_user":"jeanluc_bernard","from_user_id":471045188,"id":338708621582012417,"text":"@BFMTV; Plus interpellation \u00e0 la #manifpourtous que au #TROCADERO vous pouvez me donner des explications #intox"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:21:10 +0000","from_user":"JanickCoroller","from_user_id":749810874,"id":338736585925337088,"text":"RT @DionJack2: Ne sous estimons pas la #manifpourtous. Moins de monde, oui mais encore trop, et signe que la mobilisation est \u00e0 #droite, pas \u00e0 #gauche."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:00:58 +0000","from_user":"boursicotueur","from_user_id":227266282,"id":338656006282289152,"text":"RT @nanotousch: Le bloc Identitaire sur le toit du si\u00e8ge du #PS #manifpourtous (photo : @Antoine_Leveque) http:\/\/t.co\/P7ZwkgdCxl"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:58:09 +0000","from_user":"Aline833","from_user_id":1307489839,"id":338715693392470017,"text":"RT @itele: Intrusion de militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire au si\u00e8ge du #PS en marge de la #Manifpourtous: 19 personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:31:09 +0000","from_user":"Mimi_chaton","from_user_id":320424994,"id":338739100783869952,"text":"RT @LaManifPourTous: . @albdmt sur @itele :\"Des perturbateurs ont souhait\u00e9 semer le trouble 1h30 apr\u00e8s la fin de la #ManifPourTous\" #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:44:44 +0000","from_user":"Heartofcriket","from_user_id":504727413,"id":338742517799464960,"text":"RT @LANDEYves: La semaine prochaine, on avance d'une heure. \u00c7a ne suffira pas pour ceux de la #ManifPourTous qui sont en retard de plusieurs si\u00e8cles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:34:05 +0000","from_user":"cali04130","from_user_id":188359293,"id":338679440534028289,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:08:42 +0000","from_user":"jamaryca","from_user_id":377852642,"id":338673051929550849,"text":"RT @humourdedroite: Dommage qu'il ne pleuve pas, on aurait eu une manifestation d'autistes asperg\u00e9s. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:42:35 +0000","from_user":"GRoustaing","from_user_id":439015759,"id":338711777263095808,"text":"RT @notstephan: \"#ManifPourTous Entre 150000 et un million de manifestants.\" Quitte \u00e0 donner une fourchette large, on a qu'\u00e0 dire entre un et un milliard."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:10:45 +0000","from_user":"jennouuuu","from_user_id":488731799,"id":338733967236800512,"text":"Des universit\u00e9s d'\u00e9t\u00e9 de la #manifpourtous ? Je ris. Mais je ris. #itele"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:25:38 +0000","from_user":"BrutusGuillaume","from_user_id":468750692,"id":338677314562977792,"text":"#FrigideBarjot est \u00e0 la #Manifpourtous ceux que #Chalgoumi est aux musulmans"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:42 +0000","from_user":"ArGarreau","from_user_id":447126495,"id":338699476317388801,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:28:14 +0000","from_user":"BarbadoForte","from_user_id":50067101,"id":338677966227779586,"text":"RT @Paris_Gay: \"Nazis durant les guerres\nEt catholiques entre elles\nVous oscillez sans cesse\nDu fusil au missel\"\nJacques Brel\n#manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:28 +0000","from_user":"AliceCibonnet","from_user_id":1396042375,"id":338699417265778690,"text":"@jgsouellet La #ManifPourTous sur l'Esplanade des Invalides @iVerger @BFMTV"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:41:08 +0000","from_user":"insolitedugeek","from_user_id":75492245,"id":338651014070673409,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:40:05 +0000","from_user":"PureeMuslim","from_user_id":830574583,"id":338726249214119937,"text":"RT @RaymondChoquell: Dois-je continuer \u00e0 voter pour des \u00e9lus qui d\u00e9nigrent la #Manifpourtous,l'#Ump est-il encore repr\u00e9sentatif de mes Valeurs? #jeposelaquestion"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:27:20 +0000","from_user":"ChantdeSirene","from_user_id":164225116,"id":338662642140971009,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:45:32 +0000","from_user":"MRNLZ","from_user_id":390163999,"id":338742719088308224,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:47 +0000","from_user":"valhennique","from_user_id":1137564792,"id":338699498203262976,"text":"RT @EstebanMs_: L'amour plus fort que votre #ManifPourTous de la honte. Vous ne vous rendez pas compte du mal que vous pouvez faire. http:\/\/t.co\/kJo35Yxtl4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:26:04 +0000","from_user":"RachelBelloir","from_user_id":1066545684,"id":338707619751530496,"text":"RT @dupont_lajoie: La connerie socialiste n'a plus de limite: 150 000 personnes sur cette photo #manifpourtous #abrogationmaintenant  http:\/\/t.co\/eoW8g2KsrT\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:25:54 +0000","from_user":"cremy111","from_user_id":1283913558,"id":338737780333084673,"text":"RT @Funny_Fog: #manifpourtous aucune paroles #homophobe. Juste de l'amour. http:\/\/t.co\/L0SReVzc0l"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:54 +0000","from_user":"AnneDumiroir","from_user_id":572652331,"id":338744320704266241,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:11 +0000","from_user":"StphaneCariou","from_user_id":299190831,"id":338743639410880513,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:24 +0000","from_user":"Nosferalis","from_user_id":135906564,"id":338698140641284097,"text":"Mon article sur le vide intellectuel de la #Manifpourtous publi\u00e9 sur @leplus_obs  http:\/\/t.co\/ntFwenCfVd"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:35:52 +0000","from_user":"AnaiisCL","from_user_id":1159455440,"id":338694987787169793,"text":"Ils font piti\u00e9 #Manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:18:47 +0000","from_user":"G2Cre","from_user_id":1369516452,"id":338735988367040513,"text":"RT @LaManifPourTous: . @albdmt sur @itele :\"Des perturbateurs ont souhait\u00e9 semer le trouble 1h30 apr\u00e8s la fin de la #ManifPourTous\" #AbrogationMaintenant"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:48:05 +0000","from_user":"BaptESPIGOULE","from_user_id":1327543506,"id":338728261351768065,"text":"Quel parti politique est aujourd'hui capable de rassembler autant de citoyens en provenance de toute la France? \nAUCUN! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:29:54 +0000","from_user":"laurenepm","from_user_id":700735225,"id":338723687656202240,"text":"RT @daviddadon: #Cannes2013 met une claque \u00e0 la #manifpourtous - Palme d'or pour \"La vie d'Ad\u00e8le\" d'Abdellatif Kechiche"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:10:23 +0000","from_user":"Wild_spirit__","from_user_id":185314058,"id":338703676178829312,"text":"RT @bastienhugues: #manifpourtous : 150.000 personnes selon la pr\u00e9fecture de police"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:36:14 +0000","from_user":"ClaudieGuillou","from_user_id":572821863,"id":338725279642042369,"text":"RT @ClBaudiffier: Joliment dit RT @BasileLMR: A la #ManifpourTous, #cannes2013 r\u00e9pond La Vie d'Ad\u00e8le palme d'or. Merci."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:05 +0000","from_user":"VinzRibeiro","from_user_id":211386130,"id":338696301736759296,"text":"RT @FaizaZ: Je pense qu'en France on s'ennuie beaucoup, pour manifester contre une loi d\u00e9j\u00e0 promulgu\u00e9e. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:46:32 +0000","from_user":"leoborsacchi","from_user_id":236925072,"id":338742971690278913,"text":"1milione per gli organizzatori, 150mila per la prefettura #parigi #manifpourtous #nonsapercontare"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:39:32 +0000","from_user":"vinniethebear_","from_user_id":1163452826,"id":338711008388448256,"text":"Si les gens intol\u00e9rants te rendent mal \u00e0 l'aise ne prends pas le m\u00e9tro l\u00e0 tout de suite, les familles de #ManifPourTous rentrent d\u00eener."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:53:21 +0000","from_user":"momolanageuse","from_user_id":1003647511,"id":338699387934998528,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:19:33 +0000","from_user":"DominiqueMille","from_user_id":29117357,"id":338705979422158849,"text":"RT @politeeks: les cingl\u00e9s de la #manifpourtous vont nous dire qu'ils sont 5 au m^2 alors que les photos montrent m\u00eame pas 1"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:06 +0000","from_user":"kp82","from_user_id":135502451,"id":338695048591994881,"text":"150.000 ou 1.000.000 personnes \u00e0 la #ManifPourTous ? Ca d\u00e9pend si on compte en euros ou en francs, \u00e0 leur \u00e2ge z'ont pas encore pass\u00e9 le cap"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:03:12 +0000","from_user":"Andrea_Varsori","from_user_id":403774584,"id":338686765445562368,"text":"Slogan contro \"la dissolution de la famille\",\"on ne l\u00e2chera rien\";qualche Coeur de Vend\u00e9e e qualche bimba vestita da Marianne #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:13:41 +0000","from_user":"DeprezJPhilippe","from_user_id":1068718374,"id":338719602697719808,"text":"@BilgerPhilippe  pessimisme ? Moi j'appelle \u00e7a de l'intimidation et de la manipulation. #Valls #ManifpourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:24:46 +0000","from_user":"CBVannier","from_user_id":946691389,"id":338707293191417857,"text":"RT @florencedesruol: 1M de manifestants selon les organisateurs vs 150000 selon la pr\u00e9fecture de police. Moyenne = 500.000 #manifpourtous http:\/\/t.co\/hDQ7SRg740"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:54:49 +0000","from_user":"cathparis","from_user_id":47972810,"id":338729955162734592,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:05:15 +0000","from_user":"ClausVincent","from_user_id":9440472,"id":338702381799858176,"text":"200.000 personnes \u00e0 la #ducasse de Mons. 150.000 \u00e0 la #ManifPourTous. Ouf, les gens pr\u00e9f\u00e8rent s'amuser que faire chier !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:12:02 +0000","from_user":"JMucchielli","from_user_id":515648784,"id":338719191286808576,"text":"Truculents portraits de manifestants par @abdulshaz http:\/\/t.co\/3FQ74jo4Lf #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:57:28 +0000","from_user":"ManonDeniau","from_user_id":61528540,"id":338670224104628224,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:59:51 +0000","from_user":"OussoumanyM","from_user_id":631246613,"id":338716121383460864,"text":"#Manifpourtous on va bien rigoler quand se jour arrivera #mariagepourtous #mariagegay #2Hommes http:\/\/t.co\/64sQ2M5wFP"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:30 +0000","from_user":"gala444","from_user_id":126787904,"id":338749001123893248,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:59:33 +0000","from_user":"DilanNoKaze","from_user_id":73670109,"id":338670749030158336,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:11:50 +0000","from_user":"_SlyTheSly_","from_user_id":1134541699,"id":338688942108987394,"text":"Selon les gens de #manifpourtous, environ 6 fran\u00e7ais sur 5 \u00e9taient pr\u00e9sents \u00e0 Paris aujourd'hui. #Comptecommelamanifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:11 +0000","from_user":"clmnt_vncrynst","from_user_id":165572803,"id":338658831141842945,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:38 +0000","from_user":"Poulotitus","from_user_id":256656858,"id":338749792068964354,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:18:14 +0000","from_user":"barmymum92","from_user_id":1271960222,"id":338720751249137664,"text":"RT @itele: Intrusion de militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire au si\u00e8ge du #PS en marge de la #Manifpourtous: 19 personnes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es (AFP)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:43:56 +0000","from_user":"GayBiLesbienne","from_user_id":1116892698,"id":338712116951384068,"text":"RT @ImMatteoRoberts: La ya 1million de personne? Le strabisme ce soigne cher amis! #26mai #manifpourtous #mariagepourtous http:\/\/t.co\/qz3qHQV5xa"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:23:37 +0000","from_user":"atpicard","from_user_id":613194863,"id":338737204526465024,"text":"RT @BenoitCAZALS: Mon champion #ManifPourTous ! ,Tu es courageux, toutes mes f\u00e9licitations, cc @JeanLucRomero\n(Merci @albanvdk) http:\/\/t.co\/5c51z2qfVf"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:52:48 +0000","from_user":"Antonio_Duarte","from_user_id":45343260,"id":338714351114530816,"text":"La Vie d'Adele Palme d'or du Festival de Cannes : le jour de la #manifpourtous cela risque de d\u00e9plaire a @jf_cope !..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:04:21 +0000","from_user":"naholyr","from_user_id":35705169,"id":338702156343410688,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:29:01 +0000","from_user":"Axetweet","from_user_id":1142668850,"id":338678165637582849,"text":"Cette France qui enferme les gens dans des cases roses et bleues me fait honte #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:40:21 +0000","from_user":"phgiraud","from_user_id":6103912,"id":338741416098406400,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:41:48 +0000","from_user":"DuriezClara","from_user_id":18691118,"id":338681381469159427,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:57 +0000","from_user":"antuan","from_user_id":5661312,"id":338743581286219776,"text":"RT @Salome_L: La police commence \u00e0 se rapprocher du centre .. Les veilleurs sont en sandwich #manifpourtous http:\/\/t.co\/7Qbx3yWEvX"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:50:40 +0000","from_user":"vincent_vella","from_user_id":176179650,"id":338713813832577024,"text":"\"La vie d'Ad\u00e8le\", film sur un couple de femmes, remporte donc la palme d'or \u00e0 #Cannes. Coucou la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:12:06 +0000","from_user":"Solene_Ines","from_user_id":1218227065,"id":338719208110174208,"text":"Pourquoi continuer a faire chier et a manifester pour une loi d\u00e9j\u00e0 adopt\u00e9e ?! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:04:02 +0000","from_user":"TorrPenn","from_user_id":1337066246,"id":338717177450467328,"text":"RT @pbriday: #manifpourtous Apprenons leur le caniveau."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:41:11 +0000","from_user":"J_Ziemniak","from_user_id":554271906,"id":338741623016001536,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:39:51 +0000","from_user":"R0m14ttitude","from_user_id":300332269,"id":338711091091738624,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:28:13 +0000","from_user":"saralex_menant","from_user_id":266731717,"id":338662864170651649,"text":"RT @L_Volonte: #manifpourtous \"Oppressors can tyrannize only when they achieve a standing army,an enslaved press and a disarmed population\". James Madison"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:56:21 +0000","from_user":"domouysset","from_user_id":488524752,"id":338685044396785666,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: sur la terrasse du si\u00e8ge du #PS, une banderole d\u00e9ploy\u00e9e par des militants de G\u00e9n\u00e9ration identitaire http:\/\/t.co\/UQvws3oT37"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:54 +0000","from_user":"kiangat","from_user_id":1283890885,"id":338746336537100289,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:04:32 +0000","from_user":"tenailleaucathe","from_user_id":564596532,"id":338702203411902465,"text":"RT @Leo_NlE: Les enfants avec leur pull #manifpourtous... Une bonne \u00e9ducation certainement, vu qu'ils ont un papa et une maman (et des pr\u00e9jug\u00e9s)"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:30:44 +0000","from_user":"terreproms","from_user_id":60558325,"id":338708793833713665,"text":"Aujourd'hui \u00e0 un CRS\n-Je peux passer j'habite de l'autre c\u00f4t\u00e9\n-Vous \u00e9tiez pour la #ManifPourTous\n-Non moi je suis pour les CRS\n-c bon passez"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:56:41 +0000","from_user":"philou10eme","from_user_id":577212618,"id":338715325522657281,"text":"RT @Patourose: Ce que je pense de la #manifpourtous? Ensemble depuis 14 ans, mari\u00e9s l'an prochain. #mariagepourtous http:\/\/t.co\/A5lmphystF"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:37:54 +0000","from_user":"PetulaMoore","from_user_id":247316348,"id":338740798545862656,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:50:04 +0000","from_user":"Cooosme","from_user_id":196443172,"id":338683464222113793,"text":"Le peuple de France, rassembl\u00e9 \u00e0 Paris, s'exprime d'une seule voix, au del\u00e0 des clivages pour sauver la France! #ONLR #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:25 +0000","from_user":"AceTeaa","from_user_id":592523426,"id":338747471285075968,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:27:08 +0000","from_user":"CleliaMerel","from_user_id":352501510,"id":338707889378177024,"text":"RT @SophieMenart: RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/bWIikM2bjE"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:36:33 +0000","from_user":"_Askel","from_user_id":90478640,"id":338695158289805312,"text":"Manque Morano et on aurait la DreamTeam #Troll ! RT \u200f@enoraollivier  #Cop\u00e9, #Jacob, #Wauquiez, \u00e0 la #manifpourtous http:\/\/t.co\/es9f9gP3JO"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:47:02 +0000","from_user":"YusufVandekampf","from_user_id":408722689,"id":338712899839201280,"text":"RT @marckressmann: Bien fait les homophobes ! #Palme #Cannes2013 #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:19:07 +0000","from_user":"eliobou","from_user_id":149554485,"id":338705873193013249,"text":"RT @Korben: Les ravages du crack \u201c@LesNews: Plus d'1 million de manifestants selon les organisateurs de la #manifpourtous\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:20:04 +0000","from_user":"iTweet_001","from_user_id":1157148373,"id":338706113241419776,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:09:02 +0000","from_user":"LaTarzanne","from_user_id":89507852,"id":338733531800940545,"text":"#manifpourtous La police compte toujours en francs, la manif en deutchmarks..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:36:50 +0000","from_user":"DuduPhilippe","from_user_id":428480899,"id":338710330509246464,"text":"RT @fps_22_75: #Manifpourtous entre 150.000 et 1 million de manifestants : le foss\u00e9 entre le GVT et le peuple de France se creuse ! http:\/\/t.co\/C4kz8vmtnZ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:17:19 +0000","from_user":"EmilyLeGuiniec","from_user_id":30448876,"id":338705418077487104,"text":"RT @LPJofficiel: Les cam\u00e9ras du #LPJ couvrent la #ManifPourTous D\u00e9brief complet demain dans le Petit Journal : http:\/\/t.co\/M3WuXpWiSW"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:09:13 +0000","from_user":"docteurRosse","from_user_id":1445817608,"id":338703381315059713,"text":"RT @JeSuisTonP1: 150.000 personnes selon la police??? Mais c'est l'URSS ce pays ! #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:08 +0000","from_user":"Mat_A","from_user_id":26105117,"id":338749663744229379,"text":"\u00c7a a l\u2019air fun la #ManifPourTous  RT @marineturchi: #invalides http:\/\/t.co\/HBLj1xdHhb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:04:12 +0000","from_user":"brtmegane","from_user_id":1262377626,"id":338687018525659136,"text":"RT @Tof_Beaugrand: Frigide Barjot n'assume plus la #manifpourtous et se retire! Apr\u00e8s avoir souffl\u00e9 sur les braises, apr\u00e8s avoir promis \"du sang\" \u00e0 Hollande!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:47 +0000","from_user":"maurtyfer","from_user_id":343349453,"id":338747061451231232,"text":"RT @TheAvidaDollars: FLASH ACTU : 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants Porte Maillot. #ManifPourTous &lt;&lt;&lt; #ManifDeLaHaine &gt;&gt;&gt;"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:00:18 +0000","from_user":"vivelachasse","from_user_id":811537147,"id":338701137597300737,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:09:59 +0000","from_user":"pabsanort","from_user_id":1305163051,"id":338703575481991169,"text":"De milliers des personnes \u00e0 Paris contre #mariagehomosexuel en pensant que c'est la destruction de la famille fran\u00e7aise... #manifpourtous??"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:19:38 +0000","from_user":"Yan__EL","from_user_id":82199471,"id":338736202549166080,"text":"RT @Salome_L: Ils \u00e9taient de nbrzux jeunes mecs \u00e0 avoir des masques d'anonymes et des lunettes de ski ou de plong\u00e9e #manifpourtous http:\/\/t.co\/amFuy0r9cp"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:04:41 +0000","from_user":"EloiseNahon","from_user_id":421142688,"id":338717339740692481,"text":"C'est fou d'\u00eatre aussi motiv\u00e9s pour manifester CONTRE  les droits d'autres personnes #manifpourtous #antimariagegay"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:15 +0000","from_user":"geroparis","from_user_id":1334062393,"id":338693321935425537,"text":"@Frigidebarjot a cr\u00e9e la #manifpourtous et aujourd'hui sur @BFMtv elle dit que #lamanifpourtous est fini et ne sert plus a rien!!!"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:37:09 +0000","from_user":"BenHitchBahl","from_user_id":443949744,"id":338695311067328516,"text":"RT @Charlineaparis: Six mois de couverture #manifPourTous je suis au bord de l'\u00e9c\u0153urement. Ne comptez plus sur moi pour du journalisme objectif #etJeLassume"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:40:52 +0000","from_user":"GiorgiaLuzio","from_user_id":1285867470,"id":338681147691237378,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:46:33 +0000","from_user":"NicolasBeyls","from_user_id":782119382,"id":338742974554988544,"text":"#Collard \u00e9tait content que des cadres de l'#UMP \u00e9taient \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s aujourd'hui pour la #manifpourtous. Des \u00e9lecteurs \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer ?"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:39:47 +0000","from_user":"Soc0z","from_user_id":394814873,"id":338680872507154432,"text":"Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:36:30 +0000","from_user":"Rowlfg","from_user_id":559431623,"id":338725345207402496,"text":"Donc #M\u00e9lenchon a fait plus de monde (180 000) avec son histoire de b\u00e9ret \u00e0 la main que la #ManifPourTous du #26mai (150 000)."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:13 +0000","from_user":"Lloyd__Hopkins","from_user_id":370932257,"id":338747924093739009,"text":"RT @E_Dupin: Frime ? RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/n6blNJKhKK"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:12:04 +0000","from_user":"Tom_Auclert","from_user_id":871814732,"id":338704097186312192,"text":"14.000.000 selon la #ManifPourTous 552 selon la police"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:14:45 +0000","from_user":"ldeboissieu","from_user_id":73369280,"id":338719873830092801,"text":"@rosselin ? Pas compris! Simplement: utiliser #ManifPourTous pour interpell\u00e9s\/GAV Identitaires + JN est faux Cc @laurentguimier @manuelvalls"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:48:05 +0000","from_user":"BaudouinDLR","from_user_id":1113901772,"id":338698063898091520,"text":"RT @abbegrosjean: La #manifpourtous s'ach\u00e8ve, sans incident. Les familles repartent, paisiblement. Celles que M.Valls ne voulaient pas voir ..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:07 +0000","from_user":"1CaptainTsubasa","from_user_id":135487277,"id":338743368127496192,"text":"RT @martinpaugam: Arr\u00eatez-tout. Image de l'ann\u00e9e ? #WTF RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/vt2ROjoiy4"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:30:32 +0000","from_user":"littlestar_Sm","from_user_id":373328505,"id":338678548107755521,"text":"RT @topolino_paris: Enfin un qui a compris ! #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/2bamtw0aHb"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:45:25 +0000","from_user":"opheliejones","from_user_id":407232223,"id":338682290752331776,"text":"RT @embruns: Les enfants de moins de 3 ans saisis \u00e0 la #ManifPourTous seront confi\u00e9s \u00e0 des familles d'accueil homosexuelles."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:43 +0000","from_user":"BourreauEdouard","from_user_id":1394770652,"id":338668779942842369,"text":"RT @itele: Gilbert Collard (#FN) sur @itele \"cette manifestation depuis le d\u00e9but est r\u00e9cup\u00e9r\u00e9e par l'#UMP\" #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:03:48 +0000","from_user":"Zeppajacky","from_user_id":510332094,"id":338671817713647616,"text":"RT @DroiteDecomplex: Des cars bloqu\u00e9s dans plusieurs villes par la police des douanes. #Scandaleux ! #ManifPourTous #26Mai #ONLR"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:28:46 +0000","from_user":"Thepseudoquitue","from_user_id":626471488,"id":338723401453686784,"text":"#Manifpourtous toujours, 150 000 personnes d\u00e9compt\u00e9es selon la pr\u00e9fecture de Paris, 44 millions selon les organisateurs. Belle performance !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:16:11 +0000","from_user":"_ghjacumu_","from_user_id":15733391,"id":338705132764143617,"text":"RT @PetulaMoore: DES POLICIERS MATRAQUENT DES MANIFESTANTS PACIFISTES ! VALLS D\u00c9MISSION ! #Fran\u00e7aisEnR\u00e9volte #ManifPourTous #26mai http:\/\/t.co\/kWgPsaHBLu"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:18:30 +0000","from_user":"clemlips","from_user_id":625729736,"id":338720816969682945,"text":"RT @Winhaler: j'ai envie de d\u00e9filer en sens inverse de la #manifpourtous avec \u00e9crit sur une pancarte \" Vous \u00eates des enfoir\u00e9s.\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:49:21 +0000","from_user":"gitanavagabunda","from_user_id":268858465,"id":338668181273067520,"text":"RT @NawakNawak: Et une pens\u00e9e pour les enfants homos qui vont voir leurs parents d\u00e9filer contre eux... #manifpourtous #manifdelahonte http:\/\/t.co\/XOb5bWuk0G"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:43:41 +0000","from_user":"Gentilchanoir","from_user_id":121381154,"id":338742253675749376,"text":"RT @Salome_L: Les flics en civil sont avec jogging et bonnet .. Pas compl\u00e8tement raccord avec le civil de la #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:09:29 +0000","from_user":"Piouxx","from_user_id":462984565,"id":338703448969207808,"text":"@ChristopheGen De forces vives ou d'homophobes, de r\u00e9trogrades et d'arri\u00e9r\u00e9s? La #ManifPourTous c'est la #ManifDeLaHaine, tout simplement..."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:05:40 +0000","from_user":"Jehanne_85","from_user_id":587408756,"id":338717589129797633,"text":"RT @FxMaigre: La #manifpourtous va se mobiliser contre la promotion de la #Th\u00e9orieDuGenre \u00e0 l'\u00e9cole, annonce la pr\u00e9sidente LMPT Ludovine de la Roch\u00e8re."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:29:15 +0000","from_user":"KBoussion","from_user_id":456922064,"id":338693321440497664,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:26:01 +0000","from_user":"LavaletteDe","from_user_id":1384340228,"id":338737806174203905,"text":"RT @jeanpierredenis: #Manifpourtous : la m\u00e9thode #Valls pour les d\u00e9courager n'a visiblement pas impressionn\u00e9 les foules."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:03:17 +0000","from_user":"mauvaiseherbe3","from_user_id":120937651,"id":338716988450930688,"text":"RT @claudeposternak: La droite fait du cin\u00e9ma, Cannes fait...de la politique! #Manifpourtous #Ad\u00e8le"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:56:38 +0000","from_user":"denismonin","from_user_id":317184660,"id":338715312121856001,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous La pierre que tu jettes dans l'eau ne rate jamais le centre de la cible qu'elle dessine. #jevouslaissereflechirladessus"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:03:25 +0000","from_user":"Bricebrg","from_user_id":833471665,"id":338732118807044097,"text":"Woullah c'etait un truc de ouff  #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:43 +0000","from_user":"ClemenceMiku","from_user_id":880713271,"id":338748301560135680,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:34 +0000","from_user":"Paulexa","from_user_id":48758584,"id":338748262548897792,"text":"RT @Salome_L: Il me reste 20% de batterie sur mon portable pro et 10% sur le perso il est temps que \u00e7a se termine #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:00:05 +0000","from_user":"lotfiazzouz","from_user_id":109275778,"id":338716183350087680,"text":"D\u00e9monstration de force des anti-mariage #homo, pol\u00e9mique en vue sur les chiffres http:\/\/t.co\/pPnAhbjaIh #manifpourtous #AFP\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:55:09 +0000","from_user":"laFouchardiere","from_user_id":516822997,"id":338714941106290688,"text":"#LaVieDAd\u00e8le #PalmeDOr \u00e0 #Cannes: une sucette pour l'ultra-minorit\u00e9 bobo parisienne confront\u00e9e au r\u00e9veil des Fran\u00e7ais #ManifPourTous."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:12:54 +0000","from_user":"marcuhry","from_user_id":55640443,"id":338689208283697153,"text":"RT @PNationaIe: Avec 400000 manifestants pour eux, la #manifpourtous fait rentrer 13 personnes au m\u00b2 \u00e9tant donn\u00e9 que la place des Invalides fait 32.800 m\u00b2."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:52:53 +0000","from_user":"valensec","from_user_id":166503161,"id":338729468497645568,"text":"150 000 personnes \u00e0 la #manifpourtous  selon la pr\u00e9fecture. Ils ne cherchent m\u00eame pas \u00e0 \u00eatre cr\u00e9dibles dans le mensonge"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:21:46 +0000","from_user":"MichelbonteBont","from_user_id":531098232,"id":338676340213563393,"text":"RT @AlexisGeRobert: #manifpourtous Les fran\u00e7ais d\u00e9filent pour la Famille ! \n\nNON au droit \u00c0 l'enfant, \n\nOUI au droit DE l'enfant !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:34:08 +0000","from_user":"ecureuild77","from_user_id":471273844,"id":338664351055609857,"text":"RT @Lahirelsb: les destinations des cort\u00e8ges viennent d'\u00eatre modifi\u00e9es par l'Int\u00e9rieur.Un seul ira aux Invalides o\u00f9 la #manifpourtous sera compt\u00e9e"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:14:42 +0000","from_user":"perrinevg","from_user_id":778987404,"id":338704758900662274,"text":"Vous voulez qu'on s'occupe du ch\u00f4mage plut\u00f4t que du mariage pour tous, alors arr\u00eatez avec la #manifpourtous #ManifDeLaHonte"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:51:57 +0000","from_user":"InterLGBT","from_user_id":207692841,"id":338668835777429505,"text":"Prudence en cette journ\u00e9e de mobilisations contre la Loi #mariagepourtous promulguee le 17 mai. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:12:11 +0000","from_user":"julienponthus","from_user_id":57307683,"id":338658827660578816,"text":"La joie d'expliquer aux touristes que le #roissybus n'ira pas a opera mais a clignancourt pour cause de #manifpourtous #lostintranslation"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:26:32 +0000","from_user":"philippedetrez","from_user_id":1317008706,"id":338707738664247299,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous Malgr\u00e9 intimidations de #Valls , pr\u00e8s d'un million de personnes \u00e0 Paris . 3\u00e8 grande manif nationale en moins de 4 mois !"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:02:12 +0000","from_user":"Shana_Fernandes","from_user_id":733683229,"id":338701616209330176,"text":"RT @LiseBouvet: \u00ab La b\u00eatise insiste toujours. \u00bb Camus #ManifPourTous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:51:46 +0000","from_user":"M_poupi","from_user_id":289825337,"id":338683889423888384,"text":"\"#Manifpourtous: selon la Police, 150.000 manifestants ont d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 #Paris aujourd'hui \" Donc 65, 650 000 ne l'ont pas fait."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:28:13 +0000","from_user":"chiabante","from_user_id":235519831,"id":338723262735454208,"text":"RT @fabricemadouas: #manifpourtous Que le gouvernement se ridiculise en annon\u00e7ant de tels chiffres me laisse pantois. Retour de boomerang assur\u00e9 dans les urnes."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:40:23 +0000","from_user":"Sucemabeaat","from_user_id":253989906,"id":338711226282541057,"text":"RT @EstebanMs_: 96 interpellations et 39 mises en garde \u00e0 vue pour la #ManifPourTous, celle de tous les exc\u00e8s. Je n'ai qu'une seule chose \u00e0 dire, bien fait."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:41:34 +0000","from_user":"be_lu_7","from_user_id":839377512,"id":338696421274419201,"text":"RT @ElisaRonzier: 1\/3 Voil\u00e0 voil\u00e0 voil\u00e0 (le parisien). #mariagepourtous #manifpourtous http:\/\/t.co\/TRx1I5K7ss"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:46 +0000","from_user":"douce2franclieu","from_user_id":90894097,"id":338745798080733184,"text":"RT @aconstant92: #manifpourtous #zemmour : Le Gouvernement impitoyable avec la France profonde, indulgent avec la racaille"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:22 +0000","from_user":"sylvainchdr","from_user_id":158760623,"id":338748715185623041,"text":"Biblio de la pr\u00e9f de police de Paris: Ali-Baba &amp; les 17 voleurs &amp; 1 version du Cid o\u00f9 ils se virent 150 en arrivant au port #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:16:07 +0000","from_user":"matthieusmet","from_user_id":316999531,"id":338705118293786625,"text":"RT @Patourose: Ce que je pense de la #manifpourtous? https:\/\/t.co\/2D4ONl320Q"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:17:44 +0000","from_user":"fripeofficial","from_user_id":590748571,"id":338735722792103936,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 16:59:02 +0000","from_user":"arthurfanget","from_user_id":523536717,"id":338700817311875072,"text":"RT @humourdegauchee: Les premiers chiffres de la #manifpourtous sont accablants : 0 passant agress\u00e9, 0 voiture br\u00fbl\u00e9e, 0 bus pill\u00e9, 0 militaire \u00e9gorg\u00e9."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 13:51:05 +0000","from_user":"agusbuades","from_user_id":381145279,"id":338653519596879872,"text":"RT @LaManifPourTous: La #manifpourtous rue de Rennes ! #AbrogationMaintenant http:\/\/t.co\/Z0pbMjWsJ2"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 14:47:56 +0000","from_user":"Amiantedeluxe","from_user_id":853625509,"id":338667827168948224,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 15:43:39 +0000","from_user":"eTaillot","from_user_id":604403884,"id":338681847905136640,"text":"RT @Soc0z: Des d\u00e9bordements lors de la #manifpourtous ? D\u00e9cid\u00e9ment, les ultras du #PSG sont partout."},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:07:28 +0000","from_user":"keligleluron","from_user_id":572738911,"id":338718039128281088,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:23:47 +0000","from_user":"theOsirix","from_user_id":985058862,"id":338722147243544576,"text":"Moins la cause est noble, plus elle est d\u00e9fendue. #manifpourtous"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:52 +0000","from_user":"papillyon","from_user_id":83207517,"id":338748338562273280,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:58:10 +0000","from_user":"pascalc4","from_user_id":450594792,"id":338715699084132354,"text":"RT @GTatu: Hey la #manifpourtous, vous allez aller voir la Palme d'or ? \"La vie d'Ad\u00e8le\": une romance lesbienne http:\/\/t.co\/v6iTpPM3v2  via @LeHuffPost"},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 18:12:16 +0000","from_user":"NRHPH","from_user_id":241557465,"id":338719246718750721,"text":"\"@virgilernml: Je follow le premier qui trouve un non-blanc. :-) #ManifPourTous http:\/\/t.co\/RqnSE97BkQ\""},{"created_at":"Sun, 26 May 2013 17:51:00 +0000","from_user":"MartinMisterM","from_user_id":30359272,"id":338713895218839552,"text":"RT @So_Film: Vive les lesbiennes et prends \u00e7a la #ManifPourTous"}]}