{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:27 +0000","from_user":"valentin_l","from_user_id":117793439,"id":338749994708377600,"text":"RT @_T_dR: .@valentin_l La #ManifPourTous s'est dispers\u00e9e \u00e0 19h. Aucun incident durant la journ\u00e9e. #Valls et #Ayrault ont dc eu tors de la d\u00e9conseiller"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:25 +0000","from_user":"Huntynette","from_user_id":85575657,"id":338749989557780480,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:24 +0000","from_user":"plasticarrow","from_user_id":215058742,"id":338749985225052160,"text":"RT @pietro_berti: \u201c@ktrinelebreton: \u00e7a me fera toujours rire ! @MathLOFF \"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/notlUaT0kZ \"\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:22 +0000","from_user":"alexmouchotte","from_user_id":12244992,"id":338749976672870400,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:20 +0000","from_user":"brunosarrodet","from_user_id":366570919,"id":338749967176962048,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:18 +0000","from_user":"thomas087","from_user_id":410093641,"id":338749958318600195,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:15 +0000","from_user":"EqualityFairy","from_user_id":421178097,"id":338749946499055616,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:11 +0000","from_user":"chrisquette","from_user_id":493016406,"id":338749931311464450,"text":"RT @martin76130: \u201c@EsperanceParis: Les #veilleurs avancent en direction des invalideS #directveilleurs #manifpourtous http:\/\/t.co\/teQ2vo7jKj\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:11 +0000","from_user":"iCanDoItgirl","from_user_id":19064222,"id":338749929310785536,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:10 +0000","from_user":"AFredo31000","from_user_id":114073151,"id":338749925116485632,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:06 +0000","from_user":"piotrmelala","from_user_id":567891799,"id":338749906737049600,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:04 +0000","from_user":"bebabessay","from_user_id":144247696,"id":338749898033856513,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:03 +0000","from_user":"loliv2809","from_user_id":361410207,"id":338749896947548162,"text":"RT @itele: Vincent Autin, futur 1er mari\u00e9 gay de France sur @itele: \"l'essentiel aujourd'hui, c'est de passer \u00e0 autre chose\" #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:02 +0000","from_user":"thierry_c","from_user_id":44578635,"id":338749890052108288,"text":"La limite du smartphone pour le LT : la nuit ! #manifpourtous RT @marineturchi: Nouvelle charge des CRS #invalides http:\/\/t.co\/L89Lgp30Fr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:59 +0000","from_user":"pietro_berti","from_user_id":937738092,"id":338749881088884736,"text":"\u201c@ktrinelebreton: \u00e7a me fera toujours rire ! @MathLOFF \"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/notlUaT0kZ \"\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:59 +0000","from_user":"__cyp","from_user_id":7845032,"id":338749879620861952,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:59 +0000","from_user":"JeandeRobien","from_user_id":610906968,"id":338749878660378624,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:55 +0000","from_user":"Binouite","from_user_id":297874133,"id":338749862008987648,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:54 +0000","from_user":"myricau","from_user_id":351511437,"id":338749856472506368,"text":"RT @axellelemaire: Mon fils dde \u00e0 1 officier garde r\u00e9p s'il y a des papys chez les manifestants. R\u00e9ponse: \"c la #manifpourtous mais l\u00e0 y'a plus q des casseurs\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:51 +0000","from_user":"Karmappa","from_user_id":105895223,"id":338749846737534976,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:50 +0000","from_user":"luciepaule2275","from_user_id":492979054,"id":338749840647389185,"text":"RT @pascal44p: #manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:49 +0000","from_user":"sebastienglasso","from_user_id":841455985,"id":338749838839656448,"text":"RT @MLP_officiel: L'escalade entre l'UMP et le PS sur la #manifpourtous est aussi artificielle que malsaine. MLP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:47 +0000","from_user":"tigerymous","from_user_id":19148041,"id":338749828932698112,"text":"RT @BenjaminG__: J'avais loup\u00e9 cette petite p\u00e9pite de nos amis jusnaturalistes @ManifJuristes :)#enjoy #MariagePourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/mrIJlkHpOt"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:47 +0000","from_user":"SSIAP4","from_user_id":209999168,"id":338749827565367296,"text":"RT @pierrecheynet: #Collard \"prestement refoul\u00e9 par le service d'ordre\"#UMP \u00e0 la #manifpourtous.A part \u00e7a, l'Express.fr titre: \"Le FN bouscule l'UMP\"... #Intox"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:44 +0000","from_user":"Bitchy_Boys","from_user_id":37643770,"id":338749814869200896,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:40 +0000","from_user":"aourell29","from_user_id":377915090,"id":338749800117837824,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:39 +0000","from_user":"mariette94val","from_user_id":524312432,"id":338749794262589440,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:37 +0000","from_user":"mandrake3430","from_user_id":1292276934,"id":338749787333607424,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:35 +0000","from_user":"manaufr","from_user_id":117146551,"id":338749779469283328,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:35 +0000","from_user":"CitoyennEloOoo","from_user_id":478657425,"id":338749779012108289,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:33 +0000","from_user":"Cebolla92","from_user_id":85898326,"id":338749770917085184,"text":"RT @RomainRossignol: La fin du CDI vot\u00e9 par le S\u00e9nat, pendant que tout le monde pr\u00e9f\u00e8re parler #manifpourtous #invalides #Hollande http:\/\/t.co\/ucqVimqRAa"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:32 +0000","from_user":"RomainRossignol","from_user_id":343910079,"id":338749767876214784,"text":"@diradefo @MdameMichu Il semblerait que J\u00e9r\u00f4me Cahuzac est pr\u00e9sent aux #invalides pour la #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:28 +0000","from_user":"AlexisTGF","from_user_id":446679333,"id":338749747173130240,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:27 +0000","from_user":"AnthonyFouchard","from_user_id":121861836,"id":338749746216845312,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:25 +0000","from_user":"tetunicois","from_user_id":464502436,"id":338749736997765122,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:18 +0000","from_user":"2QT_2B_STR8","from_user_id":351981700,"id":338749708371652608,"text":"Pas de casseurs, hein ! RT \u201c@Salome_L:  #manifpourtous http:\/\/t.co\/AoQhAkqEUX\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:18 +0000","from_user":"Papyfab","from_user_id":117731283,"id":338749707843158016,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:16 +0000","from_user":"PDumalanede","from_user_id":554581413,"id":338749700566040577,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:16 +0000","from_user":"d4v1d_0ff","from_user_id":211804337,"id":338749697768435712,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:11 +0000","from_user":"V_Citizen","from_user_id":59509957,"id":338749677824512000,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:11 +0000","from_user":"TonyMitchelli66","from_user_id":1273690998,"id":338749677560266753,"text":"RT @aourell29: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !  #manifpourtous http:\/\/t.co\/N9JYUZHEr4 via @we_are_pigeons"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:11 +0000","from_user":"DiesIraes","from_user_id":513715474,"id":338749676583002112,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:08 +0000","from_user":"Mat_A","from_user_id":26105117,"id":338749663744229379,"text":"\u00c7a a l\u2019air fun la #ManifPourTous  RT @marineturchi: #invalides http:\/\/t.co\/HBLj1xdHhb"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:07 +0000","from_user":"AdriendeMeaux","from_user_id":250795515,"id":338749661630324738,"text":"Alalala les gens me font rire avec leur #manifpourtous ... ils pronnent etre les garants de la societe mais en oubli la devise #tristesse"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:05 +0000","from_user":"cello_muse","from_user_id":636477992,"id":338749651660451843,"text":"RT @ChristinaGaelle: Ce qui me fait le+mal dans leur #ManifPourTous c'est le manque de respect pour les familles homoparentales et leurs enfants!Ils sont heureux"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:03 +0000","from_user":"jeujune","from_user_id":1091603312,"id":338749644936974336,"text":"RT @JeanMarcVILLER: Peur d'aller \u00e0 #ManifPourTous avec ses enfants ou de les confier \u00e0 l'Ecole? C'est clair: peur de #EcolePeillon! http:\/\/t.co\/10zYkmGtB3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:02 +0000","from_user":"jean_fabrice","from_user_id":163028724,"id":338749639656370176,"text":"L\u2019EXPLICATION \u201c@BretonNerveux4: #manifpourtous\nGenre vous allez me dire que le mariage est primordial ? Alors que les divorces fusent ?\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:29 +0000","from_user":"_Nico_","from_user_id":9401502,"id":338749499616919552,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:26 +0000","from_user":"ADAN_Officiel","from_user_id":1187474786,"id":338749490393665539,"text":"Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:19 +0000","from_user":"David_vanH","from_user_id":269809161,"id":338749459066396672,"text":"RT @we_are_pigeons: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !\n\n#manifpourtous #abrogationmaintenant  \n\nhttp:\/\/t.co\/TNRv1WeF81\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:18 +0000","from_user":"ArethaConnery","from_user_id":507459476,"id":338749456067469313,"text":"RT @E_Mehdi: Vous regretterez am\u00e8rement la mod\u00e9ration des #ManifPourTous quand vous verrez les #ManifContreLeDroitDeVoteDesEtrangers."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:17 +0000","from_user":"GeorgesBerger","from_user_id":18973578,"id":338749451634094082,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:16 +0000","from_user":"Aurelien2b6","from_user_id":152206367,"id":338749446122774528,"text":"RT @fabiencarles: 1million pour 32800 m\u00b2 aux invalides \u00e7a fait 520 personnes dans mon 17m2. Mythooooos &gt; \u00e9galit\u00e9 #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:16 +0000","from_user":"jeresiste92","from_user_id":463786592,"id":338749445514596353,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:13 +0000","from_user":"BJM781","from_user_id":288991803,"id":338749436152913921,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:13 +0000","from_user":"FO_Giesbert","from_user_id":580843991,"id":338749433892175872,"text":"RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:03 +0000","from_user":"nanotousch","from_user_id":40301992,"id":338749392649601024,"text":"Situation incroyable aux #Invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/oEs2Y8zcc9"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:03 +0000","from_user":"Diderot12","from_user_id":129948456,"id":338749391152230400,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:02 +0000","from_user":"AndyCBD","from_user_id":84872249,"id":338749387746451456,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:01 +0000","from_user":"RomainGuyard","from_user_id":124232644,"id":338749384474894336,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:01 +0000","from_user":"Keke38680","from_user_id":463098703,"id":338749382671339520,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:01 +0000","from_user":"hennaJo","from_user_id":471659724,"id":338749382365163521,"text":"@sebzboutet C'est en ce moment la #ManifPourTous ?"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:58 +0000","from_user":"Jamiedu54","from_user_id":526834453,"id":338749369962610689,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:54 +0000","from_user":"latruelle","from_user_id":1283884723,"id":338749355882319874,"text":"RT @MANUE_G: #manifpourtous manif pacifique c'est chouette bon enfant http:\/\/t.co\/KxqLbZsoS8"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:49 +0000","from_user":"AubeActu","from_user_id":106686430,"id":338749334873059328,"text":"RT @jedleroy: Donc la il y aurait 150.000 personnes ? A prendre le peuple pour des cons on provoque la R\u00e9volution #manifpourtous http:\/\/t.co\/blXvR6VJsc"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:46 +0000","from_user":"MmeLenvie","from_user_id":391539340,"id":338749322017505281,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:46 +0000","from_user":"MontChauve","from_user_id":394765835,"id":338749320780197888,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:40 +0000","from_user":"DewallensGaby","from_user_id":712275560,"id":338749294867791872,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:35 +0000","from_user":"MortauxCons","from_user_id":522477178,"id":338749276396068864,"text":"RT @HugoTravers: Apparemment, les casseurs du #PSG ont trouv\u00e9 de s\u00e9rieux concurrents en mati\u00e8re de connerie ! #manifpourtous #Invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:34 +0000","from_user":"BEDINISebastien","from_user_id":36735292,"id":338749269089583104,"text":"RT @benedicteliesse: Image terrible \u201c@Salome_L: Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/BwT45BzU3F\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:29 +0000","from_user":"JohanBENAZZOUZ","from_user_id":92417087,"id":338749249720291329,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:29 +0000","from_user":"PlacideSauvage","from_user_id":164807164,"id":338749249099538433,"text":"La #manifpourtous, une \"f\u00eate plut\u00f4t r\u00e9ussie\" (sic) #BFM ?! #wtf"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:22 +0000","from_user":"Elisa6666","from_user_id":120865840,"id":338749221761073153,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:21 +0000","from_user":"_A_Weiss_","from_user_id":477778623,"id":338749216925032448,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:21 +0000","from_user":"ArdrB","from_user_id":747890929,"id":338749215851290624,"text":"RT @champ_pignon: Invalides, place Vauban, avenues de Villars, de Breteuil, et de S\u00e9gur satur\u00e9es http:\/\/t.co\/KDmGsJMwFX #Manifpourtous #26mai"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:11 +0000","from_user":"JeanMarcVILLER","from_user_id":489310581,"id":338749172624809984,"text":"Peur d'aller \u00e0 #ManifPourTous avec ses enfants ou de les confier \u00e0 l'Ecole? C'est clair: peur de #EcolePeillon! http:\/\/t.co\/10zYkmGtB3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:05 +0000","from_user":"JoyYsf","from_user_id":317027524,"id":338749147328946176,"text":"RT @Akabbazs: Nothing about Paris is gorgeous today. Just disgusting. #manifpourtous #manifdelahonte"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:02 +0000","from_user":"Philippedecamps","from_user_id":159090275,"id":338749137489108992,"text":"Meilleure interpr\u00e9tation f\u00e9minine pour Barjot #manifpourtous #cannes2013"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:02 +0000","from_user":"MdameMichu","from_user_id":494120149,"id":338749136646045696,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:01 +0000","from_user":"leanfe4","from_user_id":186647026,"id":338749133416439808,"text":"@aymordi @GerarFernandez @SoyPuri @Tintalimon #manifpourtous cacerolazo en francia? Ahora si q los chetos de recoleta se van a agrandar"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:59 +0000","from_user":"PtitsPois","from_user_id":368638481,"id":338749122116980737,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:58 +0000","from_user":"pouceopposable","from_user_id":1145995544,"id":338749120166633474,"text":"RT @MarcHernandez_: Toujours fort Lib\u00e9!  Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une demain http:\/\/t.co\/AqPU99SO8A"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:56 +0000","from_user":"Nicolas_Surmont","from_user_id":469458630,"id":338749113292169216,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:56 +0000","from_user":"vmilchberg","from_user_id":6890532,"id":338749112293924865,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:56 +0000","from_user":"TheOccitan","from_user_id":637259252,"id":338749111534755840,"text":"RT @ntwolfmother: #Barjot a jet\u00e9 les autres organisateurs car ils veulent continuer! elle a sucomb\u00e9 aux charmes de #Valls #ManifPourTOUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:54 +0000","from_user":"BenjaminG__","from_user_id":208189540,"id":338749101015461888,"text":"J'avais loup\u00e9 cette petite p\u00e9pite de nos amis jusnaturalistes @ManifJuristes :)#enjoy #MariagePourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/mrIJlkHpOt"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:52 +0000","from_user":"PetiMuLo","from_user_id":279063860,"id":338749093688008706,"text":"Non mais n'importe quoi ! soupir... RT @julienbellver: Le Figaro voit carr\u00e9ment une \"g\u00e9n\u00e9ration\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/VHkGA3ymrR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:52 +0000","from_user":"Larmurerie","from_user_id":197359781,"id":338749093331484672,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:49 +0000","from_user":"bonsoirmichel","from_user_id":604704562,"id":338749080165548033,"text":"RT @nanotousch: Les #CRS ont totalement encadr\u00e9 les manifestants #manifpourtous #invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:47 +0000","from_user":"futurswing","from_user_id":562422413,"id":338749073639235584,"text":"\u201c@nanotousch: Les #CRS ont totalement encadr\u00e9 les manifestants #manifpourtous #invalides\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:46 +0000","from_user":"fabricemucci","from_user_id":378070152,"id":338749070808059905,"text":"RT @arnocast: Les #manifpourtous, le meilleur argument en faveur de l'expatriation #honte #marredecettefrance"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:44 +0000","from_user":"LoeizRoul","from_user_id":1083323934,"id":338749059110141952,"text":"Fourmiz ! ! #LMPT #manifpourtous http:\/\/t.co\/ENMSiWg0KI"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:42 +0000","from_user":"pascal95","from_user_id":43607022,"id":338749053393313793,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:34 +0000","from_user":"caro_caron","from_user_id":590003661,"id":338749018505089025,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:33 +0000","from_user":"zeyesnidzeno","from_user_id":20191250,"id":338749017100021760,"text":"Truc surprenant : les gentils #manifpourtous (shift 15h-19h) n'ont pas un mot contre les m\u00e9chants  #manifpourtous (shift 19h-gav)."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:32 +0000","from_user":"simplythe13","from_user_id":492969763,"id":338749009147600896,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:30 +0000","from_user":"gala444","from_user_id":126787904,"id":338749001123893248,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:27 +0000","from_user":"boite_boite","from_user_id":555554262,"id":338748988486463488,"text":"RT @fandetv: Henri Guaino, nous nous souviendrons  de votre soutien ind\u00e9fectible \u00e0 la #ManifPourTous (2\/2)\n#MariagePourTous http:\/\/t.co\/Irn3nvpj3C"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:26 +0000","from_user":"Zozote_Niki","from_user_id":284085035,"id":338748987697938432,"text":"RT @ThibaultGential: Allons-nous assister \u00e0 un affrontement entre #ManifPourTous et supporters du #PSG apr\u00e8s le match ? #GROSTROLL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:26 +0000","from_user":"MathieuDurquety","from_user_id":550846511,"id":338748984208261121,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:23 +0000","from_user":"SparkleToEscape","from_user_id":248801391,"id":338748972145451008,"text":"RT @Neoprofs: Comment les journalistes doivent-ils s'habiller pour \u00eatre pr\u00e9sents \u00e0 la #manifpourtous pacifique et non violente ? https:\/\/t.co\/sIh8QyOwTt"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:20 +0000","from_user":"Nniina_","from_user_id":299018689,"id":338748962129448960,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:14 +0000","from_user":"ThibaultGential","from_user_id":431849483,"id":338748937030737921,"text":"Allons-nous assister \u00e0 un affrontement entre #ManifPourTous et supporters du #PSG apr\u00e8s le match ? #GROSTROLL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:14 +0000","from_user":"hubert0612","from_user_id":922973006,"id":338748936338685952,"text":"RT @AntoineBoyer75: Beaucoup de monde aux Invalides ! Les #CRS chargent et gazent ! #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:13 +0000","from_user":"FranceBedos","from_user_id":123214391,"id":338748930613452800,"text":"9 interpellations ce soir aux #Invalides dans les affrontements avec les CRS. Rien \u00e0 voir avec les 92 de la journ\u00e9e. #ManifPourTous (@BFMTV)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:11 +0000","from_user":"MONBONHEUR1","from_user_id":592823197,"id":338748923449585664,"text":"@pascal44p je l'a RT celle la je l'adore ....\n#manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/SqIY0LBvGd"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:10 +0000","from_user":"Khalilbm","from_user_id":17820489,"id":338748918974259202,"text":"Keuwah un reubeu qui fait un film qui parle d'homosexualit\u00e9 et qui obtient la palme d'or le jour de la #manifpourtous? #tweetdefindumonde :)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:08 +0000","from_user":"chanamla","from_user_id":327558364,"id":338748910304632832,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:05 +0000","from_user":"arnocast","from_user_id":45662302,"id":338748895859462144,"text":"Les #manifpourtous, le meilleur argument en faveur de l'expatriation #honte #marredecettefrance"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:01 +0000","from_user":"alanisbj","from_user_id":449285966,"id":338748882844524544,"text":"RT @HospesHostis: Allez @BFMTV zoom un peu qu'on voit le bronzage des casseurs. #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:51 +0000","from_user":"Marie_Jou","from_user_id":132491941,"id":338748838208745472,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:50 +0000","from_user":"Im__Manon","from_user_id":117138930,"id":338748836765892608,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:49 +0000","from_user":"nathalieaudin","from_user_id":137855621,"id":338748829174214656,"text":"RT @fabiencarles: 1million pour 32800 m\u00b2 aux invalides \u00e7a fait 520 personnes dans mon 17m2. Mythooooos &gt; \u00e9galit\u00e9 #manifpourtous  #egalitepourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:48 +0000","from_user":"Jeromeprodhomme","from_user_id":138100844,"id":338748826540187648,"text":"RT @thierry_c: #presse #invalides RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/y7CXkzYkr0"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:47 +0000","from_user":"tdechampagn","from_user_id":547420730,"id":338748824174596096,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:47 +0000","from_user":"londonclash","from_user_id":864949519,"id":338748823767752704,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:45 +0000","from_user":"calipette","from_user_id":223382695,"id":338748811784622081,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:41 +0000","from_user":"Hoolister_","from_user_id":281566888,"id":338748797167472640,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:41 +0000","from_user":"benedicteliesse","from_user_id":56407337,"id":338748796450250752,"text":"Image terrible \u201c@Salome_L: Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/BwT45BzU3F\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:41 +0000","from_user":"fandetv","from_user_id":63478646,"id":338748793749123072,"text":"Henri Guaino, nous nous souviendrons  de votre soutien ind\u00e9fectible \u00e0 la #ManifPourTous (2\/2)\n#MariagePourTous http:\/\/t.co\/Irn3nvpj3C"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:40 +0000","from_user":"Fromzegulag","from_user_id":788996941,"id":338748792797007872,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:39 +0000","from_user":"Heelo1D","from_user_id":546985745,"id":338748790410457088,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:39 +0000","from_user":"manifpourtous83","from_user_id":1092108078,"id":338748786971127810,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:38 +0000","from_user":"ntwolfmother","from_user_id":493031776,"id":338748783217213441,"text":"#Barjot a jet\u00e9 les autres organisateurs car ils veulent continuer! elle a sucomb\u00e9 aux charmes de #Valls #ManifPourTOUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:37 +0000","from_user":"tristanmf","from_user_id":7227522,"id":338748781896007680,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:36 +0000","from_user":"BriceSylvestre1","from_user_id":333399010,"id":338748774132367360,"text":"@mickaelariel @puremedias La #PalmeDor excite les #manifpourtous des Invalides ! http:\/\/t.co\/Xi7yPtUzWc"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:34 +0000","from_user":"floriandurand3","from_user_id":1315455853,"id":338748768616853505,"text":"RT @piekowa: #Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants \npr\u00e8s des Invalides\nslogans hostiles aux journalistes\net au gvmt (AFP)\n@itele"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:34 +0000","from_user":"LeBruitLaFureur","from_user_id":535518932,"id":338748765764714496,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:30 +0000","from_user":"marsu35","from_user_id":219355885,"id":338748751382446080,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:29 +0000","from_user":"MANUE_G","from_user_id":206125363,"id":338748746160541696,"text":"#manifpourtous manif pacifique c'est chouette bon enfant http:\/\/t.co\/KxqLbZsoS8"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:28 +0000","from_user":"_politweet","from_user_id":114775729,"id":338748741274181632,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:26 +0000","from_user":"AlexRebel_","from_user_id":490337810,"id":338748734932393985,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:22 +0000","from_user":"Little_Monkeeys","from_user_id":613788981,"id":338748718478135296,"text":"RT @alexdo37: Pourquoi ? Ils n'ont toujours rien compris ?? Un jour je vais faire une manif contre les cons qui me suit ?? #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:18 +0000","from_user":"Anonyme_curieux","from_user_id":359422134,"id":338748699796713472,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:15 +0000","from_user":"SchmidtkeCedric","from_user_id":461826069,"id":338748687679369216,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:05 +0000","from_user":"FranDIDIER","from_user_id":455692100,"id":338748647707652096,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:04 +0000","from_user":"Bruhlmann","from_user_id":241659010,"id":338748639889457152,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:52 +0000","from_user":"Waspj","from_user_id":401290992,"id":338748591583662081,"text":"RT @ainsivalinfo: Une ambulance arrive aux #Invalides #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:51 +0000","from_user":"BukIsGod","from_user_id":331286051,"id":338748588802850817,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:51 +0000","from_user":"coralie1001","from_user_id":595866006,"id":338748587427106816,"text":"RT @piekowa: #Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants \npr\u00e8s des Invalides\nslogans hostiles aux journalistes\net au gvmt (AFP)\n@itele"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:50 +0000","from_user":"StefanCavers","from_user_id":279872903,"id":338748583249584129,"text":"RT @F_N_88: Manif pour tous: le #FN bouscule l'#UMP @LEXPRESS #manifpourtous http:\/\/t.co\/3FoecYLf8O"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:50 +0000","from_user":"alexdo37","from_user_id":361158080,"id":338748582372966400,"text":"Pourquoi ? Ils n'ont toujours rien compris ?? Un jour je vais faire une manif contre les cons qui me suit ?? #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:46 +0000","from_user":"natonhg","from_user_id":87377688,"id":338748568015880192,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:46 +0000","from_user":"Neoprofs","from_user_id":490589779,"id":338748565771915264,"text":"Comment les journalistes doivent-ils s'habiller pour \u00eatre pr\u00e9sents \u00e0 la #manifpourtous pacifique et non violente ? https:\/\/t.co\/sIh8QyOwTt"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:44 +0000","from_user":"GHulsens","from_user_id":849426162,"id":338748556057907200,"text":"#Manifpourtous : \"Il ne s'agit pas de manifestants mais de casseurs\", d\u00e9clare Christophe #Cr\u00e9pin (UNSA-police) #Invalides #Paris"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:39 +0000","from_user":"dombouissou","from_user_id":17871187,"id":338748536382439427,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:39 +0000","from_user":"Astrow_LC","from_user_id":326101186,"id":338748534817955841,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:30 +0000","from_user":"Samuel_Lafont","from_user_id":88462044,"id":338748498562383872,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:28 +0000","from_user":"Nicolasudi62","from_user_id":269399115,"id":338748489997619201,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:25 +0000","from_user":"piekowa","from_user_id":458806722,"id":338748479671255041,"text":"#Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants \npr\u00e8s des Invalides\nslogans hostiles aux journalistes\net au gvmt (AFP)\n@itele"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:23 +0000","from_user":"Sakuuw","from_user_id":701586668,"id":338748469583945730,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:20 +0000","from_user":"mauzemontole","from_user_id":547957320,"id":338748455117783041,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:18 +0000","from_user":"OdetteRichert","from_user_id":570962113,"id":338748447765172224,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:16 +0000","from_user":"MathieuD_S","from_user_id":251595945,"id":338748441926705152,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:07 +0000","from_user":"chantalrebelle","from_user_id":125207364,"id":338748402802241537,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:07 +0000","from_user":"BorisThiolay","from_user_id":115093117,"id":338748402533801984,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:00 +0000","from_user":"Guerlavais","from_user_id":112716692,"id":338748373525999616,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:57 +0000","from_user":"NouvelArbitre","from_user_id":799253460,"id":338748361039560705,"text":"RT @we_are_pigeons: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !\n\n#manifpourtous #abrogationmaintenant  \n\nhttp:\/\/t.co\/TNRv1WeF81\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:56 +0000","from_user":"FleurianeRose","from_user_id":746000443,"id":338748357101092864,"text":"RT @ntwolfmother: #Barjot sur @itele\"ne se reconnait plus dans les dirigeants\" du mouvement de la #Manifpourtous #Valls a trouv\u00e9 un truc pour la faire chanter"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:56 +0000","from_user":"Jerem_MD","from_user_id":361995292,"id":338748356845256704,"text":"#ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:54 +0000","from_user":"F_N_88","from_user_id":764478506,"id":338748349945610240,"text":"Manif pour tous: le #FN bouscule l'#UMP @LEXPRESS #manifpourtous http:\/\/t.co\/3FoecYLf8O"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:52 +0000","from_user":"humourdedroite","from_user_id":52331565,"id":338748339686346752,"text":"Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:49 +0000","from_user":"etopie","from_user_id":12948642,"id":338748326855979010,"text":"RT @abbeamar: Merci ! RT \u201c@LeHuffPost #manifpourtous : les #Veilleurs imperturbables http:\/\/t.co\/thYtCLwwRv\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:48 +0000","from_user":"lamoniromero","from_user_id":80235962,"id":338748324834328577,"text":"RT @follande: Ce n'est pas que la R\u00e9publique a peur, mais on se m\u00e9fie quand m\u00eame des poussettes ...\n\n#ManifPourTous\n#PolicePS http:\/\/t.co\/HiiUvEpXwA"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:43 +0000","from_user":"ClemenceMiku","from_user_id":880713271,"id":338748301560135680,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:42 +0000","from_user":"LaNoctiflore","from_user_id":568534007,"id":338748297198059520,"text":"RT @NdeSaintRomain: La moiti\u00e9 des stations de metro de Paris ferm\u00e9es. Tout \u00e7a pour 150 000 personnes ? #mensonges #manifpourtous #abrogationmaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:42 +0000","from_user":"sebtik","from_user_id":11842122,"id":338748296615051264,"text":"Les images des #casseurs #manifpourtous sur iT\u00e9l\u00e9 sont assez impressionnantes."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:40 +0000","from_user":"ldevilloutreys","from_user_id":192704753,"id":338748287689568256,"text":"Apr\u00e8s la #manifpourtous pacifique, CRS face \u00e0 des perturbateurs avec projectiles et des #veilleurs tranquilles sur l'esplanade des Invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:39 +0000","from_user":"vince1786","from_user_id":373973181,"id":338748284757745664,"text":"RT @Salome_L: Il me reste 20% de batterie sur mon portable pro et 10% sur le perso il est temps que \u00e7a se termine #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:37 +0000","from_user":"Romain_FO","from_user_id":365438321,"id":338748275161182208,"text":"Spotted une meuf avec son sweat #ManifPourTous dans mon m\u00e9tro #Beurk"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:36 +0000","from_user":"imodine","from_user_id":111694745,"id":338748272711712769,"text":"RT @pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/B86NJjg66S"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:35 +0000","from_user":"GiovanniAnversa","from_user_id":906943273,"id":338748270081875968,"text":"RT @angelo_bri: Appena finita #manifpourtous che vuole abolire la legge che consente il matrimonio gay in Francia a Cannes vince un film su due ragazze gay"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:33 +0000","from_user":"MagalieHerlem","from_user_id":494129264,"id":338748261928153088,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:33 +0000","from_user":"sebzboutet","from_user_id":434462618,"id":338748259294142464,"text":"La racaille est de sortie #manifpourtous #manifdelahonte"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:32 +0000","from_user":"dnsdrs","from_user_id":15119739,"id":338748256504905728,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:22 +0000","from_user":"macinside","from_user_id":7084742,"id":338748214968725506,"text":"RT @JerryShow2: \u201c@AL1_T: Pas du tout homophobe la #manifpourtous #mariagepourtous  http:\/\/t.co\/WuskwzloQo\"\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:20 +0000","from_user":"legeremilie1","from_user_id":999587480,"id":338748207238623233,"text":"RT @pascal44p: #manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:14 +0000","from_user":"FioMog","from_user_id":272461268,"id":338748179761729536,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:11 +0000","from_user":"HeleneFontanaud","from_user_id":264192701,"id":338748168852348928,"text":"@megaconnard @PhilippeGuibert pas s\u00fbre que \u00e7a passe mieux chez les fous de la #manifpourtous \ud83d\ude03"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:11 +0000","from_user":"Martov","from_user_id":21640730,"id":338748168143507456,"text":"RT @abdulshaz: Un manifestant me met au d\u00e9fi de \"trouver une seule personne capable de violence aux Invalides\". #manifpourtous r\u00e9ponse dans quelques heures"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:10 +0000","from_user":"martin76130","from_user_id":252552050,"id":338748164930670593,"text":"\u201c@deRati: Je crois que \u00e7a avance aux #Invalides. #CRS #ManifPourTous http:\/\/t.co\/7dGHqp99l1\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:07 +0000","from_user":"jgiovannoni","from_user_id":47706812,"id":338748150456135680,"text":"RT @Salome_L: Il me reste 20% de batterie sur mon portable pro et 10% sur le perso il est temps que \u00e7a se termine #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:06 +0000","from_user":"mc_1220","from_user_id":508752598,"id":338748147859849217,"text":"RT @we_are_pigeons: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !\n\n#manifpourtous #abrogationmaintenant  \n\nhttp:\/\/t.co\/TNRv1WeF81\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:06 +0000","from_user":"romainthomazeau","from_user_id":375573313,"id":338748145037094916,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:04 +0000","from_user":"mayasdreams","from_user_id":102766650,"id":338748140075229187,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:04 +0000","from_user":"FloHmz","from_user_id":194972954,"id":338748137768370176,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:04 +0000","from_user":"Phil_Haus","from_user_id":537477494,"id":338748137336340480,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:03 +0000","from_user":"Languedebip","from_user_id":485915695,"id":338748134555521025,"text":"Entendre les casseurs de #manifpourtous chanter la Marseillaise... Rouget de Lisle doit se retourner dans sa tombe ! #GAVpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:03 +0000","from_user":"FreezPakAuChoco","from_user_id":1144938307,"id":338748133880254464,"text":"Les participants de la #manifpourtous devraient plut\u00f4t s'inqui\u00e9ter pour les enfants \u00e9lev\u00e9s par les casseurs des Invalides."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:01 +0000","from_user":"ainsivalinfo","from_user_id":462258095,"id":338748126707994624,"text":"Une ambulance arrive aux #Invalides #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:00 +0000","from_user":"lilili69lilili","from_user_id":1146439224,"id":338748120018067457,"text":"RT @champ_pignon: #Manifpourtous, de nombreuses personnes n'ont pas \u00e9t\u00e9 compt\u00e9es, n'\u00e9tant jamais arriv\u00e9es aux Invalides ! http:\/\/t.co\/XhTEbHzBAC"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:58 +0000","from_user":"vincent_vauclin","from_user_id":249091144,"id":338748110320832512,"text":"La #DissidenceFran\u00e7aise \u00e9tait pr\u00e9sente aujourd'hui contre le mariage gay, aux c\u00f4t\u00e9s de #Civitas ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/DIQNjwiw5O"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:57 +0000","from_user":"AimeeLoved_B","from_user_id":162764688,"id":338748110081765377,"text":"Genre franchement, c'est quoi votre argument pour dire qu'\u00eatre gay c'est mauvais? Un texte qui date de 3500 ans? Ridicule... #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:57 +0000","from_user":"PhilU_2","from_user_id":214123881,"id":338748107565170690,"text":"RT @pascal44p: #manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:56 +0000","from_user":"Salome_L","from_user_id":19233676,"id":338748105447051264,"text":"Combien de policiers pour faire tout le tour de la place des Invalides en rangs serr\u00e9s et se rapprocher doucement du centre #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:27 +0000","from_user":"capecodmiss","from_user_id":127080148,"id":338747983153725440,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:22 +0000","from_user":"juannovali","from_user_id":992159581,"id":338747960273813504,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:17 +0000","from_user":"Amk84000","from_user_id":47336512,"id":338747941827260416,"text":"Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:17 +0000","from_user":"huguesrenson","from_user_id":705617755,"id":338747940279558147,"text":"RT @MMaestracci: RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HjcUdgNOCS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:16 +0000","from_user":"anouchkacohen","from_user_id":312888560,"id":338747935846170625,"text":"RT @ntwolfmother: #Barjot sur @itele\"ne se reconnait plus dans les dirigeants\" du mouvement de la #Manifpourtous #Valls a trouv\u00e9 un truc pour la faire chanter"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:13 +0000","from_user":"LucBentz","from_user_id":183207275,"id":338747926182506497,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:13 +0000","from_user":"Lloyd__Hopkins","from_user_id":370932257,"id":338747924093739009,"text":"RT @E_Dupin: Frime ? RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/n6blNJKhKK"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:04 +0000","from_user":"TorrideFL","from_user_id":1127243618,"id":338747885304807424,"text":"RT @M4CHI4V3L: \u201c@Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/0KZIJOpNRv"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:02 +0000","from_user":"s_ignatovitch","from_user_id":493515305,"id":338747879176933377,"text":"RT @aconstant92: #manifpourtous #zemmour : Le Gouvernement impitoyable avec la France profonde, indulgent avec la racaille"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:01 +0000","from_user":"ABMauger","from_user_id":182906244,"id":338747872667377664,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:00 +0000","from_user":"Bebeuss","from_user_id":381184790,"id":338747870557638656,"text":"Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:00 +0000","from_user":"pascal44p","from_user_id":137370532,"id":338747868573741057,"text":"#manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:48 +0000","from_user":"aymordi","from_user_id":193045025,"id":338747820142112768,"text":"@GerarFernandez @SoyPuri @Tintalimon che, fijens\u00e9 las cosas que estoy retuiteando del cacerolazo franc\u00e9s. Est\u00e2 pasando ahora #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:29 +0000","from_user":"Nox_Ley","from_user_id":93064156,"id":338747739733098496,"text":"Sinon \u00e0 part \u00e7a c'est toujours dr\u00f4le de se marrer sur le tabassage des participants de la #ManifPourTous, hein :D"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:27 +0000","from_user":"teppdude","from_user_id":17400044,"id":338747730870550528,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous #26mai Pour dire non au gender , \u00e0 la PMA , GPA et \u00e0 l'ouverture d'autres fronts societaux , il fallait \u00eatre la ! #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:25 +0000","from_user":"alefdiakonos","from_user_id":235223292,"id":338747723358547969,"text":"RT @RogerHalsted: Com'\u00e8 che #repubblica tace sulla #manifpourtous che coinvolge un milione di persone e pubblica la letterina dello sfigato di turno?"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:20 +0000","from_user":"_Karmapolis","from_user_id":188416846,"id":338747704039583744,"text":"RT @Margoyave_: Apr\u00e8s avoir vu ce qu'il s'est pass\u00e9 aux Invalides, je n'esp\u00e8re qu'une seule chose : que cette #manifpourtous ait \u00e9t\u00e9 la derni\u00e8re."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:15 +0000","from_user":"L_ami_Nekane","from_user_id":334066302,"id":338747679872000001,"text":"RT @karabov: La #manifpourtous est en train de nous refaire le coup du Trocad\u00e9ro aux Invalides. #pitoyable"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:12 +0000","from_user":"sarmcdonnell","from_user_id":117455135,"id":338747670665510912,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:02 +0000","from_user":"FrancoiseCaron","from_user_id":999252745,"id":338747625694179329,"text":"RT @fandetv: VIDEO:BFMTV, Interview Ludovine de la Roch\u00e8re apr\u00e8s la #ManifPourTous : http:\/\/t.co\/Pl7HCxSY5L\n#MariagePourTous #MariageGay @LaManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:01 +0000","from_user":"Latifah75","from_user_id":249152631,"id":338747621919305729,"text":"RT ;@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/lNZ0f1SlQE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:58 +0000","from_user":"champ_pignon","from_user_id":197063362,"id":338747608405262339,"text":"#Manifpourtous, de nombreuses personnes n'ont pas \u00e9t\u00e9 compt\u00e9es, n'\u00e9tant jamais arriv\u00e9es aux Invalides ! http:\/\/t.co\/XhTEbHzBAC"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:53 +0000","from_user":"thibaultparis","from_user_id":208413463,"id":338747587056238592,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:51 +0000","from_user":"Robespierre2013","from_user_id":827131363,"id":338747579951104000,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Est-ce que jeter des barri\u00e8res sur des gardes mobiles est plus saint que jeter des gardes-barri\u00e8res sans mobile \u00e0 parent."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:50 +0000","from_user":"theonet65","from_user_id":995594388,"id":338747576247545856,"text":"#ManifpourTous les 2 photos qui font le plus r\u00e9agir sur Twitter 2\/2 http:\/\/t.co\/3qmFw0efE4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:49 +0000","from_user":"niquesarahce","from_user_id":399484284,"id":338747570866245632,"text":"Les fils de putes qui \u00e9taient \u00e0 la #manifpourtous, je vais leur caler leurs drapeaux dans le cul."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:46 +0000","from_user":"Safae_F","from_user_id":427690503,"id":338747561382903809,"text":"RT @E_Mehdi: Vous regretterez am\u00e8rement la mod\u00e9ration des #ManifPourTous quand vous verrez les #ManifContreLeDroitDeVoteDesEtrangers."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:46 +0000","from_user":"JonLivin","from_user_id":313420534,"id":338747561018019840,"text":"La #manifpourtous se termine par un pied de nez avec la palme d'or attribu\u00e9e aux amours lesbiens de la vie d'Ad\u00e8le de #Kechiche."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:44 +0000","from_user":"chdelporte","from_user_id":393627660,"id":338747550976839680,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:38 +0000","from_user":"Lautrec31","from_user_id":493435606,"id":338747527010594816,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:29 +0000","from_user":"C__T__W","from_user_id":48484744,"id":338747487961616384,"text":"RT @AudeBaron: 1 million vs 150.000 : le fantasme des chiffres en un sch\u00e9ma #manifpourtous https:\/\/t.co\/9QxYJhYi8b via @jdebauce @latruelle"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:27 +0000","from_user":"Alkanz","from_user_id":7627832,"id":338747478369239041,"text":"RT @pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/B86NJjg66S"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:25 +0000","from_user":"AceTeaa","from_user_id":592523426,"id":338747471285075968,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:21 +0000","from_user":"ninarevolution","from_user_id":83880115,"id":338747455002775552,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:20 +0000","from_user":"deuxiemetour","from_user_id":554843376,"id":338747452612022272,"text":"RT @JCFromantin: A la #manifpourtous pour mettre en garde le Gouvernement contre les tentations PMA\/GPA et rappeler l'attachement aux valeurs de la famille"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:18 +0000","from_user":"Lebenado","from_user_id":96237379,"id":338747442407280640,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:13 +0000","from_user":"cha_matou","from_user_id":335860185,"id":338747420517220352,"text":"RT @Just1M0t: Hallu RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/iRn61TBkJp"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:11 +0000","from_user":"emmarguerite","from_user_id":964239906,"id":338747414695510016,"text":"RT @Atomic_74: Si @itele est honn\u00eate et que je le suis \u00e9galement, faut \u00eatre franc, les tar\u00e9s casseurs ne sont pas les #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:11 +0000","from_user":"vandemeulebrou","from_user_id":560991444,"id":338747412292190209,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous #26mai Pour dire non au gender , \u00e0 la PMA , GPA et \u00e0 l'ouverture d'autres fronts societaux , il fallait \u00eatre la ! #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:10 +0000","from_user":"levelb_","from_user_id":1068828068,"id":338747407355494401,"text":"RT @s_ignatovitch: On est fouill\u00e9 par les CRS pour rentrer chez @Les_Veilleurs #honte #manifpourtous #veilleurs #abrogationmaintenant http:\/\/t.co\/4J22CwFaG7"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:09 +0000","from_user":"Loup_solidaire","from_user_id":427277574,"id":338747402586570754,"text":"RT @rambaultv: Vivement la fin de la #manifpourtous, du d\u00e9bat sur le #mariagepourtous ! Il est temps pour la Droite de proposer et non plus s'opposer. #UMP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:06 +0000","from_user":"pprevert","from_user_id":46642939,"id":338747391324876800,"text":"Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/B86NJjg66S"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:05 +0000","from_user":"Margoyave_","from_user_id":309024736,"id":338747385964531712,"text":"RT @ChrisMichelFr: \u201c@Salome_L Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/c0ZI2llWtH\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:57 +0000","from_user":"Joan_Louis_Font","from_user_id":127328676,"id":338747353039261696,"text":"Aller \u00e0 la Rosa Bonnheur \/ Sunday Marcel &amp; maintenant \u00e0 la #LIM pour dire STOP \u00e0 la #manifpourtous ! \nEn prime la #palmedor a #VieAdele !"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:57 +0000","from_user":"SylvieTolmont","from_user_id":456917253,"id":338747352514961409,"text":"RT @yanngalut: En appelant \u00e0 la #manifpourtous l'UMP porte une grande part de responsabilit\u00e9 face aux violences dont sont victimes les forces de l'ordre..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:42 +0000","from_user":"Tchouktchou_k","from_user_id":203032542,"id":338747291655602178,"text":"Eh ben, ils sont pas si fiste les participants de la #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:36 +0000","from_user":"moniqueroyer","from_user_id":30939939,"id":338747266489806848,"text":"Dans l\u2019apocalypse selon Pierre Lellouche, pas de #manifpourtous mais des hordes de #roms #laFranceapeurleretour http:\/\/t.co\/PegTbBSy6W"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:31 +0000","from_user":"reidoth","from_user_id":303154397,"id":338747243697930240,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Est-ce que jeter des barri\u00e8res sur des gardes mobiles est plus saint que jeter des gardes-barri\u00e8res sans mobile \u00e0 parent."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:29 +0000","from_user":"FranckDebeaud","from_user_id":331676157,"id":338747236051722240,"text":"RT @dirtyharry71: #ManifPourTous Il y aurait 150 000 personnes selon la pr\u00e9fecture de Police. #Valls continue \u00e0 prendre les gens pour des cons..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:17 +0000","from_user":"juls_eve","from_user_id":301853897,"id":338747185531338753,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:08 +0000","from_user":"cambouscasse","from_user_id":449979913,"id":338747148030070784,"text":"Quel scandale ce qui s'est passe \u00e0 la manifestation #manifpourtous #grosmalades"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:05 +0000","from_user":"Zorro_justicier","from_user_id":988372536,"id":338747135317114880,"text":"#manifpourtous venez rejoindre les #veilleurs avenue de breteuil c\u00f4t\u00e9 place vauban."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:03 +0000","from_user":"deRati","from_user_id":628126313,"id":338747124818788352,"text":"Je crois que \u00e7a avance aux #Invalides. #CRS #ManifPourTous http:\/\/t.co\/KvQhpidJ3D"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:59 +0000","from_user":"marineturchi","from_user_id":46446811,"id":338747112663695363,"text":"Aux #invalides, drapeaux fran\u00e7ais et de la #manifpourtous en premi\u00e8re ligne."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:59 +0000","from_user":"Yasmilady","from_user_id":142598572,"id":338747110235176961,"text":"RT @AudeBaron: 1 million vs 150.000 : le fantasme des chiffres en un sch\u00e9ma #manifpourtous https:\/\/t.co\/9QxYJhYi8b via @jdebauce @latruelle"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:57 +0000","from_user":"ObjectifDroite","from_user_id":1157290465,"id":338747102358274048,"text":"RT @VeilleSelestat: Les #Veilleurs de #S\u00e9lestat en force \u00e0 Paris pour la grande #ManifPourTous du #26mai 2013. #OnNeLacheRien http:\/\/t.co\/OcF4zdVXWn"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:53 +0000","from_user":"flohin","from_user_id":219397176,"id":338747085530730496,"text":"RT @Salome_L: Et l'autre qui se fait charger par derri\u00e8re #manifpourtous http:\/\/t.co\/LFJnk9ISOE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:52 +0000","from_user":"LouisMilanoD","from_user_id":457620401,"id":338747083228069889,"text":"RT @fabienpaillot: Le ridicule ne tue pas RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/nY6qS5J2SI"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:50 +0000","from_user":"AudeBaron","from_user_id":18125180,"id":338747073178521601,"text":"Et il s'en vante #manifpourtous RT @vivien_hoch Les manifestants s'attaquent aux CRS, symboles du pouvoir d\u00e9cadent, mais ne d\u00e9truisent rien"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:47 +0000","from_user":"maurtyfer","from_user_id":343349453,"id":338747061451231232,"text":"RT @TheAvidaDollars: FLASH ACTU : 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants Porte Maillot. #ManifPourTous &lt;&lt;&lt; #ManifDeLaHaine &gt;&gt;&gt;"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:46 +0000","from_user":"HAMONVIR","from_user_id":478058571,"id":338747055281422336,"text":"RT @ntwolfmother: #Barjot a retourn\u00e9 sa veste!et abandonne les troupes de la #ManifPourTous-soit #Valls a trouv\u00e9 un truc louche sur elle soit elle c vendue!"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:42 +0000","from_user":"TeamPSG__","from_user_id":1393595936,"id":338747038982352896,"text":"RT @HugoTravers: Apparemment, les casseurs du #PSG ont trouv\u00e9 de s\u00e9rieux concurrents en mati\u00e8re de connerie ! #manifpourtous #Invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:38 +0000","from_user":"LMPT_Poitou","from_user_id":1336054920,"id":338747022372913152,"text":"RT @Le_Reel: Alors, pas plus de 150 000 personnes sur cette photo ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/rWz8ccq84d\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:37 +0000","from_user":"RemyFleury","from_user_id":197546958,"id":338747019206205440,"text":"RT @MathLOFF: La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/tMqMLXs4gJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:36 +0000","from_user":"Messa_chelkia","from_user_id":96003627,"id":338747013015408640,"text":"RT @MMaestracci: RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HjcUdgNOCS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:33 +0000","from_user":"julesbiron","from_user_id":381467710,"id":338747002714206208,"text":"RT @martinpaugam: Arr\u00eatez-tout. Image de l'ann\u00e9e ? #WTF RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/vt2ROjoiy4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:26 +0000","from_user":"SBelbachir","from_user_id":524240651,"id":338746970292236289,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:19 +0000","from_user":"jfporchez","from_user_id":295249309,"id":338746944480493568,"text":"RT @AudeBaron: Contexte navrant mais tr\u00e8s belle photo #manifpourtous RT @marineturchi #invalides http:\/\/t.co\/j6B0PHyrcV"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:15 +0000","from_user":"victorbellec","from_user_id":39761398,"id":338746926554021888,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:15 +0000","from_user":"Jules_Lecomte","from_user_id":40857776,"id":338746926436589568,"text":"RT @martinpaugam: Arr\u00eatez-tout. Image de l'ann\u00e9e ? #WTF RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/vt2ROjoiy4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:15 +0000","from_user":"J_de_Leiris","from_user_id":389978629,"id":338746925673218048,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous condamnation sans appel des casseurs aux #invalides . N'ont rien a voir avec #manifpourtous . Amalgame ind\u00e9cent . #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:10 +0000","from_user":"HugoTravers","from_user_id":53336284,"id":338746904869482497,"text":"Apparemment, les casseurs du #PSG ont trouv\u00e9 de s\u00e9rieux concurrents en mati\u00e8re de connerie ! #manifpourtous #Invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:05 +0000","from_user":"JonBlum","from_user_id":5610642,"id":338746885584064512,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:04 +0000","from_user":"karavage69","from_user_id":929996576,"id":338746879733014528,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:56 +0000","from_user":"Family_Gay_com","from_user_id":117407454,"id":338746847608840193,"text":"\"@Salome_L: Les CRS se retrouvent la cible de tous les projectiles. #manifpourtous http:\/\/t.co\/WbIe5d5IpQ\" \u00e7a devient grave quand mm #manif"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:56 +0000","from_user":"P_GAGNIERE","from_user_id":610095565,"id":338746846291828737,"text":"@JUVICHY moi je suis pour l'ordre r\u00e9publicain en toutes circonstances. Toi tu as des indignations \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable. #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:43 +0000","from_user":"Yasmineeeech","from_user_id":1134367200,"id":338746791749091328,"text":"La #ManifPourTous se termine dans la violence et les affrontements... C'est dommage"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:41 +0000","from_user":"gustaveparking","from_user_id":610242039,"id":338746782009937920,"text":"#manifpourtous Est-ce que jeter des barri\u00e8res sur des gardes mobiles est plus saint que jeter des gardes-barri\u00e8res sans mobile \u00e0 parent."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:36 +0000","from_user":"CrazyIndoMonkey","from_user_id":1150789543,"id":338746764771344385,"text":"RT @GregLeclerc: Photo Invalides : champ de bataille #manifpourtous PHOTO @marineturchi http:\/\/t.co\/HV9qiNvvtE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:30 +0000","from_user":"fabienpaillot","from_user_id":91863617,"id":338746738330451968,"text":"Le ridicule ne tue pas RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/nY6qS5J2SI"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:28 +0000","from_user":"MiniLabiur","from_user_id":552171483,"id":338746728259928064,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:22 +0000","from_user":"alexaussedat","from_user_id":17688298,"id":338746702141988864,"text":"RT @Louis_San: RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:21 +0000","from_user":"petaramesh","from_user_id":99245311,"id":338746698048348160,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:13 +0000","from_user":"robertsoizic","from_user_id":1106725483,"id":338746667698368512,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:03 +0000","from_user":"GregLeclerc","from_user_id":1346104482,"id":338746623502995456,"text":"Photo Invalides : champ de bataille #manifpourtous PHOTO @marineturchi http:\/\/t.co\/HV9qiNvvtE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:01 +0000","from_user":"Rushkoff18","from_user_id":30921943,"id":338746616628527104,"text":"@barkettedelu Et y a que des gens comme \u00e7a pour imaginer que la #manifpourtous a quelque chose \u00e0 voir avec les supps de PAris."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:00 +0000","from_user":"dhenneton","from_user_id":465367030,"id":338746611691823104,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:00 +0000","from_user":"MOA7BON","from_user_id":299831200,"id":338746611410800640,"text":"L'id\u00e9al d'une fin de manif !!! #manifencours #manifpourtous ! Belle nuit \u00e9toil\u00e9e! Ne vous laissez pas berner! http:\/\/t.co\/f4jPjtx6Ic"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:57 +0000","from_user":"josiezezet","from_user_id":614881679,"id":338746598114861059,"text":"RT @AudeBaron: 1 million vs 150.000 : le fantasme des chiffres en un sch\u00e9ma #manifpourtous https:\/\/t.co\/9QxYJhYi8b via @jdebauce @latruelle"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:52 +0000","from_user":"E_Dupin","from_user_id":46151256,"id":338746578204516353,"text":"Flexibilit\u00e9 ! RT @Salome_L: Les flics en civil sont avec jogging et bonnet .. Pas compl\u00e8tement raccord avec le civil de la #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:48 +0000","from_user":"pocket_pau","from_user_id":19234625,"id":338746563251802113,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:38 +0000","from_user":"MarieMarchi","from_user_id":557464571,"id":338746521250045952,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:37 +0000","from_user":"jcdsopi","from_user_id":45400645,"id":338746515705196544,"text":"Ne faisons pas l'amalgame entre quelques racailles d'extr\u00eame droite et d'honn\u00eates citoyens de droite extr\u00eame #manifpourtous #hainetranquille"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:33 +0000","from_user":"manifpourtous25","from_user_id":1163967229,"id":338746498303008769,"text":"RT @Le_Reel: Alors, pas plus de 150 000 personnes sur cette photo ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/rWz8ccq84d\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:31 +0000","from_user":"JulienIelsch","from_user_id":120584165,"id":338746491868954624,"text":"RT @MMaestracci: RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HjcUdgNOCS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:21 +0000","from_user":"OPredhomme","from_user_id":444806820,"id":338746449611325443,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:19 +0000","from_user":"Glambertaccroes","from_user_id":134179437,"id":338746439654060033,"text":"RT @Pierredu19: #ManifPourTous : des affrontements aux Invalides http:\/\/t.co\/mQtQK7idAM"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:17 +0000","from_user":"PaulGRennes","from_user_id":195410381,"id":338746431991054336,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:15 +0000","from_user":"jordann2k","from_user_id":388175079,"id":338746421027151872,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:13 +0000","from_user":"Miawallace888","from_user_id":1378217570,"id":338746412894404608,"text":"RT @Hirschfeld_J: Saluts hitl\u00e9riens homos compar\u00e9s \u00e0 des singes #manifpourtous non violente non homophobe\n\n#veilleurs\n#mariagepourtous http:\/\/t.co\/T00wRiWIGo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:12 +0000","from_user":"sanmel35","from_user_id":313380064,"id":338746408314216448,"text":"RT @Hirschfeld_J: Saluts hitl\u00e9riens homos compar\u00e9s \u00e0 des singes #manifpourtous non violente non homophobe\n\n#veilleurs\n#mariagepourtous http:\/\/t.co\/T00wRiWIGo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:11 +0000","from_user":"TheiMika","from_user_id":134228139,"id":338746408129658882,"text":"RT @Des_arts_rois: La #Manifpourtous en fait c'est juste une bande d'enfants g\u00e2t\u00e9s qui font un caprice parce qu'ils n'ont pas obtenu ce qu'ils voulaient."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:05 +0000","from_user":"CEA055","from_user_id":476098647,"id":338746380736675840,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:04 +0000","from_user":"JD_de_Kermadec","from_user_id":361752469,"id":338746377406394368,"text":"RT @rambaultv: Vivement la fin de la #manifpourtous, du d\u00e9bat sur le #mariagepourtous ! Il est temps pour la Droite de proposer et non plus s'opposer. #UMP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:56 +0000","from_user":"id261","from_user_id":1032587216,"id":338746341566066688,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:54 +0000","from_user":"pierrerosellini","from_user_id":308721132,"id":338746335610146817,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:52 +0000","from_user":"Maga_Mata","from_user_id":380841357,"id":338746324906287104,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:46 +0000","from_user":"JOLPress","from_user_id":384873279,"id":338746302580002817,"text":"#ManifpourTous: de violents affrontements aux #Invalides #printempsfrancais #fran\u00e7aisenr\u00e9volte | JOL Press http:\/\/t.co\/RIQtbj2aQA"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:43 +0000","from_user":"Le_Reel","from_user_id":1381953745,"id":338746287618945024,"text":"Alors, pas plus de 150 000 personnes sur cette photo ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/rWz8ccq84d\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:37 +0000","from_user":"BastienHo","from_user_id":282056619,"id":338746261710700544,"text":"Et encore,  \u00e0 la #manifpourtous ils ont perdu, qu'est ce que \u00e7a aurait \u00e9t\u00e9 si ils avaient gagn\u00e9 #invalides cf #trocadero"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:35 +0000","from_user":"lookas__","from_user_id":344784037,"id":338746253250797568,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:34 +0000","from_user":"LLR2012","from_user_id":412414921,"id":338746250520297473,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous #26mai Pour dire non au gender , \u00e0 la PMA , GPA et \u00e0 l'ouverture d'autres fronts societaux , il fallait \u00eatre la ! #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:33 +0000","from_user":"atournier","from_user_id":92506911,"id":338746245017378817,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:32 +0000","from_user":"vit_leo","from_user_id":37642453,"id":338746243054440448,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:32 +0000","from_user":"jeanpare467","from_user_id":915287179,"id":338746242945392641,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:20 +0000","from_user":"richardwaghorne","from_user_id":256988281,"id":338746193305821185,"text":"La Manif pour Tous, c'est vraiment inspirant! Bravo \u00e0 tous les manifestants. #ManifPourTous #onlacherien #AbrogationMaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:12 +0000","from_user":"CharlesHervis","from_user_id":110186782,"id":338746157058633728,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:11 +0000","from_user":"Lennyclerck","from_user_id":340556130,"id":338746154470764544,"text":"@BettyMenard C'est clair mais l\u00e0 exception #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:09 +0000","from_user":"Twystsky","from_user_id":302906057,"id":338746146933575680,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:05 +0000","from_user":"ChaBahuon","from_user_id":273408439,"id":338746127790780417,"text":"MAYDAY RT\u201c@nanotousch: Une fus\u00e9e de d\u00e9tresse lanc\u00e9e au dessus des #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/jdc5h32YKE\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:56 +0000","from_user":"Marcia_lover","from_user_id":560484062,"id":338746091895926784,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:54 +0000","from_user":"Bourg_la_Reine","from_user_id":56310717,"id":338746082781691905,"text":"Quel pied de nez \u00e0 la #manifpourtous ce festival de Cannes! Je vais me repasser E.T."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:48 +0000","from_user":"lgg_alexis","from_user_id":933008557,"id":338746058362470400,"text":"#manifpourtous Y en a assez ces homophobes.."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:44 +0000","from_user":"maniftousvernon","from_user_id":1085464770,"id":338746041874661377,"text":"RT @champ_pignon: Invalides, place Vauban, avenues de Villars, de Breteuil, et de S\u00e9gur satur\u00e9es http:\/\/t.co\/KDmGsJMwFX #Manifpourtous #26mai"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:38 +0000","from_user":"east_press_comp","from_user_id":303864268,"id":338746015987404800,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:31 +0000","from_user":"StopLeDeclin","from_user_id":582116966,"id":338745987466141696,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:19 +0000","from_user":"bastienhugues","from_user_id":17706796,"id":338745935700033536,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:18 +0000","from_user":"Tatitedu13","from_user_id":574710648,"id":338745931077918720,"text":"RT @Tortoyse: J'aimerais \u00eatre \u00e0 Paris en ce moment m\u00eame, pour pouvoir leur cracher \u00e0 la gueule gentiment, pos\u00e9ment. #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:16 +0000","from_user":"E_Mehdi","from_user_id":226889077,"id":338745925218480128,"text":"Vous regretterez am\u00e8rement la mod\u00e9ration des #ManifPourTous quand vous verrez les #ManifContreLeDroitDeVoteDesEtrangers."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:07 +0000","from_user":"Louis_San","from_user_id":56396019,"id":338745884256899072,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:53 +0000","from_user":"Anthony_Verdot","from_user_id":182138330,"id":338745827872866304,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:50 +0000","from_user":"Spidercauchois","from_user_id":83206603,"id":338745816011386880,"text":"RT @NdeSaintRomain: La moiti\u00e9 des stations de metro de Paris ferm\u00e9es. Tout \u00e7a pour 150 000 personnes ? #mensonges #manifpourtous #abrogationmaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:50 +0000","from_user":"RaphaelCopin","from_user_id":242382947,"id":338745813251530752,"text":"RT @Martov: la #manifpourtous va r\u00e9ussir un exploit, rapprocher la police et la gauche :)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:50 +0000","from_user":"MatiDreams","from_user_id":562960544,"id":338745813197008896,"text":"#ManifPourTous. Vous faites honte \u00e0 notre pays. AVOUEZ le que vous \u00eates HOMOPHOBES tout simplement. Arr\u00eatons la m\u00e9diocrit\u00e9, svp.. !"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:48 +0000","from_user":"erayeye","from_user_id":436846029,"id":338745807702458369,"text":"RT @TeamSarkozy_: La #Manifpourtous est \"un tr\u00e8s grand succ\u00e8s\" pour Brice #Hortefeux #mariagepourtous http:\/\/t.co\/Hi1QpODds1 \u2026"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:46 +0000","from_user":"douce2franclieu","from_user_id":90894097,"id":338745798080733184,"text":"RT @aconstant92: #manifpourtous #zemmour : Le Gouvernement impitoyable avec la France profonde, indulgent avec la racaille"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:44 +0000","from_user":"Gervais_F","from_user_id":384576997,"id":338745791453724673,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:26 +0000","from_user":"AnneCa_Wcz","from_user_id":327283289,"id":338745714018508800,"text":"Une bonne grosse gal\u00e8re encore une fois pour rentrer chez moi.  #manifpourtous = allez tous vous faire mettre"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:26 +0000","from_user":"Metal_Maxime","from_user_id":866758308,"id":338745713196404738,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:22 +0000","from_user":"ArRicher","from_user_id":17406841,"id":338745698503770112,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:19 +0000","from_user":"BELLEGO5","from_user_id":482001124,"id":338745686805848064,"text":"RT @M4CHI4V3L: \u201c@Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/0KZIJOpNRv"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:13 +0000","from_user":"AnaisDlb","from_user_id":256201423,"id":338745658062282752,"text":"RT @ADAN_Officiel: Des drapeaux Suisses et Bretons \u00e0 la #ManifPourTous aux Invalides. S\u00fbrement des exil\u00e9s fiscaux et de dangereux ind\u00e9pendantistes. #UMPstyle"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:11 +0000","from_user":"faquest","from_user_id":1051076298,"id":338745652978794497,"text":"RT @othmannasrou: Pari r\u00e9ussi pour la #manifpourtous. Je suis impressionn\u00e9 par la capacit\u00e9 d'organisation et le sens du respect r\u00e9publicain des manifestants."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:08 +0000","from_user":"laurent4485","from_user_id":210370180,"id":338745637313064960,"text":"RT @OdileQuesnel: #manifpourtous le vrai visage de la droite recroquevill\u00e9e, qui comme les barbus consid\u00e8re qu'elle a \u00e0 se m\u00ealer de la vie des autres #laicit\u00e9"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:07 +0000","from_user":"Do_56","from_user_id":49728863,"id":338745634511257600,"text":"Alors la sortie en famille \u00e0 Paris avec b\u00e9b\u00e9, c'\u00e9tait bien ? #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:03 +0000","from_user":"angelotumbarell","from_user_id":1223067811,"id":338745617482383360,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:59 +0000","from_user":"Yannzerodeux","from_user_id":146816951,"id":338745598977114112,"text":"Un peu de bon sens !! il y a 6ha aux invalides, \u00e0 4 pers au m\u00b2(\u00e7a fait serr\u00e9 avec les poussettes) ==&gt; maxi 240000 personnes  #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:56 +0000","from_user":"Stbslam","from_user_id":38244333,"id":338745587618951168,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:43 +0000","from_user":"AntoineBoyer75","from_user_id":1378388058,"id":338745531469791232,"text":"Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:33 +0000","from_user":"harphan75","from_user_id":275179228,"id":338745493574258691,"text":"@abbegrosjean vous n'\u00eates pas aux Invalides. heurts terrible entre les forces de l'ordre et les d\u00e9linquants #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:32 +0000","from_user":"cathy6811","from_user_id":572098981,"id":338745488557867010,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:22 +0000","from_user":"JeremyV2S","from_user_id":856718436,"id":338745447512408064,"text":"RT @Lahirelsb: Ils ont du quitter la manif d\u00e8s la place I\u00e9na pour reprendre leur bus #Manifpourtous #ONLR http:\/\/t.co\/xueBj9BWRz"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:14 +0000","from_user":"Librevoi","from_user_id":514288085,"id":338745412871667714,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:11 +0000","from_user":"heavyburtations","from_user_id":264565063,"id":338745397914767360,"text":"RT @Le_Reel: La #GrandeNuit des #Veilleurs a commenc\u00e9 sur les pelouses des #Invalides et de #Breteuil. #manifpourtous http:\/\/t.co\/o9v1rkG4tP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:56 +0000","from_user":"29lebreton","from_user_id":364184273,"id":338745337558736898,"text":"\u201c@le_Parisien: Manif pour tous : affrontements entre CRS et manifestants aux Invalides http:\/\/t.co\/pARc1bq10L #manifpourtous\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:55 +0000","from_user":"Antoine_Leveque","from_user_id":340775394,"id":338745330415845376,"text":"RT @Salome_L: \u00c7a r\u00e9p\u00e8te cot\u00e9 rue de l'universit\u00e9 (mais \u00e7a ne perturbe pas le mec pos\u00e9 au T\u00e9l sur le mur) #manifpourtous http:\/\/t.co\/SlUonigj0I"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:41 +0000","from_user":"Fengel11","from_user_id":233832476,"id":338745273226493953,"text":"RT @BJM781: Sp\u00e9cial #Manifpourtous :\u00abUn commando d\u2019extr\u00eame droite a pris d\u2019assaut le si\u00e8ge du #PS\u00bb (BFMTV) http:\/\/t.co\/NxYVqwJwwj http:\/\/t.co\/JWfWMBMlWi"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:38 +0000","from_user":"LauredeMontalem","from_user_id":122934798,"id":338745261985775617,"text":"Je confirme. Bravo ! \u201c@JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:27 +0000","from_user":"AnaComKi","from_user_id":244549874,"id":338745213055012864,"text":"Ministre?\u201c@CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HN8Aygx56H\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:26 +0000","from_user":"wagihe2012","from_user_id":343030340,"id":338745211767365632,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:25 +0000","from_user":"MechantJuge","from_user_id":523021274,"id":338745204771266561,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:23 +0000","from_user":"RostImmo","from_user_id":516801211,"id":338745199075397633,"text":"RT @s_jourdain: Manuel Valls est pass\u00e9 aux Invalides il y a quelques minutes pour y rencontrer des policiers #manifpourtous #AFP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:23 +0000","from_user":"ashtrayheart190","from_user_id":235290611,"id":338745197833887744,"text":"RT @Salome_L: Les CRS se retrouvent la cible de tous les projectiles. #manifpourtous http:\/\/t.co\/8J8iiF7aGA"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:18 +0000","from_user":"franckraleur","from_user_id":120037444,"id":338745175738294274,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:16 +0000","from_user":"dominiquevin","from_user_id":40639652,"id":338745166942834689,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:02 +0000","from_user":"CabelloMarc","from_user_id":927946430,"id":338745109732532224,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:50 +0000","from_user":"rambaux","from_user_id":33908285,"id":338745059535106049,"text":"RT @martin76130: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/IreNeaNdWQ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:48 +0000","from_user":"BlablaDeGauche","from_user_id":120007623,"id":338745051461074945,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:46 +0000","from_user":"catene06","from_user_id":266653766,"id":338745044741795841,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:46 +0000","from_user":"EEhrmann","from_user_id":398844721,"id":338745042929856514,"text":"Hallucinant RT et pens\u00e9es pour tous les confr\u00e8res \"@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/IBuHodGQKU\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:46 +0000","from_user":"SophiaIfigha","from_user_id":222277722,"id":338745041180835840,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:45 +0000","from_user":"embruns","from_user_id":6241412,"id":338745039121432577,"text":"RT @Lewiszche: Il y a des cons partout. Je me console en me disant qu'en France on ne sait pas faire dans la demi-mesure. #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:40 +0000","from_user":"BenoitCAZALS","from_user_id":194045521,"id":338745019081043968,"text":"Avec la #ManifPourTous, c'est simple : c'est un 1'000'000 de manifestants quoi qu'il arrive.\n(Merci @BrightStar0907) http:\/\/t.co\/cu1UIQy5ab"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:37 +0000","from_user":"laurentrosay","from_user_id":747682770,"id":338745006762369026,"text":"RT @Salome_L: Les manifestants sont fronts en plus group\u00e9s au milieu la police se positionne tout autour #manifpourtous http:\/\/t.co\/gCEZ3iytl1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:35 +0000","from_user":"BMpolitics","from_user_id":532335718,"id":338744995269976065,"text":"RT @othmannasrou: Pari r\u00e9ussi pour la #manifpourtous. Je suis impressionn\u00e9 par la capacit\u00e9 d'organisation et le sens du respect r\u00e9publicain des manifestants."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:32 +0000","from_user":"ludovicbhamon","from_user_id":30709938,"id":338744983517540352,"text":"RT @Pridemap: Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:28 +0000","from_user":"marcvama","from_user_id":346426848,"id":338744967113609216,"text":"RT @nanotousch: Les #CRS sont pr\u00eats a charger #manifpourtous #invalides http:\/\/t.co\/TNuPM89nba"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:25 +0000","from_user":"Wks_69","from_user_id":554485198,"id":338744955407302656,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:22 +0000","from_user":"ManifPourTous29","from_user_id":1130159095,"id":338744942698569731,"text":"RT @NdeSaintRomain: La moiti\u00e9 des stations de metro de Paris ferm\u00e9es. Tout \u00e7a pour 150 000 personnes ? #mensonges #manifpourtous #abrogationmaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:19 +0000","from_user":"axellelemaire","from_user_id":116063765,"id":338744927871713280,"text":"Premi\u00e8re fois que je vois en direct un tel d\u00e9ploiement des forces de l'ordre- je salue leur courage et leur professionnalisme #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:18 +0000","from_user":"lireine7","from_user_id":950596531,"id":338744924222681088,"text":"#manifpourtous  grde et belle manif, je rentre...fatigu\u00e9e"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:11 +0000","from_user":"CCalmier","from_user_id":434837450,"id":338744895298748416,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:08 +0000","from_user":"EricCartmanFR","from_user_id":543812894,"id":338744884854915072,"text":"dingue! RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/KA98OBma5d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:08 +0000","from_user":"leclanNS","from_user_id":1357804986,"id":338744884674568192,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:50 +0000","from_user":"oliviersiou1","from_user_id":191008573,"id":338744806165581825,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:45 +0000","from_user":"ak_bx","from_user_id":560214644,"id":338744785483489280,"text":"@NaregKn Distribue des bites, \u00e7a plait tout autant et en plus tu resteras dans le th\u00e8me de la journ\u00e9e, ils semblent aimer #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:44 +0000","from_user":"bembelly","from_user_id":28666886,"id":338744782065123328,"text":"Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:41 +0000","from_user":"ssssandrine","from_user_id":114082221,"id":338744770543353857,"text":"RT @Hirschfeld_J: Saluts hitl\u00e9riens homos compar\u00e9s \u00e0 des singes #manifpourtous non violente non homophobe\n\n#veilleurs\n#mariagepourtous http:\/\/t.co\/T00wRiWIGo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:25 +0000","from_user":"CarreyBizarre","from_user_id":574384230,"id":338744702029410304,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:24 +0000","from_user":"_JimmyHenin","from_user_id":1281026822,"id":338744697629581313,"text":"RT @Pridemap: Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:23 +0000","from_user":"Lisa_Lfb","from_user_id":267391902,"id":338744695561793537,"text":"\"#ManifPourTous : 150 000 manifestants selon la police et plus d'un million selon les organisateurs\" Y a comme un probl\u00e8me chef !"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:21 +0000","from_user":"Cobainment_","from_user_id":99792030,"id":338744686615334912,"text":"RT @TakeYourGun: Trop de respect pour ce mec #Manifpourtous http:\/\/t.co\/PWTxk67el9"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:20 +0000","from_user":"SophieSine","from_user_id":36401516,"id":338744683834519552,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:19 +0000","from_user":"angelinirodsson","from_user_id":376107351,"id":338744678969126912,"text":"RT @Salome_L: Les CRS se retrouvent la cible de tous les projectiles. #manifpourtous http:\/\/t.co\/8J8iiF7aGA"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:15 +0000","from_user":"ximemarie","from_user_id":97678155,"id":338744659654356992,"text":"RT @emarolle: En pleine #manifpourtous, #Cannes2013 d\u00e9cerne la Palme d'Or \"La vie d'Ad\u00e8le\" une histoire d'amour entre 2 lesbiennes. Merci Mr Spielberg"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:13 +0000","from_user":"SVimaire","from_user_id":1064244859,"id":338744652104597504,"text":"RT @Pridemap: Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:04 +0000","from_user":"nathanou","from_user_id":51130368,"id":338744617241542656,"text":"RT @AntoineBoyer75: En direct des #Invalides. Il y a du gaz partout ! Mes yeux sont en train de devenir communistes ! #PCF #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:00 +0000","from_user":"p_brun","from_user_id":298426715,"id":338744596802703360,"text":"RT @axellelemaire: Mon fils dde \u00e0 1 officier garde r\u00e9p s'il y a des papys chez les manifestants. R\u00e9ponse: \"c la #manifpourtous mais l\u00e0 y'a plus q des casseurs\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:49 +0000","from_user":"ktrinelebreton","from_user_id":1027248156,"id":338744553165176832,"text":"\u00e7a me fera toujours rire ! @MathLOFF \"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/L3ueDbCRnR \""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:48 +0000","from_user":"justweetyme","from_user_id":1035071400,"id":338744548316557312,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:47 +0000","from_user":"Pierredu19","from_user_id":630165516,"id":338744544633974784,"text":"#ManifPourTous : des affrontements aux Invalides http:\/\/t.co\/mQtQK7idAM"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:46 +0000","from_user":"KJerault","from_user_id":233665339,"id":338744538027925504,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:36 +0000","from_user":"BrightStar0907","from_user_id":1164176504,"id":338744497766793217,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:29 +0000","from_user":"marcoschinsky","from_user_id":517327670,"id":338744468217929728,"text":"RT @MathLOFF: La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/tMqMLXs4gJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:28 +0000","from_user":"mic_hug","from_user_id":28775453,"id":338744463738404864,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:26 +0000","from_user":"jssinfo","from_user_id":239711705,"id":338744454607409152,"text":"Ligne de front aux Invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/PmQnK2zhWV"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:25 +0000","from_user":"caracoq","from_user_id":344592915,"id":338744450115317761,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:19 +0000","from_user":"NaregKn","from_user_id":1001768100,"id":338744426392334337,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:16 +0000","from_user":"ChrisMichelFr","from_user_id":31077839,"id":338744415814299648,"text":"\u201c@Salome_L Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/c0ZI2llWtH\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:11 +0000","from_user":"MEWJ79","from_user_id":523264165,"id":338744393416716288,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:11 +0000","from_user":"Patourose","from_user_id":376786245,"id":338744392930164736,"text":"Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:10 +0000","from_user":"kkerima","from_user_id":252800491,"id":338744389289537536,"text":"Dans les dents la #Manifpourtous un juif qui r\u00e9compense un arabe, et un beau film sur les lesbiennes"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:08 +0000","from_user":"Entre2Tours","from_user_id":561253885,"id":338744382280835072,"text":"RT @othmannasrou: Pari r\u00e9ussi pour la #manifpourtous. Je suis impressionn\u00e9 par la capacit\u00e9 d'organisation et le sens du respect r\u00e9publicain des manifestants."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:04 +0000","from_user":"Megane_8D","from_user_id":527560962,"id":338744364798967808,"text":"RT @Willy_Rovelli: Pour soutenir la conception naturelle des enfants la #manifpourtous d\u00e9filera le jour de la f\u00eate des paires."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:03 +0000","from_user":"Pridemap","from_user_id":946392384,"id":338744357794480128,"text":"Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:01 +0000","from_user":"Lewiszche","from_user_id":11632152,"id":338744350630633473,"text":"Il y a des cons partout. Je me console en me disant qu'en France on ne sait pas faire dans la demi-mesure. #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:01 +0000","from_user":"adia66","from_user_id":84204116,"id":338744349431050241,"text":"RT @FredLaLune: Les #ManifPourTous rentrent chez eux apr\u00e8s qques mois de Manif'... Franchement, \u00e7a valait pas la peine de se d\u00e9placer http:\/\/t.co\/lkWtMVkBI1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:00 +0000","from_user":"xiaofengpinku","from_user_id":336633781,"id":338744346188845056,"text":"RT @Willy_Rovelli: Pour soutenir la conception naturelle des enfants la #manifpourtous d\u00e9filera le jour de la f\u00eate des paires."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:56 +0000","from_user":"fredcocharl","from_user_id":299760936,"id":338744332049862656,"text":"@Languedeuxpute: Comme dans \u00e9chauffour\u00e9es il y a \"fourr\u00e9\" la dinde @christineboutin participera \u00e9galement \u00e0 l'after #26mai #manifpourtous\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:56 +0000","from_user":"edensissi","from_user_id":971862548,"id":338744329696854016,"text":"RT @gonzagmalherbe: @FO_Giesbert le jour o\u00f9 vous arreterez de dire des conneries sera une grande date \u00e0 f\u00eater. #26mai #manifpourtous #onlacherien #onlr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:50 +0000","from_user":"NiqueTonParent2","from_user_id":956038812,"id":338744304128360449,"text":"RT @NdeSaintRomain: La moiti\u00e9 des stations de metro de Paris ferm\u00e9es. Tout \u00e7a pour 150 000 personnes ? #mensonges #manifpourtous #abrogationmaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:49 +0000","from_user":"acrimo","from_user_id":822043453,"id":338744302584868864,"text":"RT @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:45 +0000","from_user":"BabeWatin","from_user_id":499297785,"id":338744285165912064,"text":"Dieu envoie un temp\u00eate (le mariage pour tous) mais Jonas est sauv\u00e9 par une baleine (#manifpourtous) #veilleurs  #marguerite #Breteuil"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:45 +0000","from_user":"GaetanAndrieux","from_user_id":17420789,"id":338744284461268993,"text":"RT @JulieLeGoic: #manifpourtous violences, hashtags immondes (cf #tweetprecedent), fachos dans votre cort\u00e8ges, vous ne pouvez plus vous r\u00e9clamer de Gandhi."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:41 +0000","from_user":"Willy_Rovelli","from_user_id":253312786,"id":338744266522234882,"text":"Pour soutenir la conception naturelle des enfants la #manifpourtous d\u00e9filera le jour de la f\u00eate des paires."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:37 +0000","from_user":"Patriote_973","from_user_id":449256217,"id":338744250776834048,"text":"Il est temps que le parti sovi\u00e9tique se decide \u00e0 \u00e9couter le petit-peuple qu'il aime tant m\u00e9priser ! #ManifPourTous #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:34 +0000","from_user":"wsm270","from_user_id":36191393,"id":338744238827245570,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:33 +0000","from_user":"xpennec","from_user_id":190634964,"id":338744234121244672,"text":"Il cherchait \u00e0 rejoindre le lieu des affrontements. 2\/2 #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:29 +0000","from_user":"CBrousset","from_user_id":444039081,"id":338744217931223040,"text":"RT @othmannasrou: Pari r\u00e9ussi pour la #manifpourtous. Je suis impressionn\u00e9 par la capacit\u00e9 d'organisation et le sens du respect r\u00e9publicain des manifestants."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:29 +0000","from_user":"FabriceDrevon","from_user_id":87308381,"id":338744215259451393,"text":"RT @jacksometer: Palme d'or pour un film ( La vie d'Ad\u00e8le) sur l'homosexualit\u00e9 le jour de la #manifpourtous, \u00e7a fait du bien ! #cannes2013"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:17 +0000","from_user":"patoche84","from_user_id":105118180,"id":338744167138201600,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:11 +0000","from_user":"GuntherRedal","from_user_id":187260157,"id":338744141670383618,"text":"RT @BenjaminG__: Les t\u00e9moignages sont magiques ! Il ft les lire pour les croire ! La haine ordinaire #MariagePourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/1uUqvU2Ap4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:10 +0000","from_user":"pierrejsch","from_user_id":470976991,"id":338744137077633024,"text":"RT @CecileJry: La loi c'est la loi. Tu la respectes ou tu te casses. #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:05 +0000","from_user":"Tortoyse","from_user_id":108289814,"id":338744116739461120,"text":"J'aimerais \u00eatre \u00e0 Paris en ce moment m\u00eame, pour pouvoir leur cracher \u00e0 la gueule gentiment, pos\u00e9ment. #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:03 +0000","from_user":"Arybaux","from_user_id":70920002,"id":338744109281984514,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:02 +0000","from_user":"ojim_france","from_user_id":609416896,"id":338744103611277312,"text":"#Cambad\u00e9lis fait le lien entre #Manifpourtous et hooligans : http:\/\/t.co\/dAwkZHDbNU #psg  #trocadero"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:52 +0000","from_user":"MathLOFF","from_user_id":56325215,"id":338744062913961984,"text":"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/tMqMLXs4gJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:49 +0000","from_user":"YanuzS","from_user_id":493438983,"id":338744047667642369,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:38 +0000","from_user":"Lahirelsb","from_user_id":86542520,"id":338744004462145537,"text":"Ils ont du quitter la manif d\u00e8s la place I\u00e9na pour reprendre leur bus #Manifpourtous #ONLR http:\/\/t.co\/xueBj9BWRz"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:25 +0000","from_user":"fbu_82","from_user_id":758032711,"id":338743949395111936,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:24 +0000","from_user":"mahorchiche","from_user_id":82313419,"id":338743946144514048,"text":"Incidents en marge de la #Manifpourtous: \"400 \u00e0 500 militants radicaux, notamment d'extr\u00eame droite\", selon Laurent Nunez (PP de Paris)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:23 +0000","from_user":"FabienGrech","from_user_id":485917030,"id":338743939077136384,"text":"#manifpourtous  #26mai http:\/\/t.co\/eJhqaUyENB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:19 +0000","from_user":"thibaultdpr","from_user_id":348755668,"id":338743923050676224,"text":"RT @itele: Retour en images sur les premiers incidents survenus pr\u00e8s des #Invalides, \u00e0 #Paris, en marge de la #Manifpourtous http:\/\/t.co\/SXf7iL0uZb"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:18 +0000","from_user":"SGouez","from_user_id":459952550,"id":338743917447094272,"text":"RT @_politweet: #ManifPourTous Et toujours le silence radio de #Flamby !! Une preuve de plus qu'il n'est pas Pr\u00e9sident de TOUS les Fran\u00e7ais... #StopHollande"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:18 +0000","from_user":"jarousseau","from_user_id":17567021,"id":338743917375787009,"text":"RT @Martov: la #manifpourtous va r\u00e9ussir un exploit, rapprocher la police et la gauche :)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:16 +0000","from_user":"azurelite","from_user_id":43886088,"id":338743909125591041,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/SZitdsYUN4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:13 +0000","from_user":"opiamPG","from_user_id":854662140,"id":338743896832081922,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:12 +0000","from_user":"blaemag","from_user_id":581070678,"id":338743893300490240,"text":"RT @Salome_L: Les flics en civil sont avec jogging et bonnet .. Pas compl\u00e8tement raccord avec le civil de la #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:05 +0000","from_user":"follande","from_user_id":494772708,"id":338743864682741760,"text":"On a fait hyper-gaffe \u00e0 rien abimer !\n\n#26Mai #ManifPourTous #pelouseDeDelano\u00eb http:\/\/t.co\/9fwjC6kifJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:05 +0000","from_user":"abbeamar","from_user_id":278223385,"id":338743862996639745,"text":"Merci ! RT \u201c@LeHuffPost #manifpourtous : les #Veilleurs imperturbables http:\/\/t.co\/thYtCLwwRv\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:55 +0000","from_user":"Geekin_20","from_user_id":50797195,"id":338743824136421376,"text":"RT @Just1M0t: Hallu RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/iRn61TBkJp"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:54 +0000","from_user":"HAREL22","from_user_id":120609202,"id":338743818553810945,"text":"\u201c@JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous\u201d je rajouterai partisane"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:51 +0000","from_user":"monsieurhug","from_user_id":91534334,"id":338743805639540737,"text":"RT @centregaux: #manifpourtous : des manifestants s'en prennent \u00e0 la presse, aux CRS et au si\u00e8ge du PS. Vous avez dit \"pacifiques\" ?"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:46 +0000","from_user":"vio_Official","from_user_id":572136929,"id":338743784735125504,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:45 +0000","from_user":"CClement_2012","from_user_id":540849537,"id":338743779815198720,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:44 +0000","from_user":"Francebleubzh","from_user_id":86054785,"id":338743776661078016,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:43 +0000","from_user":"centregaux","from_user_id":118122782,"id":338743772227702784,"text":"#manifpourtous : des manifestants s'en prennent \u00e0 la presse, aux CRS et au si\u00e8ge du PS. Vous avez dit \"pacifiques\" ?"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:39 +0000","from_user":"alice13b","from_user_id":130626642,"id":338743757371482112,"text":"RT @KelianElla: \ud83d\udce3\ud83d\udce3 #manifpourtous ...le PS attaqu\u00e9 par le si\u00e8ge selon #Desir ...assez logique pour un lieu de regroupement de trou du cul ...."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:28 +0000","from_user":"CarretierG","from_user_id":494037039,"id":338743711292854272,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:22 +0000","from_user":"fabien_lorch","from_user_id":30979415,"id":338743682498969601,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:16 +0000","from_user":"DiDorleprince","from_user_id":341706672,"id":338743658440441856,"text":"RT @itele: Retour en images sur les premiers incidents survenus pr\u00e8s des #Invalides, \u00e0 #Paris, en marge de la #Manifpourtous http:\/\/t.co\/SXf7iL0uZb"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:14 +0000","from_user":"jeremrichard","from_user_id":223277812,"id":338743652367073280,"text":"RT @Salome_L : Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/66IYAmWWy8"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:11 +0000","from_user":"StphaneCariou","from_user_id":299190831,"id":338743639410880513,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:10 +0000","from_user":"JeanZeid","from_user_id":46386171,"id":338743634813927424,"text":"RT @MMaestracci: RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HjcUdgNOCS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:58 +0000","from_user":"Tizzfitz","from_user_id":50140483,"id":338743584926867457,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:57 +0000","from_user":"GilKennedy","from_user_id":287333441,"id":338743581315584001,"text":"Gilet pare-balle de guerre aux invalides #Perturbant RT @Salome_L: Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/qvX1F49tA8"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:57 +0000","from_user":"antuan","from_user_id":5661312,"id":338743581286219776,"text":"RT @Salome_L: La police commence \u00e0 se rapprocher du centre .. Les veilleurs sont en sandwich #manifpourtous http:\/\/t.co\/7Qbx3yWEvX"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:55 +0000","from_user":"Antwhat","from_user_id":17390989,"id":338743572352352256,"text":"La pont d'alma est bloqu\u00e9 par une barricade de CRS #manifpourtous #fachos #LT #manifpourrien"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:51 +0000","from_user":"xavmonty","from_user_id":83412210,"id":338743553977094144,"text":"RT @Salome_L: Pendant ce temps.. Les veilleurs imperturbables #manifpourtous http:\/\/t.co\/3scqmqYVd0"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:48 +0000","from_user":"LetemplierLoic","from_user_id":1389542826,"id":338743541931057152,"text":"RT @icosium59: \u201c@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/Xz4d77ZMJy\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:37 +0000","from_user":"olivierdussopt","from_user_id":278063562,"id":338743496326381568,"text":"+1 RT \u201c@JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:29 +0000","from_user":"icosium59","from_user_id":114675553,"id":338743460486082560,"text":"\u201c@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/Xz4d77ZMJy\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:23 +0000","from_user":"Foxity78","from_user_id":149893981,"id":338743437790679041,"text":"RT @phgosselin: @leLab_E1 que Sebaoun se rassure . #manifpourtous en verra d'autres ! Il obtient , lui , la palme de la provoc  . Ce qui est excessif ..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:20 +0000","from_user":"plarad","from_user_id":75584215,"id":338743425547509760,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:19 +0000","from_user":"vincny01","from_user_id":1120655828,"id":338743419075690496,"text":"RT @anti_UMPFN: 72% des fran\u00e7ais contre la #ManifPourTous: aucun m\u00e9dia n'en parle. Par contre qd Hollande perd 2 pts dans un sondage, l\u00e0 c'est du non stop."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:18 +0000","from_user":"ELHistorico7589","from_user_id":63832723,"id":338743414222909440,"text":"Une guerre...wow : sympa la ManifPourTous...\u201c@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/tAvJ0HOb4u\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:11 +0000","from_user":"hgwca","from_user_id":330382805,"id":338743385588375554,"text":"RT @Just1M0t: Hallu RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/iRn61TBkJp"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:07 +0000","from_user":"1CaptainTsubasa","from_user_id":135487277,"id":338743368127496192,"text":"RT @martinpaugam: Arr\u00eatez-tout. Image de l'ann\u00e9e ? #WTF RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/vt2ROjoiy4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:05 +0000","from_user":"SamHocevar","from_user_id":41902382,"id":338743363144675328,"text":"Sur @BFMTV, \u00c9ric Brunet pr\u00e9tend que sa m\u00e8re a retrouv\u00e9 des amis pas hasard dans la #ManifPourTous. Inconcevable sauf s'ils \u00e9taient 20 000."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:04 +0000","from_user":"Ti__Ta","from_user_id":41189207,"id":338743355557154816,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:58 +0000","from_user":"_gallo_pinto_","from_user_id":498263857,"id":338743332383629312,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:57 +0000","from_user":"JulieLeGoic","from_user_id":48795332,"id":338743328352919552,"text":"#manifpourtous violences, hashtags immondes (cf #tweetprecedent), fachos dans votre cort\u00e8ges, vous ne pouvez plus vous r\u00e9clamer de Gandhi."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:56 +0000","from_user":"Just1M0t","from_user_id":235174844,"id":338743322438955009,"text":"Hallu RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/iRn61TBkJp"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:52 +0000","from_user":"enahpets","from_user_id":8720472,"id":338743306014031872,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:47 +0000","from_user":"julienbellver","from_user_id":68654204,"id":338743286690897920,"text":"Le Figaro voit carr\u00e9ment une \"g\u00e9n\u00e9ration\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/GF88nryPKh"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:39 +0000","from_user":"TristanQM","from_user_id":22416221,"id":338743250829582336,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:34 +0000","from_user":"pellustration","from_user_id":406139858,"id":338743232999600128,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:29 +0000","from_user":"bloomee","from_user_id":24898882,"id":338743211428298753,"text":"Le pied de nez du 7eme art \u00e0 la #manifpourtous #laviedadele #palmedor"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:27 +0000","from_user":"LauraEden97","from_user_id":392125682,"id":338743202980958209,"text":"RT @ElPiett: How are you enjoying the 18th century, France? #manifpourtous #manifdelahonte"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:24 +0000","from_user":"PierreKanuty","from_user_id":21302947,"id":338743188594495488,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:21 +0000","from_user":"david_m_wagner","from_user_id":17530983,"id":338743175621513216,"text":"RT @LaManifPourTous: . @albdmt sur @itele :\"Des perturbateurs ont souhait\u00e9 semer le trouble 1h30 apr\u00e8s la fin de la #ManifPourTous\" #AbrogationMaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:15 +0000","from_user":"thisfrenchlife","from_user_id":14049604,"id":338743149675544577,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:13 +0000","from_user":"Max_Vess","from_user_id":312307608,"id":338743144751431681,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:11 +0000","from_user":"Mbcustode","from_user_id":498747756,"id":338743133829480449,"text":"RT @CerdagneFrance: #ManifPourTous Je repense \u00e0 l'in\u00e9narrable et path\u00e9tique Valls : \"Surtout, ne venez pas en famille, c'est dangereux.\" En \u00eatre r\u00e9duit \u00e0 \u00e7a !"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:10 +0000","from_user":"QChillou","from_user_id":197535822,"id":338743129454804992,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:27 +0000","from_user":"valentin_l","from_user_id":117793439,"id":338749994708377600,"text":"RT @_T_dR: .@valentin_l La #ManifPourTous s'est dispers\u00e9e \u00e0 19h. Aucun incident durant la journ\u00e9e. #Valls et #Ayrault ont dc eu tors de la d\u00e9conseiller"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:25 +0000","from_user":"Huntynette","from_user_id":85575657,"id":338749989557780480,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:24 +0000","from_user":"plasticarrow","from_user_id":215058742,"id":338749985225052160,"text":"RT @pietro_berti: \u201c@ktrinelebreton: \u00e7a me fera toujours rire ! @MathLOFF \"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/notlUaT0kZ \"\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:22 +0000","from_user":"alexmouchotte","from_user_id":12244992,"id":338749976672870400,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:20 +0000","from_user":"brunosarrodet","from_user_id":366570919,"id":338749967176962048,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:18 +0000","from_user":"thomas087","from_user_id":410093641,"id":338749958318600195,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:15 +0000","from_user":"EqualityFairy","from_user_id":421178097,"id":338749946499055616,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:11 +0000","from_user":"chrisquette","from_user_id":493016406,"id":338749931311464450,"text":"RT @martin76130: \u201c@EsperanceParis: Les #veilleurs avancent en direction des invalideS #directveilleurs #manifpourtous http:\/\/t.co\/teQ2vo7jKj\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:11 +0000","from_user":"iCanDoItgirl","from_user_id":19064222,"id":338749929310785536,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:10 +0000","from_user":"AFredo31000","from_user_id":114073151,"id":338749925116485632,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:06 +0000","from_user":"piotrmelala","from_user_id":567891799,"id":338749906737049600,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:04 +0000","from_user":"bebabessay","from_user_id":144247696,"id":338749898033856513,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:03 +0000","from_user":"loliv2809","from_user_id":361410207,"id":338749896947548162,"text":"RT @itele: Vincent Autin, futur 1er mari\u00e9 gay de France sur @itele: \"l'essentiel aujourd'hui, c'est de passer \u00e0 autre chose\" #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:14:02 +0000","from_user":"thierry_c","from_user_id":44578635,"id":338749890052108288,"text":"La limite du smartphone pour le LT : la nuit ! #manifpourtous RT @marineturchi: Nouvelle charge des CRS #invalides http:\/\/t.co\/L89Lgp30Fr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:59 +0000","from_user":"pietro_berti","from_user_id":937738092,"id":338749881088884736,"text":"\u201c@ktrinelebreton: \u00e7a me fera toujours rire ! @MathLOFF \"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/notlUaT0kZ \"\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:59 +0000","from_user":"__cyp","from_user_id":7845032,"id":338749879620861952,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:59 +0000","from_user":"JeandeRobien","from_user_id":610906968,"id":338749878660378624,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:55 +0000","from_user":"Binouite","from_user_id":297874133,"id":338749862008987648,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:54 +0000","from_user":"myricau","from_user_id":351511437,"id":338749856472506368,"text":"RT @axellelemaire: Mon fils dde \u00e0 1 officier garde r\u00e9p s'il y a des papys chez les manifestants. R\u00e9ponse: \"c la #manifpourtous mais l\u00e0 y'a plus q des casseurs\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:51 +0000","from_user":"Karmappa","from_user_id":105895223,"id":338749846737534976,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:50 +0000","from_user":"luciepaule2275","from_user_id":492979054,"id":338749840647389185,"text":"RT @pascal44p: #manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:49 +0000","from_user":"sebastienglasso","from_user_id":841455985,"id":338749838839656448,"text":"RT @MLP_officiel: L'escalade entre l'UMP et le PS sur la #manifpourtous est aussi artificielle que malsaine. MLP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:47 +0000","from_user":"tigerymous","from_user_id":19148041,"id":338749828932698112,"text":"RT @BenjaminG__: J'avais loup\u00e9 cette petite p\u00e9pite de nos amis jusnaturalistes @ManifJuristes :)#enjoy #MariagePourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/mrIJlkHpOt"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:47 +0000","from_user":"SSIAP4","from_user_id":209999168,"id":338749827565367296,"text":"RT @pierrecheynet: #Collard \"prestement refoul\u00e9 par le service d'ordre\"#UMP \u00e0 la #manifpourtous.A part \u00e7a, l'Express.fr titre: \"Le FN bouscule l'UMP\"... #Intox"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:44 +0000","from_user":"Bitchy_Boys","from_user_id":37643770,"id":338749814869200896,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:40 +0000","from_user":"aourell29","from_user_id":377915090,"id":338749800117837824,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:39 +0000","from_user":"mariette94val","from_user_id":524312432,"id":338749794262589440,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:37 +0000","from_user":"mandrake3430","from_user_id":1292276934,"id":338749787333607424,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:35 +0000","from_user":"manaufr","from_user_id":117146551,"id":338749779469283328,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:35 +0000","from_user":"CitoyennEloOoo","from_user_id":478657425,"id":338749779012108289,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:33 +0000","from_user":"Cebolla92","from_user_id":85898326,"id":338749770917085184,"text":"RT @RomainRossignol: La fin du CDI vot\u00e9 par le S\u00e9nat, pendant que tout le monde pr\u00e9f\u00e8re parler #manifpourtous #invalides #Hollande http:\/\/t.co\/ucqVimqRAa"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:32 +0000","from_user":"RomainRossignol","from_user_id":343910079,"id":338749767876214784,"text":"@diradefo @MdameMichu Il semblerait que J\u00e9r\u00f4me Cahuzac est pr\u00e9sent aux #invalides pour la #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:28 +0000","from_user":"AlexisTGF","from_user_id":446679333,"id":338749747173130240,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:27 +0000","from_user":"AnthonyFouchard","from_user_id":121861836,"id":338749746216845312,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:25 +0000","from_user":"tetunicois","from_user_id":464502436,"id":338749736997765122,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:18 +0000","from_user":"2QT_2B_STR8","from_user_id":351981700,"id":338749708371652608,"text":"Pas de casseurs, hein ! RT \u201c@Salome_L:  #manifpourtous http:\/\/t.co\/AoQhAkqEUX\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:18 +0000","from_user":"Papyfab","from_user_id":117731283,"id":338749707843158016,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:16 +0000","from_user":"PDumalanede","from_user_id":554581413,"id":338749700566040577,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:16 +0000","from_user":"d4v1d_0ff","from_user_id":211804337,"id":338749697768435712,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:11 +0000","from_user":"V_Citizen","from_user_id":59509957,"id":338749677824512000,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:11 +0000","from_user":"TonyMitchelli66","from_user_id":1273690998,"id":338749677560266753,"text":"RT @aourell29: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !  #manifpourtous http:\/\/t.co\/N9JYUZHEr4 via @we_are_pigeons"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:11 +0000","from_user":"DiesIraes","from_user_id":513715474,"id":338749676583002112,"text":"RT @ADAN_Officiel: Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:08 +0000","from_user":"Mat_A","from_user_id":26105117,"id":338749663744229379,"text":"\u00c7a a l\u2019air fun la #ManifPourTous  RT @marineturchi: #invalides http:\/\/t.co\/HBLj1xdHhb"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:07 +0000","from_user":"AdriendeMeaux","from_user_id":250795515,"id":338749661630324738,"text":"Alalala les gens me font rire avec leur #manifpourtous ... ils pronnent etre les garants de la societe mais en oubli la devise #tristesse"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:05 +0000","from_user":"cello_muse","from_user_id":636477992,"id":338749651660451843,"text":"RT @ChristinaGaelle: Ce qui me fait le+mal dans leur #ManifPourTous c'est le manque de respect pour les familles homoparentales et leurs enfants!Ils sont heureux"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:03 +0000","from_user":"jeujune","from_user_id":1091603312,"id":338749644936974336,"text":"RT @JeanMarcVILLER: Peur d'aller \u00e0 #ManifPourTous avec ses enfants ou de les confier \u00e0 l'Ecole? C'est clair: peur de #EcolePeillon! http:\/\/t.co\/10zYkmGtB3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:13:02 +0000","from_user":"jean_fabrice","from_user_id":163028724,"id":338749639656370176,"text":"L\u2019EXPLICATION \u201c@BretonNerveux4: #manifpourtous\nGenre vous allez me dire que le mariage est primordial ? Alors que les divorces fusent ?\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:29 +0000","from_user":"_Nico_","from_user_id":9401502,"id":338749499616919552,"text":"RT @FO_Giesbert: RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:26 +0000","from_user":"ADAN_Officiel","from_user_id":1187474786,"id":338749490393665539,"text":"Pour avoir enlev\u00e9 un sticker #ManifPourTous.\"@mattrouveyre Jeune homo de 18 ans agress\u00e9 physiquement \u00e0 Bordeaux. En ce moment aux urgences.\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:19 +0000","from_user":"David_vanH","from_user_id":269809161,"id":338749459066396672,"text":"RT @we_are_pigeons: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !\n\n#manifpourtous #abrogationmaintenant  \n\nhttp:\/\/t.co\/TNRv1WeF81\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:18 +0000","from_user":"ArethaConnery","from_user_id":507459476,"id":338749456067469313,"text":"RT @E_Mehdi: Vous regretterez am\u00e8rement la mod\u00e9ration des #ManifPourTous quand vous verrez les #ManifContreLeDroitDeVoteDesEtrangers."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:17 +0000","from_user":"GeorgesBerger","from_user_id":18973578,"id":338749451634094082,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:16 +0000","from_user":"Aurelien2b6","from_user_id":152206367,"id":338749446122774528,"text":"RT @fabiencarles: 1million pour 32800 m\u00b2 aux invalides \u00e7a fait 520 personnes dans mon 17m2. Mythooooos &gt; \u00e9galit\u00e9 #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:16 +0000","from_user":"jeresiste92","from_user_id":463786592,"id":338749445514596353,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:13 +0000","from_user":"BJM781","from_user_id":288991803,"id":338749436152913921,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:13 +0000","from_user":"FO_Giesbert","from_user_id":580843991,"id":338749433892175872,"text":"RT si tu soutiens les CRS faisant face actuellement aux fascistes de la #manifpourtous cognant sur les journalistes. #AllezLesPetits"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:03 +0000","from_user":"nanotousch","from_user_id":40301992,"id":338749392649601024,"text":"Situation incroyable aux #Invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/oEs2Y8zcc9"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:03 +0000","from_user":"Diderot12","from_user_id":129948456,"id":338749391152230400,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:02 +0000","from_user":"AndyCBD","from_user_id":84872249,"id":338749387746451456,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:01 +0000","from_user":"RomainGuyard","from_user_id":124232644,"id":338749384474894336,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:01 +0000","from_user":"Keke38680","from_user_id":463098703,"id":338749382671339520,"text":"RT @itele: #Manifpourtous: 84% des Fran\u00e7ais souhaiteraient que Frigide Barjot ne joue plus aucun r\u00f4le public \u00e0 l'avenir (BVA \/ Le Parisien)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:12:01 +0000","from_user":"hennaJo","from_user_id":471659724,"id":338749382365163521,"text":"@sebzboutet C'est en ce moment la #ManifPourTous ?"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:58 +0000","from_user":"Jamiedu54","from_user_id":526834453,"id":338749369962610689,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:54 +0000","from_user":"latruelle","from_user_id":1283884723,"id":338749355882319874,"text":"RT @MANUE_G: #manifpourtous manif pacifique c'est chouette bon enfant http:\/\/t.co\/KxqLbZsoS8"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:49 +0000","from_user":"AubeActu","from_user_id":106686430,"id":338749334873059328,"text":"RT @jedleroy: Donc la il y aurait 150.000 personnes ? A prendre le peuple pour des cons on provoque la R\u00e9volution #manifpourtous http:\/\/t.co\/blXvR6VJsc"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:46 +0000","from_user":"MmeLenvie","from_user_id":391539340,"id":338749322017505281,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:46 +0000","from_user":"MontChauve","from_user_id":394765835,"id":338749320780197888,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:40 +0000","from_user":"DewallensGaby","from_user_id":712275560,"id":338749294867791872,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:35 +0000","from_user":"MortauxCons","from_user_id":522477178,"id":338749276396068864,"text":"RT @HugoTravers: Apparemment, les casseurs du #PSG ont trouv\u00e9 de s\u00e9rieux concurrents en mati\u00e8re de connerie ! #manifpourtous #Invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:34 +0000","from_user":"BEDINISebastien","from_user_id":36735292,"id":338749269089583104,"text":"RT @benedicteliesse: Image terrible \u201c@Salome_L: Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/BwT45BzU3F\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:29 +0000","from_user":"JohanBENAZZOUZ","from_user_id":92417087,"id":338749249720291329,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:29 +0000","from_user":"PlacideSauvage","from_user_id":164807164,"id":338749249099538433,"text":"La #manifpourtous, une \"f\u00eate plut\u00f4t r\u00e9ussie\" (sic) #BFM ?! #wtf"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:22 +0000","from_user":"Elisa6666","from_user_id":120865840,"id":338749221761073153,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:21 +0000","from_user":"_A_Weiss_","from_user_id":477778623,"id":338749216925032448,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:21 +0000","from_user":"ArdrB","from_user_id":747890929,"id":338749215851290624,"text":"RT @champ_pignon: Invalides, place Vauban, avenues de Villars, de Breteuil, et de S\u00e9gur satur\u00e9es http:\/\/t.co\/KDmGsJMwFX #Manifpourtous #26mai"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:11 +0000","from_user":"JeanMarcVILLER","from_user_id":489310581,"id":338749172624809984,"text":"Peur d'aller \u00e0 #ManifPourTous avec ses enfants ou de les confier \u00e0 l'Ecole? C'est clair: peur de #EcolePeillon! http:\/\/t.co\/10zYkmGtB3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:05 +0000","from_user":"JoyYsf","from_user_id":317027524,"id":338749147328946176,"text":"RT @Akabbazs: Nothing about Paris is gorgeous today. Just disgusting. #manifpourtous #manifdelahonte"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:02 +0000","from_user":"Philippedecamps","from_user_id":159090275,"id":338749137489108992,"text":"Meilleure interpr\u00e9tation f\u00e9minine pour Barjot #manifpourtous #cannes2013"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:02 +0000","from_user":"MdameMichu","from_user_id":494120149,"id":338749136646045696,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:11:01 +0000","from_user":"leanfe4","from_user_id":186647026,"id":338749133416439808,"text":"@aymordi @GerarFernandez @SoyPuri @Tintalimon #manifpourtous cacerolazo en francia? Ahora si q los chetos de recoleta se van a agrandar"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:59 +0000","from_user":"PtitsPois","from_user_id":368638481,"id":338749122116980737,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:58 +0000","from_user":"pouceopposable","from_user_id":1145995544,"id":338749120166633474,"text":"RT @MarcHernandez_: Toujours fort Lib\u00e9!  Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une demain http:\/\/t.co\/AqPU99SO8A"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:56 +0000","from_user":"Nicolas_Surmont","from_user_id":469458630,"id":338749113292169216,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:56 +0000","from_user":"vmilchberg","from_user_id":6890532,"id":338749112293924865,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:56 +0000","from_user":"TheOccitan","from_user_id":637259252,"id":338749111534755840,"text":"RT @ntwolfmother: #Barjot a jet\u00e9 les autres organisateurs car ils veulent continuer! elle a sucomb\u00e9 aux charmes de #Valls #ManifPourTOUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:54 +0000","from_user":"BenjaminG__","from_user_id":208189540,"id":338749101015461888,"text":"J'avais loup\u00e9 cette petite p\u00e9pite de nos amis jusnaturalistes @ManifJuristes :)#enjoy #MariagePourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/mrIJlkHpOt"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:52 +0000","from_user":"PetiMuLo","from_user_id":279063860,"id":338749093688008706,"text":"Non mais n'importe quoi ! soupir... RT @julienbellver: Le Figaro voit carr\u00e9ment une \"g\u00e9n\u00e9ration\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/VHkGA3ymrR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:52 +0000","from_user":"Larmurerie","from_user_id":197359781,"id":338749093331484672,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:49 +0000","from_user":"bonsoirmichel","from_user_id":604704562,"id":338749080165548033,"text":"RT @nanotousch: Les #CRS ont totalement encadr\u00e9 les manifestants #manifpourtous #invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:47 +0000","from_user":"futurswing","from_user_id":562422413,"id":338749073639235584,"text":"\u201c@nanotousch: Les #CRS ont totalement encadr\u00e9 les manifestants #manifpourtous #invalides\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:46 +0000","from_user":"fabricemucci","from_user_id":378070152,"id":338749070808059905,"text":"RT @arnocast: Les #manifpourtous, le meilleur argument en faveur de l'expatriation #honte #marredecettefrance"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:44 +0000","from_user":"LoeizRoul","from_user_id":1083323934,"id":338749059110141952,"text":"Fourmiz ! ! #LMPT #manifpourtous http:\/\/t.co\/ENMSiWg0KI"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:42 +0000","from_user":"pascal95","from_user_id":43607022,"id":338749053393313793,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:34 +0000","from_user":"caro_caron","from_user_id":590003661,"id":338749018505089025,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:33 +0000","from_user":"zeyesnidzeno","from_user_id":20191250,"id":338749017100021760,"text":"Truc surprenant : les gentils #manifpourtous (shift 15h-19h) n'ont pas un mot contre les m\u00e9chants  #manifpourtous (shift 19h-gav)."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:32 +0000","from_user":"simplythe13","from_user_id":492969763,"id":338749009147600896,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:30 +0000","from_user":"gala444","from_user_id":126787904,"id":338749001123893248,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:27 +0000","from_user":"boite_boite","from_user_id":555554262,"id":338748988486463488,"text":"RT @fandetv: Henri Guaino, nous nous souviendrons  de votre soutien ind\u00e9fectible \u00e0 la #ManifPourTous (2\/2)\n#MariagePourTous http:\/\/t.co\/Irn3nvpj3C"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:26 +0000","from_user":"Zozote_Niki","from_user_id":284085035,"id":338748987697938432,"text":"RT @ThibaultGential: Allons-nous assister \u00e0 un affrontement entre #ManifPourTous et supporters du #PSG apr\u00e8s le match ? #GROSTROLL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:26 +0000","from_user":"MathieuDurquety","from_user_id":550846511,"id":338748984208261121,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:23 +0000","from_user":"SparkleToEscape","from_user_id":248801391,"id":338748972145451008,"text":"RT @Neoprofs: Comment les journalistes doivent-ils s'habiller pour \u00eatre pr\u00e9sents \u00e0 la #manifpourtous pacifique et non violente ? https:\/\/t.co\/sIh8QyOwTt"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:20 +0000","from_user":"Nniina_","from_user_id":299018689,"id":338748962129448960,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:14 +0000","from_user":"ThibaultGential","from_user_id":431849483,"id":338748937030737921,"text":"Allons-nous assister \u00e0 un affrontement entre #ManifPourTous et supporters du #PSG apr\u00e8s le match ? #GROSTROLL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:14 +0000","from_user":"hubert0612","from_user_id":922973006,"id":338748936338685952,"text":"RT @AntoineBoyer75: Beaucoup de monde aux Invalides ! Les #CRS chargent et gazent ! #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:13 +0000","from_user":"FranceBedos","from_user_id":123214391,"id":338748930613452800,"text":"9 interpellations ce soir aux #Invalides dans les affrontements avec les CRS. Rien \u00e0 voir avec les 92 de la journ\u00e9e. #ManifPourTous (@BFMTV)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:11 +0000","from_user":"MONBONHEUR1","from_user_id":592823197,"id":338748923449585664,"text":"@pascal44p je l'a RT celle la je l'adore ....\n#manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/SqIY0LBvGd"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:10 +0000","from_user":"Khalilbm","from_user_id":17820489,"id":338748918974259202,"text":"Keuwah un reubeu qui fait un film qui parle d'homosexualit\u00e9 et qui obtient la palme d'or le jour de la #manifpourtous? #tweetdefindumonde :)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:08 +0000","from_user":"chanamla","from_user_id":327558364,"id":338748910304632832,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:05 +0000","from_user":"arnocast","from_user_id":45662302,"id":338748895859462144,"text":"Les #manifpourtous, le meilleur argument en faveur de l'expatriation #honte #marredecettefrance"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:10:01 +0000","from_user":"alanisbj","from_user_id":449285966,"id":338748882844524544,"text":"RT @HospesHostis: Allez @BFMTV zoom un peu qu'on voit le bronzage des casseurs. #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:51 +0000","from_user":"Marie_Jou","from_user_id":132491941,"id":338748838208745472,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:50 +0000","from_user":"Im__Manon","from_user_id":117138930,"id":338748836765892608,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:49 +0000","from_user":"nathalieaudin","from_user_id":137855621,"id":338748829174214656,"text":"RT @fabiencarles: 1million pour 32800 m\u00b2 aux invalides \u00e7a fait 520 personnes dans mon 17m2. Mythooooos &gt; \u00e9galit\u00e9 #manifpourtous  #egalitepourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:48 +0000","from_user":"Jeromeprodhomme","from_user_id":138100844,"id":338748826540187648,"text":"RT @thierry_c: #presse #invalides RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/y7CXkzYkr0"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:47 +0000","from_user":"tdechampagn","from_user_id":547420730,"id":338748824174596096,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:47 +0000","from_user":"londonclash","from_user_id":864949519,"id":338748823767752704,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:45 +0000","from_user":"calipette","from_user_id":223382695,"id":338748811784622081,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:41 +0000","from_user":"Hoolister_","from_user_id":281566888,"id":338748797167472640,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:41 +0000","from_user":"benedicteliesse","from_user_id":56407337,"id":338748796450250752,"text":"Image terrible \u201c@Salome_L: Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/BwT45BzU3F\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:41 +0000","from_user":"fandetv","from_user_id":63478646,"id":338748793749123072,"text":"Henri Guaino, nous nous souviendrons  de votre soutien ind\u00e9fectible \u00e0 la #ManifPourTous (2\/2)\n#MariagePourTous http:\/\/t.co\/Irn3nvpj3C"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:40 +0000","from_user":"Fromzegulag","from_user_id":788996941,"id":338748792797007872,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:39 +0000","from_user":"Heelo1D","from_user_id":546985745,"id":338748790410457088,"text":"RT @GAGAWESOME_: Les enfants comme \u00e7a qui vont \u00e0 la #ManifPourTous &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; http:\/\/t.co\/89AAiKyXyn"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:39 +0000","from_user":"manifpourtous83","from_user_id":1092108078,"id":338748786971127810,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:38 +0000","from_user":"ntwolfmother","from_user_id":493031776,"id":338748783217213441,"text":"#Barjot a jet\u00e9 les autres organisateurs car ils veulent continuer! elle a sucomb\u00e9 aux charmes de #Valls #ManifPourTOUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:37 +0000","from_user":"tristanmf","from_user_id":7227522,"id":338748781896007680,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:36 +0000","from_user":"BriceSylvestre1","from_user_id":333399010,"id":338748774132367360,"text":"@mickaelariel @puremedias La #PalmeDor excite les #manifpourtous des Invalides ! http:\/\/t.co\/Xi7yPtUzWc"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:34 +0000","from_user":"floriandurand3","from_user_id":1315455853,"id":338748768616853505,"text":"RT @piekowa: #Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants \npr\u00e8s des Invalides\nslogans hostiles aux journalistes\net au gvmt (AFP)\n@itele"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:34 +0000","from_user":"LeBruitLaFureur","from_user_id":535518932,"id":338748765764714496,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:30 +0000","from_user":"marsu35","from_user_id":219355885,"id":338748751382446080,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:29 +0000","from_user":"MANUE_G","from_user_id":206125363,"id":338748746160541696,"text":"#manifpourtous manif pacifique c'est chouette bon enfant http:\/\/t.co\/KxqLbZsoS8"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:28 +0000","from_user":"_politweet","from_user_id":114775729,"id":338748741274181632,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:26 +0000","from_user":"AlexRebel_","from_user_id":490337810,"id":338748734932393985,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:22 +0000","from_user":"Little_Monkeeys","from_user_id":613788981,"id":338748718478135296,"text":"RT @alexdo37: Pourquoi ? Ils n'ont toujours rien compris ?? Un jour je vais faire une manif contre les cons qui me suit ?? #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:18 +0000","from_user":"Anonyme_curieux","from_user_id":359422134,"id":338748699796713472,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:15 +0000","from_user":"SchmidtkeCedric","from_user_id":461826069,"id":338748687679369216,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:05 +0000","from_user":"FranDIDIER","from_user_id":455692100,"id":338748647707652096,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:09:04 +0000","from_user":"Bruhlmann","from_user_id":241659010,"id":338748639889457152,"text":"RT @Jerem_MD: #ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:52 +0000","from_user":"Waspj","from_user_id":401290992,"id":338748591583662081,"text":"RT @ainsivalinfo: Une ambulance arrive aux #Invalides #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:51 +0000","from_user":"BukIsGod","from_user_id":331286051,"id":338748588802850817,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:51 +0000","from_user":"coralie1001","from_user_id":595866006,"id":338748587427106816,"text":"RT @piekowa: #Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants \npr\u00e8s des Invalides\nslogans hostiles aux journalistes\net au gvmt (AFP)\n@itele"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:50 +0000","from_user":"StefanCavers","from_user_id":279872903,"id":338748583249584129,"text":"RT @F_N_88: Manif pour tous: le #FN bouscule l'#UMP @LEXPRESS #manifpourtous http:\/\/t.co\/3FoecYLf8O"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:50 +0000","from_user":"alexdo37","from_user_id":361158080,"id":338748582372966400,"text":"Pourquoi ? Ils n'ont toujours rien compris ?? Un jour je vais faire une manif contre les cons qui me suit ?? #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:46 +0000","from_user":"natonhg","from_user_id":87377688,"id":338748568015880192,"text":"RT @Bebeuss: Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:46 +0000","from_user":"Neoprofs","from_user_id":490589779,"id":338748565771915264,"text":"Comment les journalistes doivent-ils s'habiller pour \u00eatre pr\u00e9sents \u00e0 la #manifpourtous pacifique et non violente ? https:\/\/t.co\/sIh8QyOwTt"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:44 +0000","from_user":"GHulsens","from_user_id":849426162,"id":338748556057907200,"text":"#Manifpourtous : \"Il ne s'agit pas de manifestants mais de casseurs\", d\u00e9clare Christophe #Cr\u00e9pin (UNSA-police) #Invalides #Paris"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:39 +0000","from_user":"dombouissou","from_user_id":17871187,"id":338748536382439427,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:39 +0000","from_user":"Astrow_LC","from_user_id":326101186,"id":338748534817955841,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:30 +0000","from_user":"Samuel_Lafont","from_user_id":88462044,"id":338748498562383872,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:28 +0000","from_user":"Nicolasudi62","from_user_id":269399115,"id":338748489997619201,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:25 +0000","from_user":"piekowa","from_user_id":458806722,"id":338748479671255041,"text":"#Manifpourtous: jets de projectiles par plusieurs manifestants \npr\u00e8s des Invalides\nslogans hostiles aux journalistes\net au gvmt (AFP)\n@itele"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:23 +0000","from_user":"Sakuuw","from_user_id":701586668,"id":338748469583945730,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:20 +0000","from_user":"mauzemontole","from_user_id":547957320,"id":338748455117783041,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:18 +0000","from_user":"OdetteRichert","from_user_id":570962113,"id":338748447765172224,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:16 +0000","from_user":"MathieuD_S","from_user_id":251595945,"id":338748441926705152,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:07 +0000","from_user":"chantalrebelle","from_user_id":125207364,"id":338748402802241537,"text":"RT @humourdedroite: Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:07 +0000","from_user":"BorisThiolay","from_user_id":115093117,"id":338748402533801984,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:08:00 +0000","from_user":"Guerlavais","from_user_id":112716692,"id":338748373525999616,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:57 +0000","from_user":"NouvelArbitre","from_user_id":799253460,"id":338748361039560705,"text":"RT @we_are_pigeons: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !\n\n#manifpourtous #abrogationmaintenant  \n\nhttp:\/\/t.co\/TNRv1WeF81\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:56 +0000","from_user":"FleurianeRose","from_user_id":746000443,"id":338748357101092864,"text":"RT @ntwolfmother: #Barjot sur @itele\"ne se reconnait plus dans les dirigeants\" du mouvement de la #Manifpourtous #Valls a trouv\u00e9 un truc pour la faire chanter"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:56 +0000","from_user":"Jerem_MD","from_user_id":361995292,"id":338748356845256704,"text":"#ManifPourTous : On a retrouv\u00e9 @MdameMichu... http:\/\/t.co\/BkUIh8fOjB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:54 +0000","from_user":"F_N_88","from_user_id":764478506,"id":338748349945610240,"text":"Manif pour tous: le #FN bouscule l'#UMP @LEXPRESS #manifpourtous http:\/\/t.co\/3FoecYLf8O"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:52 +0000","from_user":"humourdedroite","from_user_id":52331565,"id":338748339686346752,"text":"Dingue le nombre de motards qui sont venus \u00e0 la pacifique #manifpourtous et qui ont gard\u00e9 leur casque sur la t\u00eate ! http:\/\/t.co\/RRi4FGZjMo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:49 +0000","from_user":"etopie","from_user_id":12948642,"id":338748326855979010,"text":"RT @abbeamar: Merci ! RT \u201c@LeHuffPost #manifpourtous : les #Veilleurs imperturbables http:\/\/t.co\/thYtCLwwRv\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:48 +0000","from_user":"lamoniromero","from_user_id":80235962,"id":338748324834328577,"text":"RT @follande: Ce n'est pas que la R\u00e9publique a peur, mais on se m\u00e9fie quand m\u00eame des poussettes ...\n\n#ManifPourTous\n#PolicePS http:\/\/t.co\/HiiUvEpXwA"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:43 +0000","from_user":"ClemenceMiku","from_user_id":880713271,"id":338748301560135680,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:42 +0000","from_user":"LaNoctiflore","from_user_id":568534007,"id":338748297198059520,"text":"RT @NdeSaintRomain: La moiti\u00e9 des stations de metro de Paris ferm\u00e9es. Tout \u00e7a pour 150 000 personnes ? #mensonges #manifpourtous #abrogationmaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:42 +0000","from_user":"sebtik","from_user_id":11842122,"id":338748296615051264,"text":"Les images des #casseurs #manifpourtous sur iT\u00e9l\u00e9 sont assez impressionnantes."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:40 +0000","from_user":"ldevilloutreys","from_user_id":192704753,"id":338748287689568256,"text":"Apr\u00e8s la #manifpourtous pacifique, CRS face \u00e0 des perturbateurs avec projectiles et des #veilleurs tranquilles sur l'esplanade des Invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:39 +0000","from_user":"vince1786","from_user_id":373973181,"id":338748284757745664,"text":"RT @Salome_L: Il me reste 20% de batterie sur mon portable pro et 10% sur le perso il est temps que \u00e7a se termine #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:37 +0000","from_user":"Romain_FO","from_user_id":365438321,"id":338748275161182208,"text":"Spotted une meuf avec son sweat #ManifPourTous dans mon m\u00e9tro #Beurk"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:36 +0000","from_user":"imodine","from_user_id":111694745,"id":338748272711712769,"text":"RT @pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/B86NJjg66S"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:35 +0000","from_user":"GiovanniAnversa","from_user_id":906943273,"id":338748270081875968,"text":"RT @angelo_bri: Appena finita #manifpourtous che vuole abolire la legge che consente il matrimonio gay in Francia a Cannes vince un film su due ragazze gay"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:33 +0000","from_user":"MagalieHerlem","from_user_id":494129264,"id":338748261928153088,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:33 +0000","from_user":"sebzboutet","from_user_id":434462618,"id":338748259294142464,"text":"La racaille est de sortie #manifpourtous #manifdelahonte"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:32 +0000","from_user":"dnsdrs","from_user_id":15119739,"id":338748256504905728,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:22 +0000","from_user":"macinside","from_user_id":7084742,"id":338748214968725506,"text":"RT @JerryShow2: \u201c@AL1_T: Pas du tout homophobe la #manifpourtous #mariagepourtous  http:\/\/t.co\/WuskwzloQo\"\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:20 +0000","from_user":"legeremilie1","from_user_id":999587480,"id":338748207238623233,"text":"RT @pascal44p: #manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:14 +0000","from_user":"FioMog","from_user_id":272461268,"id":338748179761729536,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:11 +0000","from_user":"HeleneFontanaud","from_user_id":264192701,"id":338748168852348928,"text":"@megaconnard @PhilippeGuibert pas s\u00fbre que \u00e7a passe mieux chez les fous de la #manifpourtous \ud83d\ude03"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:11 +0000","from_user":"Martov","from_user_id":21640730,"id":338748168143507456,"text":"RT @abdulshaz: Un manifestant me met au d\u00e9fi de \"trouver une seule personne capable de violence aux Invalides\". #manifpourtous r\u00e9ponse dans quelques heures"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:10 +0000","from_user":"martin76130","from_user_id":252552050,"id":338748164930670593,"text":"\u201c@deRati: Je crois que \u00e7a avance aux #Invalides. #CRS #ManifPourTous http:\/\/t.co\/7dGHqp99l1\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:07 +0000","from_user":"jgiovannoni","from_user_id":47706812,"id":338748150456135680,"text":"RT @Salome_L: Il me reste 20% de batterie sur mon portable pro et 10% sur le perso il est temps que \u00e7a se termine #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:06 +0000","from_user":"mc_1220","from_user_id":508752598,"id":338748147859849217,"text":"RT @we_are_pigeons: Photo aerienne #Invalides #26Mai : 150 000 personnes ????  Non non non !\n\n#manifpourtous #abrogationmaintenant  \n\nhttp:\/\/t.co\/TNRv1WeF81\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:06 +0000","from_user":"romainthomazeau","from_user_id":375573313,"id":338748145037094916,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:04 +0000","from_user":"mayasdreams","from_user_id":102766650,"id":338748140075229187,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:04 +0000","from_user":"FloHmz","from_user_id":194972954,"id":338748137768370176,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:04 +0000","from_user":"Phil_Haus","from_user_id":537477494,"id":338748137336340480,"text":"RT @Amk84000: Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:03 +0000","from_user":"Languedebip","from_user_id":485915695,"id":338748134555521025,"text":"Entendre les casseurs de #manifpourtous chanter la Marseillaise... Rouget de Lisle doit se retourner dans sa tombe ! #GAVpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:03 +0000","from_user":"FreezPakAuChoco","from_user_id":1144938307,"id":338748133880254464,"text":"Les participants de la #manifpourtous devraient plut\u00f4t s'inqui\u00e9ter pour les enfants \u00e9lev\u00e9s par les casseurs des Invalides."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:01 +0000","from_user":"ainsivalinfo","from_user_id":462258095,"id":338748126707994624,"text":"Une ambulance arrive aux #Invalides #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:07:00 +0000","from_user":"lilili69lilili","from_user_id":1146439224,"id":338748120018067457,"text":"RT @champ_pignon: #Manifpourtous, de nombreuses personnes n'ont pas \u00e9t\u00e9 compt\u00e9es, n'\u00e9tant jamais arriv\u00e9es aux Invalides ! http:\/\/t.co\/XhTEbHzBAC"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:58 +0000","from_user":"vincent_vauclin","from_user_id":249091144,"id":338748110320832512,"text":"La #DissidenceFran\u00e7aise \u00e9tait pr\u00e9sente aujourd'hui contre le mariage gay, aux c\u00f4t\u00e9s de #Civitas ! #manifpourtous http:\/\/t.co\/DIQNjwiw5O"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:57 +0000","from_user":"AimeeLoved_B","from_user_id":162764688,"id":338748110081765377,"text":"Genre franchement, c'est quoi votre argument pour dire qu'\u00eatre gay c'est mauvais? Un texte qui date de 3500 ans? Ridicule... #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:57 +0000","from_user":"PhilU_2","from_user_id":214123881,"id":338748107565170690,"text":"RT @pascal44p: #manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:56 +0000","from_user":"Salome_L","from_user_id":19233676,"id":338748105447051264,"text":"Combien de policiers pour faire tout le tour de la place des Invalides en rangs serr\u00e9s et se rapprocher doucement du centre #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:27 +0000","from_user":"capecodmiss","from_user_id":127080148,"id":338747983153725440,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:22 +0000","from_user":"juannovali","from_user_id":992159581,"id":338747960273813504,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:17 +0000","from_user":"Amk84000","from_user_id":47336512,"id":338747941827260416,"text":"Sid\u00e9rant. RT \u201c@pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/gJOT36IPT4\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:17 +0000","from_user":"huguesrenson","from_user_id":705617755,"id":338747940279558147,"text":"RT @MMaestracci: RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HjcUdgNOCS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:16 +0000","from_user":"anouchkacohen","from_user_id":312888560,"id":338747935846170625,"text":"RT @ntwolfmother: #Barjot sur @itele\"ne se reconnait plus dans les dirigeants\" du mouvement de la #Manifpourtous #Valls a trouv\u00e9 un truc pour la faire chanter"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:13 +0000","from_user":"LucBentz","from_user_id":183207275,"id":338747926182506497,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:13 +0000","from_user":"Lloyd__Hopkins","from_user_id":370932257,"id":338747924093739009,"text":"RT @E_Dupin: Frime ? RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/n6blNJKhKK"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:04 +0000","from_user":"TorrideFL","from_user_id":1127243618,"id":338747885304807424,"text":"RT @M4CHI4V3L: \u201c@Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/0KZIJOpNRv"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:02 +0000","from_user":"s_ignatovitch","from_user_id":493515305,"id":338747879176933377,"text":"RT @aconstant92: #manifpourtous #zemmour : Le Gouvernement impitoyable avec la France profonde, indulgent avec la racaille"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:01 +0000","from_user":"ABMauger","from_user_id":182906244,"id":338747872667377664,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:00 +0000","from_user":"Bebeuss","from_user_id":381184790,"id":338747870557638656,"text":"Le gvt remercie les participants de la #ManifPourTous de l'avoir aider \u00e0 d\u00e9tourner l'attention des citoyens pendant 6 Mois #ChiffonRouge"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:06:00 +0000","from_user":"pascal44p","from_user_id":137370532,"id":338747868573741057,"text":"#manifpourtous mise en danger de la vie d un CRS... http:\/\/t.co\/Ioj7mD1Nur"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:48 +0000","from_user":"aymordi","from_user_id":193045025,"id":338747820142112768,"text":"@GerarFernandez @SoyPuri @Tintalimon che, fijens\u00e9 las cosas que estoy retuiteando del cacerolazo franc\u00e9s. Est\u00e2 pasando ahora #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:29 +0000","from_user":"Nox_Ley","from_user_id":93064156,"id":338747739733098496,"text":"Sinon \u00e0 part \u00e7a c'est toujours dr\u00f4le de se marrer sur le tabassage des participants de la #ManifPourTous, hein :D"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:27 +0000","from_user":"teppdude","from_user_id":17400044,"id":338747730870550528,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous #26mai Pour dire non au gender , \u00e0 la PMA , GPA et \u00e0 l'ouverture d'autres fronts societaux , il fallait \u00eatre la ! #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:25 +0000","from_user":"alefdiakonos","from_user_id":235223292,"id":338747723358547969,"text":"RT @RogerHalsted: Com'\u00e8 che #repubblica tace sulla #manifpourtous che coinvolge un milione di persone e pubblica la letterina dello sfigato di turno?"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:20 +0000","from_user":"_Karmapolis","from_user_id":188416846,"id":338747704039583744,"text":"RT @Margoyave_: Apr\u00e8s avoir vu ce qu'il s'est pass\u00e9 aux Invalides, je n'esp\u00e8re qu'une seule chose : que cette #manifpourtous ait \u00e9t\u00e9 la derni\u00e8re."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:15 +0000","from_user":"L_ami_Nekane","from_user_id":334066302,"id":338747679872000001,"text":"RT @karabov: La #manifpourtous est en train de nous refaire le coup du Trocad\u00e9ro aux Invalides. #pitoyable"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:12 +0000","from_user":"sarmcdonnell","from_user_id":117455135,"id":338747670665510912,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:02 +0000","from_user":"FrancoiseCaron","from_user_id":999252745,"id":338747625694179329,"text":"RT @fandetv: VIDEO:BFMTV, Interview Ludovine de la Roch\u00e8re apr\u00e8s la #ManifPourTous : http:\/\/t.co\/Pl7HCxSY5L\n#MariagePourTous #MariageGay @LaManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:05:01 +0000","from_user":"Latifah75","from_user_id":249152631,"id":338747621919305729,"text":"RT ;@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/lNZ0f1SlQE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:58 +0000","from_user":"champ_pignon","from_user_id":197063362,"id":338747608405262339,"text":"#Manifpourtous, de nombreuses personnes n'ont pas \u00e9t\u00e9 compt\u00e9es, n'\u00e9tant jamais arriv\u00e9es aux Invalides ! http:\/\/t.co\/XhTEbHzBAC"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:53 +0000","from_user":"thibaultparis","from_user_id":208413463,"id":338747587056238592,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:51 +0000","from_user":"Robespierre2013","from_user_id":827131363,"id":338747579951104000,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Est-ce que jeter des barri\u00e8res sur des gardes mobiles est plus saint que jeter des gardes-barri\u00e8res sans mobile \u00e0 parent."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:50 +0000","from_user":"theonet65","from_user_id":995594388,"id":338747576247545856,"text":"#ManifpourTous les 2 photos qui font le plus r\u00e9agir sur Twitter 2\/2 http:\/\/t.co\/3qmFw0efE4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:49 +0000","from_user":"niquesarahce","from_user_id":399484284,"id":338747570866245632,"text":"Les fils de putes qui \u00e9taient \u00e0 la #manifpourtous, je vais leur caler leurs drapeaux dans le cul."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:46 +0000","from_user":"Safae_F","from_user_id":427690503,"id":338747561382903809,"text":"RT @E_Mehdi: Vous regretterez am\u00e8rement la mod\u00e9ration des #ManifPourTous quand vous verrez les #ManifContreLeDroitDeVoteDesEtrangers."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:46 +0000","from_user":"JonLivin","from_user_id":313420534,"id":338747561018019840,"text":"La #manifpourtous se termine par un pied de nez avec la palme d'or attribu\u00e9e aux amours lesbiens de la vie d'Ad\u00e8le de #Kechiche."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:44 +0000","from_user":"chdelporte","from_user_id":393627660,"id":338747550976839680,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:38 +0000","from_user":"Lautrec31","from_user_id":493435606,"id":338747527010594816,"text":"RT @Madydy77: Je suis un \u00e2ne j ai voter pour un \u00e2ne hollande demission #manifpourtous http:\/\/t.co\/wN54Q0ifeL"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:29 +0000","from_user":"C__T__W","from_user_id":48484744,"id":338747487961616384,"text":"RT @AudeBaron: 1 million vs 150.000 : le fantasme des chiffres en un sch\u00e9ma #manifpourtous https:\/\/t.co\/9QxYJhYi8b via @jdebauce @latruelle"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:27 +0000","from_user":"Alkanz","from_user_id":7627832,"id":338747478369239041,"text":"RT @pprevert: Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/B86NJjg66S"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:25 +0000","from_user":"AceTeaa","from_user_id":592523426,"id":338747471285075968,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:21 +0000","from_user":"ninarevolution","from_user_id":83880115,"id":338747455002775552,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:20 +0000","from_user":"deuxiemetour","from_user_id":554843376,"id":338747452612022272,"text":"RT @JCFromantin: A la #manifpourtous pour mettre en garde le Gouvernement contre les tentations PMA\/GPA et rappeler l'attachement aux valeurs de la famille"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:18 +0000","from_user":"Lebenado","from_user_id":96237379,"id":338747442407280640,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:13 +0000","from_user":"cha_matou","from_user_id":335860185,"id":338747420517220352,"text":"RT @Just1M0t: Hallu RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/iRn61TBkJp"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:11 +0000","from_user":"emmarguerite","from_user_id":964239906,"id":338747414695510016,"text":"RT @Atomic_74: Si @itele est honn\u00eate et que je le suis \u00e9galement, faut \u00eatre franc, les tar\u00e9s casseurs ne sont pas les #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:11 +0000","from_user":"vandemeulebrou","from_user_id":560991444,"id":338747412292190209,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous #26mai Pour dire non au gender , \u00e0 la PMA , GPA et \u00e0 l'ouverture d'autres fronts societaux , il fallait \u00eatre la ! #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:10 +0000","from_user":"levelb_","from_user_id":1068828068,"id":338747407355494401,"text":"RT @s_ignatovitch: On est fouill\u00e9 par les CRS pour rentrer chez @Les_Veilleurs #honte #manifpourtous #veilleurs #abrogationmaintenant http:\/\/t.co\/4J22CwFaG7"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:09 +0000","from_user":"Loup_solidaire","from_user_id":427277574,"id":338747402586570754,"text":"RT @rambaultv: Vivement la fin de la #manifpourtous, du d\u00e9bat sur le #mariagepourtous ! Il est temps pour la Droite de proposer et non plus s'opposer. #UMP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:06 +0000","from_user":"pprevert","from_user_id":46642939,"id":338747391324876800,"text":"Bienvenue en France ! RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/B86NJjg66S"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:04:05 +0000","from_user":"Margoyave_","from_user_id":309024736,"id":338747385964531712,"text":"RT @ChrisMichelFr: \u201c@Salome_L Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/c0ZI2llWtH\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:57 +0000","from_user":"Joan_Louis_Font","from_user_id":127328676,"id":338747353039261696,"text":"Aller \u00e0 la Rosa Bonnheur \/ Sunday Marcel &amp; maintenant \u00e0 la #LIM pour dire STOP \u00e0 la #manifpourtous ! \nEn prime la #palmedor a #VieAdele !"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:57 +0000","from_user":"SylvieTolmont","from_user_id":456917253,"id":338747352514961409,"text":"RT @yanngalut: En appelant \u00e0 la #manifpourtous l'UMP porte une grande part de responsabilit\u00e9 face aux violences dont sont victimes les forces de l'ordre..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:42 +0000","from_user":"Tchouktchou_k","from_user_id":203032542,"id":338747291655602178,"text":"Eh ben, ils sont pas si fiste les participants de la #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:36 +0000","from_user":"moniqueroyer","from_user_id":30939939,"id":338747266489806848,"text":"Dans l\u2019apocalypse selon Pierre Lellouche, pas de #manifpourtous mais des hordes de #roms #laFranceapeurleretour http:\/\/t.co\/PegTbBSy6W"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:31 +0000","from_user":"reidoth","from_user_id":303154397,"id":338747243697930240,"text":"RT @gustaveparking: #manifpourtous Est-ce que jeter des barri\u00e8res sur des gardes mobiles est plus saint que jeter des gardes-barri\u00e8res sans mobile \u00e0 parent."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:29 +0000","from_user":"FranckDebeaud","from_user_id":331676157,"id":338747236051722240,"text":"RT @dirtyharry71: #ManifPourTous Il y aurait 150 000 personnes selon la pr\u00e9fecture de Police. #Valls continue \u00e0 prendre les gens pour des cons..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:17 +0000","from_user":"juls_eve","from_user_id":301853897,"id":338747185531338753,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:08 +0000","from_user":"cambouscasse","from_user_id":449979913,"id":338747148030070784,"text":"Quel scandale ce qui s'est passe \u00e0 la manifestation #manifpourtous #grosmalades"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:05 +0000","from_user":"Zorro_justicier","from_user_id":988372536,"id":338747135317114880,"text":"#manifpourtous venez rejoindre les #veilleurs avenue de breteuil c\u00f4t\u00e9 place vauban."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:03:03 +0000","from_user":"deRati","from_user_id":628126313,"id":338747124818788352,"text":"Je crois que \u00e7a avance aux #Invalides. #CRS #ManifPourTous http:\/\/t.co\/KvQhpidJ3D"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:59 +0000","from_user":"marineturchi","from_user_id":46446811,"id":338747112663695363,"text":"Aux #invalides, drapeaux fran\u00e7ais et de la #manifpourtous en premi\u00e8re ligne."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:59 +0000","from_user":"Yasmilady","from_user_id":142598572,"id":338747110235176961,"text":"RT @AudeBaron: 1 million vs 150.000 : le fantasme des chiffres en un sch\u00e9ma #manifpourtous https:\/\/t.co\/9QxYJhYi8b via @jdebauce @latruelle"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:57 +0000","from_user":"ObjectifDroite","from_user_id":1157290465,"id":338747102358274048,"text":"RT @VeilleSelestat: Les #Veilleurs de #S\u00e9lestat en force \u00e0 Paris pour la grande #ManifPourTous du #26mai 2013. #OnNeLacheRien http:\/\/t.co\/OcF4zdVXWn"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:53 +0000","from_user":"flohin","from_user_id":219397176,"id":338747085530730496,"text":"RT @Salome_L: Et l'autre qui se fait charger par derri\u00e8re #manifpourtous http:\/\/t.co\/LFJnk9ISOE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:52 +0000","from_user":"LouisMilanoD","from_user_id":457620401,"id":338747083228069889,"text":"RT @fabienpaillot: Le ridicule ne tue pas RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/nY6qS5J2SI"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:50 +0000","from_user":"AudeBaron","from_user_id":18125180,"id":338747073178521601,"text":"Et il s'en vante #manifpourtous RT @vivien_hoch Les manifestants s'attaquent aux CRS, symboles du pouvoir d\u00e9cadent, mais ne d\u00e9truisent rien"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:47 +0000","from_user":"maurtyfer","from_user_id":343349453,"id":338747061451231232,"text":"RT @TheAvidaDollars: FLASH ACTU : 2 homosexuels frapp\u00e9s par des manifestants Porte Maillot. #ManifPourTous &lt;&lt;&lt; #ManifDeLaHaine &gt;&gt;&gt;"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:46 +0000","from_user":"HAMONVIR","from_user_id":478058571,"id":338747055281422336,"text":"RT @ntwolfmother: #Barjot a retourn\u00e9 sa veste!et abandonne les troupes de la #ManifPourTous-soit #Valls a trouv\u00e9 un truc louche sur elle soit elle c vendue!"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:42 +0000","from_user":"TeamPSG__","from_user_id":1393595936,"id":338747038982352896,"text":"RT @HugoTravers: Apparemment, les casseurs du #PSG ont trouv\u00e9 de s\u00e9rieux concurrents en mati\u00e8re de connerie ! #manifpourtous #Invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:38 +0000","from_user":"LMPT_Poitou","from_user_id":1336054920,"id":338747022372913152,"text":"RT @Le_Reel: Alors, pas plus de 150 000 personnes sur cette photo ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/rWz8ccq84d\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:37 +0000","from_user":"RemyFleury","from_user_id":197546958,"id":338747019206205440,"text":"RT @MathLOFF: La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/tMqMLXs4gJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:36 +0000","from_user":"Messa_chelkia","from_user_id":96003627,"id":338747013015408640,"text":"RT @MMaestracci: RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HjcUdgNOCS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:33 +0000","from_user":"julesbiron","from_user_id":381467710,"id":338747002714206208,"text":"RT @martinpaugam: Arr\u00eatez-tout. Image de l'ann\u00e9e ? #WTF RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/vt2ROjoiy4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:26 +0000","from_user":"SBelbachir","from_user_id":524240651,"id":338746970292236289,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:19 +0000","from_user":"jfporchez","from_user_id":295249309,"id":338746944480493568,"text":"RT @AudeBaron: Contexte navrant mais tr\u00e8s belle photo #manifpourtous RT @marineturchi #invalides http:\/\/t.co\/j6B0PHyrcV"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:15 +0000","from_user":"victorbellec","from_user_id":39761398,"id":338746926554021888,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:15 +0000","from_user":"Jules_Lecomte","from_user_id":40857776,"id":338746926436589568,"text":"RT @martinpaugam: Arr\u00eatez-tout. Image de l'ann\u00e9e ? #WTF RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/vt2ROjoiy4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:15 +0000","from_user":"J_de_Leiris","from_user_id":389978629,"id":338746925673218048,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous condamnation sans appel des casseurs aux #invalides . N'ont rien a voir avec #manifpourtous . Amalgame ind\u00e9cent . #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:10 +0000","from_user":"HugoTravers","from_user_id":53336284,"id":338746904869482497,"text":"Apparemment, les casseurs du #PSG ont trouv\u00e9 de s\u00e9rieux concurrents en mati\u00e8re de connerie ! #manifpourtous #Invalides"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:05 +0000","from_user":"JonBlum","from_user_id":5610642,"id":338746885584064512,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:02:04 +0000","from_user":"karavage69","from_user_id":929996576,"id":338746879733014528,"text":"RT @VoiciVoilou: Un #CRS en difficult\u00e9. \n#manifpourtous\nViolence inacceptable ! http:\/\/t.co\/1yLFFykwKo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:56 +0000","from_user":"Family_Gay_com","from_user_id":117407454,"id":338746847608840193,"text":"\"@Salome_L: Les CRS se retrouvent la cible de tous les projectiles. #manifpourtous http:\/\/t.co\/WbIe5d5IpQ\" \u00e7a devient grave quand mm #manif"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:56 +0000","from_user":"P_GAGNIERE","from_user_id":610095565,"id":338746846291828737,"text":"@JUVICHY moi je suis pour l'ordre r\u00e9publicain en toutes circonstances. Toi tu as des indignations \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable. #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:43 +0000","from_user":"Yasmineeeech","from_user_id":1134367200,"id":338746791749091328,"text":"La #ManifPourTous se termine dans la violence et les affrontements... C'est dommage"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:41 +0000","from_user":"gustaveparking","from_user_id":610242039,"id":338746782009937920,"text":"#manifpourtous Est-ce que jeter des barri\u00e8res sur des gardes mobiles est plus saint que jeter des gardes-barri\u00e8res sans mobile \u00e0 parent."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:36 +0000","from_user":"CrazyIndoMonkey","from_user_id":1150789543,"id":338746764771344385,"text":"RT @GregLeclerc: Photo Invalides : champ de bataille #manifpourtous PHOTO @marineturchi http:\/\/t.co\/HV9qiNvvtE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:30 +0000","from_user":"fabienpaillot","from_user_id":91863617,"id":338746738330451968,"text":"Le ridicule ne tue pas RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/nY6qS5J2SI"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:28 +0000","from_user":"MiniLabiur","from_user_id":552171483,"id":338746728259928064,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:22 +0000","from_user":"alexaussedat","from_user_id":17688298,"id":338746702141988864,"text":"RT @Louis_San: RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:21 +0000","from_user":"petaramesh","from_user_id":99245311,"id":338746698048348160,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:13 +0000","from_user":"robertsoizic","from_user_id":1106725483,"id":338746667698368512,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:03 +0000","from_user":"GregLeclerc","from_user_id":1346104482,"id":338746623502995456,"text":"Photo Invalides : champ de bataille #manifpourtous PHOTO @marineturchi http:\/\/t.co\/HV9qiNvvtE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:01 +0000","from_user":"Rushkoff18","from_user_id":30921943,"id":338746616628527104,"text":"@barkettedelu Et y a que des gens comme \u00e7a pour imaginer que la #manifpourtous a quelque chose \u00e0 voir avec les supps de PAris."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:00 +0000","from_user":"dhenneton","from_user_id":465367030,"id":338746611691823104,"text":"RT @albanvdk: Le gagnant du jour ! #manifpourtous #ManifDeLaHonte http:\/\/t.co\/YpkIHDw82j"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:01:00 +0000","from_user":"MOA7BON","from_user_id":299831200,"id":338746611410800640,"text":"L'id\u00e9al d'une fin de manif !!! #manifencours #manifpourtous ! Belle nuit \u00e9toil\u00e9e! Ne vous laissez pas berner! http:\/\/t.co\/f4jPjtx6Ic"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:57 +0000","from_user":"josiezezet","from_user_id":614881679,"id":338746598114861059,"text":"RT @AudeBaron: 1 million vs 150.000 : le fantasme des chiffres en un sch\u00e9ma #manifpourtous https:\/\/t.co\/9QxYJhYi8b via @jdebauce @latruelle"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:52 +0000","from_user":"E_Dupin","from_user_id":46151256,"id":338746578204516353,"text":"Flexibilit\u00e9 ! RT @Salome_L: Les flics en civil sont avec jogging et bonnet .. Pas compl\u00e8tement raccord avec le civil de la #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:48 +0000","from_user":"pocket_pau","from_user_id":19234625,"id":338746563251802113,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:38 +0000","from_user":"MarieMarchi","from_user_id":557464571,"id":338746521250045952,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:37 +0000","from_user":"jcdsopi","from_user_id":45400645,"id":338746515705196544,"text":"Ne faisons pas l'amalgame entre quelques racailles d'extr\u00eame droite et d'honn\u00eates citoyens de droite extr\u00eame #manifpourtous #hainetranquille"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:33 +0000","from_user":"manifpourtous25","from_user_id":1163967229,"id":338746498303008769,"text":"RT @Le_Reel: Alors, pas plus de 150 000 personnes sur cette photo ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/rWz8ccq84d\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:31 +0000","from_user":"JulienIelsch","from_user_id":120584165,"id":338746491868954624,"text":"RT @MMaestracci: RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HjcUdgNOCS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:21 +0000","from_user":"OPredhomme","from_user_id":444806820,"id":338746449611325443,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:19 +0000","from_user":"Glambertaccroes","from_user_id":134179437,"id":338746439654060033,"text":"RT @Pierredu19: #ManifPourTous : des affrontements aux Invalides http:\/\/t.co\/mQtQK7idAM"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:17 +0000","from_user":"PaulGRennes","from_user_id":195410381,"id":338746431991054336,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:15 +0000","from_user":"jordann2k","from_user_id":388175079,"id":338746421027151872,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:13 +0000","from_user":"Miawallace888","from_user_id":1378217570,"id":338746412894404608,"text":"RT @Hirschfeld_J: Saluts hitl\u00e9riens homos compar\u00e9s \u00e0 des singes #manifpourtous non violente non homophobe\n\n#veilleurs\n#mariagepourtous http:\/\/t.co\/T00wRiWIGo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:12 +0000","from_user":"sanmel35","from_user_id":313380064,"id":338746408314216448,"text":"RT @Hirschfeld_J: Saluts hitl\u00e9riens homos compar\u00e9s \u00e0 des singes #manifpourtous non violente non homophobe\n\n#veilleurs\n#mariagepourtous http:\/\/t.co\/T00wRiWIGo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:11 +0000","from_user":"TheiMika","from_user_id":134228139,"id":338746408129658882,"text":"RT @Des_arts_rois: La #Manifpourtous en fait c'est juste une bande d'enfants g\u00e2t\u00e9s qui font un caprice parce qu'ils n'ont pas obtenu ce qu'ils voulaient."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:05 +0000","from_user":"CEA055","from_user_id":476098647,"id":338746380736675840,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 20:00:04 +0000","from_user":"JD_de_Kermadec","from_user_id":361752469,"id":338746377406394368,"text":"RT @rambaultv: Vivement la fin de la #manifpourtous, du d\u00e9bat sur le #mariagepourtous ! Il est temps pour la Droite de proposer et non plus s'opposer. #UMP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:56 +0000","from_user":"id261","from_user_id":1032587216,"id":338746341566066688,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:54 +0000","from_user":"pierrerosellini","from_user_id":308721132,"id":338746335610146817,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:52 +0000","from_user":"Maga_Mata","from_user_id":380841357,"id":338746324906287104,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:46 +0000","from_user":"JOLPress","from_user_id":384873279,"id":338746302580002817,"text":"#ManifpourTous: de violents affrontements aux #Invalides #printempsfrancais #fran\u00e7aisenr\u00e9volte | JOL Press http:\/\/t.co\/RIQtbj2aQA"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:43 +0000","from_user":"Le_Reel","from_user_id":1381953745,"id":338746287618945024,"text":"Alors, pas plus de 150 000 personnes sur cette photo ? #manifpourtous http:\/\/t.co\/rWz8ccq84d\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:37 +0000","from_user":"BastienHo","from_user_id":282056619,"id":338746261710700544,"text":"Et encore,  \u00e0 la #manifpourtous ils ont perdu, qu'est ce que \u00e7a aurait \u00e9t\u00e9 si ils avaient gagn\u00e9 #invalides cf #trocadero"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:35 +0000","from_user":"lookas__","from_user_id":344784037,"id":338746253250797568,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:34 +0000","from_user":"LLR2012","from_user_id":412414921,"id":338746250520297473,"text":"RT @phgosselin: #manifpourtous #26mai Pour dire non au gender , \u00e0 la PMA , GPA et \u00e0 l'ouverture d'autres fronts societaux , il fallait \u00eatre la ! #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:33 +0000","from_user":"atournier","from_user_id":92506911,"id":338746245017378817,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:32 +0000","from_user":"vit_leo","from_user_id":37642453,"id":338746243054440448,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:32 +0000","from_user":"jeanpare467","from_user_id":915287179,"id":338746242945392641,"text":"RT @sovereine: Si la France \u00e9tait une d\u00e9mocratie, la loi Taubira ne serait pas pass\u00e9e.  #manifpourtous http:\/\/t.co\/dDCJZIFky3"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:20 +0000","from_user":"richardwaghorne","from_user_id":256988281,"id":338746193305821185,"text":"La Manif pour Tous, c'est vraiment inspirant! Bravo \u00e0 tous les manifestants. #ManifPourTous #onlacherien #AbrogationMaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:12 +0000","from_user":"CharlesHervis","from_user_id":110186782,"id":338746157058633728,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:11 +0000","from_user":"Lennyclerck","from_user_id":340556130,"id":338746154470764544,"text":"@BettyMenard C'est clair mais l\u00e0 exception #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:09 +0000","from_user":"Twystsky","from_user_id":302906057,"id":338746146933575680,"text":"RT @Salome_L: WTF un 2\u00e8me groupe de veilleurs avancent vers le centre #manifpourtous ils veulent rejoindre les autres http:\/\/t.co\/9Nur5d4J16"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:59:05 +0000","from_user":"ChaBahuon","from_user_id":273408439,"id":338746127790780417,"text":"MAYDAY RT\u201c@nanotousch: Une fus\u00e9e de d\u00e9tresse lanc\u00e9e au dessus des #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/jdc5h32YKE\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:56 +0000","from_user":"Marcia_lover","from_user_id":560484062,"id":338746091895926784,"text":"RT @BFMTVFake: Exclusif : Les manifestants de la #ManifPourTous sont en route vers Paris. http:\/\/t.co\/877H2EQlUS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:54 +0000","from_user":"Bourg_la_Reine","from_user_id":56310717,"id":338746082781691905,"text":"Quel pied de nez \u00e0 la #manifpourtous ce festival de Cannes! Je vais me repasser E.T."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:48 +0000","from_user":"lgg_alexis","from_user_id":933008557,"id":338746058362470400,"text":"#manifpourtous Y en a assez ces homophobes.."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:44 +0000","from_user":"maniftousvernon","from_user_id":1085464770,"id":338746041874661377,"text":"RT @champ_pignon: Invalides, place Vauban, avenues de Villars, de Breteuil, et de S\u00e9gur satur\u00e9es http:\/\/t.co\/KDmGsJMwFX #Manifpourtous #26mai"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:38 +0000","from_user":"east_press_comp","from_user_id":303864268,"id":338746015987404800,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:31 +0000","from_user":"StopLeDeclin","from_user_id":582116966,"id":338745987466141696,"text":"RT @AntoineBoyer75: Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:19 +0000","from_user":"bastienhugues","from_user_id":17706796,"id":338745935700033536,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:18 +0000","from_user":"Tatitedu13","from_user_id":574710648,"id":338745931077918720,"text":"RT @Tortoyse: J'aimerais \u00eatre \u00e0 Paris en ce moment m\u00eame, pour pouvoir leur cracher \u00e0 la gueule gentiment, pos\u00e9ment. #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:16 +0000","from_user":"E_Mehdi","from_user_id":226889077,"id":338745925218480128,"text":"Vous regretterez am\u00e8rement la mod\u00e9ration des #ManifPourTous quand vous verrez les #ManifContreLeDroitDeVoteDesEtrangers."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:58:07 +0000","from_user":"Louis_San","from_user_id":56396019,"id":338745884256899072,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:53 +0000","from_user":"Anthony_Verdot","from_user_id":182138330,"id":338745827872866304,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:50 +0000","from_user":"Spidercauchois","from_user_id":83206603,"id":338745816011386880,"text":"RT @NdeSaintRomain: La moiti\u00e9 des stations de metro de Paris ferm\u00e9es. Tout \u00e7a pour 150 000 personnes ? #mensonges #manifpourtous #abrogationmaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:50 +0000","from_user":"RaphaelCopin","from_user_id":242382947,"id":338745813251530752,"text":"RT @Martov: la #manifpourtous va r\u00e9ussir un exploit, rapprocher la police et la gauche :)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:50 +0000","from_user":"MatiDreams","from_user_id":562960544,"id":338745813197008896,"text":"#ManifPourTous. Vous faites honte \u00e0 notre pays. AVOUEZ le que vous \u00eates HOMOPHOBES tout simplement. Arr\u00eatons la m\u00e9diocrit\u00e9, svp.. !"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:48 +0000","from_user":"erayeye","from_user_id":436846029,"id":338745807702458369,"text":"RT @TeamSarkozy_: La #Manifpourtous est \"un tr\u00e8s grand succ\u00e8s\" pour Brice #Hortefeux #mariagepourtous http:\/\/t.co\/Hi1QpODds1 \u2026"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:46 +0000","from_user":"douce2franclieu","from_user_id":90894097,"id":338745798080733184,"text":"RT @aconstant92: #manifpourtous #zemmour : Le Gouvernement impitoyable avec la France profonde, indulgent avec la racaille"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:44 +0000","from_user":"Gervais_F","from_user_id":384576997,"id":338745791453724673,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:26 +0000","from_user":"AnneCa_Wcz","from_user_id":327283289,"id":338745714018508800,"text":"Une bonne grosse gal\u00e8re encore une fois pour rentrer chez moi.  #manifpourtous = allez tous vous faire mettre"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:26 +0000","from_user":"Metal_Maxime","from_user_id":866758308,"id":338745713196404738,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:22 +0000","from_user":"ArRicher","from_user_id":17406841,"id":338745698503770112,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:19 +0000","from_user":"BELLEGO5","from_user_id":482001124,"id":338745686805848064,"text":"RT @M4CHI4V3L: \u201c@Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/0KZIJOpNRv"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:13 +0000","from_user":"AnaisDlb","from_user_id":256201423,"id":338745658062282752,"text":"RT @ADAN_Officiel: Des drapeaux Suisses et Bretons \u00e0 la #ManifPourTous aux Invalides. S\u00fbrement des exil\u00e9s fiscaux et de dangereux ind\u00e9pendantistes. #UMPstyle"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:11 +0000","from_user":"faquest","from_user_id":1051076298,"id":338745652978794497,"text":"RT @othmannasrou: Pari r\u00e9ussi pour la #manifpourtous. Je suis impressionn\u00e9 par la capacit\u00e9 d'organisation et le sens du respect r\u00e9publicain des manifestants."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:08 +0000","from_user":"laurent4485","from_user_id":210370180,"id":338745637313064960,"text":"RT @OdileQuesnel: #manifpourtous le vrai visage de la droite recroquevill\u00e9e, qui comme les barbus consid\u00e8re qu'elle a \u00e0 se m\u00ealer de la vie des autres #laicit\u00e9"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:07 +0000","from_user":"Do_56","from_user_id":49728863,"id":338745634511257600,"text":"Alors la sortie en famille \u00e0 Paris avec b\u00e9b\u00e9, c'\u00e9tait bien ? #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:57:03 +0000","from_user":"angelotumbarell","from_user_id":1223067811,"id":338745617482383360,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:59 +0000","from_user":"Yannzerodeux","from_user_id":146816951,"id":338745598977114112,"text":"Un peu de bon sens !! il y a 6ha aux invalides, \u00e0 4 pers au m\u00b2(\u00e7a fait serr\u00e9 avec les poussettes) ==&gt; maxi 240000 personnes  #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:56 +0000","from_user":"Stbslam","from_user_id":38244333,"id":338745587618951168,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:43 +0000","from_user":"AntoineBoyer75","from_user_id":1378388058,"id":338745531469791232,"text":"Les #CRS chargent et gazent alors que nous, nous restons sto\u00efques et pacifiques ! #ManifPourTous http:\/\/t.co\/oXPXd5diJO"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:33 +0000","from_user":"harphan75","from_user_id":275179228,"id":338745493574258691,"text":"@abbegrosjean vous n'\u00eates pas aux Invalides. heurts terrible entre les forces de l'ordre et les d\u00e9linquants #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:32 +0000","from_user":"cathy6811","from_user_id":572098981,"id":338745488557867010,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:22 +0000","from_user":"JeremyV2S","from_user_id":856718436,"id":338745447512408064,"text":"RT @Lahirelsb: Ils ont du quitter la manif d\u00e8s la place I\u00e9na pour reprendre leur bus #Manifpourtous #ONLR http:\/\/t.co\/xueBj9BWRz"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:14 +0000","from_user":"Librevoi","from_user_id":514288085,"id":338745412871667714,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:56:11 +0000","from_user":"heavyburtations","from_user_id":264565063,"id":338745397914767360,"text":"RT @Le_Reel: La #GrandeNuit des #Veilleurs a commenc\u00e9 sur les pelouses des #Invalides et de #Breteuil. #manifpourtous http:\/\/t.co\/o9v1rkG4tP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:56 +0000","from_user":"29lebreton","from_user_id":364184273,"id":338745337558736898,"text":"\u201c@le_Parisien: Manif pour tous : affrontements entre CRS et manifestants aux Invalides http:\/\/t.co\/pARc1bq10L #manifpourtous\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:55 +0000","from_user":"Antoine_Leveque","from_user_id":340775394,"id":338745330415845376,"text":"RT @Salome_L: \u00c7a r\u00e9p\u00e8te cot\u00e9 rue de l'universit\u00e9 (mais \u00e7a ne perturbe pas le mec pos\u00e9 au T\u00e9l sur le mur) #manifpourtous http:\/\/t.co\/SlUonigj0I"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:41 +0000","from_user":"Fengel11","from_user_id":233832476,"id":338745273226493953,"text":"RT @BJM781: Sp\u00e9cial #Manifpourtous :\u00abUn commando d\u2019extr\u00eame droite a pris d\u2019assaut le si\u00e8ge du #PS\u00bb (BFMTV) http:\/\/t.co\/NxYVqwJwwj http:\/\/t.co\/JWfWMBMlWi"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:38 +0000","from_user":"LauredeMontalem","from_user_id":122934798,"id":338745261985775617,"text":"Je confirme. Bravo ! \u201c@JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:27 +0000","from_user":"AnaComKi","from_user_id":244549874,"id":338745213055012864,"text":"Ministre?\u201c@CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HN8Aygx56H\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:26 +0000","from_user":"wagihe2012","from_user_id":343030340,"id":338745211767365632,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:25 +0000","from_user":"MechantJuge","from_user_id":523021274,"id":338745204771266561,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:23 +0000","from_user":"RostImmo","from_user_id":516801211,"id":338745199075397633,"text":"RT @s_jourdain: Manuel Valls est pass\u00e9 aux Invalides il y a quelques minutes pour y rencontrer des policiers #manifpourtous #AFP"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:23 +0000","from_user":"ashtrayheart190","from_user_id":235290611,"id":338745197833887744,"text":"RT @Salome_L: Les CRS se retrouvent la cible de tous les projectiles. #manifpourtous http:\/\/t.co\/8J8iiF7aGA"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:18 +0000","from_user":"franckraleur","from_user_id":120037444,"id":338745175738294274,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:16 +0000","from_user":"dominiquevin","from_user_id":40639652,"id":338745166942834689,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:55:02 +0000","from_user":"CabelloMarc","from_user_id":927946430,"id":338745109732532224,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:50 +0000","from_user":"rambaux","from_user_id":33908285,"id":338745059535106049,"text":"RT @martin76130: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/IreNeaNdWQ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:48 +0000","from_user":"BlablaDeGauche","from_user_id":120007623,"id":338745051461074945,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:46 +0000","from_user":"catene06","from_user_id":266653766,"id":338745044741795841,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:46 +0000","from_user":"EEhrmann","from_user_id":398844721,"id":338745042929856514,"text":"Hallucinant RT et pens\u00e9es pour tous les confr\u00e8res \"@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/IBuHodGQKU\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:46 +0000","from_user":"SophiaIfigha","from_user_id":222277722,"id":338745041180835840,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:45 +0000","from_user":"embruns","from_user_id":6241412,"id":338745039121432577,"text":"RT @Lewiszche: Il y a des cons partout. Je me console en me disant qu'en France on ne sait pas faire dans la demi-mesure. #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:40 +0000","from_user":"BenoitCAZALS","from_user_id":194045521,"id":338745019081043968,"text":"Avec la #ManifPourTous, c'est simple : c'est un 1'000'000 de manifestants quoi qu'il arrive.\n(Merci @BrightStar0907) http:\/\/t.co\/cu1UIQy5ab"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:37 +0000","from_user":"laurentrosay","from_user_id":747682770,"id":338745006762369026,"text":"RT @Salome_L: Les manifestants sont fronts en plus group\u00e9s au milieu la police se positionne tout autour #manifpourtous http:\/\/t.co\/gCEZ3iytl1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:35 +0000","from_user":"BMpolitics","from_user_id":532335718,"id":338744995269976065,"text":"RT @othmannasrou: Pari r\u00e9ussi pour la #manifpourtous. Je suis impressionn\u00e9 par la capacit\u00e9 d'organisation et le sens du respect r\u00e9publicain des manifestants."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:32 +0000","from_user":"ludovicbhamon","from_user_id":30709938,"id":338744983517540352,"text":"RT @Pridemap: Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:28 +0000","from_user":"marcvama","from_user_id":346426848,"id":338744967113609216,"text":"RT @nanotousch: Les #CRS sont pr\u00eats a charger #manifpourtous #invalides http:\/\/t.co\/TNuPM89nba"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:25 +0000","from_user":"Wks_69","from_user_id":554485198,"id":338744955407302656,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:22 +0000","from_user":"ManifPourTous29","from_user_id":1130159095,"id":338744942698569731,"text":"RT @NdeSaintRomain: La moiti\u00e9 des stations de metro de Paris ferm\u00e9es. Tout \u00e7a pour 150 000 personnes ? #mensonges #manifpourtous #abrogationmaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:19 +0000","from_user":"axellelemaire","from_user_id":116063765,"id":338744927871713280,"text":"Premi\u00e8re fois que je vois en direct un tel d\u00e9ploiement des forces de l'ordre- je salue leur courage et leur professionnalisme #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:18 +0000","from_user":"lireine7","from_user_id":950596531,"id":338744924222681088,"text":"#manifpourtous  grde et belle manif, je rentre...fatigu\u00e9e"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:11 +0000","from_user":"CCalmier","from_user_id":434837450,"id":338744895298748416,"text":"RT @bembelly: Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:08 +0000","from_user":"EricCartmanFR","from_user_id":543812894,"id":338744884854915072,"text":"dingue! RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/KA98OBma5d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:54:08 +0000","from_user":"leclanNS","from_user_id":1357804986,"id":338744884674568192,"text":"RT @ManifPourTous36: #ManifPourTous Des d\u00e9put\u00e9s viennent soutenir et appeler au calme et sont molest\u00e9s et pris \u00e0 parti par les #CRS. Honte http:\/\/t.co\/fynRRnDf90"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:50 +0000","from_user":"oliviersiou1","from_user_id":191008573,"id":338744806165581825,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:45 +0000","from_user":"ak_bx","from_user_id":560214644,"id":338744785483489280,"text":"@NaregKn Distribue des bites, \u00e7a plait tout autant et en plus tu resteras dans le th\u00e8me de la journ\u00e9e, ils semblent aimer #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:44 +0000","from_user":"bembelly","from_user_id":28666886,"id":338744782065123328,"text":"Bizarre, personne ne parle de \"casseurs\", ni de \"banlieue\" et pourtant Paris br\u00fble!...  #invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/6dRusv4bpU"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:41 +0000","from_user":"ssssandrine","from_user_id":114082221,"id":338744770543353857,"text":"RT @Hirschfeld_J: Saluts hitl\u00e9riens homos compar\u00e9s \u00e0 des singes #manifpourtous non violente non homophobe\n\n#veilleurs\n#mariagepourtous http:\/\/t.co\/T00wRiWIGo"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:25 +0000","from_user":"CarreyBizarre","from_user_id":574384230,"id":338744702029410304,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:24 +0000","from_user":"_JimmyHenin","from_user_id":1281026822,"id":338744697629581313,"text":"RT @Pridemap: Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:23 +0000","from_user":"Lisa_Lfb","from_user_id":267391902,"id":338744695561793537,"text":"\"#ManifPourTous : 150 000 manifestants selon la police et plus d'un million selon les organisateurs\" Y a comme un probl\u00e8me chef !"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:21 +0000","from_user":"Cobainment_","from_user_id":99792030,"id":338744686615334912,"text":"RT @TakeYourGun: Trop de respect pour ce mec #Manifpourtous http:\/\/t.co\/PWTxk67el9"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:20 +0000","from_user":"SophieSine","from_user_id":36401516,"id":338744683834519552,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:19 +0000","from_user":"angelinirodsson","from_user_id":376107351,"id":338744678969126912,"text":"RT @Salome_L: Les CRS se retrouvent la cible de tous les projectiles. #manifpourtous http:\/\/t.co\/8J8iiF7aGA"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:15 +0000","from_user":"ximemarie","from_user_id":97678155,"id":338744659654356992,"text":"RT @emarolle: En pleine #manifpourtous, #Cannes2013 d\u00e9cerne la Palme d'Or \"La vie d'Ad\u00e8le\" une histoire d'amour entre 2 lesbiennes. Merci Mr Spielberg"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:13 +0000","from_user":"SVimaire","from_user_id":1064244859,"id":338744652104597504,"text":"RT @Pridemap: Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:04 +0000","from_user":"nathanou","from_user_id":51130368,"id":338744617241542656,"text":"RT @AntoineBoyer75: En direct des #Invalides. Il y a du gaz partout ! Mes yeux sont en train de devenir communistes ! #PCF #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:53:00 +0000","from_user":"p_brun","from_user_id":298426715,"id":338744596802703360,"text":"RT @axellelemaire: Mon fils dde \u00e0 1 officier garde r\u00e9p s'il y a des papys chez les manifestants. R\u00e9ponse: \"c la #manifpourtous mais l\u00e0 y'a plus q des casseurs\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:49 +0000","from_user":"ktrinelebreton","from_user_id":1027248156,"id":338744553165176832,"text":"\u00e7a me fera toujours rire ! @MathLOFF \"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/L3ueDbCRnR \""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:48 +0000","from_user":"justweetyme","from_user_id":1035071400,"id":338744548316557312,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:47 +0000","from_user":"Pierredu19","from_user_id":630165516,"id":338744544633974784,"text":"#ManifPourTous : des affrontements aux Invalides http:\/\/t.co\/mQtQK7idAM"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:46 +0000","from_user":"KJerault","from_user_id":233665339,"id":338744538027925504,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:36 +0000","from_user":"BrightStar0907","from_user_id":1164176504,"id":338744497766793217,"text":"RT @Patourose: Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:29 +0000","from_user":"marcoschinsky","from_user_id":517327670,"id":338744468217929728,"text":"RT @MathLOFF: La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/tMqMLXs4gJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:28 +0000","from_user":"mic_hug","from_user_id":28775453,"id":338744463738404864,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:26 +0000","from_user":"jssinfo","from_user_id":239711705,"id":338744454607409152,"text":"Ligne de front aux Invalides #manifpourtous http:\/\/t.co\/PmQnK2zhWV"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:25 +0000","from_user":"caracoq","from_user_id":344592915,"id":338744450115317761,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:19 +0000","from_user":"NaregKn","from_user_id":1001768100,"id":338744426392334337,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:16 +0000","from_user":"ChrisMichelFr","from_user_id":31077839,"id":338744415814299648,"text":"\u201c@Salome_L Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/c0ZI2llWtH\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:11 +0000","from_user":"MEWJ79","from_user_id":523264165,"id":338744393416716288,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:11 +0000","from_user":"Patourose","from_user_id":376786245,"id":338744392930164736,"text":"Mes parents aujourd'hui: \"Y en a marre de ces #manifpourtous... Et toi, tu te maries quand? Non, pour pr\u00e9voir...\"  #mariagepourtous \ud83d\udc95\ud83d\udc6c\ud83d\udc8d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:10 +0000","from_user":"kkerima","from_user_id":252800491,"id":338744389289537536,"text":"Dans les dents la #Manifpourtous un juif qui r\u00e9compense un arabe, et un beau film sur les lesbiennes"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:08 +0000","from_user":"Entre2Tours","from_user_id":561253885,"id":338744382280835072,"text":"RT @othmannasrou: Pari r\u00e9ussi pour la #manifpourtous. Je suis impressionn\u00e9 par la capacit\u00e9 d'organisation et le sens du respect r\u00e9publicain des manifestants."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:04 +0000","from_user":"Megane_8D","from_user_id":527560962,"id":338744364798967808,"text":"RT @Willy_Rovelli: Pour soutenir la conception naturelle des enfants la #manifpourtous d\u00e9filera le jour de la f\u00eate des paires."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:03 +0000","from_user":"Pridemap","from_user_id":946392384,"id":338744357794480128,"text":"Ah ben la #manifdelahonte (#manifpourtous) d\u00e9g\u00e9n\u00e8re... Bravo le pacifisme..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:01 +0000","from_user":"Lewiszche","from_user_id":11632152,"id":338744350630633473,"text":"Il y a des cons partout. Je me console en me disant qu'en France on ne sait pas faire dans la demi-mesure. #ManifPourTous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:01 +0000","from_user":"adia66","from_user_id":84204116,"id":338744349431050241,"text":"RT @FredLaLune: Les #ManifPourTous rentrent chez eux apr\u00e8s qques mois de Manif'... Franchement, \u00e7a valait pas la peine de se d\u00e9placer http:\/\/t.co\/lkWtMVkBI1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:52:00 +0000","from_user":"xiaofengpinku","from_user_id":336633781,"id":338744346188845056,"text":"RT @Willy_Rovelli: Pour soutenir la conception naturelle des enfants la #manifpourtous d\u00e9filera le jour de la f\u00eate des paires."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:56 +0000","from_user":"fredcocharl","from_user_id":299760936,"id":338744332049862656,"text":"@Languedeuxpute: Comme dans \u00e9chauffour\u00e9es il y a \"fourr\u00e9\" la dinde @christineboutin participera \u00e9galement \u00e0 l'after #26mai #manifpourtous\""}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:56 +0000","from_user":"edensissi","from_user_id":971862548,"id":338744329696854016,"text":"RT @gonzagmalherbe: @FO_Giesbert le jour o\u00f9 vous arreterez de dire des conneries sera une grande date \u00e0 f\u00eater. #26mai #manifpourtous #onlacherien #onlr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:50 +0000","from_user":"NiqueTonParent2","from_user_id":956038812,"id":338744304128360449,"text":"RT @NdeSaintRomain: La moiti\u00e9 des stations de metro de Paris ferm\u00e9es. Tout \u00e7a pour 150 000 personnes ? #mensonges #manifpourtous #abrogationmaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:49 +0000","from_user":"acrimo","from_user_id":822043453,"id":338744302584868864,"text":"RT @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:45 +0000","from_user":"BabeWatin","from_user_id":499297785,"id":338744285165912064,"text":"Dieu envoie un temp\u00eate (le mariage pour tous) mais Jonas est sauv\u00e9 par une baleine (#manifpourtous) #veilleurs  #marguerite #Breteuil"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:45 +0000","from_user":"GaetanAndrieux","from_user_id":17420789,"id":338744284461268993,"text":"RT @JulieLeGoic: #manifpourtous violences, hashtags immondes (cf #tweetprecedent), fachos dans votre cort\u00e8ges, vous ne pouvez plus vous r\u00e9clamer de Gandhi."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:41 +0000","from_user":"Willy_Rovelli","from_user_id":253312786,"id":338744266522234882,"text":"Pour soutenir la conception naturelle des enfants la #manifpourtous d\u00e9filera le jour de la f\u00eate des paires."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:37 +0000","from_user":"Patriote_973","from_user_id":449256217,"id":338744250776834048,"text":"Il est temps que le parti sovi\u00e9tique se decide \u00e0 \u00e9couter le petit-peuple qu'il aime tant m\u00e9priser ! #ManifPourTous #ONLR"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:34 +0000","from_user":"wsm270","from_user_id":36191393,"id":338744238827245570,"text":"RT @AD13012013: @Bfmtv La #manifpourtous n'est pas l'expression d'un parti. Mais celle de Fran\u00e7ais las du mensonge et du m\u00e9pris de groupuscules sectaires"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:33 +0000","from_user":"xpennec","from_user_id":190634964,"id":338744234121244672,"text":"Il cherchait \u00e0 rejoindre le lieu des affrontements. 2\/2 #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:29 +0000","from_user":"CBrousset","from_user_id":444039081,"id":338744217931223040,"text":"RT @othmannasrou: Pari r\u00e9ussi pour la #manifpourtous. Je suis impressionn\u00e9 par la capacit\u00e9 d'organisation et le sens du respect r\u00e9publicain des manifestants."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:29 +0000","from_user":"FabriceDrevon","from_user_id":87308381,"id":338744215259451393,"text":"RT @jacksometer: Palme d'or pour un film ( La vie d'Ad\u00e8le) sur l'homosexualit\u00e9 le jour de la #manifpourtous, \u00e7a fait du bien ! #cannes2013"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:17 +0000","from_user":"patoche84","from_user_id":105118180,"id":338744167138201600,"text":"RT @UneBelleBiche: Des habitants du 6e affichent une banderole pro mariage gay au passage de la #manifpourtous. Bronca desmanifestants http:\/\/t.co\/srnPJJMy4k"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:11 +0000","from_user":"GuntherRedal","from_user_id":187260157,"id":338744141670383618,"text":"RT @BenjaminG__: Les t\u00e9moignages sont magiques ! Il ft les lire pour les croire ! La haine ordinaire #MariagePourTous #ManifPourTous http:\/\/t.co\/1uUqvU2Ap4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:10 +0000","from_user":"pierrejsch","from_user_id":470976991,"id":338744137077633024,"text":"RT @CecileJry: La loi c'est la loi. Tu la respectes ou tu te casses. #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:05 +0000","from_user":"Tortoyse","from_user_id":108289814,"id":338744116739461120,"text":"J'aimerais \u00eatre \u00e0 Paris en ce moment m\u00eame, pour pouvoir leur cracher \u00e0 la gueule gentiment, pos\u00e9ment. #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:03 +0000","from_user":"Arybaux","from_user_id":70920002,"id":338744109281984514,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:51:02 +0000","from_user":"ojim_france","from_user_id":609416896,"id":338744103611277312,"text":"#Cambad\u00e9lis fait le lien entre #Manifpourtous et hooligans : http:\/\/t.co\/dAwkZHDbNU #psg  #trocadero"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:52 +0000","from_user":"MathLOFF","from_user_id":56325215,"id":338744062913961984,"text":"La #ManifPourTous se termine avec quelques d\u00e9bordements : http:\/\/t.co\/tMqMLXs4gJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:49 +0000","from_user":"YanuzS","from_user_id":493438983,"id":338744047667642369,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:38 +0000","from_user":"Lahirelsb","from_user_id":86542520,"id":338744004462145537,"text":"Ils ont du quitter la manif d\u00e8s la place I\u00e9na pour reprendre leur bus #Manifpourtous #ONLR http:\/\/t.co\/xueBj9BWRz"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:25 +0000","from_user":"fbu_82","from_user_id":758032711,"id":338743949395111936,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:24 +0000","from_user":"mahorchiche","from_user_id":82313419,"id":338743946144514048,"text":"Incidents en marge de la #Manifpourtous: \"400 \u00e0 500 militants radicaux, notamment d'extr\u00eame droite\", selon Laurent Nunez (PP de Paris)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:23 +0000","from_user":"FabienGrech","from_user_id":485917030,"id":338743939077136384,"text":"#manifpourtous  #26mai http:\/\/t.co\/eJhqaUyENB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:19 +0000","from_user":"thibaultdpr","from_user_id":348755668,"id":338743923050676224,"text":"RT @itele: Retour en images sur les premiers incidents survenus pr\u00e8s des #Invalides, \u00e0 #Paris, en marge de la #Manifpourtous http:\/\/t.co\/SXf7iL0uZb"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:18 +0000","from_user":"SGouez","from_user_id":459952550,"id":338743917447094272,"text":"RT @_politweet: #ManifPourTous Et toujours le silence radio de #Flamby !! Une preuve de plus qu'il n'est pas Pr\u00e9sident de TOUS les Fran\u00e7ais... #StopHollande"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:18 +0000","from_user":"jarousseau","from_user_id":17567021,"id":338743917375787009,"text":"RT @Martov: la #manifpourtous va r\u00e9ussir un exploit, rapprocher la police et la gauche :)"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:16 +0000","from_user":"azurelite","from_user_id":43886088,"id":338743909125591041,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/SZitdsYUN4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:13 +0000","from_user":"opiamPG","from_user_id":854662140,"id":338743896832081922,"text":"RT @julienbellver: Ad\u00e8le et #manifpourtous \u00e0 la Une de Lib\u00e9 demain http:\/\/t.co\/RVIMwkhNpE"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:12 +0000","from_user":"blaemag","from_user_id":581070678,"id":338743893300490240,"text":"RT @Salome_L: Les flics en civil sont avec jogging et bonnet .. Pas compl\u00e8tement raccord avec le civil de la #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:05 +0000","from_user":"follande","from_user_id":494772708,"id":338743864682741760,"text":"On a fait hyper-gaffe \u00e0 rien abimer !\n\n#26Mai #ManifPourTous #pelouseDeDelano\u00eb http:\/\/t.co\/9fwjC6kifJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:50:05 +0000","from_user":"abbeamar","from_user_id":278223385,"id":338743862996639745,"text":"Merci ! RT \u201c@LeHuffPost #manifpourtous : les #Veilleurs imperturbables http:\/\/t.co\/thYtCLwwRv\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:55 +0000","from_user":"Geekin_20","from_user_id":50797195,"id":338743824136421376,"text":"RT @Just1M0t: Hallu RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/iRn61TBkJp"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:54 +0000","from_user":"HAREL22","from_user_id":120609202,"id":338743818553810945,"text":"\u201c@JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous\u201d je rajouterai partisane"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:51 +0000","from_user":"monsieurhug","from_user_id":91534334,"id":338743805639540737,"text":"RT @centregaux: #manifpourtous : des manifestants s'en prennent \u00e0 la presse, aux CRS et au si\u00e8ge du PS. Vous avez dit \"pacifiques\" ?"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:46 +0000","from_user":"vio_Official","from_user_id":572136929,"id":338743784735125504,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:45 +0000","from_user":"CClement_2012","from_user_id":540849537,"id":338743779815198720,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:44 +0000","from_user":"Francebleubzh","from_user_id":86054785,"id":338743776661078016,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:43 +0000","from_user":"centregaux","from_user_id":118122782,"id":338743772227702784,"text":"#manifpourtous : des manifestants s'en prennent \u00e0 la presse, aux CRS et au si\u00e8ge du PS. Vous avez dit \"pacifiques\" ?"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:39 +0000","from_user":"alice13b","from_user_id":130626642,"id":338743757371482112,"text":"RT @KelianElla: \ud83d\udce3\ud83d\udce3 #manifpourtous ...le PS attaqu\u00e9 par le si\u00e8ge selon #Desir ...assez logique pour un lieu de regroupement de trou du cul ...."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:28 +0000","from_user":"CarretierG","from_user_id":494037039,"id":338743711292854272,"text":"RT @tprincedelamour: Bloqu\u00e9 par Twitter sur demande expresse du GVT, #Manifpourtous ne sera pas en TT aujourd'hui malgr\u00e9 la mar\u00e9e humaine. Please RT."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:22 +0000","from_user":"fabien_lorch","from_user_id":30979415,"id":338743682498969601,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:16 +0000","from_user":"DiDorleprince","from_user_id":341706672,"id":338743658440441856,"text":"RT @itele: Retour en images sur les premiers incidents survenus pr\u00e8s des #Invalides, \u00e0 #Paris, en marge de la #Manifpourtous http:\/\/t.co\/SXf7iL0uZb"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:14 +0000","from_user":"jeremrichard","from_user_id":223277812,"id":338743652367073280,"text":"RT @Salome_L : Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/66IYAmWWy8"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:11 +0000","from_user":"StphaneCariou","from_user_id":299190831,"id":338743639410880513,"text":"RT @JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:49:10 +0000","from_user":"JeanZeid","from_user_id":46386171,"id":338743634813927424,"text":"RT @MMaestracci: RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/HjcUdgNOCS"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:58 +0000","from_user":"Tizzfitz","from_user_id":50140483,"id":338743584926867457,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:57 +0000","from_user":"GilKennedy","from_user_id":287333441,"id":338743581315584001,"text":"Gilet pare-balle de guerre aux invalides #Perturbant RT @Salome_L: Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/qvX1F49tA8"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:57 +0000","from_user":"antuan","from_user_id":5661312,"id":338743581286219776,"text":"RT @Salome_L: La police commence \u00e0 se rapprocher du centre .. Les veilleurs sont en sandwich #manifpourtous http:\/\/t.co\/7Qbx3yWEvX"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:55 +0000","from_user":"Antwhat","from_user_id":17390989,"id":338743572352352256,"text":"La pont d'alma est bloqu\u00e9 par une barricade de CRS #manifpourtous #fachos #LT #manifpourrien"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:51 +0000","from_user":"xavmonty","from_user_id":83412210,"id":338743553977094144,"text":"RT @Salome_L: Pendant ce temps.. Les veilleurs imperturbables #manifpourtous http:\/\/t.co\/3scqmqYVd0"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:48 +0000","from_user":"LetemplierLoic","from_user_id":1389542826,"id":338743541931057152,"text":"RT @icosium59: \u201c@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/Xz4d77ZMJy\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:37 +0000","from_user":"olivierdussopt","from_user_id":278063562,"id":338743496326381568,"text":"+1 RT \u201c@JJUrvoas: Impressionnante et int\u00e9ressante couverture par @Salome_L des \u00e9chauffour\u00e9es des Invalides #manifpourtous\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:29 +0000","from_user":"icosium59","from_user_id":114675553,"id":338743460486082560,"text":"\u201c@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/Xz4d77ZMJy\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:23 +0000","from_user":"Foxity78","from_user_id":149893981,"id":338743437790679041,"text":"RT @phgosselin: @leLab_E1 que Sebaoun se rassure . #manifpourtous en verra d'autres ! Il obtient , lui , la palme de la provoc  . Ce qui est excessif ..."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:20 +0000","from_user":"plarad","from_user_id":75584215,"id":338743425547509760,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:19 +0000","from_user":"vincny01","from_user_id":1120655828,"id":338743419075690496,"text":"RT @anti_UMPFN: 72% des fran\u00e7ais contre la #ManifPourTous: aucun m\u00e9dia n'en parle. Par contre qd Hollande perd 2 pts dans un sondage, l\u00e0 c'est du non stop."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:18 +0000","from_user":"ELHistorico7589","from_user_id":63832723,"id":338743414222909440,"text":"Une guerre...wow : sympa la ManifPourTous...\u201c@Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/tAvJ0HOb4u\u201d"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:11 +0000","from_user":"hgwca","from_user_id":330382805,"id":338743385588375554,"text":"RT @Just1M0t: Hallu RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/iRn61TBkJp"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:07 +0000","from_user":"1CaptainTsubasa","from_user_id":135487277,"id":338743368127496192,"text":"RT @martinpaugam: Arr\u00eatez-tout. Image de l'ann\u00e9e ? #WTF RT @Salome_L Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/vt2ROjoiy4"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:05 +0000","from_user":"SamHocevar","from_user_id":41902382,"id":338743363144675328,"text":"Sur @BFMTV, \u00c9ric Brunet pr\u00e9tend que sa m\u00e8re a retrouv\u00e9 des amis pas hasard dans la #ManifPourTous. Inconcevable sauf s'ils \u00e9taient 20 000."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:48:04 +0000","from_user":"Ti__Ta","from_user_id":41189207,"id":338743355557154816,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:58 +0000","from_user":"_gallo_pinto_","from_user_id":498263857,"id":338743332383629312,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:57 +0000","from_user":"JulieLeGoic","from_user_id":48795332,"id":338743328352919552,"text":"#manifpourtous violences, hashtags immondes (cf #tweetprecedent), fachos dans votre cort\u00e8ges, vous ne pouvez plus vous r\u00e9clamer de Gandhi."}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:56 +0000","from_user":"Just1M0t","from_user_id":235174844,"id":338743322438955009,"text":"Hallu RT @Salome_L Les confr\u00e8res comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/iRn61TBkJp"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:52 +0000","from_user":"enahpets","from_user_id":8720472,"id":338743306014031872,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:47 +0000","from_user":"julienbellver","from_user_id":68654204,"id":338743286690897920,"text":"Le Figaro voit carr\u00e9ment une \"g\u00e9n\u00e9ration\" #manifpourtous http:\/\/t.co\/GF88nryPKh"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:39 +0000","from_user":"TristanQM","from_user_id":22416221,"id":338743250829582336,"text":"RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/MDAdoSq1Z1"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:34 +0000","from_user":"pellustration","from_user_id":406139858,"id":338743232999600128,"text":"RT @amaury: La plus belle photo de la #manifpourtous http:\/\/t.co\/vqpPhOYePJ"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:29 +0000","from_user":"bloomee","from_user_id":24898882,"id":338743211428298753,"text":"Le pied de nez du 7eme art \u00e0 la #manifpourtous #laviedadele #palmedor"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:27 +0000","from_user":"LauraEden97","from_user_id":392125682,"id":338743202980958209,"text":"RT @ElPiett: How are you enjoying the 18th century, France? #manifpourtous #manifdelahonte"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:24 +0000","from_user":"PierreKanuty","from_user_id":21302947,"id":338743188594495488,"text":"RT @Salome_L: Un mec ramasse des pierres d'un muret effondr\u00e9 par le mouvement de foule pour les balancer #manifpourtous http:\/\/t.co\/v7gStCmvYr"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:21 +0000","from_user":"david_m_wagner","from_user_id":17530983,"id":338743175621513216,"text":"RT @LaManifPourTous: . @albdmt sur @itele :\"Des perturbateurs ont souhait\u00e9 semer le trouble 1h30 apr\u00e8s la fin de la #ManifPourTous\" #AbrogationMaintenant"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:15 +0000","from_user":"thisfrenchlife","from_user_id":14049604,"id":338743149675544577,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:13 +0000","from_user":"Max_Vess","from_user_id":312307608,"id":338743144751431681,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:11 +0000","from_user":"Mbcustode","from_user_id":498747756,"id":338743133829480449,"text":"RT @CerdagneFrance: #ManifPourTous Je repense \u00e0 l'in\u00e9narrable et path\u00e9tique Valls : \"Surtout, ne venez pas en famille, c'est dangereux.\" En \u00eatre r\u00e9duit \u00e0 \u00e7a !"}{"created_at":"Sun, 26 May 2013 19:47:10 +0000","from_user":"QChillou","from_user_id":197535822,"id":338743129454804992,"text":"RT @CecileDuflot: Dr\u00f4le d'effet quand m\u00eame... RT @Salome_L: Les confr\u00e8re comme pour une guerre #manifpourtous http:\/\/t.co\/ahY0Bph8xB"}